[{"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1419681726230458373, "tweet_text": "Lamento profundamente el fallecimiento de Ren\u00e9 @JuarezCisneros,destacado pol\u00edtico y servidor p\u00fablico que dedic\u00f3 su\u2026 https://t.co/m9fWqz3Hxr", "text_es": "Lamento profundamente el fallecimiento de Ren @JuarezCisneros,destacado poltico y servidor pblico que dedic su", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["JuarezCisneros"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1419681726230458373"], "tweet_date": {"$date": 1627315200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1372216010242027520, "tweet_text": "Lamento profundamente el fallecimiento de Sylvia S\u00e1nchez Estrada, esposa de @MFBeltrones y madre de @sylbeltrones.\u2026 https://t.co/Vfxw3CT6MA", "text_es": "Lamento profundamente el fallecimiento de Sylvia Snchez Estrada, esposa de @MFBeltrones y madre de @sylbeltrones.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["MFBeltrones", "sylbeltrones"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1372216010242027520"], "tweet_date": {"$date": 1615996800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1353524785532203011, "tweet_text": "Lamento que el Presidente @lopezobrador_ est\u00e9 contagiado de COVID-19.  Le deseo una pronta y  satisfactoria recuperaci\u00f3n.", "text_es": "Lamento que el Presidente @lopezobrador_ est contagiado de COVID-19. Le deseo una pronta y satisfactoria recuperacin.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1611540000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1341398757250920450, "tweet_text": "Lamento profundamente el fallecimiento de Juan Bustillos, periodista y director de Impacto, con quien tuve el gusto\u2026 https://t.co/FcEcVeME8D", "text_es": "Lamento profundamente el fallecimiento de Juan Bustillos, periodista y director de Impacto, con quien tuve el gusto", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1341398757250920450"], "tweet_date": {"$date": 1608649200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1339636372273950720, "tweet_text": "Expreso mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a la familia Coello Garrido, por el sensible fallecimiento de Don Fernando Coello Ped\u2026 https://t.co/nF60RA0WTa", "text_es": "Expreso mi ms sentido psame a la familia Coello Garrido, por el sensible fallecimiento de Don Fernando Coello Ped", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1339636372273950720"], "tweet_date": {"$date": 1608228000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1329156247204061184, "tweet_text": "Expreso mis sentidas condolencias al Presidente Andr\u00e9s Manuel @lopezobrador_ y a su familia, por el fallecimiento d\u2026 https://t.co/Kk3ty6g8Up", "text_es": "Expreso mis sentidas condolencias al Presidente Andrs Manuel @lopezobrador_ y a su familia, por el fallecimiento d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1329156247204061184"], "tweet_date": {"$date": 1605729600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1250416024123367430, "tweet_text": "Mis m\u00e1s sentidas condolencias por el fallecimiento del Lic. Ignacio Pichardo Pagaza, Exgobernador del Estado de M\u00e9x\u2026 https://t.co/zabgZxn9id", "text_es": "Mis ms sentidas condolencias por el fallecimiento del Lic. Ignacio Pichardo Pagaza, Exgobernador del Estado de Mx", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1250416024123367430"], "tweet_date": {"$date": 1586955600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1245457105861001217, "tweet_text": "Lamento profundamente el fallecimiento de mi amigo y excolaborador, Gerardo Ruiz Esparza, gran ser humano y servido\u2026 https://t.co/xkpheiYyC6", "text_es": "Lamento profundamente el fallecimiento de mi amigo y excolaborador, Gerardo Ruiz Esparza, gran ser humano y servido", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1245457105861001217"], "tweet_date": {"$date": 1585774800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1141022312747143168, "tweet_text": "Rechazo categ\u00f3ricamente las falsas imputaciones en mi contra, publicadas esta ma\u00f1ana en distintos medios y atribuid\u2026 https://t.co/uYlG3yrCkc", "text_es": "Rechazo categricamente las falsas imputaciones en mi contra, publicadas esta maana en distintos medios y atribuid", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1141022312747143168"], "tweet_date": {"$date": 1560877200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1122227679757991936, "tweet_text": "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Moreno tuvo una valiosa trayectoria de servicio a M\u00e9xico desde distintos \u00e1mbitos de la vida p\u00fa\u2026 https://t.co/RqOjSmaiJ2", "text_es": "Mara de los ngeles Moreno tuvo una valiosa trayectoria de servicio a Mxico desde distintos mbitos de la vida p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1122227679757991936"], "tweet_date": {"$date": 1556395200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1097517254147682305, "replied_to_tweet_id": 1097517245880688640, "replied_to_user_id": 2897441, "tweet_text": "Tuve la oportunidad de conversar con @ricardomraphael para precisarle este tema. Agradezco que haya publicado una a\u2026 https://t.co/ojGpDkUXwr", "text_es": "Tuve la oportunidad de conversar con @ricardomraphael para precisarle este tema. Agradezco que haya publicado una a", "reply_text": "Tuve la oportunidad de conversar con @ricardomraphael para precisarle este tema. Agradezco que haya publicado una a", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["ricardomraphael"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1097517254147682305"], "tweet_date": {"$date": 1550502000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1097517245880688640, "tweet_text": "Ante las versiones que circulan sobre mi pa\u00eds de residencia, aclaro: es absolutamente falso que yo haya comprado o\u2026 https://t.co/o9G5ce0uHv", "text_es": "Ante las versiones que circulan sobre mi pas de residencia, aclaro: es absolutamente falso que yo haya comprado o", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1097517245880688640"], "tweet_date": {"$date": 1550502000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1083437327064559616, "tweet_text": "Lamento profundamente el deceso de Don Alfredo del Mazo Gonz\u00e1lez, hombre de larga trayectoria en el servicio p\u00fablic\u2026 https://t.co/VcuYhVjw9M", "text_es": "Lamento profundamente el deceso de Don Alfredo del Mazo Gonzlez, hombre de larga trayectoria en el servicio pblic", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1083437327064559616"], "tweet_date": {"$date": 1547146800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1077345877239291904, "tweet_text": "Lamento profundamente el deceso de la Gobernadora, Martha Erika Alonso, y de su esposo, el Senador Rafael Moreno Va\u2026 https://t.co/bcoY5zTrEz", "text_es": "Lamento profundamente el deceso de la Gobernadora, Martha Erika Alonso, y de su esposo, el Senador Rafael Moreno Va", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1077345877239291904"], "tweet_date": {"$date": 1545696000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1068521924538458114, "replied_to_tweet_id": 1068521922030317571, "replied_to_user_id": 2897441, "tweet_text": "Con el #TMEC, \ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico, \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Estados Unidos y \ud83c\udde8\ud83c\udde6Canad\u00e1 trabajar\u00e1n unidos por el bienestar y la prosperidad de cada una\u2026 https://t.co/4iZONyqmFc", "text_es": "Con el , Mxico, Estados Unidos y Canad trabajarn unidos por el bienestar y la prosperidad de cada una", "reply_text": "Con el , Mxico, Estados Unidos y Canad trabajarn unidos por el bienestar y la prosperidad de cada una", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["TMEC"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1068521924538458114"], "tweet_date": {"$date": 1543590000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1068521922030317571, "replied_to_tweet_id": 1068521916040794112, "replied_to_user_id": 2897441, "tweet_text": "El #TMEC es el primer tratado comercial con elementos para atender el impacto social del comercio internacional:\n\u2713\u2026 https://t.co/VpnCXiyLBj", "text_es": "El es el primer tratado comercial con elementos para atender el impacto social del comercio internacional:", "reply_text": "El es el primer tratado comercial con elementos para atender el impacto social del comercio internacional:", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["TMEC"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1068521922030317571"], "tweet_date": {"$date": 1543590000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1068521916040794112, "tweet_text": "En mi \u00faltimo d\u00eda como Presidente, me siento muy honrado de haber participado en la firma del nuevo Tratado Comercia\u2026 https://t.co/8Vfy93SFmo", "text_es": "En mi ltimo da como Presidente, me siento muy honrado de haber participado en la firma del nuevo Tratado Comercia", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1068521916040794112"], "tweet_date": {"$date": 1543590000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1068157637429219328, "tweet_text": "Las responsabilidades son pasajeras, el amor por nuestro pa\u00eds es permanente. \u00a1Gracias, M\u00e9xico! https://t.co/MUxSFjxwZE", "text_es": "Las responsabilidades son pasajeras, el amor por nuestro pas es permanente. Gracias, Mxico!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1543503600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1067947612064497665, "tweet_text": "En estos seis a\u00f1os, he constatado el compromiso, lealtad, disciplina y vocaci\u00f3n de servicio que caracterizan a las\u2026 https://t.co/KBLsU2ANgy", "text_es": "En estos seis aos, he constatado el compromiso, lealtad, disciplina y vocacin de servicio que caracterizan a las", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1067947612064497665"], "tweet_date": {"$date": 1543453200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1067268672077484032, "tweet_text": "Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same para el Presidente de la @CNDH, Luis Ra\u00fal Gonz\u00e1lez P\u00e9rez, por el sensible fallecimiento de su\u2026 https://t.co/AtJCvcV3hk", "text_es": "Mi ms sentido psame para el Presidente de la @CNDH, Luis Ral Gonzlez Prez, por el sensible fallecimiento de su", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CNDH"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1067268672077484032"], "tweet_date": {"$date": 1543291200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1067161539898032128, "tweet_text": "Lamento el fallecimiento de Carlos Alberto Bonnin Erales, Comisionado del @INAImexico. Env\u00edo mis condolencias a sus\u2026 https://t.co/JsKM9OhuvA", "text_es": "Lamento el fallecimiento de Carlos Alberto Bonnin Erales, Comisionado del @INAImexico. Envo mis condolencias a sus", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["INAImexico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1067161539898032128"], "tweet_date": {"$date": 1543266000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1065413559369183232, "tweet_text": "Hace poco m\u00e1s de 6 a\u00f1os, en la campa\u00f1a por la Presidencia, recorr\u00ed todo el pa\u00eds y firm\u00e9 266 compromisos a favor de\u2026 https://t.co/897luikWzF", "text_es": "Hace poco ms de 6 aos, en la campaa por la Presidencia, recorr todo el pas y firm 266 compromisos a favor de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1065413559369183232"], "tweet_date": {"$date": 1542848400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1065350759087108096, "tweet_text": "En 2012, me compromet\u00ed a ampliar el Sistema del Tren El\u00e9ctrico en la Zona Metropolitana de Guadalajara. Hoy, inicia\u2026 https://t.co/9rhf292gvF", "text_es": "En 2012, me compromet a ampliar el Sistema del Tren Elctrico en la Zona Metropolitana de Guadalajara. Hoy, inicia", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1065350759087108096"], "tweet_date": {"$date": 1542834000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1064044231474302977, "tweet_text": "Felicito a @Abraham_Ancer por su gran triunfo en el #AusOpenGolf. Eres un orgullo del golf mexicano; pasaron muchos\u2026 https://t.co/BiM9CE2waq", "text_es": "Felicito a @Abraham_Ancer por su gran triunfo en el . Eres un orgullo del golf mexicano; pasaron muchos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["AusOpenGolf"], "mentions": ["Abraham_Ancer"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1064044231474302977"], "tweet_date": {"$date": 1542524400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1062775838154899457, "tweet_text": "Fernando del Paso enriqueci\u00f3 el patrimonio cultural de M\u00e9xico. Su obra es un invaluable legado para las letras en e\u2026 https://t.co/nD4aqiqlte", "text_es": "Fernando del Paso enriqueci el patrimonio cultural de Mxico. Su obra es un invaluable legado para las letras en e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1062775838154899457"], "tweet_date": {"$date": 1542222000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1062483168169611265, "tweet_text": "Estamos cerrando el sexenio con dos cifras in\u00e9ditas. Por primera vez en su historia, M\u00e9xico rebasar\u00e1 200 mil MDD de\u2026 https://t.co/LjOul7gMJV", "text_es": "Estamos cerrando el sexenio con dos cifras inditas. Por primera vez en su historia, Mxico rebasar 200 mil MDD de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1062483168169611265"], "tweet_date": {"$date": 1542150000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1061688658376384513, "tweet_text": "Felicito a @GabyLopezGOLF, destacada golfista mexicana, por ganar el torneo #BlueBayLPGA en China. Con este gran tr\u2026 https://t.co/eyLnENm5JH", "text_es": "Felicito a @GabyLopezGOLF, destacada golfista mexicana, por ganar el torneo en China. Con este gran tr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["BlueBayLPGA"], "mentions": ["GabyLopezGOLF"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1061688658376384513"], "tweet_date": {"$date": 1541962800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1061046057327607808, "tweet_text": "Lamento profundamente el fallecimiento de la profesora Do\u00f1a Rosa Mar\u00eda Quiroz Mendoza. Mi solidaridad y condolencia\u2026 https://t.co/SDGKUmZ7ai", "text_es": "Lamento profundamente el fallecimiento de la profesora Doa Rosa Mara Quiroz Mendoza. Mi solidaridad y condolencia", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1061046057327607808"], "tweet_date": {"$date": 1541808000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1060686115173150720, "tweet_text": "Hoy, @Tu_IMSS, el Seguro Social de los mexicanos, es m\u00e1s eficiente y moderno; m\u00e1s fuerte y s\u00f3lido; m\u00e1s cercano y co\u2026 https://t.co/Cfeqe9azsT", "text_es": "Hoy, @Tu_IMSS, el Seguro Social de los mexicanos, es ms eficiente y moderno; ms fuerte y slido; ms cercano y co", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Tu_IMSS"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1060686115173150720"], "tweet_date": {"$date": 1541721600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1056674515269251072, "tweet_text": "A nombre del pueblo y del Gobierno de M\u00e9xico felicito a @jairbolsonaro por su elecci\u00f3n como Presidente de la Rep\u00fabl\u2026 https://t.co/OMkrlIPjtt", "text_es": "A nombre del pueblo y del Gobierno de Mxico felicito a @jairbolsonaro por su eleccin como Presidente de la Repbl", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["jairbolsonaro"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1056674515269251072"], "tweet_date": {"$date": 1540767600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1056659491490545664, "tweet_text": "Muchas felicidades a @LewisHamilton por obtener su quinto t\u00edtulo de #F1, a @Max33Verstappen por ganar nuevamente el\u2026 https://t.co/4YMFRWHIH3", "text_es": "Muchas felicidades a @LewisHamilton por obtener su quinto ttulo de , a @Max33Verstappen por ganar nuevamente el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["F1"], "mentions": ["LewisHamilton", "Max33Verstappen"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1056659491490545664"], "tweet_date": {"$date": 1540764000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1055915931791175680, "tweet_text": "El plan aplicar\u00e1 en los estados de Chiapas y Oaxaca para aquellos que hayan solicitado su ingreso o refugio con el\u2026 https://t.co/0KFIav9xVL", "text_es": "El plan aplicar en los estados de Chiapas y Oaxaca para aquellos que hayan solicitado su ingreso o refugio con el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1055915931791175680"], "tweet_date": {"$date": 1540584000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1055915565670293504, "tweet_text": "Hoy lanzamos el plan #Est\u00e1sEnTuCasa para los migrantes centroamericanos que ya se encuentran en M\u00e9xico. El plan da\u2026 https://t.co/VItKZaakHg", "text_es": "Hoy lanzamos el plan para los migrantes centroamericanos que ya se encuentran en Mxico. El plan da", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Est\u00e1sEnTuCasa"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1055915565670293504"], "tweet_date": {"$date": 1540584000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1054813795158114304, "tweet_text": "Felicito a las mujeres y hombres profesionales de la salud, cuyo trabajo diario es invaluable para el pa\u00eds. Gracias\u2026 https://t.co/2SLPaBlFGr", "text_es": "Felicito a las mujeres y hombres profesionales de la salud, cuyo trabajo diario es invaluable para el pas. Gracias", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1054813795158114304"], "tweet_date": {"$date": 1540321200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1054465579082493957, "tweet_text": "Ante el impacto en territorio nacional del hurac\u00e1n #Willa y la tormenta tropical #Vicente, he instruido al titular\u2026 https://t.co/1MU6eNyBvD", "text_es": "Ante el impacto en territorio nacional del huracn y la tormenta tropical , he instruido al titular", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Willa", "Vicente"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1054465579082493957"], "tweet_date": {"$date": 1540238400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1053487710244102144, "replied_to_user_id": 182416570, "tweet_text": "@SEGOB_mx y @SRE_mx tienen la indicaci\u00f3n de mantener el di\u00e1logo con la #CaravanaMigrante, a fin de garantizar condi\u2026 https://t.co/76CNV7ks3O", "text_es": "@SEGOB_mx y @SRE_mx tienen la indicacin de mantener el dilogo con la , a fin de garantizar condi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CaravanaMigrante"], "mentions": ["SEGOB_mx", "SRE_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1053487710244102144"], "tweet_date": {"$date": 1540004400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1053487512125992960, "tweet_text": "Comparto el posicionamiento del Gobierno de la Rep\u00fablica en torno a la #CaravanaMigrante. https://t.co/NvHPglBPi4", "text_es": "Comparto el posicionamiento del Gobierno de la Repblica en torno a la .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CaravanaMigrante"], "tweet_date": {"$date": 1540004400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1046974585122508800, "tweet_text": "Felicito a @cuauhtemocb10 y @MauVila, quienes hoy rindieron protesta como gobernadores de Morelos y Yucat\u00e1n. Les de\u2026 https://t.co/t6pJ1Z6PNp", "text_es": "Felicito a @cuauhtemocb10 y @MauVila, quienes hoy rindieron protesta como gobernadores de Morelos y Yucatn. Les de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["cuauhtemocb10", "MauVila"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1046974585122508800"], "tweet_date": {"$date": 1538452800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1046891679318306816, "tweet_text": "El nuevo acuerdo comercial entre M\u00e9xico, Canad\u00e1 y Estados Unidos abrir\u00e1 nuevas oportunidades de desarrollo y har\u00e1 d\u2026 https://t.co/HNQxUisg7h", "text_es": "El nuevo acuerdo comercial entre Mxico, Canad y Estados Unidos abrir nuevas oportunidades de desarrollo y har d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1046891679318306816"], "tweet_date": {"$date": 1538434800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1046804138162638848, "tweet_text": "Esta ma\u00f1ana, convers\u00e9 con el Presidente @realDonaldTrump y el PM @JustinTrudeau, con motivo del nuevo acuerdo comer\u2026 https://t.co/zpiQ0xEEZM", "text_es": "Esta maana, convers con el Presidente @realDonaldTrump y el PM @JustinTrudeau, con motivo del nuevo acuerdo comer", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["realDonaldTrump", "JustinTrudeau"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1046804138162638848"], "tweet_date": {"$date": 1538413200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1046746631104647169, "tweet_text": "La modernizaci\u00f3n del acuerdo comercial entre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico, \ud83c\udde8\ud83c\udde6Canad\u00e1 y \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8EU concluye 13 meses de negociaciones y logra l\u2026 https://t.co/jhaMMAxNAw", "text_es": "La modernizacin del acuerdo comercial entre Mxico, Canad y EU concluye 13 meses de negociaciones y logra l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1046746631104647169"], "tweet_date": {"$date": 1538398800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1044919543980679171, "tweet_text": "A cuatro a\u00f1os de los muy lamentables sucesos ocurridos en Iguala, Guerrero, el Gobierno de la Rep\u00fablica est\u00e1 compro\u2026 https://t.co/iDlzHEtltI", "text_es": "A cuatro aos de los muy lamentables sucesos ocurridos en Iguala, Guerrero, el Gobierno de la Repblica est compro", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1044919543980679171"], "tweet_date": {"$date": 1537963200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1044771903439859712, "tweet_text": "Igualmente, estimado @JustinTrudeau. Siempre es un gusto trabajar juntos a favor de la relaci\u00f3n entre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd M\u00e9xico y\u2026 https://t.co/M9dJl3O5xE", "text_es": "Igualmente, estimado @JustinTrudeau. Siempre es un gusto trabajar juntos a favor de la relacin entre Mxico y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["JustinTrudeau"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1044771903439859712"], "tweet_date": {"$date": 1537927200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1044072611024646144, "tweet_text": "He dado indicaciones a @PcSegob de coordinarse con el gobierno estatal de Michoac\u00e1n para atender el desbordamiento\u2026 https://t.co/HJVNWmajeR", "text_es": "He dado indicaciones a @PcSegob de coordinarse con el gobierno estatal de Michoacn para atender el desbordamiento", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1044072611024646144"], "tweet_date": {"$date": 1537761600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1043241526346665991, "tweet_text": "RT @SSalud_mx: El @DIF_NMX abri\u00f3 un #CentroDeAcopio en sus oficinas centrales en la #CDMX, para ayudar a la poblaci\u00f3n damnificada de #Sinal\u2026", "text_es": "RT @SSalud_mx: El @DIF_NMX abri un en sus oficinas centrales en la , para ayudar a la poblacin damnificada de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CentroDeAcopio", "CDMX"], "mentions": ["SSalud_mx", "DIF_NMX"], "tweet_date": {"$date": 1537563600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1043241084573241344, "tweet_text": "RT @sinaloagobmx: \u00bfEres de los afectados por inundaciones en los 11 municipios declarados como zona de emergencia en #Sinaloa? Esta informa\u2026", "text_es": "RT @sinaloagobmx: Eres de los afectados por inundaciones en los 11 municipios declarados como zona de emergencia en ? Esta informa", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sinaloa"], "mentions": ["sinaloagobmx"], "tweet_date": {"$date": 1537563600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1043241000645218304, "replied_to_tweet_id": 1043240999244378112, "replied_to_user_id": 2897441, "tweet_text": "Lamento profundamente la p\u00e9rdida de vidas ocasionada por estos fen\u00f3menos climatol\u00f3gicos.", "text_es": "Lamento profundamente la prdida de vidas ocasionada por estos fenmenos climatolgicos.", "reply_text": "Lamento profundamente la prdida de vidas ocasionada por estos fenmenos climatolgicos.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1537563600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1043240999244378112, "replied_to_tweet_id": 1043240998048915456, "replied_to_user_id": 2897441, "tweet_text": "Personal de @PcSegob, @SEDENAmx, @SEMAR_mx @PoliciaFedMx, @SCT_mx, @conagua_mx y @CFEmx se encuentra desplegado par\u2026 https://t.co/mD8KKWTJHr", "text_es": "Personal de @PcSegob, @SEDENAmx, @SEMAR_mx @PoliciaFedMx, @SCT_mx, @conagua_mx y @CFEmx se encuentra desplegado par", "reply_text": "Personal de @PcSegob, @SEDENAmx, @SEMAR_mx @PoliciaFedMx, @SCT_mx, @conagua_mx y @CFEmx se encuentra desplegado par", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SEDENAmx", "SEMAR_mx", "SCT_mx", "conagua_mx", "CFEmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1043240999244378112"], "tweet_date": {"$date": 1537563600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1043240998048915456, "tweet_text": "En coordinaci\u00f3n con los gobiernos estatales, el @gobmx contin\u00faa apoyando a la poblaci\u00f3n afectada por las fuertes ll\u2026 https://t.co/KVM0P7CZKi", "text_es": "En coordinacin con los gobiernos estatales, el @gobmx contina apoyando a la poblacin afectada por las fuertes ll", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["gobmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1043240998048915456"], "tweet_date": {"$date": 1537563600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1043173937037815808, "tweet_text": "Lamento el sensible fallecimiento del Presidente de Vietnam, Tran Dai Quang, a quien tuve el honor de conocer perso\u2026 https://t.co/T4YrNBs8zB", "text_es": "Lamento el sensible fallecimiento del Presidente de Vietnam, Tran Dai Quang, a quien tuve el honor de conocer perso", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1043173937037815808"], "tweet_date": {"$date": 1537545600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1042889615433232384, "tweet_text": "Felicito a Bertha Navarro y a Ignacio L\u00f3pez Tarso, galardonados por sus extraordinarias aportaciones al cine nacion\u2026 https://t.co/weVlotDDgY", "text_es": "Felicito a Bertha Navarro y a Ignacio Lpez Tarso, galardonados por sus extraordinarias aportaciones al cine nacion", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1042889615433232384"], "tweet_date": {"$date": 1537480800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1042889530381139970, "tweet_text": "El arte cinematogr\u00e1fico ha sido espejo social, memoria visual y fuente de inspiraci\u00f3n para M\u00e9xico. Hoy entregamos,\u2026 https://t.co/aGMBEw1lS6", "text_es": "El arte cinematogrfico ha sido espejo social, memoria visual y fuente de inspiracin para Mxico. Hoy entregamos,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1042889530381139970"], "tweet_date": {"$date": 1537480800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1042486146884763649, "replied_to_tweet_id": 1042486138596810752, "replied_to_user_id": 2897441, "tweet_text": "Los eventos de septiembre pasado nos mostraron que juntos somos capaces de superar cualquier adversidad. Mi reconoc\u2026 https://t.co/geF92uz1ns", "text_es": "Los eventos de septiembre pasado nos mostraron que juntos somos capaces de superar cualquier adversidad. Mi reconoc", "reply_text": "Los eventos de septiembre pasado nos mostraron que juntos somos capaces de superar cualquier adversidad. Mi reconoc", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1042486146884763649"], "tweet_date": {"$date": 1537383600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1042486138596810752, "tweet_text": "Hoy #19DeSeptiembre recordamos con respeto a quienes perdieron la vida en los sismos que cimbraron al pa\u00eds en 1985\u2026 https://t.co/nFRl5isvC4", "text_es": "Hoy recordamos con respeto a quienes perdieron la vida en los sismos que cimbraron al pas en 1985", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["19DeSeptiembre"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1042486138596810752"], "tweet_date": {"$date": 1537383600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1042476113832755200, "tweet_text": "Estar preparados ante una emergencia es la mejor forma de prevenir desastres; participemos en el\u2026 https://t.co/nvhmfmSkkb", "text_es": "Estar preparados ante una emergencia es la mejor forma de prevenir desastres; participemos en el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1042476113832755200"], "tweet_date": {"$date": 1537380000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1041203849720029184, "tweet_text": "En esta celebraci\u00f3n de nuestra Independencia, nos une el orgullo de pertenecer a una patria generosa, solidaria y d\u2026 https://t.co/YOdLQ2du8l", "text_es": "En esta celebracin de nuestra Independencia, nos une el orgullo de pertenecer a una patria generosa, solidaria y d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1041203849720029184"], "tweet_date": {"$date": 1537077600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1038952580104118272, "tweet_text": "Lamento mucho la irreparable p\u00e9rdida de Mar\u00eda Virginia Hern\u00e1ndez de S\u00e1nchez, madre del Coordinador General de Comun\u2026 https://t.co/k8Rh2lBReR", "text_es": "Lamento mucho la irreparable prdida de Mara Virginia Hernndez de Snchez, madre del Coordinador General de Comun", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1038952580104118272"], "tweet_date": {"$date": 1536541200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1038910148461309952, "tweet_text": "Felicito a la comunidad jud\u00eda, que hoy comienza a celebrar Rosh Hashan\u00e1. Que este 5779 traiga para todos bienestar,\u2026 https://t.co/9Q8lFRMSLS", "text_es": "Felicito a la comunidad juda, que hoy comienza a celebrar Rosh Hashan. Que este 5779 traiga para todos bienestar,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1038910148461309952"], "tweet_date": {"$date": 1536530400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1037737820851339264, "tweet_text": "Nadie dijo que ser presidente era una tarea f\u00e1cil. Un pa\u00eds no se construye en 6 a\u00f1os. Me siento satisfecho de haber\u2026 https://t.co/YDQYVviUvl", "text_es": "Nadie dijo que ser presidente era una tarea fcil. Un pas no se construye en 6 aos. Me siento satisfecho de haber", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1037737820851339264"], "tweet_date": {"$date": 1536249600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1037324468950056960, "tweet_text": "\u00bfQu\u00e9 logramos para M\u00e9xico en estos 6 a\u00f1os? \u00bfQu\u00e9 pa\u00eds estamos dejando? https://t.co/Syx6NuVuEN", "text_es": "Qu logramos para Mxico en estos 6 aos? Qu pas estamos dejando?", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1536152400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1037124305568587776, "tweet_text": "M\u00e9xico expresa sus m\u00e1s sinceras condolencias al pueblo y gobierno de Jap\u00f3n @JapanGov, por la lamentable p\u00e9rdida de\u2026 https://t.co/J1msQpc4uy", "text_es": "Mxico expresa sus ms sinceras condolencias al pueblo y gobierno de Japn @JapanGov, por la lamentable prdida de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["JapanGov"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1037124305568587776"], "tweet_date": {"$date": 1536105600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1036962089334714368, "tweet_text": "Encarar las emergencias que vive una naci\u00f3n, siempre ser\u00e1 un gran reto. https://t.co/Cd5SYNClew", "text_es": "Encarar las emergencias que vive una nacin, siempre ser un gran reto.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1536066000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1036812841527980033, "tweet_text": "Ante los desaf\u00edos externos, este Gobierno ha trabajado en defensa de la soberan\u00eda, la seguridad y el desarrollo de\u2026 https://t.co/jJtjCpk8vX", "text_es": "Ante los desafos externos, este Gobierno ha trabajado en defensa de la soberana, la seguridad y el desarrollo de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1036812841527980033"], "tweet_date": {"$date": 1536030000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1036811678338437120, "tweet_text": "A la siguiente administraci\u00f3n le entregaremos un pa\u00eds con importantes fortalezas econ\u00f3micas. Somos un pa\u00eds mejor de\u2026 https://t.co/Umgi5r7Nai", "text_es": "A la siguiente administracin le entregaremos un pas con importantes fortalezas econmicas. Somos un pas mejor de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1036811678338437120"], "tweet_date": {"$date": 1536030000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1036810458286751744, "tweet_text": "No tengo duda: sembramos la semilla del cambio m\u00e1s importante de la educaci\u00f3n p\u00fablica en M\u00e9xico de los \u00faltimos 60 a\u2026 https://t.co/UAm4fgQWA2", "text_es": "No tengo duda: sembramos la semilla del cambio ms importante de la educacin pblica en Mxico de los ltimos 60 a", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1036810458286751744"], "tweet_date": {"$date": 1536030000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1036809217154248704, "tweet_text": "M\u00e1s de dos millones de mexicanos salieron de la pobreza extrema y el porcentaje de la poblaci\u00f3n con carencias socia\u2026 https://t.co/ZinPaw6HsG", "text_es": "Ms de dos millones de mexicanos salieron de la pobreza extrema y el porcentaje de la poblacin con carencias socia", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1036809217154248704"], "tweet_date": {"$date": 1536030000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1036807284947607553, "tweet_text": "S\u00f3lo en un pa\u00eds con instituciones s\u00f3lidas e \u00edntegras, puede haber paz y bienestar para todos. Les comparto los avan\u2026 https://t.co/IazWH28Hcg", "text_es": "Slo en un pas con instituciones slidas e ntegras, puede haber paz y bienestar para todos. Les comparto los avan", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1036807284947607553"], "tweet_date": {"$date": 1536030000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1036656419095932928, "tweet_text": "Hoy, al medio d\u00eda, dar\u00e9 un mensaje con motivo del #6toInforme de Gobierno, que se entreg\u00f3 al H. Congreso de la Uni\u00f3\u2026 https://t.co/9CShIPfEuF", "text_es": "Hoy, al medio da, dar un mensaje con motivo del de Gobierno, que se entreg al H. Congreso de la Uni", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["6toInforme"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1036656419095932928"], "tweet_date": {"$date": 1535994000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1036599694674325506, "tweet_text": "Sin duda, este ha sido el sexenio del empleo. Ninguna administraci\u00f3n hab\u00eda logrado esta cifra: pr\u00e1cticamente 4 mill\u2026 https://t.co/asecdt4jP7", "text_es": "Sin duda, este ha sido el sexenio del empleo. Ninguna administracin haba logrado esta cifra: prcticamente 4 mill", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1036599694674325506"], "tweet_date": {"$date": 1535979600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1036237429785559040, "tweet_text": "Liberar el precio de la gasolina, \u00bfpor qu\u00e9 tom\u00e9 esa decisi\u00f3n? Hab\u00eda que pensar en el futuro de M\u00e9xico. https://t.co/ihwnPinXQw", "text_es": "Liberar el precio de la gasolina, por qu tom esa decisin? Haba que pensar en el futuro de Mxico.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1535893200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1036029291237199872, "tweet_text": "En cumplimiento de lo establecido en el art\u00edculo 69 de la Constituci\u00f3n, el Secretario @navarreteprida entreg\u00f3 forma\u2026 https://t.co/0VWtfJEfVR", "text_es": "En cumplimiento de lo establecido en el artculo 69 de la Constitucin, el Secretario @navarreteprida entreg forma", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["navarreteprida"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1036029291237199872"], "tweet_date": {"$date": 1535842800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1035984455003975682, "tweet_text": "En este #6toInforme te invito a que conozcas lo que hemos logrado juntos en los \u00faltimos a\u00f1os para cada estado de la\u2026 https://t.co/cAO3pyJ7D6", "text_es": "En este te invito a que conozcas lo que hemos logrado juntos en los ltimos aos para cada estado de la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["6toInforme"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1035984455003975682"], "tweet_date": {"$date": 1535832000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1035874919039389696, "tweet_text": "\u00bfQu\u00e9 beneficios trajeron el resto de las Reformas aprobadas? Gracias a ellas, nuestro pa\u00eds se ha consolidado como u\u2026 https://t.co/s5ZxIrJNFS", "text_es": "Qu beneficios trajeron el resto de las Reformas aprobadas? Gracias a ellas, nuestro pas se ha consolidado como u", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1035874919039389696"], "tweet_date": {"$date": 1535806800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1035512528879513603, "tweet_text": "El tema de la Casa Blanca impact\u00f3 negativamente en la credibilidad de la Instituci\u00f3n Presidencial, y lo lamento. En\u2026 https://t.co/kjWbUquDTv", "text_es": "El tema de la Casa Blanca impact negativamente en la credibilidad de la Institucin Presidencial, y lo lamento. En", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1035512528879513603"], "tweet_date": {"$date": 1535720400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1035150142351888389, "tweet_text": "\u00bfC\u00f3mo atender la exigencia de la sociedad mexicana de combatir la corrupci\u00f3n? Con cambios estructurales: el Sistema\u2026 https://t.co/E3R6zEvcn1", "text_es": "Cmo atender la exigencia de la sociedad mexicana de combatir la corrupcin? Con cambios estructurales: el Sistema", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1035150142351888389"], "tweet_date": {"$date": 1535634000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1034977876926517249, "tweet_text": "En una conversaci\u00f3n con Carlos Mar\u00edn, habl\u00e9 sobre mi experiencia durante estos casi seis a\u00f1os de gobierno. En este\u2026 https://t.co/gfcXPsWWbS", "text_es": "En una conversacin con Carlos Marn, habl sobre mi experiencia durante estos casi seis aos de gobierno. En este", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1034977876926517249"], "tweet_date": {"$date": 1535594400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1034876081520574464, "tweet_text": "RT @lopezdoriga: El presidente @epn con @lopezdoriga en @Radio_Formula #LopezDoriga #Joaquin https://t.co/bXBenD81zt", "text_es": "RT @lopezdoriga: El presidente @epn con @lopezdoriga en @Radio_Formula", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LopezDoriga", "Joaquin"], "mentions": ["lopezdoriga", "EPN", "lopezdoriga", "Radio_Formula"], "tweet_urls": ["https://www.pscp.tv/w/blbhITcwODc4MnwxTHl4QlFyZ1plUEpO3OVmh0EjShE_8rQ8t3KCihDSOcBG4KTdN8Su8snQEWc="], "tweet_date": {"$date": 1535569200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1034876042832297984, "tweet_text": "RT @lopezdoriga: Usted puede seguir en esta liga https://t.co/cGKJRasooF el noticiario de @lopezdoriga en @Radio_Formula y #TeleFormiula #L\u2026", "text_es": "RT @lopezdoriga: Usted puede seguir en esta liga el noticiario de @lopezdoriga en @Radio_Formula y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["TeleFormiula"], "mentions": ["lopezdoriga", "lopezdoriga", "Radio_Formula"], "tweet_urls": ["https://www.radioformula.com.mx/estaciones.asp?idEs=tele&iPos=2"], "tweet_date": {"$date": 1535569200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1034787752670384129, "tweet_text": "El caso Ayotzinapa y lo que a\u00fan le debemos a los mexicanos. https://t.co/ayFmtbYL3c", "text_es": "El caso Ayotzinapa y lo que an le debemos a los mexicanos.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1535547600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1034425369036836865, "tweet_text": "\u00bfLa visita de Trump a M\u00e9xico? Un encuentro apresurado que a la postre dej\u00f3 algo positivo: dej\u00f3 abierta la puerta pa\u2026 https://t.co/4CGtuSP9ut", "text_es": "La visita de Trump a Mxico? Un encuentro apresurado que a la postre dej algo positivo: dej abierta la puerta pa", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1034425369036836865"], "tweet_date": {"$date": 1535461200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1034104379572289536, "tweet_text": "He hablado con el Presidente @realDonaldTrump. M\u00e9xico y Estados Unidos han alcanzado un entendimiento comercial. De\u2026 https://t.co/2JmsBBzf4V", "text_es": "He hablado con el Presidente @realDonaldTrump. Mxico y Estados Unidos han alcanzado un entendimiento comercial. De", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["realDonaldTrump"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1034104379572289536"], "tweet_date": {"$date": 1535385600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1034092643632869376, "tweet_text": "En breve hablar\u00e9 con el Presidente @realDonaldTrump sobre los \u00faltimos avances a nivel bilateral de la negociaci\u00f3n d\u2026 https://t.co/p4NKCy5Ktq", "text_es": "En breve hablar con el Presidente @realDonaldTrump sobre los ltimos avances a nivel bilateral de la negociacin d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["realDonaldTrump"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1034092643632869376"], "tweet_date": {"$date": 1535382000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1034089218220249088, "tweet_text": "Habl\u00e9 con el Primer Ministro de Canad\u00e1, @JustinTrudeau, sobre el estado de las negociaciones del TLCAN y el avance\u2026 https://t.co/fD7JSZcEA1", "text_es": "Habl con el Primer Ministro de Canad, @JustinTrudeau, sobre el estado de las negociaciones del TLCAN y el avance", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["JustinTrudeau"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1034089218220249088"], "tweet_date": {"$date": 1535382000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1034062986300674051, "tweet_text": "He sido congruente entre lo que ofrec\u00ed a los mexicanos y lo que materializamos a lo largo de 6 a\u00f1os. M\u00e9xico necesit\u2026 https://t.co/qHnXslQeQG", "text_es": "He sido congruente entre lo que ofrec a los mexicanos y lo que materializamos a lo largo de 6 aos. Mxico necesit", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1034062986300674051"], "tweet_date": {"$date": 1535374800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1033700593439633409, "tweet_text": "\u00bfEn d\u00f3nde est\u00e1bamos hace 6 a\u00f1os? \u00bfQu\u00e9 nos imped\u00eda crecer? M\u00e9xico demandaba cambios estructurales, por eso conformam\u2026 https://t.co/0ONrUhWJZS", "text_es": "En dnde estbamos hace 6 aos? Qu nos impeda crecer? Mxico demandaba cambios estructurales, por eso conformam", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1033700593439633409"], "tweet_date": {"$date": 1535288400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1033338210141622272, "tweet_text": "Me dirigir\u00e9 a ustedes los pr\u00f3ximos 12 d\u00edas para compartirles mi experiencia al frente de este Gobierno. \u00bfQu\u00e9 moment\u2026 https://t.co/GyIeL4ZduD", "text_es": "Me dirigir a ustedes los prximos 12 das para compartirles mi experiencia al frente de este Gobierno. Qu moment", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1033338210141622272"], "tweet_date": {"$date": 1535202000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1033066105689059328, "tweet_text": "Esta es mi entrevista con @pacoresendiz de @El_Universal_Mx, en la que hago un recuento de mi gesti\u00f3n: https://t.co/KW3gFfxMjD", "text_es": "Esta es mi entrevista con @pacoresendiz de @El_Universal_Mx, en la que hago un recuento de mi gestin:", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["pacoresendiz", "El_Universal_Mx"], "tweet_urls": ["http://www.eluniversal.com.mx/nacion/politica/no-hubo-pacto-con-amlo-en-elecciones-pena-nieto"], "tweet_date": {"$date": 1535137200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1033049024700411905, "tweet_text": "Les comparto la entrevista que me realiz\u00f3 @rosaelvira10 de @LaJornada, en donde destaco los principales retos y log\u2026 https://t.co/jrtPCsELw2", "text_es": "Les comparto la entrevista que me realiz @rosaelvira10 de @LaJornada, en donde destaco los principales retos y log", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["rosaelvira10", "LaJornada"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1033049024700411905"], "tweet_date": {"$date": 1535133600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1032695490373009408, "tweet_text": "Convers\u00e9 con @CiroGomezL sobre mi experiencia encabezando el @gobmx, incluyendo los avances obtenidos y los desaf\u00edo\u2026 https://t.co/tp9e5GQn6C", "text_es": "Convers con @CiroGomezL sobre mi experiencia encabezando el @gobmx, incluyendo los avances obtenidos y los desafo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CiroGomezL", "gobmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1032695490373009408"], "tweet_date": {"$date": 1535047200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1032693629641342977, "tweet_text": "Ayer, en entrevista con @Javier_Alatorre, hice un balance de mi responsabilidad al frente del @gobmx durante estos\u2026 https://t.co/BmjIWE4txn", "text_es": "Ayer, en entrevista con @Javier_Alatorre, hice un balance de mi responsabilidad al frente del @gobmx durante estos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Javier_Alatorre", "gobmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1032693629641342977"], "tweet_date": {"$date": 1535047200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1032296495880388609, "tweet_text": "Les comparto la entrevista que me hizo @DeniseMaerker, en la que presento un balance de mi gesti\u00f3n al frente del\u2026 https://t.co/s0DRrXFM1P", "text_es": "Les comparto la entrevista que me hizo @DeniseMaerker, en la que presento un balance de mi gestin al frente del", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["DeniseMaerker"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1032296495880388609"], "tweet_date": {"$date": 1534953600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1031726134906433536, "tweet_text": "Hoy @Notimex celebra sus primeros 50 a\u00f1os. \u00a1Felicidades a todo el equipo de esta importante agencia period\u00edstica! C\u2026 https://t.co/EdmyPQynAX", "text_es": "Hoy @Notimex celebra sus primeros 50 aos. Felicidades a todo el equipo de esta importante agencia periodstica! C", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Notimex"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1031726134906433536"], "tweet_date": {"$date": 1534816800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1031706563646345217, "tweet_text": "En reuni\u00f3n con el Presidente Electo @lopezobrador_ y su futuro Gabinete, hoy iniciamos la transici\u00f3n. Reitero el co\u2026 https://t.co/7zOW4K35ys", "text_es": "En reunin con el Presidente Electo @lopezobrador_ y su futuro Gabinete, hoy iniciamos la transicin. Reitero el co", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1031706563646345217"], "tweet_date": {"$date": 1534813200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1031590290669199360, "tweet_text": "En este inicio de ciclo escolar, deseo a las y los estudiantes, as\u00ed como a sus profesores, \u00e9xito en las aulas. En e\u2026 https://t.co/uLAJmLdpro", "text_es": "En este inicio de ciclo escolar, deseo a las y los estudiantes, as como a sus profesores, xito en las aulas. En e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1031590290669199360"], "tweet_date": {"$date": 1534784400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1030867501599481856, "tweet_text": "M\u00e9xico lamenta el sensible fallecimiento de Kofi Annan, ex Secretario General de la ONU y Premio Nobel de la Paz 20\u2026 https://t.co/k9KrGRfQ4G", "text_es": "Mxico lamenta el sensible fallecimiento de Kofi Annan, ex Secretario General de la ONU y Premio Nobel de la Paz 20", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1030867501599481856"], "tweet_date": {"$date": 1534611600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1029900919331155969, "tweet_text": "Felicito a @MaritoAbdo por su investidura como nuevo Presidente de la Rep\u00fablica del Paraguay. Le deseo el mayor de\u2026 https://t.co/d7ZU3oJ3uH", "text_es": "Felicito a @MaritoAbdo por su investidura como nuevo Presidente de la Repblica del Paraguay. Le deseo el mayor de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["MaritoAbdo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1029900919331155969"], "tweet_date": {"$date": 1534381200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1028771614324715520, "tweet_text": "Cada vez m\u00e1s mexicanos disfrutan los beneficios de un empleo formal. Durante julio, @Tu_IMSS registr\u00f3 54 mil 669 nu\u2026 https://t.co/rFlAT37saZ", "text_es": "Cada vez ms mexicanos disfrutan los beneficios de un empleo formal. Durante julio, @Tu_IMSS registr 54 mil 669 nu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Tu_IMSS"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1028771614324715520"], "tweet_date": {"$date": 1534114800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1028015044834025473, "replied_to_tweet_id": 1028015043328323587, "replied_to_user_id": 2897441, "tweet_text": "Es un orgullo que una latinoamericana con la capacidad de @mbachelet ocupe esa importante responsabilidad. Cuenta con el respaldo de M\u00e9xico.", "text_es": "Es un orgullo que una latinoamericana con la capacidad de @mbachelet ocupe esa importante responsabilidad. Cuenta con el respaldo de Mxico.", "reply_text": "Es un orgullo que una latinoamericana con la capacidad de @mbachelet ocupe esa importante responsabilidad. Cuenta con el respaldo de Mxico.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["mbachelet"], "tweet_date": {"$date": 1533931200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1028015043328323587, "tweet_text": "Felicito a Michelle Bachelet @mbachelet, quien ha sido confirmada hoy por la Asamblea General de la ONU como Alta C\u2026 https://t.co/45ObNih9S5", "text_es": "Felicito a Michelle Bachelet @mbachelet, quien ha sido confirmada hoy por la Asamblea General de la ONU como Alta C", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["mbachelet"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1028015043328323587"], "tweet_date": {"$date": 1533931200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1027706107211309056, "tweet_text": "Me reun\u00ed con el Presidente Electo @lopezobrador_, a quien le reiter\u00e9 la disposici\u00f3n del Gobierno de la Rep\u00fablica de\u2026 https://t.co/VOKhjBFgtX", "text_es": "Me reun con el Presidente Electo @lopezobrador_, a quien le reiter la disposicin del Gobierno de la Repblica de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1027706107211309056"], "tweet_date": {"$date": 1533859200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1026952311049007105, "tweet_text": "Felicito a @IvanDuque por su investidura como nuevo Presidente de la Rep\u00fablica de Colombia. Los lazos entre nuestro\u2026 https://t.co/fQEk2xs8EM", "text_es": "Felicito a @IvanDuque por su investidura como nuevo Presidente de la Repblica de Colombia. Los lazos entre nuestro", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["IvanDuque"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1026952311049007105"], "tweet_date": {"$date": 1533679200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1025529031003762688, "tweet_text": "Con 341 preseas (132 de oro, 118 de plata y 91 de bronce), M\u00e9xico concluy\u00f3 su participaci\u00f3n en @Bquilla2018 como l\u00ed\u2026 https://t.co/IATiMkwSEb", "text_es": "Con 341 preseas (132 de oro, 118 de plata y 91 de bronce), Mxico concluy su participacin en @Bquilla2018 como l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Bquilla2018"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1025529031003762688"], "tweet_date": {"$date": 1533340800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1024487347251896320, "tweet_text": "La tripulaci\u00f3n y pasajeros del avi\u00f3n accidentado en Durango ya se encuentran localizados y reciben atenci\u00f3n m\u00e9dica;\u2026 https://t.co/e4APD5ICdp", "text_es": "La tripulacin y pasajeros del avin accidentado en Durango ya se encuentran localizados y reciben atencin mdica;", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1024487347251896320"], "tweet_date": {"$date": 1533092400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1024413180561219584, "tweet_text": "He instruido a la @SEDENAmx, @PcSegob y @SCT_mx para que colaboren en la atenci\u00f3n del percance a\u00e9reo ocurrido en Du\u2026 https://t.co/n2Hp7fb8zt", "text_es": "He instruido a la @SEDENAmx, @PcSegob y @SCT_mx para que colaboren en la atencin del percance areo ocurrido en Du", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SEDENAmx", "SCT_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1024413180561219584"], "tweet_date": {"$date": 1533074400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1024127042952945665, "tweet_text": "Con m\u00e1s de 200 preseas, M\u00e9xico se mantiene a la cabeza del medallero de @Bquilla2018. Las y los deportistas mexican\u2026 https://t.co/gC4iMTHm0D", "text_es": "Con ms de 200 preseas, Mxico se mantiene a la cabeza del medallero de @Bquilla2018. Las y los deportistas mexican", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Bquilla2018"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1024127042952945665"], "tweet_date": {"$date": 1533006000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1022580186582147072, "tweet_text": "Lamento la p\u00e9rdida de Marie Jo, compa\u00f1era entra\u00f1able de Octavio Paz e integrante importante de la comunidad cultura\u2026 https://t.co/jmrt3821tc", "text_es": "Lamento la prdida de Marie Jo, compaera entraable de Octavio Paz e integrante importante de la comunidad cultura", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1022580186582147072"], "tweet_date": {"$date": 1532638800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1022125534954676224, "tweet_text": "La nueva @BIVAMX es la segunda bolsa de valores en M\u00e9xico. Estoy seguro que contribuir\u00e1 a la competencia en el sect\u2026 https://t.co/Aj5fz1W96M", "text_es": "La nueva @BIVAMX es la segunda bolsa de valores en Mxico. Estoy seguro que contribuir a la competencia en el sect", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["BIVAMX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1022125534954676224"], "tweet_date": {"$date": 1532527200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1022119418854293505, "tweet_text": "Hoy inici\u00f3 operaciones @BIVAMX, la nueva Bolsa Institucional de Valores que es resultado de la #ReformaFinanciera.\u2026 https://t.co/xDRt8R9WAt", "text_es": "Hoy inici operaciones @BIVAMX, la nueva Bolsa Institucional de Valores que es resultado de la .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ReformaFinanciera"], "mentions": ["BIVAMX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1022119418854293505"], "tweet_date": {"$date": 1532527200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1021921862358626305, "tweet_text": "En los Juegos Centroamericanos y del Caribe @Bquilla2018, la Delegaci\u00f3n Mexicana ya super\u00f3 las 100 preseas y se ubi\u2026 https://t.co/1f9KJM91TJ", "text_es": "En los Juegos Centroamericanos y del Caribe @Bquilla2018, la Delegacin Mexicana ya super las 100 preseas y se ubi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Bquilla2018"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1021921862358626305"], "tweet_date": {"$date": 1532480400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1021909147640647683, "tweet_text": "Agradecemos la participaci\u00f3n de nuestros amigos y pa\u00edses aliados en la #XIIICumbreAP @A_delPacifico y @mercosur. Al\u2026 https://t.co/RKOF3dRgkW", "text_es": "Agradecemos la participacin de nuestros amigos y pases aliados en la @A_delPacifico y @mercosur. Al", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["XIIICumbreAP"], "mentions": ["A_delPacifico", "mercosur"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1021909147640647683"], "tweet_date": {"$date": 1532476800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1021839269931958273, "tweet_text": "En el encuentro entre la @A_delPacifico y @mercosur acordamos \u201cEl Plan de Acci\u00f3n de Puerto Vallarta\u201d para profundiz\u2026 https://t.co/cIQmLm6CKA", "text_es": "En el encuentro entre la @A_delPacifico y @mercosur acordamos El Plan de Accin de Puerto Vallarta para profundiz", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["A_delPacifico", "mercosur"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1021839269931958273"], "tweet_date": {"$date": 1532458800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1021799404985110529, "tweet_text": "Me reun\u00ed con el Presidente de Uruguay Tabar\u00e9 V\u00e1zquez en la #XIIICumbreAP. Acordamos dar continuidad a mecanismos bi\u2026 https://t.co/e2LqmGzEBV", "text_es": "Me reun con el Presidente de Uruguay Tabar Vzquez en la . Acordamos dar continuidad a mecanismos bi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["XIIICumbreAP"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1021799404985110529"], "tweet_date": {"$date": 1532451600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1021788238573457411, "tweet_text": "En la #XIIICumbreAP @A_delPacifico, convers\u00e9 con el Presidente de Chile @sebastianpinera sobre la importancia de co\u2026 https://t.co/pGmX9WNSvU", "text_es": "En la @A_delPacifico, convers con el Presidente de Chile @sebastianpinera sobre la importancia de co", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["XIIICumbreAP"], "mentions": ["A_delPacifico", "sebastianpinera"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1021788238573457411"], "tweet_date": {"$date": 1532448000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1021578135626829829, "tweet_text": "En la #XIIICumbreAP, me reun\u00ed con el Presidente de Brasil @MichelTemer. Reiteramos nuestros compromisos pol\u00edticos,\u2026 https://t.co/SOTL1dw2OZ", "text_es": "En la , me reun con el Presidente de Brasil @MichelTemer. Reiteramos nuestros compromisos polticos,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["XIIICumbreAP"], "mentions": ["MichelTemer"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1021578135626829829"], "tweet_date": {"$date": 1532397600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1021528470252339200, "tweet_text": "La @A_delPacifico tiene un enorme potencial en Am\u00e9rica Latina y el mundo, por eso, vamos a establecer el rumbo de n\u2026 https://t.co/pAkeJS8g5q", "text_es": "La @A_delPacifico tiene un enorme potencial en Amrica Latina y el mundo, por eso, vamos a establecer el rumbo de n", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["A_delPacifico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1021528470252339200"], "tweet_date": {"$date": 1532386800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1021528200629899265, "tweet_text": "A 7 a\u00f1os de su creaci\u00f3n, la @A_delPacifico ha liberalizado 96% del comercio entre Chile, Colombia, Per\u00fa y M\u00e9xico, h\u2026 https://t.co/9dgl9iu760", "text_es": "A 7 aos de su creacin, la @A_delPacifico ha liberalizado 96% del comercio entre Chile, Colombia, Per y Mxico, h", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["A_delPacifico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1021528200629899265"], "tweet_date": {"$date": 1532386800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1021527860815822849, "tweet_text": "Hoy inicia la #XIIICumbreAP en Puerto Vallarta, Jalisco; la @A_delPacifico se ha consolidado como una plataforma de\u2026 https://t.co/rFj82EQxwm", "text_es": "Hoy inicia la en Puerto Vallarta, Jalisco; la @A_delPacifico se ha consolidado como una plataforma de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["XIIICumbreAP"], "mentions": ["A_delPacifico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1021527860815822849"], "tweet_date": {"$date": 1532386800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1018235683368865792, "tweet_text": "Con triunfos hist\u00f3ricos para el deporte mexicano, Alegna Gonz\u00e1lez y Roberto Vilches pusieron el nombre de M\u00e9xico en\u2026 https://t.co/bDmLBRqINr", "text_es": "Con triunfos histricos para el deporte mexicano, Alegna Gonzlez y Roberto Vilches pusieron el nombre de Mxico en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1018235683368865792"], "tweet_date": {"$date": 1531602000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1018187057410158592, "tweet_text": "Es un honor haber corrido junto al Estado Mayor Presidencial, durante estos seis a\u00f1os, en la Carrera Molino del Rey\u2026 https://t.co/Rg7FRo9vFp", "text_es": "Es un honor haber corrido junto al Estado Mayor Presidencial, durante estos seis aos, en la Carrera Molino del Rey", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1018187057410158592"], "tweet_date": {"$date": 1531591200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1017918173977276417, "tweet_text": "En los 90 a\u00f1os de la @PoliciaFedMx, reconozco la labor de las mujeres y hombres de esta importante instituci\u00f3n, que\u2026 https://t.co/WpCiSCGiew", "text_es": "En los 90 aos de la @PoliciaFedMx, reconozco la labor de las mujeres y hombres de esta importante institucin, que", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1017918173977276417"], "tweet_date": {"$date": 1531526400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1017522622286868480, "tweet_text": "Lamento profundamente el fallecimiento de Don Ismael Hern\u00e1ndez Santill\u00e1n. Expreso mis condolencias al Senador y Dir\u2026 https://t.co/8eoGKa6y3P", "text_es": "Lamento profundamente el fallecimiento de Don Ismael Hernndez Santilln. Expreso mis condolencias al Senador y Dir", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1017522622286868480"], "tweet_date": {"$date": 1531432800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1016488628090912769, "tweet_text": "\u00a1El futbol nos une a todos! Con una \u201ccascarita\u201d en la frontera con #EEUU, el @gobmx promueve la red de 50 consulado\u2026 https://t.co/cW1LFmCYWA", "text_es": "El futbol nos une a todos! Con una cascarita en la frontera con , el @gobmx promueve la red de 50 consulado", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EEUU"], "mentions": ["gobmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1016488628090912769"], "tweet_date": {"$date": 1531184400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1014997469535526912, "tweet_text": "Hoy convers\u00e9 con @JoseAMeadeK. Celebro su convicci\u00f3n democr\u00e1tica. Coincidimos en que, en unidad, los mexicanos hemo\u2026 https://t.co/8wkzpZchSb", "text_es": "Hoy convers con @JoseAMeadeK. Celebro su conviccin democrtica. Coincidimos en que, en unidad, los mexicanos hemo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["JoseAMeadeK"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1014997469535526912"], "tweet_date": {"$date": 1530828000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1014933424392605696, "tweet_text": "Lamento profundamente la p\u00e9rdida de vidas en la explosi\u00f3n ocurrida en #Tultepec. Env\u00edo mis condolencias a las famil\u2026 https://t.co/wZ9eNesIJw", "text_es": "Lamento profundamente la prdida de vidas en la explosin ocurrida en . Envo mis condolencias a las famil", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Tultepec"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1014933424392605696"], "tweet_date": {"$date": 1530813600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1014276003923808256, "tweet_text": "El 3 de julio de 1955, las mujeres votaron por primera vez en M\u00e9xico. Hoy, los datos preliminares del @INEMexico an\u2026 https://t.co/DWfRmTLtHl", "text_es": "El 3 de julio de 1955, las mujeres votaron por primera vez en Mxico. Hoy, los datos preliminares del @INEMexico an", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["INEMexico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1014276003923808256"], "tweet_date": {"$date": 1530658800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1013821267961524225, "tweet_text": "La @UNESCO reconoci\u00f3 a la Reserva de la Biosfera Tehuac\u00e1n-Cuicatl\u00e1n como Patrimonio Mundial. Con casi 500 mil ha, e\u2026 https://t.co/etWIOiyoLi", "text_es": "La @UNESCO reconoci a la Reserva de la Biosfera Tehuacn-Cuicatln como Patrimonio Mundial. Con casi 500 mil ha, e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["UNESCO"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1013821267961524225"], "tweet_date": {"$date": 1530547200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1013815113625698304, "tweet_text": "\u00a1Bien jugado, @miseleccionmx! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u26bd Reconocemos su entrega y desempe\u00f1o en la Copa del Mundo #Rusia2018. Gracias por d\u2026 https://t.co/8I8LIkQ7zJ", "text_es": "Bien jugado, @miseleccionmx! Reconocemos su entrega y desempeo en la Copa del Mundo . Gracias por d", "tweet_emoticons": ["\u26bd"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Rusia2018"], "mentions": ["miseleccionmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1013815113625698304"], "tweet_date": {"$date": 1530547200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1013634409377886209, "tweet_text": "Felicito a Andr\u00e9s Manuel @lopezobrador_. Le deseo \u00e9xito en beneficio de M\u00e9xico. \u00c9l y su equipo contar\u00e1n con el apoy\u2026 https://t.co/emOJPBvFJt", "text_es": "Felicito a Andrs Manuel @lopezobrador_. Le deseo xito en beneficio de Mxico. l y su equipo contarn con el apoy", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1013634409377886209"], "tweet_date": {"$date": 1530504000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1012153614343856129, "tweet_text": "El pr\u00f3ximo domingo los mexicanos ejerceremos uno de los derechos fundamentales de la democracia: elegir a nuestros\u2026 https://t.co/6EIE4bAXsT", "text_es": "El prximo domingo los mexicanos ejerceremos uno de los derechos fundamentales de la democracia: elegir a nuestros", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1012153614343856129"], "tweet_date": {"$date": 1530151200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1012011419896832000, "tweet_text": "Gracias @miseleccionmx por una emocionante primera fase. Ahora, a ver hacia delante: ya estamos en octavos de final\u2026 https://t.co/zfsWhWqqFv", "text_es": "Gracias @miseleccionmx por una emocionante primera fase. Ahora, a ver hacia delante: ya estamos en octavos de final", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["miseleccionmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1012011419896832000"], "tweet_date": {"$date": 1530118800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1010566463692763136, "tweet_text": "\u00a1Bravo, @miseleccionmx! \u00a1Qu\u00e9 nivel! Este Mundial haremos historia. Gracias por esta alegr\u00eda. Sigamos demostrando qu\u2026 https://t.co/BCncQhEULA", "text_es": "Bravo, @miseleccionmx! Qu nivel! Este Mundial haremos historia. Gracias por esta alegra. Sigamos demostrando qu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["miseleccionmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1010566463692763136"], "tweet_date": {"$date": 1529773200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1010282901223636992, "tweet_text": "El @Canal22 se ha consolidado como un espacio de difusi\u00f3n cultural plural y diverso, que contribuye a la formaci\u00f3n\u2026 https://t.co/sq9vLKLOkQ", "text_es": "El @Canal22 se ha consolidado como un espacio de difusin cultural plural y diverso, que contribuye a la formacin", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Canal22"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1010282901223636992"], "tweet_date": {"$date": 1529704800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1009285513164050432, "tweet_text": "Muchas felicidades a @rest_Quintonil y @pujolrestaurant, por alcanzar los lugares 11 y 13 de @TheWorlds50Best. Con\u2026 https://t.co/TZF3aGqPRu", "text_es": "Muchas felicidades a @rest_Quintonil y @pujolrestaurant, por alcanzar los lugares 11 y 13 de @TheWorlds50Best. Con", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["rest_Quintonil", "pujolrestaurant", "TheWorlds50Best"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1009285513164050432"], "tweet_date": {"$date": 1529467200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1008532551680626688, "tweet_text": "\u00a1Seguimos con las buenas noticias! Muchas felicidades a nuestra selecci\u00f3n mexicana de nataci\u00f3n art\u00edstica por sus 7\u2026 https://t.co/hBUKKkim8U", "text_es": "Seguimos con las buenas noticias! Muchas felicidades a nuestra seleccin mexicana de natacin artstica por sus 7", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1008532551680626688"], "tweet_date": {"$date": 1529287200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1008483408362733570, "replied_to_tweet_id": 1008483406810963968, "replied_to_user_id": 2897441, "tweet_text": "Con el nuevo Gobierno de Colombia, M\u00e9xico continuar\u00e1 profundizando su relaci\u00f3n estrat\u00e9gica, los intercambios econ\u00f3m\u2026 https://t.co/wecfNAjH8U", "text_es": "Con el nuevo Gobierno de Colombia, Mxico continuar profundizando su relacin estratgica, los intercambios econm", "reply_text": "Con el nuevo Gobierno de Colombia, Mxico continuar profundizando su relacin estratgica, los intercambios econm", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1008483408362733570"], "tweet_date": {"$date": 1529276400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1008483406810963968, "tweet_text": "A nombre del pueblo y Gobierno de M\u00e9xico felicito a @IvanDuque por su elecci\u00f3n como Presidente de Colombia en una e\u2026 https://t.co/hePGsVBwNz", "text_es": "A nombre del pueblo y Gobierno de Mxico felicito a @IvanDuque por su eleccin como Presidente de Colombia en una e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["IvanDuque"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1008483406810963968"], "tweet_date": {"$date": 1529276400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1008392716038766597, "tweet_text": "RT @miseleccionmx: \u00a1ESTE TRIUNFO ES DE TODOS LOS MEXICANOS! \u26bd\ufe0f \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\n\u00a1Unidos empezamos con el pie derecho en #Rusia2018!\n\u00a1Gr\u00edtenlo, g\u00f3zenlo!\u2026", "text_es": "RT @miseleccionmx: ESTE TRIUNFO ES DE TODOS LOS MEXICANOS! Unidos empezamos con el pie derecho en ! Grtenlo, gzenlo!", "tweet_emoticons": ["\u26bd\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Rusia2018"], "mentions": ["miseleccionmx"], "tweet_date": {"$date": 1529254800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1008392143033925632, "tweet_text": "Confirmado: M\u00e9xico compite y gana frente a los mejores del mundo. \u00a1Muchas Felicidades a @miseleccionmx! \u00a1Gran partido!\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u26bd\ufe0f", "text_es": "Confirmado: Mxico compite y gana frente a los mejores del mundo. Muchas Felicidades a @miseleccionmx! Gran partido!", "tweet_emoticons": ["\ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "\u26bd\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["miseleccionmx"], "tweet_date": {"$date": 1529254800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1007448940084543488, "tweet_text": "Ante los fen\u00f3menos meteorol\u00f3gicos que afectan al pa\u00eds, en particular, la depresi\u00f3n tropical que se encuentra frente\u2026 https://t.co/CMpFr28ZcF", "text_es": "Ante los fenmenos meteorolgicos que afectan al pas, en particular, la depresin tropical que se encuentra frente", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1007448940084543488"], "tweet_date": {"$date": 1529028000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1007427145088491520, "tweet_text": "En el futbol y en todos los \u00e1mbitos, la presente generaci\u00f3n de mexicanos est\u00e1 lista para competir con los mejores.\u2026 https://t.co/j5PCMpXcVY", "text_es": "En el futbol y en todos los mbitos, la presente generacin de mexicanos est lista para competir con los mejores.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1007427145088491520"], "tweet_date": {"$date": 1529024400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1007269411835674625, "tweet_text": "Tenemos puesta en ustedes la esperanza de que el nombre de @mexico habr\u00e1 de lucir y habr\u00e1 de brillar. Confiamos ple\u2026 https://t.co/ReVqHJGeJN", "text_es": "Tenemos puesta en ustedes la esperanza de que el nombre de @mexico habr de lucir y habr de brillar. Confiamos ple", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["mexico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1007269411835674625"], "tweet_date": {"$date": 1528988400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1006994816008257537, "tweet_text": "Lorena Ram\u00edrez, quien logr\u00f3 el tercer lugar en el ultramarat\u00f3n europeo de Tenerife, es un orgullo para todos los me\u2026 https://t.co/NrBRGgj3KB", "text_es": "Lorena Ramrez, quien logr el tercer lugar en el ultramaratn europeo de Tenerife, es un orgullo para todos los me", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1006994816008257537"], "tweet_date": {"$date": 1528920000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1006873420393431041, "tweet_text": "We did it! North America will host 2026 #WorldCup #United2026 #Unidos2026  \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u26bd\ufe0f https://t.co/lHglkLCnvF", "text_en": "We did it! North America will host 2026", "tweet_emoticons": ["\u26bd\ufe0f"], "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["WorldCup", "United2026", "Unidos2026"], "tweet_date": {"$date": 1528891200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1006871053430239232, "tweet_text": "\u00a1Ganamos! Norteam\u00e9rica ser\u00e1 sede del #Mundial2026 #Unidos2026 #United2026 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u26bd\ufe0f https://t.co/pcEMAwD5Hw", "text_es": "Ganamos! Norteamrica ser sede del", "tweet_emoticons": ["\u26bd\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Mundial2026", "Unidos2026", "United2026"], "tweet_date": {"$date": 1528891200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1005223469028597760, "tweet_text": "En el #D\u00edaMundialDeLosOc\u00e9anos, refrendamos nuestro compromiso con la salud de los ecosistemas marinos. https://t.co/TenleuhUX7", "text_es": "En el , refrendamos nuestro compromiso con la salud de los ecosistemas marinos.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaMundialDeLosOc\u00e9anos"], "tweet_date": {"$date": 1528498800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1004905110093299712, "tweet_text": "En los #80A\u00f1osPemex, con orgullo, podemos decir que juntos hemos logrado engrandecer a esta empresa pilar del desar\u2026 https://t.co/2chdo3Lewk", "text_es": "En los , con orgullo, podemos decir que juntos hemos logrado engrandecer a esta empresa pilar del desar", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["80A\u00f1osPemex"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1004905110093299712"], "tweet_date": {"$date": 1528423200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1004214061129592833, "tweet_text": ".@IsaacHdezF se convirti\u00f3 hoy en el primer mexicano en recibir el Prix Benois de la Danse, uno de los m\u00e1ximos galar\u2026 https://t.co/v7PgpiQcgn", "text_es": ".@IsaacHdezF se convirti hoy en el primer mexicano en recibir el Prix Benois de la Danse, uno de los mximos galar", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["IsaacHdezF"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1004214061129592833"], "tweet_date": {"$date": 1528257600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1004123596107608065, "tweet_text": "Hoy, en el #D\u00edaMundialDelMedioAmbiente, reforzamos la protecci\u00f3n de nuestros bosques y selvas con la promulgaci\u00f3n d\u2026 https://t.co/YMUBtEWBa2", "text_es": "Hoy, en el , reforzamos la proteccin de nuestros bosques y selvas con la promulgacin d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaMundialDelMedioAmbiente"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1004123596107608065"], "tweet_date": {"$date": 1528236000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1003446775678562305, "tweet_text": "Asimismo, la @SRE_mx ha activado los protocolos de atenci\u00f3n y protecci\u00f3n de los mexicanos en Guatemala. https://t.co/fKAeilQH9a", "text_es": "Asimismo, la @SRE_mx ha activado los protocolos de atencin y proteccin de los mexicanos en Guatemala.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/embamexgua/status/1003421075047370752"], "tweet_date": {"$date": 1528074000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1003446373277024256, "tweet_text": "Toda nuestra solidaridad y apoyo al presidente @jimmymoralesgt y al pueblo guatemalteco por la p\u00e9rdida de vidas hum\u2026 https://t.co/l3HcySnCWW", "text_es": "Toda nuestra solidaridad y apoyo al presidente @jimmymoralesgt y al pueblo guatemalteco por la prdida de vidas hum", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["jimmymoralesgt"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1003446373277024256"], "tweet_date": {"$date": 1528074000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1003100052531773441, "tweet_text": "Felicito a Giuseppe Conte por su nombramiento como Presidente del Consejo de Ministros de Italia. En los \u00faltimos ci\u2026 https://t.co/hnAk0Qnjqo", "text_es": "Felicito a Giuseppe Conte por su nombramiento como Presidente del Consejo de Ministros de Italia. En los ltimos ci", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1003100052531773441"], "tweet_date": {"$date": 1527991200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1002999896796889089, "tweet_text": "En nombre del pueblo y del gobierno de M\u00e9xico, felicito a Pedro @sanchezcastejon por su investidura como nuevo Pres\u2026 https://t.co/sPsRIpwOsZ", "text_es": "En nombre del pueblo y del gobierno de Mxico, felicito a Pedro @sanchezcastejon por su investidura como nuevo Pres", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["sanchezcastejon"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1002999896796889089"], "tweet_date": {"$date": 1527969600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1002678375998218241, "tweet_text": "En particular, destaco la labor de las y los integrantes de la @SEMAR_mx, instituci\u00f3n fundamental para el desarroll\u2026 https://t.co/rZkxpxIyLb", "text_es": "En particular, destaco la labor de las y los integrantes de la @SEMAR_mx, institucin fundamental para el desarroll", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SEMAR_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1002678375998218241"], "tweet_date": {"$date": 1527890400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1002678211208245248, "tweet_text": "En el #D\u00edaDeLaMarina reconocemos la disciplina, entrega y servicio a M\u00e9xico de los hombres y mujeres que desde los\u2026 https://t.co/DK3FMnQs4K", "text_es": "En el reconocemos la disciplina, entrega y servicio a Mxico de los hombres y mujeres que desde los", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaDeLaMarina"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1002678211208245248"], "tweet_date": {"$date": 1527890400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1001636541469409280, "tweet_text": "Presidente @realDonaldTrump: NO. M\u00e9xico NUNCA pagar\u00e1 por un muro. Ni ahora, ni nunca. \n\nAtentamente, M\u00e9xico (todos nosotros).", "text_es": "Presidente @realDonaldTrump: NO. Mxico NUNCA pagar por un muro. Ni ahora, ni nunca. Atentamente, Mxico (todos nosotros).", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["realDonaldTrump"], "tweet_date": {"$date": 1527642000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1001635649550663680, "tweet_text": "President @realDonaldTrump: NO. Mexico will NEVER pay for a wall. Not now, not ever. \n\nSincerely, Mexico (all of us).", "text_en": "President @realDonaldTrump: NO. Mexico will NEVER pay for a wall. Not now, not ever. Sincerely, Mexico (all of us).", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["realDonaldTrump"], "tweet_date": {"$date": 1527642000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1001548202707841024, "tweet_text": "Hoy #D\u00edaInternacionalDelPersonalDePaz, reconocemos a todas las mujeres y hombres que participan en las #OMP de\u2026 https://t.co/DFZkEOIgvW", "text_es": "Hoy , reconocemos a todas las mujeres y hombres que participan en las de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaInternacionalDelPersonalDePaz", "OMP"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1001548202707841024"], "tweet_date": {"$date": 1527624000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1001273433756389376, "tweet_text": "Este jueves ser\u00e1 el abanderamiento de @miseleccionmx rumbo a #Rusia2018. Encuentra aqu\u00ed la convocatoria para poder\u2026 https://t.co/d3ZvxfcXn7", "text_es": "Este jueves ser el abanderamiento de @miseleccionmx rumbo a . Encuentra aqu la convocatoria para poder", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Rusia2018"], "mentions": ["miseleccionmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1001273433756389376"], "tweet_date": {"$date": 1527555600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 1000129562393632768, "tweet_text": "A nombre del Gobierno y pueblo de @Mexico, felicito a Mia Mottley por su hist\u00f3rica elecci\u00f3n como Primera Ministra d\u2026 https://t.co/9Hghr617KB", "text_es": "A nombre del Gobierno y pueblo de @Mexico, felicito a Mia Mottley por su histrica eleccin como Primera Ministra d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["mexico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1000129562393632768"], "tweet_date": {"$date": 1527285600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 998386670218100736, "tweet_text": "Muchas felicidades al @ClubSantos y a la afici\u00f3n lagunera por coronarse campeones del torneo #Clausura2018 de la\u2026 https://t.co/ryXDOKkJQo", "text_es": "Muchas felicidades al @ClubSantos y a la aficin lagunera por coronarse campeones del torneo de la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Clausura2018"], "mentions": ["ClubSantos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/998386670218100736"], "tweet_date": {"$date": 1526868000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 997626321684447232, "tweet_text": "Expreso mis sinceras condolencias a los familiares y amigos de los ciudadanos mexicanos que lamentablemente falleci\u2026 https://t.co/JjAduYVCNz", "text_es": "Expreso mis sinceras condolencias a los familiares y amigos de los ciudadanos mexicanos que lamentablemente falleci", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/997626321684447232"], "tweet_date": {"$date": 1526688000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 997576492778377216, "replied_to_tweet_id": 997576491767480322, "replied_to_user_id": 2897441, "tweet_text": "La @EmbaMexCuba da seguimiento puntual a este hecho y ha ofrecido a las autoridades cubanas asistencia t\u00e9cnica para\u2026 https://t.co/ChOA3nE4d5", "text_es": "La @EmbaMexCuba da seguimiento puntual a este hecho y ha ofrecido a las autoridades cubanas asistencia tcnica para", "reply_text": "La @EmbaMexCuba da seguimiento puntual a este hecho y ha ofrecido a las autoridades cubanas asistencia tcnica para", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EmbaMexCuba"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/997576492778377216"], "tweet_date": {"$date": 1526677200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 997576491767480322, "tweet_text": "M\u00e9xico expresa sus m\u00e1s sinceras condolencias al pueblo y gobierno de #Cuba por el terrible accidente a\u00e9reo ocurrido\u2026 https://t.co/fT0SSKCoYF", "text_es": "Mxico expresa sus ms sinceras condolencias al pueblo y gobierno de por el terrible accidente areo ocurrido", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Cuba"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/997576491767480322"], "tweet_date": {"$date": 1526677200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 996774570336993281, "tweet_text": "Luego del #sismo de magnitud 5.2 en Guerrero, hasta el momento @PcSegob contin\u00faa sin reporte de afectaciones a la p\u2026 https://t.co/wTqsTBicEB", "text_es": "Luego del de magnitud 5.2 en Guerrero, hasta el momento @PcSegob contina sin reporte de afectaciones a la p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["sismo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/996774570336993281"], "tweet_date": {"$date": 1526482800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 996463348223852544, "tweet_text": "En el @GobMx trabajamos para dignificar la labor docente y garantizar una educaci\u00f3n de calidad. Los avances logrado\u2026 https://t.co/f0od1SGiQI", "text_es": "En el @GobMx trabajamos para dignificar la labor docente y garantizar una educacin de calidad. Los avances logrado", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["gobmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/996463348223852544"], "tweet_date": {"$date": 1526410800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 996463168783204352, "tweet_text": "En el #D\u00edaDelMaestro, reconozco y felicito a las y los docentes de M\u00e9xico, que con su esfuerzo y vocaci\u00f3n forman un\u2026 https://t.co/QaGtAlMnBk", "text_es": "En el , reconozco y felicito a las y los docentes de Mxico, que con su esfuerzo y vocacin forman un", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaDelMaestro"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/996463168783204352"], "tweet_date": {"$date": 1526410800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 995838718836490241, "tweet_text": "Felicidades a @CharlynCorral, primera mexicana en lograr el #Pichichi de la @LigaIberdrola. Es un logro hist\u00f3rico q\u2026 https://t.co/7qylQ2SvkX", "text_es": "Felicidades a @CharlynCorral, primera mexicana en lograr el de la @LigaIberdrola. Es un logro histrico q", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Pichichi"], "mentions": ["CharlynCorral", "LigaIberdrola"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/995838718836490241"], "tweet_date": {"$date": 1526263200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 994633303910105088, "tweet_text": "#FelizD\u00edaDeLasMadres a todas las mam\u00e1s de M\u00e9xico, que con su ejemplo, cuidados y amor nos hacen mejores personas. E\u2026 https://t.co/fNzzNZvU7O", "text_es": "a todas las mams de Mxico, que con su ejemplo, cuidados y amor nos hacen mejores personas. E", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FelizD\u00edaDeLasMadres"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/994633303910105088"], "tweet_date": {"$date": 1525975200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 994327404876201984, "tweet_text": "Lamento los hechos ocurridos en Coyuca de Catal\u00e1n, Guerrero, en los que fallecieron y resultaron heridos miembros d\u2026 https://t.co/ct8qR0EkCZ", "text_es": "Lamento los hechos ocurridos en Coyuca de Cataln, Guerrero, en los que fallecieron y resultaron heridos miembros d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/994327404876201984"], "tweet_date": {"$date": 1525899600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 994079936385376256, "tweet_text": "#M\u00e9xico felicita a @CarlosAlvQ, quien asume el cargo como Presidente de la Rep\u00fablica de Costa Rica. Le deseamos \u00e9xi\u2026 https://t.co/9Zw7YpWVez", "text_es": "felicita a @CarlosAlvQ, quien asume el cargo como Presidente de la Repblica de Costa Rica. Le deseamos xi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico"], "mentions": ["CarlosAlvQ"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/994079936385376256"], "tweet_date": {"$date": 1525842000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 993540284142284801, "tweet_text": "Mis m\u00e1s sentidas condolencias a los familiares y colaboradores del Dr. Jes\u00fas Kumate Rodr\u00edguez. Ser\u00e1 recordado como\u2026 https://t.co/3o4t6y2CNU", "text_es": "Mis ms sentidas condolencias a los familiares y colaboradores del Dr. Jess Kumate Rodrguez. Ser recordado como", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/993540284142284801"], "tweet_date": {"$date": 1525712400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 992981143476584448, "tweet_text": "Felicidades a Alegna Aryday Gonz\u00e1lez Mu\u00f1oz por su medalla de oro en la Copa Mundial de #Taicang. Gracias por seguir\u2026 https://t.co/FsKwJ36wug", "text_es": "Felicidades a Alegna Aryday Gonzlez Muoz por su medalla de oro en la Copa Mundial de . Gracias por seguir", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Taicang"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/992981143476584448"], "tweet_date": {"$date": 1525579200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 992820896745144320, "tweet_text": "Con su excelencia y perseverancia, @_LupitaGlez nuevamente nos llena de orgullo como mexicanos. Muchas felicidades\u2026 https://t.co/8wvRC8rGIY", "text_es": "Con su excelencia y perseverancia, @_LupitaGlez nuevamente nos llena de orgullo como mexicanos. Muchas felicidades", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["_LupitaGlez"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/992820896745144320"], "tweet_date": {"$date": 1525543200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 992820313460064257, "tweet_text": "Este #5deMayo honramos a quienes con orgullo, coraje y dignidad defendieron la soberan\u00eda nacional, demostrando lo q\u2026 https://t.co/3kaRJJLcLT", "text_es": "Este honramos a quienes con orgullo, coraje y dignidad defendieron la soberana nacional, demostrando lo q", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["5deMayo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/992820313460064257"], "tweet_date": {"$date": 1525543200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 992126053064720384, "tweet_text": "\u00a1Muchas felicidades a todas y todos los trabajadores de la construcci\u00f3n! En su d\u00eda, los mexicanos reconocemos su ta\u2026 https://t.co/0ILDQBF368", "text_es": "Muchas felicidades a todas y todos los trabajadores de la construccin! En su da, los mexicanos reconocemos su ta", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/992126053064720384"], "tweet_date": {"$date": 1525377600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 992098990375108608, "replied_to_tweet_id": 992098988366102534, "replied_to_user_id": 2897441, "tweet_text": "Di indicaciones a @CONADIS_MX, @CONAPRED e @INDAABIN de actualizar las normas para que los inmuebles del @gobmx cum\u2026 https://t.co/Kuzh9nXty4", "text_es": "Di indicaciones a @CONADIS_MX, @CONAPRED e @INDAABIN de actualizar las normas para que los inmuebles del @gobmx cum", "reply_text": "Di indicaciones a @CONADIS_MX, @CONAPRED e @INDAABIN de actualizar las normas para que los inmuebles del @gobmx cum", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CONADIS_MX", "CONAPRED", "INDAABIN", "gobmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/992098990375108608"], "tweet_date": {"$date": 1525370400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 992098988366102534, "replied_to_tweet_id": 992098987221008386, "replied_to_user_id": 2897441, "tweet_text": "Es importante que todas las personas con discapacidad puedan vivir de forma independiente y participar plenamente e\u2026 https://t.co/f6MROOlWk0", "text_es": "Es importante que todas las personas con discapacidad puedan vivir de forma independiente y participar plenamente e", "reply_text": "Es importante que todas las personas con discapacidad puedan vivir de forma independiente y participar plenamente e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/992098988366102534"], "tweet_date": {"$date": 1525370400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 992098987221008386, "tweet_text": "En el 10\u00b0 Aniversario de la Convenci\u00f3n sobre los Derechos de las Personas con Discapacidad de la @ONU_es, reconozco\u2026 https://t.co/oFukdiRWLQ", "text_es": "En el 10 Aniversario de la Convencin sobre los Derechos de las Personas con Discapacidad de la @ONU_es, reconozco", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["ONU_es"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/992098987221008386"], "tweet_date": {"$date": 1525370400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 991891573574066179, "tweet_text": "Hoy entregu\u00e9 el #Cr\u00e9dito10Millones del @Infonavit a Jorge Eduardo. Su historia es muestra del c\u00edrculo virtuoso entr\u2026 https://t.co/2CkVA0TvbT", "text_es": "Hoy entregu el del @Infonavit a Jorge Eduardo. Su historia es muestra del crculo virtuoso entr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Cr\u00e9dito10Millones"], "mentions": ["Infonavit"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/991891573574066179"], "tweet_date": {"$date": 1525320000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 991420963110567936, "tweet_text": "RT @PresidenciaMX: Ayer la @lotenal hizo historia, al incluir por vez primera a ni\u00f1as y ni\u00f1os con discapacidad en sus filas de \"Ni\u00f1os Grito\u2026", "text_es": "RT @PresidenciaMX: Ayer la @lotenal hizo historia, al incluir por vez primera a nias y nios con discapacidad en sus filas de \"Nios Grito", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PresidenciaMX", "lotenal"], "tweet_date": {"$date": 1525208400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 991102654678880257, "tweet_text": "@karlajoguar \u00c1mame tambi\u00e9n en @Twitter \u2764\ufe0f.", "text_es": "@karlajoguar mame tambin en @Twitter .", "tweet_emoticons": ["\u2764\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["karlajoguar", "Twitter"], "tweet_date": {"$date": 1525132800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 991040291279855616, "tweet_text": "Como Presidente, he tenido la oportunidad de conocer a muchas ni\u00f1as y ni\u00f1os mexicanos. En el @gobmx trabajamos diar\u2026 https://t.co/EbCNdPYyyq", "text_es": "Como Presidente, he tenido la oportunidad de conocer a muchas nias y nios mexicanos. En el @gobmx trabajamos diar", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["gobmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/991040291279855616"], "tweet_date": {"$date": 1525118400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 990320336116813824, "tweet_text": "M\u00e9xico celebra #7A\u00f1osAP. La #AlianzaDelPac\u00edfico es ejemplo de integraci\u00f3n, visi\u00f3n compartida y espacio constructivo\u2026 https://t.co/zul0ZgLPIx", "text_es": "Mxico celebra . La es ejemplo de integracin, visin compartida y espacio constructivo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["7A\u00f1osAP", "AlianzaDelPac\u00edfico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/990320336116813824"], "tweet_date": {"$date": 1524945600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 990043853662011393, "tweet_text": "Externo mis condolencias a la familia del ex Presidente de Guatemala \u00c1lvaro Arz\u00fa, por su lamentable fallecimiento.\u2026 https://t.co/2Zf51DHrbq", "text_es": "Externo mis condolencias a la familia del ex Presidente de Guatemala lvaro Arz, por su lamentable fallecimiento.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/990043853662011393"], "tweet_date": {"$date": 1524880800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 989663465894592513, "tweet_text": "Podemos tener diferencias pero el f\u00fatbol nos une. Juntos apoyamos la candidatura de M\u00e9xico, Canad\u00e1 y EUA como sede\u2026 https://t.co/3cBL9HYxOe", "text_es": "Podemos tener diferencias pero el ftbol nos une. Juntos apoyamos la candidatura de Mxico, Canad y EUA como sede", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/989663465894592513"], "tweet_date": {"$date": 1524790800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 988962150323400705, "replied_to_tweet_id": 988962148729720833, "replied_to_user_id": 2897441, "tweet_text": "El #CPTPP es un Acuerdo estrat\u00e9gico para nuestro pa\u00eds, ya que al entrar en vigor, permitir\u00e1 que los productores mex\u2026 https://t.co/eTOSh701cx", "text_es": "El es un Acuerdo estratgico para nuestro pas, ya que al entrar en vigor, permitir que los productores mex", "reply_text": "El es un Acuerdo estratgico para nuestro pas, ya que al entrar en vigor, permitir que los productores mex", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CPTPP"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/988962150323400705"], "tweet_date": {"$date": 1524621600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 988962148729720833, "replied_to_tweet_id": 988962146984787968, "replied_to_user_id": 2897441, "tweet_text": "Con este Acuerdo de nueva generaci\u00f3n, M\u00e9xico diversifica sus relaciones econ\u00f3micas con el mundo y demuestra su comp\u2026 https://t.co/jodqYk9Kf0", "text_es": "Con este Acuerdo de nueva generacin, Mxico diversifica sus relaciones econmicas con el mundo y demuestra su comp", "reply_text": "Con este Acuerdo de nueva generacin, Mxico diversifica sus relaciones econmicas con el mundo y demuestra su comp", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/988962148729720833"], "tweet_date": {"$date": 1524621600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 988962146984787968, "tweet_text": "Reconozco al @senadomexicano por ratificar el Tratado Integral y Progresista de Asociaci\u00f3n Transpac\u00edfico que fortal\u2026 https://t.co/rBOosMbRmE", "text_es": "Reconozco al @senadomexicano por ratificar el Tratado Integral y Progresista de Asociacin Transpacfico que fortal", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["senadomexicano"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/988962146984787968"], "tweet_date": {"$date": 1524621600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 988945986356686853, "replied_to_tweet_id": 988945984448335872, "replied_to_user_id": 2897441, "tweet_text": "El Gabinete de Seguridad del @GobMX seguir\u00e1 apoyando a la @FiscaliaJal para que haya justicia y estos hechos aberrantes no queden impunes.", "text_es": "El Gabinete de Seguridad del @GobMX seguir apoyando a la @FiscaliaJal para que haya justicia y estos hechos aberrantes no queden impunes.", "reply_text": "El Gabinete de Seguridad del @GobMX seguir apoyando a la @FiscaliaJal para que haya justicia y estos hechos aberrantes no queden impunes.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["gobmx", "FiscaliaJal"], "tweet_date": {"$date": 1524618000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 988945984448335872, "replied_to_tweet_id": 988945981852004352, "replied_to_user_id": 2897441, "tweet_text": "Las autoridades de los tres \u00f3rdenes de gobierno debemos combatir al crimen con eficacia para responder a la leg\u00edtim\u2026 https://t.co/zhOWUjvhwX", "text_es": "Las autoridades de los tres rdenes de gobierno debemos combatir al crimen con eficacia para responder a la legtim", "reply_text": "Las autoridades de los tres rdenes de gobierno debemos combatir al crimen con eficacia para responder a la legtim", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/988945984448335872"], "tweet_date": {"$date": 1524618000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 988945981852004352, "tweet_text": "El atroz homicidio de Javier, Daniel y Marco nos lastima e indigna a todos los mexicanos. Mis sentidas condolencias\u2026 https://t.co/NMKTGQ8dwz", "text_es": "El atroz homicidio de Javier, Daniel y Marco nos lastima e indigna a todos los mexicanos. Mis sentidas condolencias", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/988945981852004352"], "tweet_date": {"$date": 1524618000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 988572370368651264, "tweet_text": "M\u00e9xico expresa su solidaridad y condolencias al pueblo y gobierno de Canad\u00e1, as\u00ed como a los familiares de las perso\u2026 https://t.co/ytsS1OfxAM", "text_es": "Mxico expresa su solidaridad y condolencias al pueblo y gobierno de Canad, as como a los familiares de las perso", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/988572370368651264"], "tweet_date": {"$date": 1524528000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 988568277260550144, "tweet_text": "En nombre de los mexicanos, agradezco a la Canciller Angela #Merkel por considerar a M\u00e9xico como invitado de honor\u2026 https://t.co/o2cR8iZsrY", "text_es": "En nombre de los mexicanos, agradezco a la Canciller Angela por considerar a Mxico como invitado de honor", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Merkel"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/988568277260550144"], "tweet_date": {"$date": 1524528000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 988442150831456256, "tweet_text": "#M\u00e9xico felicita a @MaritoAbdo por su elecci\u00f3n como Presidente de la Rep\u00fablica de #Paraguay y refrenda sus lazos de\u2026 https://t.co/0MH3GTH7wY", "text_es": "felicita a @MaritoAbdo por su eleccin como Presidente de la Repblica de y refrenda sus lazos de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico", "Paraguay"], "mentions": ["MaritoAbdo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/988442150831456256"], "tweet_date": {"$date": 1524499200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 988442036448587776, "tweet_text": "Celebramos la ejemplar jornada electoral realizada en #Paraguay, reflejo de la fortaleza democr\u00e1tica de su sociedad.", "text_es": "Celebramos la ejemplar jornada electoral realizada en , reflejo de la fortaleza democrtica de su sociedad.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Paraguay"], "tweet_date": {"$date": 1524499200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 988150322609754115, "tweet_text": "En el #D\u00edaDeLaTierra reflexionemos sobre la importancia de cuidar nuestro planeta. Protejamos nuestras especies, ma\u2026 https://t.co/rnCBEIteto", "text_es": "En el reflexionemos sobre la importancia de cuidar nuestro planeta. Protejamos nuestras especies, ma", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaDeLaTierra"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/988150322609754115"], "tweet_date": {"$date": 1524427200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 988136887675244544, "tweet_text": "RT @hannover_messe: \u201eMexico is the nation best integrated into international economy\u201c @EPN adds. Collaboration with Germany has been pricel\u2026", "text_en": "RT @hannover_messe: Mexico is the nation best integrated into international economy @EPN adds. Collaboration with Germany has been pricel", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["hannover_messe", "EPN"], "tweet_date": {"$date": 1524423600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 988136821120004096, "tweet_text": "RT @hannover_messe: \u201eWith German business expanding to our country, the industrialisation of Mexico began. And throughout the years it has\u2026", "text_en": "RT @hannover_messe: With German business expanding to our country, the industrialisation of Mexico began. And throughout the years it has", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["hannover_messe"], "tweet_date": {"$date": 1524423600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 987768865659727876, "tweet_text": "La modernizaci\u00f3n de este instrumento ampl\u00eda nuestros mercados y nos consolida como socios prioritarios de uno de lo\u2026 https://t.co/aDloglTt2W", "text_es": "La modernizacin de este instrumento ampla nuestros mercados y nos consolida como socios prioritarios de uno de lo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/987768865659727876"], "tweet_date": {"$date": 1524337200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 987768696348266496, "tweet_text": "He sido informado por el Secretario de Econom\u00eda @ildefonsogv que el d\u00eda de hoy, en Bruselas, llegamos a un acuerdo\u2026 https://t.co/r3Dg64aKHl", "text_es": "He sido informado por el Secretario de Economa @ildefonsogv que el da de hoy, en Bruselas, llegamos a un acuerdo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["ildefonsogv"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/987768696348266496"], "tweet_date": {"$date": 1524337200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 987534154593058818, "tweet_text": "En el marco del #PremioNacionalDeDeportes2017, reconocimos la destacada trayectoria de @DanielAceves84,\u2026 https://t.co/AYfgZEDr0d", "text_es": "En el marco del , reconocimos la destacada trayectoria de @DanielAceves84,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["PremioNacionalDeDeportes2017"], "mentions": ["DanielAceves84"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/987534154593058818"], "tweet_date": {"$date": 1524283200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 986982470468845568, "tweet_text": "Con las #EleccionesGenerales se escribe una nueva p\u00e1gina en la historia de #Cuba. Los mejores deseos de \u00e9xito a la\u2026 https://t.co/2sVIne3RNP", "text_es": "Con las se escribe una nueva pgina en la historia de . Los mejores deseos de xito a la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EleccionesGenerales", "Cuba"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/986982470468845568"], "tweet_date": {"$date": 1524150000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 986982189018460160, "tweet_text": ".@Mexico felicita a Miguel D\u00edaz-Canel por su elecci\u00f3n como Presidente del Consejo de Estado y de Ministros de #Cuba 2018-2023.", "text_es": ".@Mexico felicita a Miguel Daz-Canel por su eleccin como Presidente del Consejo de Estado y de Ministros de 2018-2023.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Cuba"], "mentions": ["mexico"], "tweet_date": {"$date": 1524150000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 984556765944594432, "tweet_text": "Sergio Pitol aport\u00f3 talento, imaginaci\u00f3n y creatividad a M\u00e9xico. Su obra forma parte del gran legado cultural que n\u2026 https://t.co/RW62Tm4PSC", "text_es": "Sergio Pitol aport talento, imaginacin y creatividad a Mxico. Su obra forma parte del gran legado cultural que n", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/984556765944594432"], "tweet_date": {"$date": 1523570400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 984474653283450881, "tweet_text": "La visita de @erna_solberg a M\u00e9xico nos permitir\u00e1 abrir nuevos espacios de di\u00e1logo e impulsar una cooperaci\u00f3n m\u00e1s profunda hacia el futuro.", "text_es": "La visita de @erna_solberg a Mxico nos permitir abrir nuevos espacios de dilogo e impulsar una cooperacin ms profunda hacia el futuro.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["erna_solberg"], "tweet_date": {"$date": 1523552400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 984474234104832001, "tweet_text": "Es un honor dar la bienvenida a la Primera Ministra de Noruega, @erna_solberg, quien realiza su primera visita oficial a M\u00e9xico.", "text_es": "Es un honor dar la bienvenida a la Primera Ministra de Noruega, @erna_solberg, quien realiza su primera visita oficial a Mxico.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["erna_solberg"], "tweet_date": {"$date": 1523552400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 982033569995358209, "tweet_text": "Something that brings together and unites absolutely all Mexicans is our certainty that nothing and no one stands a\u2026 https://t.co/AnC12SIo0w", "text_en": "Something that brings together and unites absolutely all Mexicans is our certainty that nothing and no one stands a", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/982033569995358209"], "tweet_date": {"$date": 1522969200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 981992980490862592, "tweet_text": "Hay algo que a todos, absolutamente a todos los mexicanos, nos une y nos convoca: la certeza de que nada, ni nadie,\u2026 https://t.co/hk47Sfw12U", "text_es": "Hay algo que a todos, absolutamente a todos los mexicanos, nos une y nos convoca: la certeza de que nada, ni nadie,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/981992980490862592"], "tweet_date": {"$date": 1522962000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 980656995760979968, "tweet_text": "Con el nuevo gobierno de @CarlosAlvQ, M\u00e9xico continuar\u00e1 estrechando los lazos de amistad y cooperaci\u00f3n que nos unen\u2026 https://t.co/hdrPkAsvLc", "text_es": "Con el nuevo gobierno de @CarlosAlvQ, Mxico continuar estrechando los lazos de amistad y cooperacin que nos unen", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CarlosAlvQ"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/980656995760979968"], "tweet_date": {"$date": 1522641600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 980656787849281536, "tweet_text": "Tras una jornada electoral ejemplar, reflejo de la madurez democr\u00e1tica del pueblo tico y de sus instituciones, feli\u2026 https://t.co/0e6leozUK0", "text_es": "Tras una jornada electoral ejemplar, reflejo de la madurez democrtica del pueblo tico y de sus instituciones, feli", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/980656787849281536"], "tweet_date": {"$date": 1522641600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 978812238529220608, "tweet_text": "En su preparaci\u00f3n #RumboARusia, mucho \u00e9xito a @miseleccionmx en el partido contra @HNS_CFF \ud83c\udded\ud83c\uddf7 #SoyM\u00e9xico #VamosM\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "text_es": "En su preparacin , mucho xito a @miseleccionmx en el partido contra @HNS_CFF", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["RumboARusia", "SoyM\u00e9xico", "VamosM\u00e9xico"], "mentions": ["miseleccionmx", "HNS_CFF"], "tweet_date": {"$date": 1522202400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 977366141940121600, "tweet_text": "Hace unas semanas, el Presidente de Islandia y yo intercambiamos camisetas de nuestros equipos. Que sea un gran ami\u2026 https://t.co/lEDZ9mRpAF", "text_es": "Hace unas semanas, el Presidente de Islandia y yo intercambiamos camisetas de nuestros equipos. Que sea un gran ami", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/977366141940121600"], "tweet_date": {"$date": 1521856800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 977290318243598342, "tweet_text": "M\u00e9xico reconoce la fortaleza del marco institucional del Per\u00fa que asegur\u00f3 una transici\u00f3n con apego a la legalidad,\u2026 https://t.co/gV1MSeYKHm", "text_es": "Mxico reconoce la fortaleza del marco institucional del Per que asegur una transicin con apego a la legalidad,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/977290318243598342"], "tweet_date": {"$date": 1521838800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 976991489959047168, "tweet_text": "\u00a1Mi reconocimiento al Congreso de la Uni\u00f3n por hacerlo posible! @Mx_Diputados @senadomexicano #ServicioExteriorMexicano.", "text_es": "Mi reconocimiento al Congreso de la Unin por hacerlo posible! @Mx_Diputados @senadomexicano .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ServicioExteriorMexicano"], "mentions": ["Mx_Diputados", "senadomexicano"], "tweet_date": {"$date": 1521766800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 976991123221680128, "tweet_text": "Gracias a su aprobaci\u00f3n, se concreta mi compromiso de fortalecer la diplomacia mexicana con mejores condiciones de\u2026 https://t.co/MmEKGsWLZ4", "text_es": "Gracias a su aprobacin, se concreta mi compromiso de fortalecer la diplomacia mexicana con mejores condiciones de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/976991123221680128"], "tweet_date": {"$date": 1521766800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 976990976651792384, "tweet_text": "Con la reformas a la Ley del #ServicioExteriorMexicano sus miembros tendr\u00e1n mejores condiciones para ejecutar una p\u2026 https://t.co/sxQsQVjaau", "text_es": "Con la reformas a la Ley del sus miembros tendrn mejores condiciones para ejecutar una p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ServicioExteriorMexicano"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/976990976651792384"], "tweet_date": {"$date": 1521766800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 976658635173462016, "tweet_text": "La @ONU_es design\u00f3 el 21 de marzo #D\u00edaMundialdelS\u00edndromedeDown, para concientizar sobre las valiosas contribuciones\u2026 https://t.co/uqbci7chhx", "text_es": "La @ONU_es design el 21 de marzo , para concientizar sobre las valiosas contribuciones", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaMundialdelS\u00edndromedeDown"], "mentions": ["ONU_es"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/976658635173462016"], "tweet_date": {"$date": 1521687600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 974718441092460549, "tweet_text": "En el 71 aniversario de su creaci\u00f3n, expreso mi reconocimiento al personal del Cuerpo de Guardias Presidenciales, p\u2026 https://t.co/Ph6Hjs4eFd", "text_es": "En el 71 aniversario de su creacin, expreso mi reconocimiento al personal del Cuerpo de Guardias Presidenciales, p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/974718441092460549"], "tweet_date": {"$date": 1521226800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 974514213912641537, "tweet_text": "Reconozco a la C\u00e1mara de @Mx_Diputados por su responsabilidad democr\u00e1tica y compromiso con las instituciones, al al\u2026 https://t.co/RPjDXJZLEg", "text_es": "Reconozco a la Cmara de @Mx_Diputados por su responsabilidad democrtica y compromiso con las instituciones, al al", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Mx_Diputados"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/974514213912641537"], "tweet_date": {"$date": 1521176400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 971955356812242944, "replied_to_tweet_id": 971954694804324352, "replied_to_user_id": 2897441, "tweet_text": "De ser aprobado por el @senadomexicano, el #CPTPP tambi\u00e9n profundizar\u00e1 nuestro acceso al mercado de Jap\u00f3n y consoli\u2026 https://t.co/Yj2OtjHCCm", "text_es": "De ser aprobado por el @senadomexicano, el tambin profundizar nuestro acceso al mercado de Japn y consoli", "reply_text": "De ser aprobado por el @senadomexicano, el tambin profundizar nuestro acceso al mercado de Japn y consoli", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CPTPP"], "mentions": ["senadomexicano"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/971955356812242944"], "tweet_date": {"$date": 1520568000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 971955111747440640, "replied_to_tweet_id": 971954694804324352, "replied_to_user_id": 2897441, "tweet_text": "El #CPTPP diversificar\u00e1 nuestras relaciones econ\u00f3micas con el mundo, al permitirnos comercializar productos mexican\u2026 https://t.co/0te2BKtSw3", "text_es": "El diversificar nuestras relaciones econmicas con el mundo, al permitirnos comercializar productos mexican", "reply_text": "El diversificar nuestras relaciones econmicas con el mundo, al permitirnos comercializar productos mexican", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CPTPP"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/971955111747440640"], "tweet_date": {"$date": 1520568000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 971954694804324352, "tweet_text": "M\u00e9xico celebra la firma del Tratado Integral y Progresista de Asociaci\u00f3n Transpac\u00edfico #CPTPP y refrenda su comprom\u2026 https://t.co/ypJbsd9Jdj", "text_es": "Mxico celebra la firma del Tratado Integral y Progresista de Asociacin Transpacfico y refrenda su comprom", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CPTPP"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/971954694804324352"], "tweet_date": {"$date": 1520568000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 971830211221377026, "tweet_text": "Mi reconocimiento a todas las mexicanas que diariamente contribuyen a que tengamos un pa\u00eds mejor #D\u00edaInternacionalDeLaMujer.", "text_es": "Mi reconocimiento a todas las mexicanas que diariamente contribuyen a que tengamos un pas mejor .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaInternacionalDeLaMujer"], "tweet_date": {"$date": 1520535600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 971829722454876161, "tweet_text": "En el #D\u00edaInternacionalDeLaMujer, reconocemos la lucha hist\u00f3rica por la igualdad de derechos y oportunidades. A pes\u2026 https://t.co/Hz59ZIl6z0", "text_es": "En el , reconocemos la lucha histrica por la igualdad de derechos y oportunidades. A pes", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaInternacionalDeLaMujer"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/971829722454876161"], "tweet_date": {"$date": 1520535600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 969362949092515840, "tweet_text": "Reconozco a los legisladores del Congreso de la Uni\u00f3n por aprobar la Ley para Regular las Instituciones de Tecnolog\u2026 https://t.co/WnehT4x748", "text_es": "Reconozco a los legisladores del Congreso de la Unin por aprobar la Ley para Regular las Instituciones de Tecnolog", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/969362949092515840"], "tweet_date": {"$date": 1519948800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 967415977565609985, "tweet_text": "RT @Pepe_Arce_: \u00a1Orgulloso de tener la bandera m\u00e1s bonita del mundo! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #D\u00edaDeLaBandera #BanderaDeM\u00e9xico #MiBandera #24DeFebrero https://t.\u2026", "text_es": "RT @Pepe_Arce_: Orgulloso de tener la bandera ms bonita del mundo! .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaDeLaBandera", "BanderaDeM\u00e9xico", "MiBandera", "24DeFebrero"], "mentions": ["Pepe_Arce_"], "tweet_date": {"$date": 1519484400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 967415693304934401, "tweet_text": "RT @Lizm_Velazquez: Por la incomparable emoci\u00f3n de ver ondear nuestra bandera, por el orgullo de ser mexicana, en  tu d\u00eda #MiBandera reiter\u2026", "text_es": "RT @Lizm_Velazquez: Por la incomparable emocin de ver ondear nuestra bandera, por el orgullo de ser mexicana, en tu da reiter", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MiBandera"], "mentions": ["Lizm_Velazquez"], "tweet_date": {"$date": 1519484400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 967414613200404480, "tweet_text": "RT @javier_trevino: #MiBandera https://t.co/rMQkFLIrfF", "text_en": "RT @javier_trevino:", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["MiBandera"], "mentions": ["javier_trevino"], "tweet_date": {"$date": 1519484400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 967414301353943040, "tweet_text": "RT @MariaHernndz: La bandera nacional nos representa y da sentido de identidad como mexicanos en todo el mundo #MiBandera  \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #orgullosa\u2026", "text_es": "RT @MariaHernndz: La bandera nacional nos representa y da sentido de identidad como mexicanos en todo el mundo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MiBandera", "orgullosa"], "mentions": ["mariahernndz"], "tweet_date": {"$date": 1519484400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 966839665444704256, "tweet_text": "RT @NafinOficial: Pasi\u00f3n por #M\u00e9xico. #MiBandera https://t.co/JOK65E8jsd", "text_es": "RT @NafinOficial: Pasin por .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico", "MiBandera"], "mentions": ["NafinOficial"], "tweet_date": {"$date": 1519347600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 966839512604270593, "tweet_text": "RT @JaimeFHM: Les comparto una fotograf\u00eda de nuestra Bandera, que fue capturada durante una gira de trabajo en la Central Hidroel\u00e9ctrica \u201cF\u2026", "text_es": "RT @JaimeFHM: Les comparto una fotografa de nuestra Bandera, que fue capturada durante una gira de trabajo en la Central Hidroelctrica F", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["JaimeFHM"], "tweet_date": {"$date": 1519347600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 966839380081037314, "tweet_text": "RT @RafaelPacchiano: Una de las fotos que m\u00e1s me gusta de #MiBandera es \u00e9sta, en San Felipe, Baja California. Siempre me recordar\u00e1 el mayor\u2026", "text_es": "RT @RafaelPacchiano: Una de las fotos que ms me gusta de es sta, en San Felipe, Baja California. Siempre me recordar el mayor", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MiBandera"], "mentions": ["RafaelPacchiano"], "tweet_date": {"$date": 1519347600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 966839325576105984, "tweet_text": "RT @EvielPM: Esta fotograf\u00eda fue tomada en el Cerro del Fort\u00edn de mi bello estado de #Oaxaca. La Bandera Mexicana es uno de los s\u00edmbolos pa\u2026", "text_es": "RT @EvielPM: Esta fotografa fue tomada en el Cerro del Fortn de mi bello estado de . La Bandera Mexicana es uno de los smbolos pa", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Oaxaca"], "mentions": ["EvielPM"], "tweet_date": {"$date": 1519347600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 966056357227937793, "tweet_text": "RT @JimenaCardona: Te amo M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #MiBandera https://t.co/0duu1qII8O", "text_es": "RT @JimenaCardona: Te amo Mxico", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MiBandera"], "mentions": ["JimenaCardona"], "tweet_date": {"$date": 1519160400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 966056267394424832, "tweet_text": "RT @Liliana01: #MiBandera \n\ud83d\udcf7: #Z\u00f3caloCDMX https://t.co/8QW6DLrgCn", "text_en": "RT @Liliana01: :", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf7"], "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["MiBandera", "Z\u00f3caloCDMX"], "mentions": ["Liliana01"], "tweet_date": {"$date": 1519160400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 966056183869026304, "tweet_text": "RT @MaraXimena: #MiBandera , Estado de M\u00e9xico.\n\n\ud83d\udcf7: @MaraXimena https://t.co/3SYJPMy15f", "text_es": "RT @MaraXimena: , Estado de Mxico. : @MaraXimena", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf7"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MiBandera"], "mentions": ["MaraXimena", "MaraXimena"], "tweet_date": {"$date": 1519160400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 966056026138005504, "tweet_text": "RT @ArmandoFloresR: #MiBandera Brillando en el cielo de M\u00e9xico. https://t.co/3Ydlhtx0G0", "text_es": "RT @ArmandoFloresR: Brillando en el cielo de Mxico.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MiBandera"], "mentions": ["ArmandoFloresR"], "tweet_date": {"$date": 1519160400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 966055851889840129, "tweet_text": "RT @carlos_rbravo: @PresidenciaMX @ESanchezHdz @EPN @SEGOB_mx @navarreteprida @EFEMERIDESMX @Fco__Guzman @SCT_mx @SEMARNAT_mx #mibandera ht\u2026", "text_en": "RT @carlos_rbravo: @PresidenciaMX @ESanchezHdz @EPN @SEGOB_mx @navarreteprida @EFEMERIDESMX @Fco__Guzman @SCT_mx @SEMARNAT_mx ht", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["mibandera"], "mentions": ["carlos_rbravo", "PresidenciaMX", "ESanchezHdz", "EPN", "SEGOB_mx", "navarreteprida", "EFEMERIDESMX", "Fco__Guzman", "SCT_mx", "SEMARNAT_mx"], "tweet_date": {"$date": 1519160400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 966055825990012928, "tweet_text": "RT @galletita02: #MiBandera mexicana\nMi bandera tricolor\nMuestra de grandeza\nY  s\u00edmbolo de amor. https://t.co/sRB0CCqk4E", "text_es": "RT @galletita02: mexicana Mi bandera tricolor Muestra de grandeza Y smbolo de amor.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MiBandera"], "mentions": ["galletita02"], "tweet_date": {"$date": 1519160400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 966055803743485952, "tweet_text": "RT @TerminalNavega: #MiBandera  @TerminalNavega https://t.co/iJyJMCoeKb", "text_en": "RT @TerminalNavega: @TerminalNavega", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["MiBandera"], "mentions": ["TerminalNavega", "TerminalNavega"], "tweet_date": {"$date": 1519160400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 965804593539047424, "tweet_text": "RT @pamelaortegaMd: No hay nada m\u00e1s hermoso que ella. #MiBandera \ud83d\udc9a\u2764\ufe0f https://t.co/N3DqGhDicG", "text_es": "RT @pamelaortegaMd: No hay nada ms hermoso que ella.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc9a", "\u2764\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MiBandera"], "tweet_date": {"$date": 1519099200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 965804503797673984, "tweet_text": "RT @OskarOliver: Sin duda alguna #MiBandera es la m\u00e1s bella del mundo y s\u00edmbolo Patrio de unidad nacional. #D\u00edadelaBandera @gobmx https://t\u2026", "text_es": "RT @OskarOliver: Sin duda alguna es la ms bella del mundo y smbolo Patrio de unidad nacional. @gobmx", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MiBandera", "D\u00edadelaBandera"], "mentions": ["OskarOliver", "gobmx"], "tweet_date": {"$date": 1519099200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 965804472571064322, "tweet_text": "RT @YeXxZiiTa: \u00a1Viva M\u00e9xico! #MiBandera https://t.co/hb6EVRxjwL", "text_es": "RT @YeXxZiiTa: Viva Mxico!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MiBandera"], "mentions": ["YeXxZiiTa"], "tweet_date": {"$date": 1519099200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 965804397522399233, "tweet_text": "RT @nancytanieto: ... Se levanta en el m\u00e1stil mi Bandera Como un sol entre c\u00e9firos y trinos ... #MiBandera https://t.co/jKWkl4YsEK", "text_es": "RT @nancytanieto: ... Se levanta en el mstil mi Bandera Como un sol entre cfiros y trinos ...", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MiBandera"], "mentions": ["nancytanieto"], "tweet_date": {"$date": 1519099200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 965804377599393792, "tweet_text": "RT @guerrero6610: Simplemente la m\u00e1s bella del mundo.#MiBandera https://t.co/0m4C5xVCpO", "text_es": "RT @guerrero6610: Simplemente la ms bella del mundo.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MiBandera"], "tweet_date": {"$date": 1519099200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 965804351909277696, "tweet_text": "RT @LauraBarreraF: Les comparto esta foto de parte del equipo @DIF_NMX, orgullosos de servir a M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd. Los invito a compartir sus fotos\u2026", "text_es": "RT @LauraBarreraF: Les comparto esta foto de parte del equipo @DIF_NMX, orgullosos de servir a Mxico . Los invito a compartir sus fotos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["LauraBarreraF", "DIF_NMX"], "tweet_date": {"$date": 1519099200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 965804311073538048, "tweet_text": "RT @JoaquinColdwell: La semana pasada realic\u00e9 una visita de trabajo a #Campeche donde tuve la oportunidad de capturar esta imagen de nuestr\u2026", "text_es": "RT @JoaquinColdwell: La semana pasada realic una visita de trabajo a donde tuve la oportunidad de capturar esta imagen de nuestr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Campeche"], "mentions": ["JoaquinColdwell"], "tweet_date": {"$date": 1519099200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 965804229263699968, "tweet_text": "RT @Alfredojalili: #MiBandera \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Denver, Co. @PresidenciaMX https://t.co/jaaByeujeo", "text_es": "RT @Alfredojalili: Denver, Co. @PresidenciaMX", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MiBandera"], "mentions": ["Alfredojalili", "PresidenciaMX"], "tweet_date": {"$date": 1519099200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 965737899487477760, "tweet_text": "Por su brillante historia de hero\u00edsmo, su inquebrantable lealtad institucional y, sobre todo, su permanente vocaci\u00f3\u2026 https://t.co/2FRmA8mZ6U", "text_es": "Por su brillante historia de herosmo, su inquebrantable lealtad institucional y, sobre todo, su permanente vocaci", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/965737899487477760"], "tweet_date": {"$date": 1519084800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 965632767945035777, "tweet_text": "#MiBandera https://t.co/ozLLHTHeEW", "text_en": "", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["MiBandera"], "tweet_date": {"$date": 1519059600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 965632512834850817, "tweet_text": "RT @PresidenciaMX: El pr\u00f3ximo s\u00e1bado 24 de febrero conmemoraremos el #D\u00edadelaBandera. \nPara celebrarlo durante toda la semana, les invitamo\u2026", "text_es": "RT @PresidenciaMX: El prximo sbado 24 de febrero conmemoraremos el . Para celebrarlo durante toda la semana, les invitamo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edadelaBandera"], "mentions": ["PresidenciaMX"], "tweet_date": {"$date": 1519059600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 965485254789160961, "tweet_text": "Por sismo de magnitud preliminar de 6, @PcSegob activ\u00f3 sus protocolos y est\u00e1 en contacto con autoridades locales.", "text_es": "Por sismo de magnitud preliminar de 6, @PcSegob activ sus protocolos y est en contacto con autoridades locales.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1519023600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 965453269437788160, "tweet_text": "El Gobierno de la Rep\u00fablica condena el asesinato de los agentes de la @PGR_AIC que desaparecieron el 5 de febrero.\u2026 https://t.co/5dqfUn9vE1", "text_es": "El Gobierno de la Repblica condena el asesinato de los agentes de la @PGR_AIC que desaparecieron el 5 de febrero.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PGR_AIC"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/965453269437788160"], "tweet_date": {"$date": 1519016400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 965311325525098496, "tweet_text": "Durante m\u00e1s de 5 a\u00f1os, he contado con el apoyo y protecci\u00f3n del Estado Mayor Presidencial en el ejercicio de mi res\u2026 https://t.co/weyZY8vYfF", "text_es": "Durante ms de 5 aos, he contado con el apoyo y proteccin del Estado Mayor Presidencial en el ejercicio de mi res", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/965311325525098496"], "tweet_date": {"$date": 1518984000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 964737737176768512, "replied_to_tweet_id": 964737578774626306, "replied_to_user_id": 2897441, "tweet_text": "El Secretario @navarreteprida, el Gobernador @alejandromurat y la tripulaci\u00f3n se encuentran bien. Lamentablemente,\u2026 https://t.co/YtjEuinn2a", "text_es": "El Secretario @navarreteprida, el Gobernador @alejandromurat y la tripulacin se encuentran bien. Lamentablemente,", "reply_text": "El Secretario @navarreteprida, el Gobernador @alejandromurat y la tripulacin se encuentran bien. Lamentablemente,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["navarreteprida", "alejandromurat"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/964737737176768512"], "tweet_date": {"$date": 1518847200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 964737578774626306, "replied_to_tweet_id": 964737441558020097, "replied_to_user_id": 2897441, "tweet_text": "Sin embargo, el helic\u00f3ptero en el que viajaba el Titular de @SEGOB_mx, para evaluar la zona afectada de Oaxaca, suf\u2026 https://t.co/rzH8yh88mE", "text_es": "Sin embargo, el helicptero en el que viajaba el Titular de @SEGOB_mx, para evaluar la zona afectada de Oaxaca, suf", "reply_text": "Sin embargo, el helicptero en el que viajaba el Titular de @SEGOB_mx, para evaluar la zona afectada de Oaxaca, suf", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SEGOB_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/964737578774626306"], "tweet_date": {"$date": 1518847200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 964737441558020097, "tweet_text": "Hasta el momento, el Comit\u00e9 Nacional de Emergencias no tiene reporte de personas fallecidas por el sismo.", "text_es": "Hasta el momento, el Comit Nacional de Emergencias no tiene reporte de personas fallecidas por el sismo.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1518847200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 964658353652682752, "tweet_text": "Trat\u00e1ndose de un sismo de m\u00e1s de 7 grados, por protocolo se instala el Comit\u00e9 Nacional de Emergencias en el Centro\u2026 https://t.co/cJDnMisKaX", "text_es": "Tratndose de un sismo de ms de 7 grados, por protocolo se instala el Comit Nacional de Emergencias en el Centro", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/964658353652682752"], "tweet_date": {"$date": 1518829200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 964648236379029504, "tweet_text": "Por sismo de magnitud preliminar de 7, a 8 km al Noreste de Pinotepa Nacional, Oaxaca, se han activado protocolos de @PcSegob.", "text_es": "Por sismo de magnitud preliminar de 7, a 8 km al Noreste de Pinotepa Nacional, Oaxaca, se han activado protocolos de @PcSegob.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1518825600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 963954033366093824, "replied_to_tweet_id": 963954032179056640, "replied_to_user_id": 2897441, "tweet_text": "Env\u00edo mis m\u00e1s sinceras condolencias a la familia de quien perdi\u00f3 la vida en este incidente y deseo una pronta recuperaci\u00f3n a los heridos.", "text_es": "Envo mis ms sinceras condolencias a la familia de quien perdi la vida en este incidente y deseo una pronta recuperacin a los heridos.", "reply_text": "Envo mis ms sinceras condolencias a la familia de quien perdi la vida en este incidente y deseo una pronta recuperacin a los heridos.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1518660000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 963954032179056640, "tweet_text": "Lamento el accidente en carretera que sufrieron Mar\u00eda de Jes\u00fas Patricio Mart\u00ednez y sus acompa\u00f1antes, en Baja Califo\u2026 https://t.co/9rrMdRApkp", "text_es": "Lamento el accidente en carretera que sufrieron Mara de Jess Patricio Martnez y sus acompaantes, en Baja Califo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/963954032179056640"], "tweet_date": {"$date": 1518660000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 962733229278035968, "tweet_text": "Mi mayor reconocimiento tambi\u00e9n a las mujeres mexicanas que aportan a la Ciencia y que son orgullo de todo el pa\u00eds\u2026 https://t.co/OOOrdWPxE8", "text_es": "Mi mayor reconocimiento tambin a las mujeres mexicanas que aportan a la Ciencia y que son orgullo de todo el pas", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/962733229278035968"], "tweet_date": {"$date": 1518368400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 962732695947173889, "tweet_text": "En el #D\u00edaInternacionaldelaMujerylaNi\u00f1aenlaCiencia, Carolina, futura experta en Bacteriolog\u00eda, nos comparte su expe\u2026 https://t.co/MqJgNzZ5Nc", "text_es": "En el , Carolina, futura experta en Bacteriologa, nos comparte su expe", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaInternacionaldelaMujerylaNi\u00f1aenlaCiencia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/962732695947173889"], "tweet_date": {"$date": 1518368400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 960217894058475520, "tweet_text": "Este #D\u00edaMundialContraElC\u00e1ncer, mucha fuerza a quienes est\u00e1n luchando contra esta enfermedad y nuestro mayor recono\u2026 https://t.co/7fwbSUoM2e", "text_es": "Este , mucha fuerza a quienes estn luchando contra esta enfermedad y nuestro mayor recono", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaMundialContraElC\u00e1ncer"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/960217894058475520"], "tweet_date": {"$date": 1517767200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 959983728394039296, "tweet_text": "Muchas felicidades a los hermanos Echeverr\u00eda por el triunfo del auto mexicano Vuhl, en la @RaceOfChampions 2018 de\u2026 https://t.co/gZCFG7Gjxl", "text_es": "Muchas felicidades a los hermanos Echeverra por el triunfo del auto mexicano Vuhl, en la @RaceOfChampions 2018 de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["RaceOfChampions"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/959983728394039296"], "tweet_date": {"$date": 1517713200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 959614537967136768, "tweet_text": "Ya se est\u00e1 terminando el #D\u00edaDeLaCandelaria y Antonio Garc\u00eda, @CarlosLaraM81, @CeciTellez, @Dan_Venegas, @dimediaz,\u2026 https://t.co/zmvqbN0pmk", "text_es": "Ya se est terminando el y Antonio Garca, @CarlosLaraM81, @CeciTellez, @Dan_Venegas, @dimediaz,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaDeLaCandelaria"], "mentions": ["CarlosLaraM81", "CeciTellez", "Dan_Venegas", "dimediaz"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/959614537967136768"], "tweet_date": {"$date": 1517623200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 958381397084839937, "tweet_text": "Mi m\u00e1s sincero p\u00e9same a @ManceraMiguelMX, Jefe de Gobierno de la Ciudad de M\u00e9xico, por el sensible fallecimiento de\u2026 https://t.co/wAel6RYiq4", "text_es": "Mi ms sincero psame a @ManceraMiguelMX, Jefe de Gobierno de la Ciudad de Mxico, por el sensible fallecimiento de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["ManceraMiguelMX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/958381397084839937"], "tweet_date": {"$date": 1517331600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 958037740259508224, "tweet_text": "RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy Pablo Gonz\u00e1lez! Esta semana voy a estar en #YoSoyMexicano para contarles la aventura que ha sido emprender un\u2026", "text_es": "RT @yosoymexicano: Hola, soy Pablo Gonzlez! Esta semana voy a estar en para contarles la aventura que ha sido emprender un", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoSoyMexicano"], "mentions": ["yosoymexicano"], "tweet_date": {"$date": 1517248800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 957768034466242561, "tweet_text": "RT @miseleccionmx: #Sub20Fem \u00a1HIST\u00d3RICO! \u00a1SOMOS CAMPEONAS DE @CONCACAF!\n\n\ud83c\udfc6\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83c\udfc6\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83c\udfc6\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83c\udfc6\n\n#SoyM\u00e9xico | #CU20W https://t.co/sAkCrxO7Ez", "text_es": "RT @miseleccionmx: HISTRICO! SOMOS CAMPEONAS DE @CONCACAF! |", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udfc6", "\ud83d\ude4c\ud83c\udffc", "\ud83c\udfc6", "\ud83d\ude4c\ud83c\udffc", "\ud83c\udfc6", "\ud83d\ude4c\ud83c\udffc", "\ud83c\udfc6"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sub20Fem", "SoyM\u00e9xico", "CU20W"], "mentions": ["miseleccionmx", "Concacaf"], "tweet_date": {"$date": 1517184000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 957767898725937153, "tweet_text": "Felicidades a la Selecci\u00f3n  #Sub20Fem por sus \u00e9xitos en la #CU20W: se coronaron como campeonas de la @CONCACAF y co\u2026 https://t.co/zZWiFLBdtn", "text_es": "Felicidades a la Seleccin por sus xitos en la : se coronaron como campeonas de la @CONCACAF y co", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sub20Fem", "CU20W"], "mentions": ["Concacaf"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/957767898725937153"], "tweet_date": {"$date": 1517184000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 957367103815847937, "tweet_text": "Nuestra solidaridad con el gobierno del Presidente @JuanManSantos y los familiares de las v\u00edctimas del atentado en\u2026 https://t.co/LdfLKE5epn", "text_es": "Nuestra solidaridad con el gobierno del Presidente @JuanManSantos y los familiares de las vctimas del atentado en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["JuanManSantos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/957367103815847937"], "tweet_date": {"$date": 1517090400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 957365874763161600, "tweet_text": "El Gobierno de M\u00e9xico expresa su solidaridad con el pueblo y Gobierno de Ecuador por el atentado registrado en\u2026 https://t.co/ZZfNBczX5u", "text_es": "El Gobierno de Mxico expresa su solidaridad con el pueblo y Gobierno de Ecuador por el atentado registrado en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/957365874763161600"], "tweet_date": {"$date": 1517090400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 954458443603173378, "tweet_text": "Mis felicitaciones y mi mayor reconocimiento a todo el gran equipo de @Tu_IMSS, invaluable instituci\u00f3n nacional que\u2026 https://t.co/yDoF60EiYG", "text_es": "Mis felicitaciones y mi mayor reconocimiento a todo el gran equipo de @Tu_IMSS, invaluable institucin nacional que", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Tu_IMSS"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/954458443603173378"], "tweet_date": {"$date": 1516395600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 954393473393745921, "tweet_text": "Ante el sismo de magnitud preliminar de 5.9, ocurrido al norte de Loreto, BCS, @PcSegob y autoridades locales de pr\u2026 https://t.co/Bx4Fj2Wojd", "text_es": "Ante el sismo de magnitud preliminar de 5.9, ocurrido al norte de Loreto, BCS, @PcSegob y autoridades locales de pr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/954393473393745921"], "tweet_date": {"$date": 1516381200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 954059057618472963, "tweet_text": "Lamento el fallecimiento de varias personas en Ecatepec, por el descarrilamiento de vagones de tren. Mis condolenci\u2026 https://t.co/D1DNui64tH", "text_es": "Lamento el fallecimiento de varias personas en Ecatepec, por el descarrilamiento de vagones de tren. Mis condolenci", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/954059057618472963"], "tweet_date": {"$date": 1516302000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 952298718971158528, "tweet_text": "Hoy, el @DIF_NMX cumple 41 a\u00f1os de promover el bienestar de las familias mexicanas. Mi reconocimiento a esta querid\u2026 https://t.co/0app9Lh8XY", "text_es": "Hoy, el @DIF_NMX cumple 41 aos de promover el bienestar de las familias mexicanas. Mi reconocimiento a esta querid", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["DIF_NMX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/952298718971158528"], "tweet_date": {"$date": 1515880800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 950562784860762112, "tweet_text": "Estoy convencido de que 2018 ser\u00e1 un gran a\u00f1o para M\u00e9xico. En los pr\u00f3ximos meses, redoblaremos esfuerzos y continua\u2026 https://t.co/iZEUueNHFc", "text_es": "Estoy convencido de que 2018 ser un gran ao para Mxico. En los prximos meses, redoblaremos esfuerzos y continua", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/950562784860762112"], "tweet_date": {"$date": 1515466800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 950098281048154112, "tweet_text": "Mis m\u00e1s sentidas condolencias a Joaqu\u00edn @lopezdoriga y a su familia por el sensible fallecimiento de su hermana Mar\u2026 https://t.co/2c72sW1K27", "text_es": "Mis ms sentidas condolencias a Joaqun @lopezdoriga y a su familia por el sensible fallecimiento de su hermana Mar", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezdoriga"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/950098281048154112"], "tweet_date": {"$date": 1515355200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 947694126182449153, "tweet_text": "Desde el Gobierno de la Rep\u00fablica seguiremos trabajando para que, en el a\u00f1o que inicia, cada mexicana y mexicano pu\u2026 https://t.co/h1SCM46kac", "text_es": "Desde el Gobierno de la Repblica seguiremos trabajando para que, en el ao que inicia, cada mexicana y mexicano pu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/947694126182449153"], "tweet_date": {"$date": 1514782800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 947693968577372160, "tweet_text": "A todas las familias mexicanas les deseo que 2018 sea un a\u00f1o pleno de salud, trabajo y felicidad. Aprovechemos esta\u2026 https://t.co/MdCZhHQoac", "text_es": "A todas las familias mexicanas les deseo que 2018 sea un ao pleno de salud, trabajo y felicidad. Aprovechemos esta", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/947693968577372160"], "tweet_date": {"$date": 1514782800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 947534919168794624, "tweet_text": "El futuro de M\u00e9xico tiene que ser m\u00e1s grande que nuestra historia. \u00a1Que 2018 sea un a\u00f1o extraordinario para todos l\u2026 https://t.co/5nlgYfTepM", "text_es": "El futuro de Mxico tiene que ser ms grande que nuestra historia. Que 2018 sea un ao extraordinario para todos l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/947534919168794624"], "tweet_date": {"$date": 1514743200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 945395781111971840, "tweet_text": "Ante el sismo de magnitud preliminar de 5.0, se activaron los protocolos. @PcSegob me informa que su duraci\u00f3n fue m\u2026 https://t.co/gY4vyAnuhi", "text_es": "Ante el sismo de magnitud preliminar de 5.0, se activaron los protocolos. @PcSegob me informa que su duracin fue m", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/945395781111971840"], "tweet_date": {"$date": 1514235600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 945130008955236352, "tweet_text": "Deseo que los hogares de M\u00e9xico vivan estas fechas tan especiales con paz, unidad y armon\u00eda. \u00a1Feliz Navidad a todas las familias mexicanas!", "text_es": "Deseo que los hogares de Mxico vivan estas fechas tan especiales con paz, unidad y armona. Feliz Navidad a todas las familias mexicanas!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1514170800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 943695368318889984, "tweet_text": "Mis m\u00e1s sentidas condolencias para @MaElenaMorera y familia, por el lamentable fallecimiento de su hijo Pedro Jos\u00e9\u2026 https://t.co/LFRSAuDIlP", "text_es": "Mis ms sentidas condolencias para @MaElenaMorera y familia, por el lamentable fallecimiento de su hijo Pedro Jos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["MaElenaMorera"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/943695368318889984"], "tweet_date": {"$date": 1513828800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 942551290416107520, "tweet_text": "El Gobierno de M\u00e9xico felicita a @sebastianpinera por su triunfo en las elecciones presidenciales celebradas en Chi\u2026 https://t.co/wNcJpQze6l", "text_es": "El Gobierno de Mxico felicita a @sebastianpinera por su triunfo en las elecciones presidenciales celebradas en Chi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["sebastianpinera"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/942551290416107520"], "tweet_date": {"$date": 1513555200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 942270404634189826, "tweet_text": "Mis m\u00e1s sentidas condolencias al Presidente de Honduras, @JuanOrlandoH, por el lamentable fallecimiento de su herma\u2026 https://t.co/3OIW60jvib", "text_es": "Mis ms sentidas condolencias al Presidente de Honduras, @JuanOrlandoH, por el lamentable fallecimiento de su herma", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["JuanOrlandoH"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/942270404634189826"], "tweet_date": {"$date": 1513490400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 941096493783666688, "tweet_text": "Reconozco al Congreso de la Uni\u00f3n por aprobar las reformas a la Ley de Planeaci\u00f3n, que fortalecen al Sistema Nacion\u2026 https://t.co/Y7yFEUQ6HY", "text_es": "Reconozco al Congreso de la Unin por aprobar las reformas a la Ley de Planeacin, que fortalecen al Sistema Nacion", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/941096493783666688"], "tweet_date": {"$date": 1513209600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 940062730815340545, "tweet_text": "Felicidades a @TigresOficial y su afici\u00f3n por lograr el triunfo en la #GranFinalRegia y conquistar el campeonato\u2026 https://t.co/oWB8QTRyyh", "text_es": "Felicidades a @TigresOficial y su aficin por lograr el triunfo en la y conquistar el campeonato", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["GranFinalRegia"], "mentions": ["TigresOficial"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/940062730815340545"], "tweet_date": {"$date": 1512964800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 939281847548121088, "tweet_text": "El @mexicogp nuevamente es reconocido como el Mejor Evento del A\u00f1o de F1. Es la primera vez que una sede consigue e\u2026 https://t.co/uhO35bLqzj", "text_es": "El @mexicogp nuevamente es reconocido como el Mejor Evento del Ao de F1. Es la primera vez que una sede consigue e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["mexicogp"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/939281847548121088"], "tweet_date": {"$date": 1512777600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 939280890697433089, "tweet_text": "Ante las bajas temperaturas en distintas regiones del pa\u00eds, sigue los pron\u00f3sticos del clima de @conagua_mx y atiend\u2026 https://t.co/beyqgf65Ea", "text_es": "Ante las bajas temperaturas en distintas regiones del pas, sigue los pronsticos del clima de @conagua_mx y atiend", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["conagua_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/939280890697433089"], "tweet_date": {"$date": 1512777600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 939013427116118016, "tweet_text": "Mi reconocimiento al @senadomexicano por aprobar el ingreso de M\u00e9xico a la Agencia Internacional de Energ\u00eda. Ser pa\u2026 https://t.co/Xof4IVPSWj", "text_es": "Mi reconocimiento al @senadomexicano por aprobar el ingreso de Mxico a la Agencia Internacional de Energa. Ser pa", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["senadomexicano"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/939013427116118016"], "tweet_date": {"$date": 1512712800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 938512654896951298, "tweet_text": "Felicito a la Dra. Julia Carabias, eminente acad\u00e9mica, funcionaria y activista, comprometida con el medio ambiente\u2026 https://t.co/cE0NeSYWxh", "text_es": "Felicito a la Dra. Julia Carabias, eminente acadmica, funcionaria y activista, comprometida con el medio ambiente", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/938512654896951298"], "tweet_date": {"$date": 1512594000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 938239261748293633, "tweet_text": "Durante noviembre, se crearon 132 mil 317 nuevos puestos de trabajo. Con este aumento, en 5 a\u00f1os de la actual admin\u2026 https://t.co/feDewkdR6O", "text_es": "Durante noviembre, se crearon 132 mil 317 nuevos puestos de trabajo. Con este aumento, en 5 aos de la actual admin", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/938239261748293633"], "tweet_date": {"$date": 1512529200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 937790930769375233, "tweet_text": "Llevamos #5A\u00f1osTransformandoMx. Les comparto algunos indicadores de lo que juntos hemos logrado durante esta admini\u2026 https://t.co/tUKWD0x0Y9", "text_es": "Llevamos . Les comparto algunos indicadores de lo que juntos hemos logrado durante esta admini", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["5A\u00f1osTransformandoMx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/937790930769375233"], "tweet_date": {"$date": 1512421200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 937755483317899264, "tweet_text": "RT @yosoymexicano: Soy @ALEXARODULFO y nac\u00ed en Cd Ju\u00e1rez y siempre quise ser maquillista y estilista. Aunque mis padres no estaban convenci\u2026", "text_es": "RT @yosoymexicano: Soy @ALEXARODULFO y nac en Cd Jurez y siempre quise ser maquillista y estilista. Aunque mis padres no estaban convenci", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["yosoymexicano", "ALEXARODULFO"], "tweet_date": {"$date": 1512414000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 936737491188666368, "tweet_text": "Iniciamos el 6\u00b0 a\u00f1o de gobierno, orgullosos de lo alcanzado y conscientes de los retos por delante. Seguiremos trab\u2026 https://t.co/iI3tUgcWP8", "text_es": "Iniciamos el 6 ao de gobierno, orgullosos de lo alcanzado y conscientes de los retos por delante. Seguiremos trab", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/936737491188666368"], "tweet_date": {"$date": 1512169200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 936737324066418688, "tweet_text": "Mi reconocimiento y gratitud a todos mis compa\u00f1eros servidores p\u00fablicos, por su profesionalismo, entrega y compromi\u2026 https://t.co/Hzf88cDW3l", "text_es": "Mi reconocimiento y gratitud a todos mis compaeros servidores pblicos, por su profesionalismo, entrega y compromi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/936737324066418688"], "tweet_date": {"$date": 1512169200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 936736627795230720, "tweet_text": "Es un honor trabajar todos los d\u00edas para servir a M\u00e9xico. Ahora, lo m\u00e1s importante es consolidar los avances que ju\u2026 https://t.co/DPAHsbQWuN", "text_es": "Es un honor trabajar todos los das para servir a Mxico. Ahora, lo ms importante es consolidar los avances que ju", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/936736627795230720"], "tweet_date": {"$date": 1512169200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 936646306499411969, "tweet_text": "Felicito y le deseo \u00e9xito a @mrikelme, quien hoy rindi\u00f3 protesta como Gobernador Constitucional de Coahuila. El\u2026 https://t.co/WVSBU08yy0", "text_es": "Felicito y le deseo xito a @mrikelme, quien hoy rindi protesta como Gobernador Constitucional de Coahuila. El", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["mrikelme"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/936646306499411969"], "tweet_date": {"$date": 1512147600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 936428696218378240, "tweet_text": "Mis m\u00e1s sentidas condolencias al Gobernador de Hidalgo @omarfayad y a toda su familia, por el lamentable fallecimie\u2026 https://t.co/6pI1PSmwEB", "text_es": "Mis ms sentidas condolencias al Gobernador de Hidalgo @omarfayad y a toda su familia, por el lamentable fallecimie", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["omarfayad"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/936428696218378240"], "tweet_date": {"$date": 1512097200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 936130823174045696, "tweet_text": "Lamento el fallecimiento de Mar\u00eda Ang\u00e9lica Luna Parra, compa\u00f1era servidora p\u00fablica, comprometida con las mejores ca\u2026 https://t.co/o4ifLVNvTF", "text_es": "Lamento el fallecimiento de Mara Anglica Luna Parra, compaera servidora pblica, comprometida con las mejores ca", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/936130823174045696"], "tweet_date": {"$date": 1512025200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 935933316850765825, "tweet_text": "Celebro la aprobaci\u00f3n un\u00e1nime del Tratado sobre la Prohibici\u00f3n de las #ArmasNucleares por el @senadomexicano. Con e\u2026 https://t.co/gfSsfDE7tl", "text_es": "Celebro la aprobacin unnime del Tratado sobre la Prohibicin de las por el @senadomexicano. Con e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ArmasNucleares"], "mentions": ["senadomexicano"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/935933316850765825"], "tweet_date": {"$date": 1511978400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 935298141355732992, "tweet_text": "RT @JohnKerry: Grateful to President @EPN for his tremendous leadership in making Mexico's Revillagigedo a national park and the largest ma\u2026", "text_en": "RT @JohnKerry: Grateful to President @EPN for his tremendous leadership in making Mexico's Revillagigedo a national park and the largest ma", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["JohnKerry", "EPN"], "tweet_date": {"$date": 1511827200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 935294945929433093, "tweet_text": "RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy Karla Lara! Esta semana voy a estar en #YoSoyMexicano, compartiendo mi experiencia en la maternidad y mi pasi\u2026", "text_es": "RT @yosoymexicano: Hola, soy Karla Lara! Esta semana voy a estar en , compartiendo mi experiencia en la maternidad y mi pasi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoSoyMexicano"], "mentions": ["yosoymexicano"], "tweet_date": {"$date": 1511827200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 934482294718447617, "tweet_text": "El Gobierno de M\u00e9xico lamenta profundamente el fallecimiento de la Embajadora Rosario Green, primera Canciller de M\u2026 https://t.co/tFz9hmrKK5", "text_es": "El Gobierno de Mxico lamenta profundamente el fallecimiento de la Embajadora Rosario Green, primera Canciller de M", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/934482294718447617"], "tweet_date": {"$date": 1511632800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 934466589751001088, "tweet_text": "Felicidades a @ChivasFemenil, por su hist\u00f3rico triunfo en la final y convertirse en las primeras campeonas de la @LigaMXFemenil.", "text_es": "Felicidades a @ChivasFemenil, por su histrico triunfo en la final y convertirse en las primeras campeonas de la @LigaMXFemenil.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["ChivasFemenil", "LigaMXFemenil"], "tweet_date": {"$date": 1511629200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 934218187624689664, "tweet_text": "Con el Decreto del Parque Nacional Revillagigedo, el @gobmx reafirma su compromiso con la conservaci\u00f3n del patrimon\u2026 https://t.co/JAlEWIiMwi", "text_es": "Con el Decreto del Parque Nacional Revillagigedo, el @gobmx reafirma su compromiso con la conservacin del patrimon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["gobmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/934218187624689664"], "tweet_date": {"$date": 1511571600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 934173045819707392, "tweet_text": "RT @NatGeo_la: Hoy el presidente de M\u00e9xico, Enrique Pe\u00f1a Nieto, firm\u00f3 el decreto que crea el Parque Nacional Revillagigedo. https://t.co/oh\u2026", "text_es": "RT @NatGeo_la: Hoy el presidente de Mxico, Enrique Pea Nieto, firm el decreto que crea el Parque Nacional Revillagigedo.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["NatGeo_la"], "tweet_date": {"$date": 1511560800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 933131848611348480, "tweet_text": "El @gobmx respalda la valiosa labor de los ombudsman del pa\u00eds. La @PGR_mx apoyar\u00e1 a la @PGJEBCS en la investigaci\u00f3n\u2026 https://t.co/arwxdGVgd4", "text_es": "El @gobmx respalda la valiosa labor de los ombudsman del pas. La @PGR_mx apoyar a la @PGJEBCS en la investigacin", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["gobmx", "PGR_mx", "PGJEBCS"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/933131848611348480"], "tweet_date": {"$date": 1511312400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 933121963026931713, "tweet_text": "Gracias @RichardBranson. M\u00e9xico sabe la importancia de los oc\u00e9anos y los servicios ambientales que ofrecen. Asumimo\u2026 https://t.co/b9CGF7Qd90", "text_es": "Gracias @RichardBranson. Mxico sabe la importancia de los ocanos y los servicios ambientales que ofrecen. Asumimo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["richardbranson"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/933121963026931713"], "tweet_date": {"$date": 1511308800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 933096095151898624, "tweet_text": "El fortalecimiento del empleo ha sido una prioridad en esta administraci\u00f3n. Les comparto algunos datos que hemos lo\u2026 https://t.co/7Yp3huOnre", "text_es": "El fortalecimiento del empleo ha sido una prioridad en esta administracin. Les comparto algunos datos que hemos lo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/933096095151898624"], "tweet_date": {"$date": 1511301600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 933095610281893890, "tweet_text": "Celebro que hoy la @CONASAMI acord\u00f3 un importante aumento al salario m\u00ednimo de 2018. En esta administraci\u00f3n, el sal\u2026 https://t.co/vi0C9bOd7a", "text_es": "Celebro que hoy la @CONASAMI acord un importante aumento al salario mnimo de 2018. En esta administracin, el sal", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["conasami"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/933095610281893890"], "tweet_date": {"$date": 1511301600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 932667038195216384, "tweet_text": "RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy Hirving Lozano! Esta semana voy a estar en #YoSoyMexicano, compartiendo mi pasi\u00f3n por el futbol y las canchas\u2026", "text_es": "RT @yosoymexicano: Hola, soy Hirving Lozano! Esta semana voy a estar en , compartiendo mi pasin por el futbol y las canchas", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoSoyMexicano"], "mentions": ["yosoymexicano"], "tweet_date": {"$date": 1511200800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 932408142930907136, "tweet_text": "Lamento y condeno los hechos en los que perdi\u00f3 la vida Adolfo Lagos Espinosa. Expreso mis condolencias a sus famili\u2026 https://t.co/NR2eyuWTEk", "text_es": "Lamento y condeno los hechos en los que perdi la vida Adolfo Lagos Espinosa. Expreso mis condolencias a sus famili", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/932408142930907136"], "tweet_date": {"$date": 1511139600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 930901318042046464, "tweet_text": "Y lo m\u00e1s importante: detr\u00e1s de estas cifras positivas, hay millones de historias de \u00e9xito y familias que ahora cuen\u2026 https://t.co/NtcxwLjkon", "text_es": "Y lo ms importante: detrs de estas cifras positivas, hay millones de historias de xito y familias que ahora cuen", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/930901318042046464"], "tweet_date": {"$date": 1510779600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 930901150253142017, "tweet_text": "3) La creaci\u00f3n de 3 millones 328 mil 738 empleos generados en lo que va de la administraci\u00f3n. Esta cifra duplica lo\u2026 https://t.co/HD5P1yC0Qk", "text_es": "3) La creacin de 3 millones 328 mil 738 empleos generados en lo que va de la administracin. Esta cifra duplica lo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/930901150253142017"], "tweet_date": {"$date": 1510779600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 930900992626917378, "tweet_text": "2) La creaci\u00f3n de m\u00e1s de un mill\u00f3n de empleos formales en los primeros 10 meses de un a\u00f1o: 1 mill\u00f3n 7 mil 50. Es la\u2026 https://t.co/HbR7gR0KsV", "text_es": "2) La creacin de ms de un milln de empleos formales en los primeros 10 meses de un ao: 1 milln 7 mil 50. Es la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/930900992626917378"], "tweet_date": {"$date": 1510779600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 930900857570385920, "tweet_text": "1) La mayor generaci\u00f3n de empleos en un mes: 194 mil 758 nuevos puestos de trabajo asegurados en @Tu_IMSS.", "text_es": "1) La mayor generacin de empleos en un mes: 194 mil 758 nuevos puestos de trabajo asegurados en @Tu_IMSS.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Tu_IMSS"], "tweet_date": {"$date": 1510779600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 930900659599233025, "tweet_text": "En la #108AsambleaIMSS inform\u00e9 que en octubre M\u00e9xico alcanz\u00f3 un triple r\u00e9cord de empleo: https://t.co/91spvopqWu", "text_es": "En la inform que en octubre Mxico alcanz un triple rcord de empleo:", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["108AsambleaIMSS"], "tweet_date": {"$date": 1510779600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 930160923263856642, "tweet_text": "RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy Beatriz Calles! Esta semana voy a estar en #YoSoyMexicano, compartiendo mi pasi\u00f3n por la moda y mi labor en M\u2026", "text_es": "RT @yosoymexicano: Hola, soy Beatriz Calles! Esta semana voy a estar en , compartiendo mi pasin por la moda y mi labor en M", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoSoyMexicano"], "mentions": ["yosoymexicano"], "tweet_date": {"$date": 1510603200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 930105364548345856, "tweet_text": "Mi solidaridad con los gobiernos de Ir\u00e1n e Iraq y con los familiares de las v\u00edctimas del terremoto de 7.3 grados, q\u2026 https://t.co/N65yrBNfRq", "text_es": "Mi solidaridad con los gobiernos de Irn e Iraq y con los familiares de las vctimas del terremoto de 7.3 grados, q", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/930105364548345856"], "tweet_date": {"$date": 1510588800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 929018425975832576, "tweet_text": "Mi reconocimiento a las y los @Mx_Diputados por aprobar el Presupuesto de Egresos de la Federaci\u00f3n 2018, un presupu\u2026 https://t.co/KujGX0v48J", "text_es": "Mi reconocimiento a las y los @Mx_Diputados por aprobar el Presupuesto de Egresos de la Federacin 2018, un presupu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Mx_Diputados"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/929018425975832576"], "tweet_date": {"$date": 1510329600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 928503336533454848, "tweet_text": "Expreso mi firme condena a la ejecuci\u00f3n del mexicano Rub\u00e9n C\u00e1rdenas Ram\u00edrez en Texas, que viola decisi\u00f3n de la Cort\u2026 https://t.co/YfP9iEpLE9", "text_es": "Expreso mi firme condena a la ejecucin del mexicano Rubn Crdenas Ramrez en Texas, que viola decisin de la Cort", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/928503336533454848"], "tweet_date": {"$date": 1510207200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 927659027512803329, "tweet_text": "RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy Paz Austin! Acomp\u00e1\u00f1enme esta semana en #YoSoyMexicano https://t.co/MqOi6iKHDE", "text_es": "RT @yosoymexicano: Hola, soy Paz Austin! Acompenme esta semana en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoSoyMexicano"], "mentions": ["yosoymexicano"], "tweet_date": {"$date": 1510005600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 927337757092995073, "tweet_text": "Lamento el tr\u00e1gico incidente ocurrido en una iglesia en Sutherland Springs, Texas. Nuestra solidaridad y condolencias a todos los afectados.", "text_es": "Lamento el trgico incidente ocurrido en una iglesia en Sutherland Springs, Texas. Nuestra solidaridad y condolencias a todos los afectados.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1509930000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 925516003697573888, "tweet_text": ".@ConsulMexNuy se mantiene en contacto con autoridades y atento a posibles mexicanos afectados por incidente en #Manhattan", "text_es": ".@ConsulMexNuy se mantiene en contacto con autoridades y atento a posibles mexicanos afectados por incidente en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Manhattan"], "mentions": ["ConsulMexNuy"], "tweet_date": {"$date": 1509494400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 925515858423640064, "tweet_text": "Lamento los tr\u00e1gicos acontecimientos registrados esta tarde en #NuevaYork.  @Mexico expresa su solidaridad con el pueblo de #EUA.", "text_es": "Lamento los trgicos acontecimientos registrados esta tarde en . @Mexico expresa su solidaridad con el pueblo de .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["NuevaYork", "EUA"], "mentions": ["mexico"], "tweet_date": {"$date": 1509494400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 925045865043111936, "tweet_text": "RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy Paola Berger! Esta semana voy a estar en #YoSoyMexicano compartiendo la historia de Make-A-Wish \u00ae M\u00e9xico. \u00a1Ac\u2026", "text_es": "RT @yosoymexicano: Hola, soy Paola Berger! Esta semana voy a estar en compartiendo la historia de Make-A-Wish Mxico. Ac", "tweet_emoticons": ["\u00ae"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoSoyMexicano"], "mentions": ["yosoymexicano"], "tweet_date": {"$date": 1509382800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 924759646924976129, "tweet_text": "Muchas felicidades a @Max33Verstappen por ganar el @mexicogp y a @LewisHamilton por alcanzar su cuarto t\u00edtulo de #F1 en nuestro pa\u00eds \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd.", "text_es": "Muchas felicidades a @Max33Verstappen por ganar el @mexicogp y a @LewisHamilton por alcanzar su cuarto ttulo de en nuestro pas .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["F1"], "mentions": ["Max33Verstappen", "mexicogp", "LewisHamilton"], "tweet_date": {"$date": 1509314400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 924731219429879808, "tweet_text": "RT @F1: #FuerzaMex1co\n\nPoignant scenes on the grid for the National Anthem\n\n#MexicoGP \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #F1 https://t.co/rSmi9CWNBJ", "text_en": "RT @F1: Poignant scenes on the grid for the National Anthem", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["FuerzaMex1co", "MexicoGP", "F1"], "mentions": ["F1"], "tweet_date": {"$date": 1509307200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 924720809842798594, "tweet_text": "Mi agradecimiento y mayor reconocimiento al esfuerzo de voluntarios que lo hicieron posible #D\u00edaDeMuertos", "text_es": "Mi agradecimiento y mayor reconocimiento al esfuerzo de voluntarios que lo hicieron posible", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaDeMuertos"], "tweet_date": {"$date": 1509307200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 924720499300581376, "tweet_text": "El Desfile de #D\u00edadeMuertos fue un \u00e9xito por segundo a\u00f1o consecutivo. \u00a1Este es el M\u00e9xico que honra a sus muertos y\u2026 https://t.co/TlLBksNDrv", "text_es": "El Desfile de fue un xito por segundo ao consecutivo. Este es el Mxico que honra a sus muertos y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edadeMuertos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/924720499300581376"], "tweet_date": {"$date": 1509307200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 924371376437374976, "tweet_text": "Si no est\u00e1s en la #CDMX sigue el desfile de #D\u00edaDeMuertos 16hrs en @CanalOnceTV. Reconoceremos a los rescatistas de los sismos del 7S y 19S.", "text_es": "Si no ests en la sigue el desfile de 16hrs en @CanalOnceTV. Reconoceremos a los rescatistas de los sismos del 7S y 19S.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CDMX", "D\u00edaDeMuertos"], "mentions": ["CanalOnceTV"], "tweet_date": {"$date": 1509220800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 924370915969904640, "tweet_text": "RT @PresidenciaMX: El Desfile de #D\u00edaDeMuertos en la Ciudad de M\u00e9xico comenzar\u00e1 en la Estela de Luz a las 16 hrs. \u00a1Disfr\u00fatalo con tu famili\u2026", "text_es": "RT @PresidenciaMX: El Desfile de en la Ciudad de Mxico comenzar en la Estela de Luz a las 16 hrs. Disfrtalo con tu famili", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaDeMuertos"], "mentions": ["PresidenciaMX"], "tweet_date": {"$date": 1509220800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 924370876275085313, "tweet_text": "RT @PresidenciaMX: Ruta del Desfile de #D\u00edaDeMuertos en la Ciudad de M\u00e9xico.\n#ElViajeContin\u00faa https://t.co/HzqQq4jDLG", "text_es": "RT @PresidenciaMX: Ruta del Desfile de en la Ciudad de Mxico.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaDeMuertos", "ElViajeContin\u00faa"], "mentions": ["PresidenciaMX"], "tweet_date": {"$date": 1509220800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 924039456067407872, "tweet_text": "M\u00e9xico no reconocer\u00e1 la declaraci\u00f3n unilateral de independencia de Catalu\u00f1a. Hacemos votos por una soluci\u00f3n pol\u00edtica y pac\u00edfica.", "text_es": "Mxico no reconocer la declaracin unilateral de independencia de Catalua. Hacemos votos por una solucin poltica y pacfica.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1509141600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 923974050275299328, "tweet_text": "Por tercer a\u00f1o, se celebra en nuestro pa\u00eds la #F1esta m\u00e1s grande del automovilismo. Arranca el Gran Premio de @Mexico @mexicogp.", "text_es": "Por tercer ao, se celebra en nuestro pas la ms grande del automovilismo. Arranca el Gran Premio de @Mexico @mexicogp.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["F1esta"], "mentions": ["mexico", "mexicogp"], "tweet_date": {"$date": 1509127200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 923973811338469376, "tweet_text": "Gracias al esfuerzo y trabajo de todos, @Mexico est\u00e1 de pie, listo para dar la bienvenida a la comunidad de la #F\u00f3rmula1 #FuerzaM\u00e9x1co", "text_es": "Gracias al esfuerzo y trabajo de todos, @Mexico est de pie, listo para dar la bienvenida a la comunidad de la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["F\u00f3rmula1", "FuerzaM\u00e9x1co"], "mentions": ["mexico"], "tweet_date": {"$date": 1509127200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 923779185436270592, "tweet_text": "Reconozco la labor de la C\u00e1mara de @Mx_Diputados y del @senadomexicano en la aprobaci\u00f3n de la #LeyDeIngresos.", "text_es": "Reconozco la labor de la Cmara de @Mx_Diputados y del @senadomexicano en la aprobacin de la .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LeyDeIngresos"], "mentions": ["Mx_Diputados", "senadomexicano"], "tweet_date": {"$date": 1509080400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 923286221798834176, "tweet_text": "Estoy seguro de que bajo el liderazgo del Presidente Xi, China seguir\u00e1 por el camino de la prosperidad.", "text_es": "Estoy seguro de que bajo el liderazgo del Presidente Xi, China seguir por el camino de la prosperidad.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1508965200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 923286095999074304, "tweet_text": "Felicito al Presidente Xi Jinping por su reelecci\u00f3n como Secretario General del Partido Comunista Chino.", "text_es": "Felicito al Presidente Xi Jinping por su reeleccin como Secretario General del Partido Comunista Chino.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1508965200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 923273978776612864, "tweet_text": "La riqueza gastron\u00f3mica de M\u00e9xico reconocida en el mundo. Felicito a los 13 restaurantes mexicanos en #LatAm50Best: https://t.co/HTCUWUhxfD", "text_es": "La riqueza gastronmica de Mxico reconocida en el mundo. Felicito a los 13 restaurantes mexicanos en :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LatAm50Best"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/1jKG53B"], "tweet_date": {"$date": 1508961600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 922851609620529153, "tweet_text": "Gracias Presidenta @mbachelet. M\u00e9xico se suma al esfuerzo de otros pa\u00edses, como Chile, para proteger la biodiversidad de nuestros mares.", "text_es": "Gracias Presidenta @mbachelet. Mxico se suma al esfuerzo de otros pases, como Chile, para proteger la biodiversidad de nuestros mares.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["mbachelet"], "tweet_date": {"$date": 1508860800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 922848594025238529, "tweet_text": "RT @mbachelet: \u00a1Felicitaciones Presidente @EPN, por convertir Revillagigedo en el \u00e1rea marina protegida m\u00e1s grande de Norteam\u00e9rica! Gran ej\u2026", "text_es": "RT @mbachelet: Felicitaciones Presidente @EPN, por convertir Revillagigedo en el rea marina protegida ms grande de Norteamrica! Gran ej", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["mbachelet", "EPN"], "tweet_date": {"$date": 1508860800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 922588373604212736, "tweet_text": "En el #D\u00edaDelM\u00e9dico, reconocemos con aprecio y gratitud a las doctoras y doctores de M\u00e9xico por su vocaci\u00f3n y profe\u2026 https://t.co/PlJEbHU2uH", "text_es": "En el , reconocemos con aprecio y gratitud a las doctoras y doctores de Mxico por su vocacin y profe", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaDelM\u00e9dico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/922588373604212736"], "tweet_date": {"$date": 1508796000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 922545119198371842, "tweet_text": "RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy Yamily Villag\u00f3mez! Esta semana voy a compartir en #YoSoyMexicano la historia de @HeartINKMx \u00a1Acomp\u00e1\u00f1enme! htt\u2026", "text_es": "RT @yosoymexicano: Hola, soy Yamily Villagmez! Esta semana voy a compartir en la historia de @HeartINKMx Acompenme! htt", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoSoyMexicano"], "mentions": ["yosoymexicano", "HeartINKMx"], "tweet_date": {"$date": 1508785200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 920067175385153536, "tweet_text": "Por primera vez se crean m\u00e1s de 3 millones de empleos formales en un sexenio: https://t.co/ySePrGEJiK https://t.co/ApgDfxu3Ts", "text_es": "Por primera vez se crean ms de 3 millones de empleos formales en un sexenio:", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["http://bit.ly/2xK3prB"], "tweet_date": {"$date": 1508194800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 920066192882069504, "tweet_text": "En esta administraci\u00f3n, juntos hemos alcanzado una cifra hist\u00f3rica en generaci\u00f3n de empleos: se han creado m\u00e1s de 3 millones de trabajos.", "text_es": "En esta administracin, juntos hemos alcanzado una cifra histrica en generacin de empleos: se han creado ms de 3 millones de trabajos.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1508194800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 919991182398296066, "tweet_text": "RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy Mariana Blanco, y esta semana voy a estar en #YoSoyMexicano compartiendo mi gusto por la cocina. \u00a1Acomp\u00e1\u00f1enme\u2026", "text_es": "RT @yosoymexicano: Hola, soy Mariana Blanco, y esta semana voy a estar en compartiendo mi gusto por la cocina. Acompenme", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoSoyMexicano"], "mentions": ["yosoymexicano"], "tweet_date": {"$date": 1508176800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 919638022861111298, "tweet_text": "Lamento profundamente el fallecimiento de Don Roberto Plasencia Salda\u00f1a, notable empresario que trabaj\u00f3 por y para M\u00e9xico. Descanse en paz.", "text_es": "Lamento profundamente el fallecimiento de Don Roberto Plasencia Saldaa, notable empresario que trabaj por y para Mxico. Descanse en paz.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1508094000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 918932463463800832, "tweet_text": "M\u00e9xico reconoce y siempre estar\u00e1 agradecido con los h\u00e9roes que arriesgaron su vida para ayudar a otros en los momen\u2026 https://t.co/ZjH5IjPO7v", "text_es": "Mxico reconoce y siempre estar agradecido con los hroes que arriesgaron su vida para ayudar a otros en los momen", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/918932463463800832"], "tweet_date": {"$date": 1507924800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 918840816356823041, "tweet_text": "RT @LeoDiCaprio: Thank you @EPN for your continued efforts to protect our oceans. https://t.co/3ltRa10N2F", "text_en": "RT @LeoDiCaprio: Thank you @EPN for your continued efforts to protect our oceans.", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["LeoDiCaprio", "EPN"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/dicapriofdn/status/917927432203640832"], "tweet_date": {"$date": 1507903200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 918556160269193216, "tweet_text": "Bienvenidos a M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd @JustinTrudeau y Primera Dama Sophie. Conf\u00edo que esta importante visita reforzar\u00e1 la amistad entre M\u00e9xico y Canad\u00e1\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "text_es": "Bienvenidos a Mxico @JustinTrudeau y Primera Dama Sophie. Confo que esta importante visita reforzar la amistad entre Mxico y Canad", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["JustinTrudeau"], "tweet_date": {"$date": 1507834800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 917497969754165250, "tweet_text": "RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, nosotros somos Porter! Los invitamos a acompa\u00f1arnos esta semana en #YoSoyMexicano https://t.co/5KLy7YkMSP", "text_es": "RT @yosoymexicano: Hola, nosotros somos Porter! Los invitamos a acompaarnos esta semana en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoSoyMexicano"], "mentions": ["yosoymexicano"], "tweet_date": {"$date": 1507582800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 916495365947383808, "tweet_text": "Igualmente, deseo una pronta y total recuperaci\u00f3n a los elementos que resultaron heridos en ambos incidentes.", "text_es": "Igualmente, deseo una pronta y total recuperacin a los elementos que resultaron heridos en ambos incidentes.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1507345200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 916495279569870848, "tweet_text": "Mis condolencias para los familiares de los elementos de la @SEDENAmx que fallecieron en los accidentes ocurridos en Durango y Michoac\u00e1n.", "text_es": "Mis condolencias para los familiares de los elementos de la @SEDENAmx que fallecieron en los accidentes ocurridos en Durango y Michoacn.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SEDENAmx"], "tweet_date": {"$date": 1507345200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 914994010057576450, "tweet_text": "RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy H\u00e9ctor Moreno! Los invito a acompa\u00f1arme esta semana en #YoSoyMexicano https://t.co/tXLPRp2gBg", "text_es": "RT @yosoymexicano: Hola, soy Hctor Moreno! Los invito a acompaarme esta semana en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoSoyMexicano"], "mentions": ["yosoymexicano"], "tweet_date": {"$date": 1506985200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 914958794018476032, "tweet_text": "Con esta entrega, arrancamos formalmente la etapa de reconstrucci\u00f3n de viviendas  y reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica en Oaxaca.", "text_es": "Con esta entrega, arrancamos formalmente la etapa de reconstruccin de viviendas y reactivacin econmica en Oaxaca.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1506978000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 914958330942164994, "tweet_text": "En Ixtaltepec, Oaxaca, iniciamos la entrega de apoyos para quienes tuvieron da\u00f1os parciales o totales en su viviend\u2026 https://t.co/WAro0TArdz", "text_es": "En Ixtaltepec, Oaxaca, iniciamos la entrega de apoyos para quienes tuvieron daos parciales o totales en su viviend", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/914958330942164994"], "tweet_date": {"$date": 1506978000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 914849525159706624, "tweet_text": "Nuestro Consulado en Las Vegas est\u00e1 en contacto con las autoridades locales y pendiente para apoyar a posibles mexicanos afectados.", "text_es": "Nuestro Consulado en Las Vegas est en contacto con las autoridades locales y pendiente para apoyar a posibles mexicanos afectados.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1506952800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 914849320163172352, "tweet_text": "Expreso nuestras m\u00e1s sentidas condolencias con el pueblo de Estados Unidos por los terribles sucesos ocurridos esta madrugada.", "text_es": "Expreso nuestras ms sentidas condolencias con el pueblo de Estados Unidos por los terribles sucesos ocurridos esta madrugada.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1506952800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 914849177879715840, "tweet_text": "M\u00e9xico condena y lamenta el tr\u00e1gico tiroteo en Las Vegas. Nuestra solidaridad y pensamientos est\u00e1n con las v\u00edctimas y sus familias.", "text_es": "Mxico condena y lamenta el trgico tiroteo en Las Vegas. Nuestra solidaridad y pensamientos estn con las vctimas y sus familias.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1506952800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 914206734545174528, "tweet_text": "En Taxco, #GRO, supervis\u00e9 la atenci\u00f3n a la poblaci\u00f3n afectada por el sismo y las acciones para recuperar el patrimo\u2026 https://t.co/HYFS98NMsq", "text_es": "En Taxco, , supervis la atencin a la poblacin afectada por el sismo y las acciones para recuperar el patrimo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["GRO"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/914206734545174528"], "tweet_date": {"$date": 1506798000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 913247326327541760, "tweet_text": "90 mil Funcionarios Federales han trabajado al lado de brigadistas y voluntarios de la Sociedad Civil para superar\u2026 https://t.co/DtLIfh8Whq", "text_es": "90 mil Funcionarios Federales han trabajado al lado de brigadistas y voluntarios de la Sociedad Civil para superar", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/913247326327541760"], "tweet_date": {"$date": 1506571200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 913223814754037761, "tweet_text": "Nuestros paisanos demuestran siempre su solidaridad y cari\u00f1o por @Mexico. Gracias por su apoyo. Su presencia se sie\u2026 https://t.co/rTSFAZtAEE", "text_es": "Nuestros paisanos demuestran siempre su solidaridad y cario por @Mexico. Gracias por su apoyo. Su presencia se sie", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["mexico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/913223814754037761"], "tweet_date": {"$date": 1506564000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 913223184564064256, "tweet_text": "En nombre de @Mexico agradezco la iniciativa de los mexicanos en EEUU, siempre dispuestos a apoyar a su pa\u00eds y a su\u2026 https://t.co/rHpOQ35H8M", "text_es": "En nombre de @Mexico agradezco la iniciativa de los mexicanos en EEUU, siempre dispuestos a apoyar a su pas y a su", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["mexico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/913223184564064256"], "tweet_date": {"$date": 1506564000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 912858676930666497, "tweet_text": "A las 9:00 pm enviar\u00e9 un mensaje para toda la poblaci\u00f3n de nuestro pa\u00eds. Los invito a seguirlo en https://t.co/KxdqEHUV59.", "text_es": "A las 9:00 pm enviar un mensaje para toda la poblacin de nuestro pas. Los invito a seguirlo en .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["http://www.gob.mx/presidencia"], "tweet_date": {"$date": 1506477600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 912766204372119552, "tweet_text": "Me encuentro en Tlayacapan, Morelos, para escuchar a su poblaci\u00f3n y supervisar la atenci\u00f3n por las afectaciones del #sismo del 19/09.", "text_es": "Me encuentro en Tlayacapan, Morelos, para escuchar a su poblacin y supervisar la atencin por las afectaciones del del 19/09.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["sismo"], "tweet_date": {"$date": 1506456000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 912447202492108800, "tweet_text": "Sostuve una reuni\u00f3n de evaluaci\u00f3n en el C5 con el Jefe de Gobierno de la #CDMX @ManceraMiguelMX https://t.co/TOukeJiJ34", "text_es": "Sostuve una reunin de evaluacin en el C5 con el Jefe de Gobierno de la @ManceraMiguelMX", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CDMX"], "mentions": ["ManceraMiguelMX"], "tweet_date": {"$date": 1506380400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 912054174333861888, "tweet_text": "Me encuentro en Joquicingo, en el Estado de M\u00e9xico. Tendremos una reuni\u00f3n de evaluaci\u00f3n de da\u00f1os por el sismo del 19/09 en esta entidad.", "text_es": "Me encuentro en Joquicingo, en el Estado de Mxico. Tendremos una reunin de evaluacin de daos por el sismo del 19/09 en esta entidad.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1506286800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 911675047558889472, "tweet_text": "Llegando a Chiapas, donde recorrer\u00e9 el municipio de Jiquipilas, para evaluar la atenci\u00f3n a la poblaci\u00f3n por el sismo del 07/09.", "text_es": "Llegando a Chiapas, donde recorrer el municipio de Jiquipilas, para evaluar la atencin a la poblacin por el sismo del 07/09.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1506196800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 911616267894718464, "tweet_text": "Al momento, no se reportan da\u00f1os mayores en m\u00e1s municipios del Istmo en #Oax. Un abrazo a su poblaci\u00f3n que de nuevo vivi\u00f3 momentos dif\u00edciles", "text_es": "Al momento, no se reportan daos mayores en ms municipios del Istmo en . Un abrazo a su poblacin que de nuevo vivi momentos difciles", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Oax"], "tweet_date": {"$date": 1506182400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 911608959454240775, "tweet_text": "Al momento, las mayores afectaciones son el puente de Ixtaltepec, que deber\u00e1 reconstruirse, y estructuras con da\u00f1os previos que colapsaron.", "text_es": "Al momento, las mayores afectaciones son el puente de Ixtaltepec, que deber reconstruirse, y estructuras con daos previos que colapsaron.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1506178800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 911608757993455616, "tweet_text": ".@SEDENAmx, @SEMAR_MX, @PoliciaFedMX y brigadas de salud recorren Juchit\u00e1n para atender necesidades de la poblaci\u00f3n.", "text_es": ".@SEDENAmx, @SEMAR_MX, @PoliciaFedMX y brigadas de salud recorren Juchitn para atender necesidades de la poblacin.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SEDENAmx", "SEMAR_mx"], "tweet_date": {"$date": 1506178800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 911608426634948608, "tweet_text": "Personal del @GobMX desplegado en Oaxaca realiza labores de evaluaci\u00f3n y atenci\u00f3n por sismos.", "text_es": "Personal del @GobMX desplegado en Oaxaca realiza labores de evaluacin y atencin por sismos.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["gobmx"], "tweet_date": {"$date": 1506178800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 911608248909701120, "tweet_text": "Mediante @PcSegob, estamos en coordinaci\u00f3n con autoridades de las entidades donde se sintieron los sismos de esta ma\u00f1ana.", "text_es": "Mediante @PcSegob, estamos en coordinacin con autoridades de las entidades donde se sintieron los sismos de esta maana.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1506178800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 911437506746261504, "tweet_text": "Tambi\u00e9n expreso mis deseos de pronta recuperaci\u00f3n para los funcionarios y socorristas lesionados en el mismo accidente a\u00e9reo.", "text_es": "Tambin expreso mis deseos de pronta recuperacin para los funcionarios y socorristas lesionados en el mismo accidente areo.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1506139200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 911437332925911040, "tweet_text": "Mis condolencias para la familia del servidor p\u00fablico de @PGR_mx fallecido en labores de apoyo por el sismo en Oaxaca.", "text_es": "Mis condolencias para la familia del servidor pblico de @PGR_mx fallecido en labores de apoyo por el sismo en Oaxaca.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PGR_mx"], "tweet_date": {"$date": 1506139200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 911315068725481472, "tweet_text": "Al concluir el censo de da\u00f1os por  sismo 07/09, ya estamos en la demolici\u00f3n de viviendas inservibles y remoci\u00f3n de escombros en #CHIS y #OAX", "text_es": "Al concluir el censo de daos por sismo 07/09, ya estamos en la demolicin de viviendas inservibles y remocin de escombros en y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CHIS", "OAX"], "tweet_date": {"$date": 1506110400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 911306760769687564, "tweet_text": "Llegando al municipio de Santiago Niltepec, Oaxaca, para verificar los avances en la atenci\u00f3n a la poblaci\u00f3n y en la remoci\u00f3n de escombros.", "text_es": "Llegando al municipio de Santiago Niltepec, Oaxaca, para verificar los avances en la atencin a la poblacin y en la remocin de escombros.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1506106800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 910976359710720005, "tweet_text": "El rescate y atenci\u00f3n de personas heridas por el sismo contin\u00faan siendo la mayor prioridad para todas las autoridades.", "text_es": "El rescate y atencin de personas heridas por el sismo continan siendo la mayor prioridad para todas las autoridades.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1506027600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 910976221051269125, "tweet_text": "Que no haya duda: las labores de b\u00fasqueda y rescate de personas en inmuebles colapsados siguen y seguir\u00e1n adelante en la CDMX.", "text_es": "Que no haya duda: las labores de bsqueda y rescate de personas en inmuebles colapsados siguen y seguirn adelante en la CDMX.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1506027600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 910931211861807104, "tweet_text": "Me encuentro en Chiautla de Tapia, Puebla, para escuchar a su poblaci\u00f3n, evaluar da\u00f1os y coordinar acciones de atenci\u00f3n por el #sismo.", "text_es": "Me encuentro en Chiautla de Tapia, Puebla, para escuchar a su poblacin, evaluar daos y coordinar acciones de atencin por el .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["sismo"], "tweet_date": {"$date": 1506016800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 910628017952530433, "tweet_text": "RT @CruzRoja_MX: #Ahora/ Necesitamos collarines de todo tipo. Tama\u00f1os Chico, Mediano y Grande", "text_es": "RT @CruzRoja_MX: / Necesitamos collarines de todo tipo. Tamaos Chico, Mediano y Grande", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Ahora"], "mentions": ["CruzRoja_MX"], "tweet_date": {"$date": 1505944800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 910568267902676992, "tweet_text": "Me encuentro en Jojutla, Morelos, para recorrer zona afectada por el sismo, estar con su gente y coordinar acciones con el gobierno estatal.", "text_es": "Me encuentro en Jojutla, Morelos, para recorrer zona afectada por el sismo, estar con su gente y coordinar acciones con el gobierno estatal.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1505930400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 910566210768478208, "tweet_text": "Para facilitar movilidad de la CDMX, las siguientes autopistas no cobrar\u00e1n peaje #sismo: https://t.co/ay7xAcWDdJ", "text_es": "Para facilitar movilidad de la CDMX, las siguientes autopistas no cobrarn peaje :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["sismo"], "tweet_date": {"$date": 1505930400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 910555841245220867, "tweet_text": "En nombre de @Mexico agradezco, con profunda emoci\u00f3n, las muestras de solidaridad y apoyo de pa\u00edses amigos #FuerzaM\u00e9xico.", "text_es": "En nombre de @Mexico agradezco, con profunda emocin, las muestras de solidaridad y apoyo de pases amigos .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FuerzaM\u00e9xico"], "mentions": ["mexico"], "tweet_date": {"$date": 1505926800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 910554285024219137, "tweet_text": "La fortaleza, la decisi\u00f3n y la solidaridad de los mexicanos ante este desastre nos permitir\u00e1 salir adelante #FuerzaM\u00e9xico.", "text_es": "La fortaleza, la decisin y la solidaridad de los mexicanos ante este desastre nos permitir salir adelante .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FuerzaM\u00e9xico"], "tweet_date": {"$date": 1505926800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 910553589512151041, "tweet_text": "Mi gratitud y reconocimiento a los miles de voluntarios y servidores p\u00fablicos que participan en las labores de rescate.", "text_es": "Mi gratitud y reconocimiento a los miles de voluntarios y servidores pblicos que participan en las labores de rescate.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1505926800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 910553401557008385, "tweet_text": "La prioridad sigue siendo rescatar a las personas en estructuras colapsadas y atender a los heridos. Cada minuto cuenta para salvar vidas.", "text_es": "La prioridad sigue siendo rescatar a las personas en estructuras colapsadas y atender a los heridos. Cada minuto cuenta para salvar vidas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1505926800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 910360300557410304, "tweet_text": "RT @PresidenciaMX: Sigue #ENVIVO el mensaje a la naci\u00f3n del Presidente @EPN tras el sismo de esta tarde.\nhttps://t.co/ajPPtDFrI5\n#FuerzaM\u00e9x\u2026", "text_es": "RT @PresidenciaMX: Sigue el mensaje a la nacin del Presidente @EPN tras el sismo de esta tarde.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ENVIVO"], "mentions": ["PresidenciaMX", "EPN"], "tweet_urls": ["http://ow.ly/qaG430fhDVw"], "tweet_date": {"$date": 1505880000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 910238979114524673, "tweet_text": "Tambi\u00e9n he indicado que los servicios de emergencia del IMSS e ISSSTE est\u00e9n abiertos a toda la poblaci\u00f3n. #Sismo", "text_es": "Tambin he indicado que los servicios de emergencia del IMSS e ISSSTE estn abiertos a toda la poblacin.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sismo"], "tweet_date": {"$date": 1505851200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 910238869857083392, "tweet_text": "He ordenado evacuar los hospitales con da\u00f1os y trasladar a sus pacientes a otras unidades m\u00e9dicas. #Sismo", "text_es": "He ordenado evacuar los hospitales con daos y trasladar a sus pacientes a otras unidades mdicas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sismo"], "tweet_date": {"$date": 1505851200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 910230350546251776, "tweet_text": "Aterrizando en la Base A\u00e9rea de Santa Luc\u00eda. Har\u00e9 un sobrevuelo sobre la CDMX y tendr\u00e9 una reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n en Los Pinos.", "text_es": "Aterrizando en la Base Area de Santa Luca. Har un sobrevuelo sobre la CDMX y tendr una reunin de coordinacin en Los Pinos.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1505851200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 910229557684396032, "tweet_text": "Importante evitar circular por calles y avenidas para permitir el paso a los veh\u00edculos de emergencia.", "text_es": "Importante evitar circular por calles y avenidas para permitir el paso a los vehculos de emergencia.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1505851200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 910229375886532609, "tweet_text": "Antes de regresar a su vivienda o edificio, revisen si presentan da\u00f1os, desconecten la luz y cierren el gas.", "text_es": "Antes de regresar a su vivienda o edificio, revisen si presentan daos, desconecten la luz y cierren el gas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1505851200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 910214515828109313, "tweet_text": "He convocado al Comit\u00e9 Nacional de Emergencias para evaluar la situaci\u00f3n y coordinar acciones. El PlanMX ha sido activado.", "text_es": "He convocado al Comit Nacional de Emergencias para evaluar la situacin y coordinar acciones. El PlanMX ha sido activado.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1505847600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 910212001208643587, "tweet_text": "En vuelo a Oaxaca. Regreso de inmediato a la Ciudad de M\u00e9xico para atender la situaci\u00f3n por sismo.", "text_es": "En vuelo a Oaxaca. Regreso de inmediato a la Ciudad de Mxico para atender la situacin por sismo.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1505847600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 909909798707011584, "tweet_text": "RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy Patrick Loliger! Los invito a acompa\u00f1arme esta semana en #YoSoyMexicano https://t.co/a82MomfqnI", "text_es": "RT @yosoymexicano: Hola, soy Patrick Loliger! Los invito a acompaarme esta semana en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoSoyMexicano"], "mentions": ["yosoymexicano"], "tweet_date": {"$date": 1505775600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 909651851280130048, "tweet_text": "Lamento el fallecimiento del Dr. Ren\u00e9 Drucker, destacado investigador que dedic\u00f3 su vida a divulgar y fortalecer la ciencia en M\u00e9xico.", "text_es": "Lamento el fallecimiento del Dr. Ren Drucker, destacado investigador que dedic su vida a divulgar y fortalecer la ciencia en Mxico.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1505714400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 908916824552730624, "tweet_text": "\u00a1Vivan los h\u00e9roes que nos dieron Patria y Libertad! \u00a1Viva la Independencia Nacional! \u00a1Viva la solidaridad de los mexicanos! \u00a1Viva M\u00e9xico!", "text_es": "Vivan los hroes que nos dieron Patria y Libertad! Viva la Independencia Nacional! Viva la solidaridad de los mexicanos! Viva Mxico!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1505538000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 908916690137812992, "tweet_text": "La grandeza de M\u00e9xico est\u00e1 en el trabajo y el esfuerzo diario de nuestra gente. Est\u00e1 presente en la unidad y solidaridad de los mexicanos.", "text_es": "La grandeza de Mxico est en el trabajo y el esfuerzo diario de nuestra gente. Est presente en la unidad y solidaridad de los mexicanos.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1505538000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 908916181402341376, "tweet_text": "Hoy las voces y los corazones de tod@s l@s mexican@s se unen en un solo grito de amor y orgullo por nuestro pa\u00eds:\u2026 https://t.co/tUTcLfTfR1", "text_es": "Hoy las voces y los corazones de tod@s l@s mexican@s se unen en un solo grito de amor y orgullo por nuestro pas:", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/908916181402341376"], "tweet_date": {"$date": 1505538000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 908788627802431490, "tweet_text": "Le deseo mucho \u00e9xito a @alfredodelmazo como Gobernador del Estado de M\u00e9xico. Cuenta con mi apoyo para dar resultados a los mexiquenses.", "text_es": "Le deseo mucho xito a @alfredodelmazo como Gobernador del Estado de Mxico. Cuenta con mi apoyo para dar resultados a los mexiquenses.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["alfredodelmazo"], "tweet_date": {"$date": 1505505600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 908388180444954624, "tweet_text": "El hurac\u00e1n #Max est\u00e1 generando fuertes lluvias en #Col #Gro #Mich y #Oax. Sigue recomendaciones de @PCSegob @Conagua_clima y PC de tu estado", "text_es": "El huracn est generando fuertes lluvias en y . Sigue recomendaciones de @PCSegob @Conagua_clima y PC de tu estado", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Max", "Col", "Gro", "Mich", "Oax"], "mentions": ["conagua_clima"], "tweet_date": {"$date": 1505412000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 908113548903038976, "tweet_text": "Ahora me encuentro en Tehuantepec, Oaxaca, donde recorrer\u00e9 el \u00e1rea con mayores da\u00f1os por el sismo.", "text_es": "Ahora me encuentro en Tehuantepec, Oaxaca, donde recorrer el rea con mayores daos por el sismo.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1505347200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 908079688945303552, "tweet_text": "Me encuentro en Santa Mar\u00eda Xadani, Oaxaca, para supervisar los avances en la atenci\u00f3n de las personas afectadas po\u2026 https://t.co/u87PZy0GAi", "text_es": "Me encuentro en Santa Mara Xadani, Oaxaca, para supervisar los avances en la atencin de las personas afectadas po", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/908079688945303552"], "tweet_date": {"$date": 1505336400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 907382786205634562, "tweet_text": "Los objetivos: asegurar suministro de v\u00edveres y atenci\u00f3n m\u00e9dica; levantar un censo de da\u00f1os y, con base en \u00e9l, iniciar la reconstrucci\u00f3n.", "text_es": "Los objetivos: asegurar suministro de vveres y atencin mdica; levantar un censo de daos y, con base en l, iniciar la reconstruccin.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1505170800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 907382692249047040, "tweet_text": "En Chiapa de Corzo, sostengo una reuni\u00f3n para evaluar da\u00f1os por el sismo y reforzar las acciones del @GobMX en Chia\u2026 https://t.co/Twb60TjPx2", "text_es": "En Chiapa de Corzo, sostengo una reunin para evaluar daos por el sismo y reforzar las acciones del @GobMX en Chia", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["gobmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/907382692249047040"], "tweet_date": {"$date": 1505170800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 907382537370181633, "tweet_text": "Realic\u00e9 una gira de trabajo por Tonal\u00e1, Chiapas, para supervisar la atenci\u00f3n a la poblaci\u00f3n afectada por el #sismo.\u2026 https://t.co/z2yVequIW4", "text_es": "Realic una gira de trabajo por Tonal, Chiapas, para supervisar la atencin a la poblacin afectada por el .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["sismo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/907382537370181633"], "tweet_date": {"$date": 1505170800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906941976309665792, "tweet_text": "Nuestra solidaridad con la poblaci\u00f3n de Florida por el paso del hurac\u00e1n #Irma. Deseamos que est\u00e9n a salvo y pronto regrese la normalidad.", "text_es": "Nuestra solidaridad con la poblacin de Florida por el paso del huracn . Deseamos que estn a salvo y pronto regrese la normalidad.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Irma"], "tweet_date": {"$date": 1505066400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906694706851139585, "tweet_text": "RT @ESanchezHdz: La Sra. Ang\u00e9lica Rivera de Pe\u00f1a encabez\u00f3 la instalaci\u00f3n del centro de acopio en el Campo Marte #Sismo #FuerzaM\u00e9xico @DIF_N\u2026", "text_es": "RT @ESanchezHdz: La Sra. Anglica Rivera de Pea encabez la instalacin del centro de acopio en el Campo Marte @DIF_N", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sismo", "FuerzaM\u00e9xico"], "mentions": ["ESanchezHdz"], "tweet_date": {"$date": 1505008800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906687780067127296, "tweet_text": "Importante que la poblaci\u00f3n en zonas de riesgo est\u00e9 atenta a los avisos de Protecci\u00f3n Civil y atienda las recomendaciones para su resguardo.", "text_es": "Importante que la poblacin en zonas de riesgo est atenta a los avisos de Proteccin Civil y atienda las recomendaciones para su resguardo.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1505005200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906687563460726785, "tweet_text": "Fuertes lluvias en #Ver podr\u00edan causar el desbordamiento de r\u00edos, afectando municipios de Jamapa, Medell\u00edn, Boca del R\u00edo y Veracruz.", "text_es": "Fuertes lluvias en podran causar el desbordamiento de ros, afectando municipios de Jamapa, Medelln, Boca del Ro y Veracruz.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Ver"], "tweet_date": {"$date": 1505005200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906614836276187137, "tweet_text": "En todo el pa\u00eds, la @CFEmx ha restablecido el servicio a m\u00e1s de 99% de los clientes afectados por el #sismo.", "text_es": "En todo el pas, la @CFEmx ha restablecido el servicio a ms de 99% de los clientes afectados por el .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["sismo"], "mentions": ["CFEmx"], "tweet_date": {"$date": 1504987200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906614306921500674, "tweet_text": "En Juchit\u00e1n, Oaxaca, se ha restablecido la energ\u00eda el\u00e9ctrica de los 7 pozos de agua.", "text_es": "En Juchitn, Oaxaca, se ha restablecido la energa elctrica de los 7 pozos de agua.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1504987200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906614044521648129, "tweet_text": "Contin\u00faa la atenci\u00f3n a las comunidades afectadas. Toneladas de alimentos y miles de litros de agua se est\u00e1n distribuyendo.", "text_es": "Contina la atencin a las comunidades afectadas. Toneladas de alimentos y miles de litros de agua se estn distribuyendo.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1504987200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906613880037703680, "tweet_text": "Se han registrado m\u00e1s de 770 r\u00e9plicas despu\u00e9s del #sismo principal.", "text_es": "Se han registrado ms de 770 rplicas despus del principal.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["sismo"], "tweet_date": {"$date": 1504987200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906613633182035969, "tweet_text": "Lamentablemente 65 personas fallecieron por el sismo. En su memoria y en solidaridad con sus familias, decret\u00e9 3 d\u00ed\u2026 https://t.co/l9apfchuwE", "text_es": "Lamentablemente 65 personas fallecieron por el sismo. En su memoria y en solidaridad con sus familias, decret 3 d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/906613633182035969"], "tweet_date": {"$date": 1504987200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906611359005245440, "tweet_text": "La @CFEmx report\u00f3 afectaciones a casi 88 mil clientes de Hgo, Pue y Ver; el 75% ya cuenta con su servicio restablecido.", "text_es": "La @CFEmx report afectaciones a casi 88 mil clientes de Hgo, Pue y Ver; el 75% ya cuenta con su servicio restablecido.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CFEmx"], "tweet_date": {"$date": 1504987200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906611232161062912, "tweet_text": "En Pue y Ver, m\u00e1s de 3,300 personas acudieron a refugios temporales; el regreso a su hogar depende de las afectaciones a su vivienda.", "text_es": "En Pue y Ver, ms de 3,300 personas acudieron a refugios temporales; el regreso a su hogar depende de las afectaciones a su vivienda.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1504987200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906611023653867521, "tweet_text": "El hurac\u00e1n #Katia se debilit\u00f3 y degrad\u00f3 al tocar tierra. Lamentablemente 2 personas perdieron la vida. Mis condolencias para sus familias.", "text_es": "El huracn se debilit y degrad al tocar tierra. Lamentablemente 2 personas perdieron la vida. Mis condolencias para sus familias.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Katia"], "tweet_date": {"$date": 1504987200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906438391847198721, "tweet_text": "M\u00e9xico expresa su invariable respaldo y solidaridad con el pueblo de Cuba que en estos momentos enfrenta la fuerza del hurac\u00e1n #Irma.", "text_es": "Mxico expresa su invariable respaldo y solidaridad con el pueblo de Cuba que en estos momentos enfrenta la fuerza del huracn .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Irma"], "tweet_date": {"$date": 1504947600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906304949344014342, "tweet_text": "La entrada de #Katia puede ser particularmente peligrosa en laderas afectadas por el sismo. Eviten estas zonas.", "text_es": "La entrada de puede ser particularmente peligrosa en laderas afectadas por el sismo. Eviten estas zonas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Katia"], "tweet_date": {"$date": 1504915200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906304892637028352, "tweet_text": "La poblaci\u00f3n de Hidalgo, Puebla y Veracruz debe extremar precauciones por fuertes lluvias.", "text_es": "La poblacin de Hidalgo, Puebla y Veracruz debe extremar precauciones por fuertes lluvias.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1504915200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906304404109664256, "tweet_text": "Mientras se atiende a la poblaci\u00f3n afectada por el #sismo, est\u00e1n en marcha las acciones preventivas ante el hurac\u00e1n #Katia, categor\u00eda 2.", "text_es": "Mientras se atiende a la poblacin afectada por el , estn en marcha las acciones preventivas ante el huracn , categora 2.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["sismo", "Katia"], "tweet_date": {"$date": 1504915200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906290839235723264, "tweet_text": "La fuerza de la naturaleza puede ser devastadora,pero la fuerza de la unidad y la solidaridad de los mexicanos es m\u2026 https://t.co/tl4OamSCRw", "text_es": "La fuerza de la naturaleza puede ser devastadora,pero la fuerza de la unidad y la solidaridad de los mexicanos es m", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/906290839235723264"], "tweet_date": {"$date": 1504911600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906276727470473216, "tweet_text": "La prioridad en Juchit\u00e1n es restablecer el abasto de agua y alimentos, as\u00ed como la atenci\u00f3n m\u00e9dica de las personas afectadas.", "text_es": "La prioridad en Juchitn es restablecer el abasto de agua y alimentos, as como la atencin mdica de las personas afectadas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1504908000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906276585728118784, "tweet_text": "Las dependencias del @GobMX estar\u00e1n trabajando con la comunidad para asegurar una adecuada atenci\u00f3n.", "text_es": "Las dependencias del @GobMX estarn trabajando con la comunidad para asegurar una adecuada atencin.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["gobmx"], "tweet_date": {"$date": 1504908000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906276508691398656, "tweet_text": "Me encuentro en una de las zonas m\u00e1s afectadas por el sismo en Oaxaca para acompa\u00f1ar a su gente en este momento de dificultad.", "text_es": "Me encuentro en una de las zonas ms afectadas por el sismo en Oaxaca para acompaar a su gente en este momento de dificultad.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1504908000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906193368039882752, "tweet_text": "En nombre de los mexicanos, agradezco las muestras de solidaridad y apoyo que hemos recibido por parte de l\u00edderes y naciones amigas.", "text_es": "En nombre de los mexicanos, agradezco las muestras de solidaridad y apoyo que hemos recibido por parte de lderes y naciones amigas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1504890000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906193105853980673, "tweet_text": "Transportaci\u00f3n masiva, incluyendo aeropuertos y puertos, funciona con normalidad; se hacen recorridos de evaluaci\u00f3n en la red carretera.", "text_es": "Transportacin masiva, incluyendo aeropuertos y puertos, funciona con normalidad; se hacen recorridos de evaluacin en la red carretera.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1504890000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906192982327431169, "tweet_text": "La @CFEmx reporta 1.85 millones de clientes afectados y 90% de avance en el restablecimiento (1.66 millones).", "text_es": "La @CFEmx reporta 1.85 millones de clientes afectados y 90% de avance en el restablecimiento (1.66 millones).", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CFEmx"], "tweet_date": {"$date": 1504890000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906192839817576448, "tweet_text": ".@PcSegob, @SEDENAmx, @SEMAR_mx, @PoliciaFedMx y todas las dependencias del @GobMX realizan acciones de atenci\u00f3n a la poblaci\u00f3n.", "text_es": ".@PcSegob, @SEDENAmx, @SEMAR_mx, @PoliciaFedMx y todas las dependencias del @GobMX realizan acciones de atencin a la poblacin.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SEDENAmx", "SEMAR_mx", "gobmx"], "tweet_date": {"$date": 1504886400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906192651564621824, "tweet_text": "Chiapas y Oaxaca son los estados m\u00e1s afectados. Hasta el momento se han registrado m\u00e1s de 260 r\u00e9plicas, la m\u00e1s intensa de 6.1 grados.", "text_es": "Chiapas y Oaxaca son los estados ms afectados. Hasta el momento se han registrado ms de 260 rplicas, la ms intensa de 6.1 grados.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1504886400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906192438141665280, "tweet_text": "De acuerdo con el \u00faltimo reporte, lamentablemente m\u00e1s de 30 personas perdieron la vida y m\u00e1s de 200 resultaron heridas en el #Sismo.", "text_es": "De acuerdo con el ltimo reporte, lamentablemente ms de 30 personas perdieron la vida y ms de 200 resultaron heridas en el .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sismo"], "tweet_date": {"$date": 1504886400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906080589673005056, "tweet_text": "El Comit\u00e9 Nacional de Emergencias seguir\u00e1 activo para evaluar afectaciones y coordinar acciones de atenci\u00f3n a la poblaci\u00f3n.", "text_es": "El Comit Nacional de Emergencias seguir activo para evaluar afectaciones y coordinar acciones de atencin a la poblacin.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1504861200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906080459599347712, "tweet_text": "Importante estar pendientes a las indicaciones de @PcSegob y alertas ante la posible r\u00e9plica del #sismo en las pr\u00f3ximas 24 horas.", "text_es": "Importante estar pendientes a las indicaciones de @PcSegob y alertas ante la posible rplica del en las prximas 24 horas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["sismo"], "tweet_date": {"$date": 1504861200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906080284042518528, "tweet_text": "Se recomienda a la poblaci\u00f3n revisar instalaciones de gas y el estado de paredes y columnas. Reporten cualquier afectaci\u00f3n a la autoridad", "text_es": "Se recomienda a la poblacin revisar instalaciones de gas y el estado de paredes y columnas. Reporten cualquier afectacin a la autoridad", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1504861200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906080013539311616, "tweet_text": "A las 3 am, la @CFEmx report\u00f3 1.85 millones de usuarios afectados; 1.38 millones ya recuperaron el servicio, el 74%.", "text_es": "A las 3 am, la @CFEmx report 1.85 millones de usuarios afectados; 1.38 millones ya recuperaron el servicio, el 74%.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CFEmx"], "tweet_date": {"$date": 1504861200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906079685804785665, "tweet_text": "Ma\u00f1ana se suspenden clases en CDMX, Chis, Edomex, Gro, Hgo, Mor, Oax, Pue, Tab, Tlax y Ver para verificar la infraestructura educativa.", "text_es": "Maana se suspenden clases en CDMX, Chis, Edomex, Gro, Hgo, Mor, Oax, Pue, Tab, Tlax y Ver para verificar la infraestructura educativa.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1504861200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906079379335340032, "tweet_text": "Desafortunadamente, se tiene reporte de personas fallecidas. Mis m\u00e1s sentidas condolencias para sus familiares.", "text_es": "Desafortunadamente, se tiene reporte de personas fallecidas. Mis ms sentidas condolencias para sus familiares.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1504861200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906079206987194368, "tweet_text": "Seg\u00fan la \u00faltima actualizaci\u00f3n, el #sismo tuvo una magnitud de 8.2 grados, es el m\u00e1s intenso en casi un siglo", "text_es": "Segn la ltima actualizacin, el tuvo una magnitud de 8.2 grados, es el ms intenso en casi un siglo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["sismo"], "tweet_date": {"$date": 1504861200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906055358925357056, "tweet_text": "RT @aurelionuno: Suspensi\u00f3n de clases en #Tlaxcala, de preescolar a preparatoria. #Sismo https://t.co/aQtBFXzM7t", "text_es": "RT @aurelionuno: Suspensin de clases en , de preescolar a preparatoria.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Tlaxcala", "Sismo"], "mentions": ["aurelionuno"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/MarcoAMena/status/906048006041985024"], "tweet_date": {"$date": 1504854000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906055342391345152, "tweet_text": "RT @aurelionuno: Suspensi\u00f3n de clases tambi\u00e9n en #Puebla para revisi\u00f3n de infraestructura tras #sismo. https://t.co/1GGwaegK8Z", "text_es": "RT @aurelionuno: Suspensin de clases tambin en para revisin de infraestructura tras .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Puebla", "sismo"], "mentions": ["aurelionuno"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/TonyGali/status/906045520417873925"], "tweet_date": {"$date": 1504854000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906055327673495552, "tweet_text": "RT @aurelionuno: Tambi\u00e9n en #Oaxaca hay suspensi\u00f3n de clases este viernes. #Sismo https://t.co/MqDoek7KVM", "text_es": "RT @aurelionuno: Tambin en hay suspensin de clases este viernes.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Oaxaca", "Sismo"], "mentions": ["aurelionuno"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/alejandromurat/status/906038357729218561"], "tweet_date": {"$date": 1504854000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906055270660423680, "tweet_text": "RT @aurelionuno: Se suspenden clases tambi\u00e9n en #Guerrero para revisi\u00f3n de escuelas. https://t.co/NVQDWgDROK", "text_es": "RT @aurelionuno: Se suspenden clases tambin en para revisin de escuelas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Guerrero"], "mentions": ["aurelionuno"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/HectorAstudillo/status/906048817845243905"], "tweet_date": {"$date": 1504854000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906055246308184064, "tweet_text": "RT @aurelionuno: En el #Edomex habr\u00e1 suspensi\u00f3n de clases en todos los niveles educativos. #Sismo https://t.co/bicCCIK90i", "text_es": "RT @aurelionuno: En el habr suspensin de clases en todos los niveles educativos.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Edomex", "Sismo"], "mentions": ["aurelionuno"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/eruviel_avila/status/906050020981530624"], "tweet_date": {"$date": 1504854000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906055226372665344, "tweet_text": "RT @aurelionuno: #Tabasco informa sobre suspensi\u00f3n de clases en todos los niveles. https://t.co/Cxo7AMrFd8", "text_es": "RT @aurelionuno: informa sobre suspensin de clases en todos los niveles.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Tabasco"], "mentions": ["aurelionuno"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/setabasco/status/906052748331888640"], "tweet_date": {"$date": 1504854000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906055205132705792, "tweet_text": "RT @aurelionuno: Ma\u00f1ana tambi\u00e9n habr\u00e1 suspensi\u00f3n de clases en #Hidalgo y #Veracruz.", "text_es": "RT @aurelionuno: Maana tambin habr suspensin de clases en y .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Hidalgo", "Veracruz"], "mentions": ["aurelionuno"], "tweet_date": {"$date": 1504854000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906043266637873152, "tweet_text": "RT @aurelionuno: Tambi\u00e9n se suspenden labores en las escuelas en el estado de #Chiapas. #Sismo https://t.co/JNzqp06RYZ", "text_es": "RT @aurelionuno: Tambin se suspenden labores en las escuelas en el estado de .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Chiapas", "Sismo"], "mentions": ["aurelionuno"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/VelascoM_/status/906033951910662144"], "tweet_date": {"$date": 1504854000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906043157426536448, "tweet_text": "RT @aurelionuno: Este viernes 8 de septiembre no habr\u00e1 clases en las escuelas de la #CDMX para hacer una revisi\u00f3n de su infraestructura tra\u2026", "text_es": "RT @aurelionuno: Este viernes 8 de septiembre no habr clases en las escuelas de la para hacer una revisin de su infraestructura tra", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CDMX"], "mentions": ["aurelionuno"], "tweet_date": {"$date": 1504854000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906037322881261573, "tweet_text": "Me dirijo al Centro Nacional de Prevenci\u00f3n de Desastres para una evaluaci\u00f3n general de los efectos del #sismo en el territorio nacional", "text_es": "Me dirijo al Centro Nacional de Prevencin de Desastres para una evaluacin general de los efectos del en el territorio nacional", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["sismo"], "tweet_date": {"$date": 1504850400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906029074576883714, "tweet_text": "Las dependencias del @GobMX tienen indicaciones de reunirse de inmediato, para monitorear, evaluar y tomar acciones por #sismo.", "text_es": "Las dependencias del @GobMX tienen indicaciones de reunirse de inmediato, para monitorear, evaluar y tomar acciones por .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["sismo"], "mentions": ["gobmx"], "tweet_date": {"$date": 1504850400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 906024410041036801, "tweet_text": "Se encuentran activos los protocolos de Protecci\u00f3n Civil, incluyendo el Comit\u00e9 Nacional de Emergencias, ante sismo de 8.0 de intensidad.", "text_es": "Se encuentran activos los protocolos de Proteccin Civil, incluyendo el Comit Nacional de Emergencias, ante sismo de 8.0 de intensidad.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1504846800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 905589602659876864, "tweet_text": "Tabasco es cuna de la Cultura Olmeca. Aqu\u00ed, donde crecen las ceibas, su gente es honesta y trabajadora:\u2026 https://t.co/0GGNepKYeM", "text_es": "Tabasco es cuna de la Cultura Olmeca. Aqu, donde crecen las ceibas, su gente es honesta y trabajadora:", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/905589602659876864"], "tweet_date": {"$date": 1504746000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 905581392918061056, "tweet_text": "En Sonora, la tierra de la \u201cDanza del Venado\u201d, estamos construyendo infraestructura de vanguardia para su gente:\u2026 https://t.co/d7JuoRxiaP", "text_es": "En Sonora, la tierra de la Danza del Venado, estamos construyendo infraestructura de vanguardia para su gente:", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/905581392918061056"], "tweet_date": {"$date": 1504742400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 905573832676696064, "tweet_text": "Las mujeres y hombres de San Luis Potos\u00ed trabajan duro, haciendo de su estado, uno de gran vocaci\u00f3n productiva:\u2026 https://t.co/5QiNxijIv2", "text_es": "Las mujeres y hombres de San Luis Potos trabajan duro, haciendo de su estado, uno de gran vocacin productiva:", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/905573832676696064"], "tweet_date": {"$date": 1504742400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 905566298041495552, "tweet_text": "Es en la maravillosa tierra de Sinaloa, y en sus 600km de costa, en donde suena la tambora y se rompen las olas:\u2026 https://t.co/tQ26BhbNsB", "text_es": "Es en la maravillosa tierra de Sinaloa, y en sus 600km de costa, en donde suena la tambora y se rompen las olas:", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/905566298041495552"], "tweet_date": {"$date": 1504738800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 905558754082430976, "tweet_text": "Quintana Roo es reconocido en todo el mundo por su belleza natural y por la hospitalidad de su gente:\u2026 https://t.co/4gE36UWrst", "text_es": "Quintana Roo es reconocido en todo el mundo por su belleza natural y por la hospitalidad de su gente:", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/905558754082430976"], "tweet_date": {"$date": 1504738800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 905551454915530752, "tweet_text": "Quer\u00e9taro: tierra de historia, motor de crecimiento e innovaci\u00f3n. Una regi\u00f3n con calidad de vida para su gente\u2026 https://t.co/wrCbeaIKMX", "text_es": "Quertaro: tierra de historia, motor de crecimiento e innovacin. Una regin con calidad de vida para su gente", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/905551454915530752"], "tweet_date": {"$date": 1504735200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 905544983637221376, "tweet_text": "Pido a la poblaci\u00f3n de #Hgo, #Oax, #Pue, #SLP, #Tamps, #Tlax y #Ver mantenerse informada y atender las recomendaciones de @PcSegob.", "text_es": "Pido a la poblacin de , , , , , y mantenerse informada y atender las recomendaciones de @PcSegob.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Hgo", "Oax", "Pue", "SLP", "Tamps", "Tlax", "Ver"], "tweet_date": {"$date": 1504735200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 905544831925067776, "tweet_text": "He dado indicaciones para activar el #PlanMX ante el hurac\u00e1n #Katia. El objetivo: coordinar las acciones preventivas del @GobMX.", "text_es": "He dado indicaciones para activar el ante el huracn . El objetivo: coordinar las acciones preventivas del @GobMX.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["PlanMX", "Katia"], "mentions": ["gobmx"], "tweet_date": {"$date": 1504735200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 905226553616809984, "tweet_text": "Hoy Puebla est\u00e1 escribiendo un nuevo cap\u00edtulo de crecimiento, transformaci\u00f3n y modernidad https://t.co/Cp7YQunE0d https://t.co/tzkhr1bnNp", "text_es": "Hoy Puebla est escribiendo un nuevo captulo de crecimiento, transformacin y modernidad", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["http://bit.ly/2vJS9PR"], "tweet_date": {"$date": 1504659600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 905219027345195008, "tweet_text": "Los mexicanos estamos muy orgullosos y agradecidos con nuestras Fuerzas Armadas. Conoce algunas de sus historias:\u2026 https://t.co/k2UTs1aKDM", "text_es": "Los mexicanos estamos muy orgullosos y agradecidos con nuestras Fuerzas Armadas. Conoce algunas de sus historias:", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/905219027345195008"], "tweet_date": {"$date": 1504656000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 905211458773893120, "tweet_text": "Con un extraordinario patrimonio hist\u00f3rico, cultural y natural, Oaxaca es un estado diverso lleno de magia y encant\u2026 https://t.co/QjIJL6BnPM", "text_es": "Con un extraordinario patrimonio histrico, cultural y natural, Oaxaca es un estado diverso lleno de magia y encant", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/905211458773893120"], "tweet_date": {"$date": 1504656000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 905196362744045568, "tweet_text": "Nuevo Le\u00f3n es sin\u00f3nimo de innovaci\u00f3n y prosperidad. Con el esfuerzo de su gente, se consolida como motor de M\u00e9xico\u2026 https://t.co/Pl3AbYx6yX", "text_es": "Nuevo Len es sinnimo de innovacin y prosperidad. Con el esfuerzo de su gente, se consolida como motor de Mxico", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/905196362744045568"], "tweet_date": {"$date": 1504652400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 905173700835553280, "tweet_text": "Nayarit, lugar en el que se entrelazan culturas ancestrales y la vocaci\u00f3n de trabajo de todos sus habitantes\u2026 https://t.co/aFD0lvws7p", "text_es": "Nayarit, lugar en el que se entrelazan culturas ancestrales y la vocacin de trabajo de todos sus habitantes", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/905173700835553280"], "tweet_date": {"$date": 1504645200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 905170085299363840, "tweet_text": "Reitero mi reconocimiento, admiraci\u00f3n y solidaridad a los j\u00f3venes DACA que contribuyen al desarrollo del pa\u00eds al que llegaron en su infancia", "text_es": "Reitero mi reconocimiento, admiracin y solidaridad a los jvenes DACA que contribuyen al desarrollo del pas al que llegaron en su infancia", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1504645200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 905169923478917120, "tweet_text": "M\u00e9xico recibir\u00e1 con brazos abiertos a los j\u00f3venes que regresen. El @GobMX les ofrecer\u00e1 el mayor apoyo para integrarse plenamente al pa\u00eds.", "text_es": "Mxico recibir con brazos abiertos a los jvenes que regresen. El @GobMX les ofrecer el mayor apoyo para integrarse plenamente al pas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["gobmx"], "tweet_date": {"$date": 1504645200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 905169759255199744, "tweet_text": "Nuestra embajada y red consular redoblar\u00e1n esfuerzos para garantizar la protecci\u00f3n y asistencia consular y legal a los j\u00f3venes afectados.", "text_es": "Nuestra embajada y red consular redoblarn esfuerzos para garantizar la proteccin y asistencia consular y legal a los jvenes afectados.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1504645200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 905169624689385472, "tweet_text": "El @GobMX promover\u00e1 ante los Poderes de los EEUU una pronta soluci\u00f3n permanente que brinde certidumbre jur\u00eddica a los j\u00f3venes #DACA.", "text_es": "El @GobMX promover ante los Poderes de los EEUU una pronta solucin permanente que brinde certidumbre jurdica a los jvenes .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["DACA"], "mentions": ["gobmx"], "tweet_date": {"$date": 1504645200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 905169444720087040, "tweet_text": "Esta medida afecta a miles de j\u00f3venes nacidos en M\u00e9xico y que viven en los EEUU desde ni\u00f1os. Estamos a su lado.", "text_es": "Esta medida afecta a miles de jvenes nacidos en Mxico y que viven en los EEUU desde nios. Estamos a su lado.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1504645200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 905169279074484224, "tweet_text": "M\u00e9xico lamenta profundamente la cancelaci\u00f3n del Programa de Acci\u00f3n Diferida para los Llegados en la Infancia #DACA.", "text_es": "Mxico lamenta profundamente la cancelacin del Programa de Accin Diferida para los Llegados en la Infancia .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["DACA"], "tweet_date": {"$date": 1504645200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 905113056312561665, "tweet_text": "Trabajamos para fortalecer las capacidades operativas y t\u00e1cticas de nuestras Fuerzas Armadas #5toInforme https://t.co/SHwMb67bFc", "text_es": "Trabajamos para fortalecer las capacidades operativas y tcticas de nuestras Fuerzas Armadas", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["5toInforme"], "tweet_date": {"$date": 1504630800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 905052927638700033, "tweet_text": "En los \u00faltimos 5 a\u00f1os hemos hecho inversiones hist\u00f3ricas en equipamiento y capacitaci\u00f3n de nuestros soldados, pilot\u2026 https://t.co/dbmQVEkVM1", "text_es": "En los ltimos 5 aos hemos hecho inversiones histricas en equipamiento y capacitacin de nuestros soldados, pilot", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/905052927638700033"], "tweet_date": {"$date": 1504616400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 904899112260141056, "tweet_text": "Morelos posee grandes atractivos culturales y tur\u00edsticos, que hacen de este estado, uno de los m\u00e1s visitados:\u2026 https://t.co/o7uSxU1pmM", "text_es": "Morelos posee grandes atractivos culturales y tursticos, que hacen de este estado, uno de los ms visitados:", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/904899112260141056"], "tweet_date": {"$date": 1504580400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 904879682163585025, "tweet_text": "Michoac\u00e1n es una tierra maravillosa, donde tradici\u00f3n y modernidad avanzan de la mano de la gente trabajadora\u2026 https://t.co/KUz7LrUbg4", "text_es": "Michoacn es una tierra maravillosa, donde tradicin y modernidad avanzan de la mano de la gente trabajadora", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/904879682163585025"], "tweet_date": {"$date": 1504576800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 904864170625032192, "tweet_text": "El Estado de M\u00e9xico representa una tierra de oportunidades que la hacen la segunda econom\u00eda m\u00e1s grande del pa\u00eds\u2026 https://t.co/IEl8GaaVK0", "text_es": "El Estado de Mxico representa una tierra de oportunidades que la hacen la segunda economa ms grande del pas", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/904864170625032192"], "tweet_date": {"$date": 1504573200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 904858994484822016, "tweet_text": "Hemos ampliado la Pensi\u00f3n para Adultos Mayores, hoy cinco millones y medio de adultos mayores ya la reciben\u2026 https://t.co/Mjncbk47wg", "text_es": "Hemos ampliado la Pensin para Adultos Mayores, hoy cinco millones y medio de adultos mayores ya la reciben", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/904858994484822016"], "tweet_date": {"$date": 1504569600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 904856620286435328, "tweet_text": "Jalisco, tierra del mariachi y del agave azul, es uno de los estados que m\u00e1s ha contribuido a la identidad de M\u00e9xic\u2026 https://t.co/GDpvgteHcg", "text_es": "Jalisco, tierra del mariachi y del agave azul, es uno de los estados que ms ha contribuido a la identidad de Mxic", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/904856620286435328"], "tweet_date": {"$date": 1504569600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 904750676768464896, "tweet_text": "Con el Seguro de Vida para Jefas de Familia, m\u00e1s de 6 millones de mam\u00e1s saben que sus hijos estar\u00e1n protegidos si e\u2026 https://t.co/yoQA51e5VE", "text_es": "Con el Seguro de Vida para Jefas de Familia, ms de 6 millones de mams saben que sus hijos estarn protegidos si e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/904750676768464896"], "tweet_date": {"$date": 1504544400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 904690541446676480, "tweet_text": "Hemos puesto en marcha un red de m\u00e1s de 5 mil comedores comunitarios, en donde diariamente se sirven un mill\u00f3n de c\u2026 https://t.co/jEUonBqGqg", "text_es": "Hemos puesto en marcha un red de ms de 5 mil comedores comunitarios, en donde diariamente se sirven un milln de c", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/904690541446676480"], "tweet_date": {"$date": 1504530000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 904509322822017024, "tweet_text": "#Hidalgo es un estado de riqueza cultural, tur\u00edstica y deportiva. Referente en la formaci\u00f3n de j\u00f3venes futbolistas.\u2026 https://t.co/rRC6SgLNRQ", "text_es": "es un estado de riqueza cultural, turstica y deportiva. Referente en la formacin de jvenes futbolistas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Hidalgo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/904509322822017024"], "tweet_date": {"$date": 1504486800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 904494234534797312, "tweet_text": "#Guerrero es orgullo, tradici\u00f3n y belleza natural; es adem\u00e1s, capital del turismo de M\u00e9xico.\u2026 https://t.co/Fbkzkc3x7Y", "text_es": "es orgullo, tradicin y belleza natural; es adems, capital del turismo de Mxico.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Guerrero"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/904494234534797312"], "tweet_date": {"$date": 1504483200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 904479126014140416, "tweet_text": "En #Guanajuato la historia, cultura y tradici\u00f3n se mezclan con el crecimiento econ\u00f3mico y el desarrollo industrial.\u2026 https://t.co/Jz9t7CnzVv", "text_es": "En la historia, cultura y tradicin se mezclan con el crecimiento econmico y el desarrollo industrial.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Guanajuato"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/904479126014140416"], "tweet_date": {"$date": 1504479600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 904471593258123265, "tweet_text": "#Durango, tierra de mujeres y hombres trabajadores que saben c\u00f3mo vencer las adversidades y construir nuevos camino\u2026 https://t.co/iro4K6nTjq", "text_es": ", tierra de mujeres y hombres trabajadores que saben cmo vencer las adversidades y construir nuevos camino", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Durango"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/904471593258123265"], "tweet_date": {"$date": 1504479600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 904464054462275584, "tweet_text": "Por su diversidad, la energ\u00eda de su gente y sus inagotables oportunidades, la #CDMX es la ciudad que lo tiene todo.\u2026 https://t.co/aFXmeagk8r", "text_es": "Por su diversidad, la energa de su gente y sus inagotables oportunidades, la es la ciudad que lo tiene todo.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CDMX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/904464054462275584"], "tweet_date": {"$date": 1504476000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 904388549276925952, "tweet_text": "Construimos 400 mil nuevos cuartos, muchos de ellos #CuartosRosas, para que las ni\u00f1as y adolescentes tengan privaci\u2026 https://t.co/fptdp4qTJ9", "text_es": "Construimos 400 mil nuevos cuartos, muchos de ellos , para que las nias y adolescentes tengan privaci", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CuartosRosas"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/904388549276925952"], "tweet_date": {"$date": 1504458000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 904328152842813440, "tweet_text": "En 5 a\u00f1os, 4 millones de familias han podido comprar o remodelar su casa. \u00a1Lo bueno cuenta, y queremos que siga con\u2026 https://t.co/jc3Ndd2Klu", "text_es": "En 5 aos, 4 millones de familias han podido comprar o remodelar su casa. Lo bueno cuenta, y queremos que siga con", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/904328152842813440"], "tweet_date": {"$date": 1504443600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 904207351653076992, "tweet_text": "En esta administraci\u00f3n, el @Infonavit y el @FOVISSSTEmx han entregado la cuarta parte del total de los cr\u00e9ditos oto\u2026 https://t.co/LOnqOCnHoc", "text_es": "En esta administracin, el @Infonavit y el @FOVISSSTEmx han entregado la cuarta parte del total de los crditos oto", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Infonavit", "FOVISSSTEmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/904207351653076992"], "tweet_date": {"$date": 1504414800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 904146939263934464, "tweet_text": "En #Chihuahua, de gente valiente, noble y leal, trabajamos para lograr mayor bienestar y generar m\u00e1s oportunidades:\u2026 https://t.co/9DSgUnzqLk", "text_es": "En , de gente valiente, noble y leal, trabajamos para lograr mayor bienestar y generar ms oportunidades:", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Chihuahua"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/904146939263934464"], "tweet_date": {"$date": 1504400400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 904131851463168000, "tweet_text": "En #Chiapas unimos esfuerzos para hacer frente a la pobreza, generar empleos y mayor bienestar a sus habitantes:\u2026 https://t.co/6oSHyZAjp1", "text_es": "En unimos esfuerzos para hacer frente a la pobreza, generar empleos y mayor bienestar a sus habitantes:", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Chiapas"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/904131851463168000"], "tweet_date": {"$date": 1504396800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 904116748395307008, "tweet_text": "#Colima es un estado de costumbres y tradici\u00f3n, con mujeres y hombres que se esfuerzan para conquistar sus sue\u00f1os.\u2026 https://t.co/A3kXNgzF8i", "text_es": "es un estado de costumbres y tradicin, con mujeres y hombres que se esfuerzan para conquistar sus sueos.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Colima"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/904116748395307008"], "tweet_date": {"$date": 1504393200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 904109184483942400, "tweet_text": "#Coahuila es un estado grande en todo sentido, que aprovecha las ventajas de su ubicaci\u00f3n y vocaci\u00f3n productiva\u2026 https://t.co/jS1GoqxXwJ", "text_es": "es un estado grande en todo sentido, que aprovecha las ventajas de su ubicacin y vocacin productiva", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Coahuila"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/904109184483942400"], "tweet_date": {"$date": 1504393200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 904101634883559424, "tweet_text": "Las joyas hist\u00f3ricas y maravillas arqueol\u00f3gicas de Campeche, lo convierten en un estado inigualable.\u2026 https://t.co/ZwaOQiBoSj", "text_es": "Las joyas histricas y maravillas arqueolgicas de Campeche, lo convierten en un estado inigualable.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/904101634883559424"], "tweet_date": {"$date": 1504389600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 904059133544058884, "tweet_text": "RT @PresidenciaMX: \u26a1\ufe0f Quinto Informe de Gobierno.\n\n#5toInforme\n\nhttps://t.co/jhuNapVfhC", "text_es": "RT @PresidenciaMX: Quinto Informe de Gobierno.", "tweet_emoticons": ["\u26a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["5toInforme"], "mentions": ["PresidenciaMX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/moments/904050878633664513"], "tweet_date": {"$date": 1504378800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 904026941988241408, "tweet_text": "Lo bueno cuenta y queremos que siga contando. Acomp\u00e1\u00f1ame durante la transmisi\u00f3n del #5toInforme https://t.co/KxdqEIcwtJ", "text_es": "Lo bueno cuenta y queremos que siga contando. Acompame durante la transmisin del", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["5toInforme"], "tweet_urls": ["http://www.gob.mx/presidencia"], "tweet_date": {"$date": 1504371600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 903965758480191488, "tweet_text": "Empresas mexicanas y extranjeras hoy encuentran en M\u00e9xico un lugar seguro para invertir, crecer y generar empleos\u2026 https://t.co/TSQedeOIGZ", "text_es": "Empresas mexicanas y extranjeras hoy encuentran en Mxico un lugar seguro para invertir, crecer y generar empleos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/903965758480191488"], "tweet_date": {"$date": 1504357200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 903817015747596290, "tweet_text": "#BajaCaliforniaSur es tierra de riqueza natural y cultural, que la hacen una de las entidades m\u00e1s visitadas del pa\u00eds https://t.co/N5aAGuWxkx", "text_es": "es tierra de riqueza natural y cultural, que la hacen una de las entidades ms visitadas del pas", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["BajaCaliforniaSur"], "tweet_urls": ["http://ow.ly/yMvk30eRgdh"], "tweet_date": {"$date": 1504321200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 903799651895189504, "tweet_text": "De Tijuana hasta el Valle de los Cirios, #BajaCalifornia es reconocido por su gastronom\u00eda y la calidad de sus vinos\u2026 https://t.co/ODi2vs5P9D", "text_es": "De Tijuana hasta el Valle de los Cirios, es reconocido por su gastronoma y la calidad de sus vinos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["BajaCalifornia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/903799651895189504"], "tweet_date": {"$date": 1504317600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 903784550651707392, "tweet_text": "#Aguascalientes es tierra buena de gente buena. Ah\u00ed ya se impulsan m\u00e1s oportunidades de desarrollo:\u2026 https://t.co/LMLyQuG1yA", "text_es": "es tierra buena de gente buena. Ah ya se impulsan ms oportunidades de desarrollo:", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Aguascalientes"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/903784550651707392"], "tweet_date": {"$date": 1504314000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 903742294171426816, "tweet_text": "Juntos estamos logrando que la transformaci\u00f3n de M\u00e9xico suceda en todas partes de nuestro territorio. Conozcan:\u2026 https://t.co/pdG9cB2RlU", "text_es": "Juntos estamos logrando que la transformacin de Mxico suceda en todas partes de nuestro territorio. Conozcan:", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/903742294171426816"], "tweet_date": {"$date": 1504303200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 903668848867540992, "tweet_text": "En Los Cabos se han abierto los aeropuertos, las tiendas de autoservicio operan y @CFEmx restableci\u00f3 25 mil de 102 mil servicios afectados.", "text_es": "En Los Cabos se han abierto los aeropuertos, las tiendas de autoservicio operan y @CFEmx restableci 25 mil de 102 mil servicios afectados.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CFEmx"], "tweet_date": {"$date": 1504285200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 903668691707076608, "tweet_text": "#Lidia se desplaza hacia el noroeste, a lo largo de #BCS. El restablecimiento de servicios y caminos avanzar\u00e1 en esa misma direcci\u00f3n.", "text_es": "se desplaza hacia el noroeste, a lo largo de . El restablecimiento de servicios y caminos avanzar en esa misma direccin.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Lidia", "BCS"], "tweet_date": {"$date": 1504285200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 903668409644310529, "tweet_text": "Sigue activo el #PlanMX que coordina acciones de @SEDENAmx, @SEMAR_mx, @PcSegob, @PoliciaFedMx y otras dependencias del @GobMX.", "text_es": "Sigue activo el que coordina acciones de @SEDENAmx, @SEMAR_mx, @PcSegob, @PoliciaFedMx y otras dependencias del @GobMX.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["PlanMX"], "mentions": ["SEDENAmx", "SEMAR_mx", "gobmx"], "tweet_date": {"$date": 1504285200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 903668278354223104, "tweet_text": "La #TormentaTropical #Lidia cubre #BCS y #SIN. Importante extremar precauciones por las fuertes lluvias.", "text_es": "La cubre y . Importante extremar precauciones por las fuertes lluvias.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["TormentaTropical", "Lidia", "BCS", "SIN"], "tweet_date": {"$date": 1504285200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 903663758781759488, "tweet_text": "Apoyamos la formaci\u00f3n y fortalecimiento de capital humano altamente calificado, mediante el otorgamiento de m\u00e1s de\u2026 https://t.co/eV51jcGDpb", "text_es": "Apoyamos la formacin y fortalecimiento de capital humano altamente calificado, mediante el otorgamiento de ms de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/903663758781759488"], "tweet_date": {"$date": 1504285200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 903643219770073089, "tweet_text": "Como conversamos, en @Mexico, seguiremos trabajando por una verdadera educaci\u00f3n de calidad, y por igualdad para las y los mexicanos, @Malala", "text_es": "Como conversamos, en @Mexico, seguiremos trabajando por una verdadera educacin de calidad, y por igualdad para las y los mexicanos, @Malala", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["mexico", "Malala"], "tweet_date": {"$date": 1504281600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 903642686246105088, "tweet_text": "Fue un honor recibirte en la Residencia Oficial de Los Pinos, @Malala Yousafzai. Como en el mundo, tu voz se escuch\u2026 https://t.co/jbUEPkahh2", "text_es": "Fue un honor recibirte en la Residencia Oficial de Los Pinos, @Malala Yousafzai. Como en el mundo, tu voz se escuch", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Malala"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/903642686246105088"], "tweet_date": {"$date": 1504281600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 903603372774719489, "tweet_text": "Hoy, m\u00e1s de 800 mil j\u00f3venes estudian en los 400 institutos y universidades tecnol\u00f3gicas y polit\u00e9cnicas de @Mexico\u2026 https://t.co/SX50zvngvv", "text_es": "Hoy, ms de 800 mil jvenes estudian en los 400 institutos y universidades tecnolgicas y politcnicas de @Mexico", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["mexico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/903603372774719489"], "tweet_date": {"$date": 1504270800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 903465681626083328, "tweet_text": "Con el trabajo de todos, avanzamos en el combate a la pobreza #M\u00e9xicoIncluyente. https://t.co/46KbjohMIB", "text_es": "Con el trabajo de todos, avanzamos en el combate a la pobreza .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xicoIncluyente"], "tweet_date": {"$date": 1504238400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 903392083410550784, "tweet_text": "Se estima que en el @NvoAeropuertoMx trabajar\u00e1n 450 mil personas. \u00a1Lo bueno cuenta, y queremos que siga contando!\u2026 https://t.co/ZSgjvW082b", "text_es": "Se estima que en el @NvoAeropuertoMx trabajarn 450 mil personas. Lo bueno cuenta, y queremos que siga contando!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["NvoAeropuertoMX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/903392083410550784"], "tweet_date": {"$date": 1504220400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 903301376683343872, "tweet_text": "El @NvoAeropuertoMx ser\u00e1 uno de los tres m\u00e1s grandes del mundo. Su capacidad: 125 M de pasajeros al a\u00f1o. #5toInforme https://t.co/owGIGzMcNS", "text_es": "El @NvoAeropuertoMx ser uno de los tres ms grandes del mundo. Su capacidad: 125 M de pasajeros al ao.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["5toInforme"], "mentions": ["NvoAeropuertoMX"], "tweet_date": {"$date": 1504198800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 903240972707938304, "tweet_text": "Construimos mejor infraestructura para M\u00e9xico: duplicando la capacidad de nuestros puertos, con m\u00e1s carreteras y tr\u2026 https://t.co/3LdjBdmGNx", "text_es": "Construimos mejor infraestructura para Mxico: duplicando la capacidad de nuestros puertos, con ms carreteras y tr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/903240972707938304"], "tweet_date": {"$date": 1504184400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 903128030737924096, "tweet_text": "He instruido a @SEGOB_mx, @PcSegob y @conagua_mx para activar protocolos preventivos en coordinaci\u00f3n con autoridades locales por #Lidia.", "text_es": "He instruido a @SEGOB_mx, @PcSegob y @conagua_mx para activar protocolos preventivos en coordinacin con autoridades locales por .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Lidia"], "mentions": ["SEGOB_mx", "conagua_mx"], "tweet_date": {"$date": 1504159200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 903127910885687296, "tweet_text": "Si te encuentras en #BCS #COL #DUR #JAL #MICH #NAY y #SIN extrema precauciones y mantente atento a las indicaciones de @PcSegob por #Lidia.", "text_es": "Si te encuentras en y extrema precauciones y mantente atento a las indicaciones de @PcSegob por .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["BCS", "COL", "DUR", "JAL", "MICH", "NAY", "SIN", "Lidia"], "tweet_date": {"$date": 1504159200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 903053930699087872, "tweet_text": "Sus triunfos en Atletismo, Clavados, Futbol, Golf, Levantamiento de Pesas, Taekwondo y Tiro con Arco son motivo de orgullo para @Mexico.", "text_es": "Sus triunfos en Atletismo, Clavados, Futbol, Golf, Levantamiento de Pesas, Taekwondo y Tiro con Arco son motivo de orgullo para @Mexico.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["mexico"], "tweet_date": {"$date": 1504141200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 903053729347371009, "tweet_text": "Mi felicitaci\u00f3n y reconocimiento a las y los 49 medallistas mexicanos por su gran desempe\u00f1o deportivo en la #UniversiadaMundial #Taipei2017.", "text_es": "Mi felicitacin y reconocimiento a las y los 49 medallistas mexicanos por su gran desempeo deportivo en la .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["UniversiadaMundial", "Taipei2017"], "tweet_date": {"$date": 1504141200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 903047672268939265, "tweet_text": "El @gobmx ha invertido $27 mil M en asesorar, capacitar y otorgar cr\u00e9ditos a #emprendedores. \u00a1Lo bueno cuenta y que\u2026 https://t.co/fdbuaRuH4j", "text_es": "El @gobmx ha invertido $27 mil M en asesorar, capacitar y otorgar crditos a . Lo bueno cuenta y que", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["emprendedores"], "mentions": ["gobmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/903047672268939265"], "tweet_date": {"$date": 1504137600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 902938992647184384, "tweet_text": "El @INADEM_SE ha apoyado la creaci\u00f3n de 40 Fondos de Capital Emprendedor en favor de 472 empresas de alto impacto\u2026 https://t.co/aw2qKeZ2zD", "text_es": "El @INADEM_SE ha apoyado la creacin de 40 Fondos de Capital Emprendedor en favor de 472 empresas de alto impacto", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/902938992647184384"], "tweet_date": {"$date": 1504112400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 902878834332123140, "tweet_text": "Desde que creamos el @INADEM_SE, se ha apoyado a 2.7 millones de emprendedores con asesor\u00eda, capacitaci\u00f3n y acceso\u2026 https://t.co/OQh2oIlyhA", "text_es": "Desde que creamos el @INADEM_SE, se ha apoyado a 2.7 millones de emprendedores con asesora, capacitacin y acceso", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/902878834332123140"], "tweet_date": {"$date": 1504098000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 902667224766324736, "tweet_text": "Para proteger el medio ambiente, creamos la Gendarmer\u00eda Ambiental y triplicamos el n\u00famero de brigadistas vs incendi\u2026 https://t.co/9Sdwphf5P2", "text_es": "Para proteger el medio ambiente, creamos la Gendarmera Ambiental y triplicamos el nmero de brigadistas vs incendi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/902667224766324736"], "tweet_date": {"$date": 1504047600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 902576607197503488, "tweet_text": "Hoy tenemos 3 veces m\u00e1s hect\u00e1reas protegidas que en 2012: 90 millones, que equivalen al territorio de Espa\u00f1a, Itali\u2026 https://t.co/eKFcU0ox87", "text_es": "Hoy tenemos 3 veces ms hectreas protegidas que en 2012: 90 millones, que equivalen al territorio de Espaa, Itali", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/902576607197503488"], "tweet_date": {"$date": 1504026000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 902516442171555840, "tweet_text": "Somos uno de los pa\u00edses con mayor diversidad de plantas y animales. Protegerlos es nuestra responsabilidad, y lo ha\u2026 https://t.co/4w8mqXgjju", "text_es": "Somos uno de los pases con mayor diversidad de plantas y animales. Protegerlos es nuestra responsabilidad, y lo ha", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/902516442171555840"], "tweet_date": {"$date": 1504011600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 902302518193086466, "tweet_text": "En los hospitales del sector salud se realizan 10 mil cirug\u00edas diariamente. Conoce m\u00e1s cifras como esta:\u2026 https://t.co/8y5L9fRpAw", "text_es": "En los hospitales del sector salud se realizan 10 mil cirugas diariamente. Conoce ms cifras como esta:", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/902302518193086466"], "tweet_date": {"$date": 1503961200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 902299964948271104, "tweet_text": "RT @PresidenciaMX: #IMSSDigital es la app del @gobmx m\u00e1s descargada, con 1.3 millones de descargas. \u00a1Lo bueno cuenta y queremos que siga co\u2026", "text_es": "RT @PresidenciaMX: es la app del @gobmx ms descargada, con 1.3 millones de descargas. Lo bueno cuenta y queremos que siga co", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["IMSSDigital"], "mentions": ["PresidenciaMX", "gobmx"], "tweet_date": {"$date": 1503961200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 902299657031884800, "tweet_text": "RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy Pepe Soho! Los invito a acompa\u00f1arme esta semana en #YoSoyMexicano https://t.co/amdcJU1zMm", "text_es": "RT @yosoymexicano: Hola, soy Pepe Soho! Los invito a acompaarme esta semana en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoSoyMexicano"], "mentions": ["yosoymexicano"], "tweet_date": {"$date": 1503961200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 902154051923591168, "tweet_text": "En el Sector Salud diariamente se atiende a 1 mill\u00f3n de personas. \u00a1Y vamos por m\u00e1s! Lo bueno cuenta y queremos que\u2026 https://t.co/GQgdaUypwr", "text_es": "En el Sector Salud diariamente se atiende a 1 milln de personas. Y vamos por ms! Lo bueno cuenta y queremos que", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/902154051923591168"], "tweet_date": {"$date": 1503925200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 901791671637098496, "tweet_text": "Est\u00e1 en marcha el #NuevoModeloEducativo para que ni\u00f1as y ni\u00f1os aprendan a aprender. Lo bueno cuenta y queremos que\u2026 https://t.co/tTrCfelFBZ", "text_es": "Est en marcha el para que nias y nios aprendan a aprender. Lo bueno cuenta y queremos que", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["NuevoModeloEducativo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/901791671637098496"], "tweet_date": {"$date": 1503838800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 901588223624744960, "tweet_text": "En 5 a\u00f1os, M\u00e9xico aument\u00f3 en 50% el n\u00famero de turistas internacionales, de 23 a 35 millones. Conoce m\u00e1s:\u2026 https://t.co/7GvU9pZNr3", "text_es": "En 5 aos, Mxico aument en 50% el nmero de turistas internacionales, de 23 a 35 millones. Conoce ms:", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/901588223624744960"], "tweet_date": {"$date": 1503792000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 901429278926974977, "tweet_text": "Somos el 8 pa\u00eds m\u00e1s visitado del mundo. Hoy, el turismo genera 1 de cada 6 empleos. Lo bueno cuenta y queremos que\u2026 https://t.co/xhPmILCF3r", "text_es": "Somos el 8 pas ms visitado del mundo. Hoy, el turismo genera 1 de cada 6 empleos. Lo bueno cuenta y queremos que", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/901429278926974977"], "tweet_date": {"$date": 1503752400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 901212701808054272, "tweet_text": "Por 1era vez en 20 a\u00f1os, M\u00e9xico exporta m\u00e1s alimentos de los que importa. Conoce m\u00e1s datos como este en:\u2026 https://t.co/4vqsRmOLpN", "text_es": "Por 1era vez en 20 aos, Mxico exporta ms alimentos de los que importa. Conoce ms datos como este en:", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/901212701808054272"], "tweet_date": {"$date": 1503702000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 901066888645459968, "tweet_text": "Lo #HechoEnM\u00e9xico, est\u00e1 bien hecho. Somos el 12 productor de alimentos en el mundo. Lo bueno cuenta y queremos que\u2026 https://t.co/oFdPazxvV6", "text_es": "Lo , est bien hecho. Somos el 12 productor de alimentos en el mundo. Lo bueno cuenta y queremos que", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["HechoEnM\u00e9xico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/901066888645459968"], "tweet_date": {"$date": 1503666000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 900174722851233793, "tweet_text": "Las carencias sociales est\u00e1n en m\u00ednimo hist\u00f3rico. A 25 a\u00f1os de la creaci\u00f3n de @SEDESOL_mx te comparto c\u00f3mo contribu\u2026 https://t.co/KqIPcZSmEr", "text_es": "Las carencias sociales estn en mnimo histrico. A 25 aos de la creacin de @SEDESOL_mx te comparto cmo contribu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SEDESOL_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/900174722851233793"], "tweet_date": {"$date": 1503453600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 900013933779537920, "tweet_text": "Mi reconocimiento a quienes integran los cuerpos de bomberos del pa\u00eds por su valor y servicio diario a la comunidad. Feliz #D\u00edaDelBombero.", "text_es": "Mi reconocimiento a quienes integran los cuerpos de bomberos del pas por su valor y servicio diario a la comunidad. Feliz .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaDelBombero"], "tweet_date": {"$date": 1503414000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 899721580602851328, "tweet_text": "#Eclipse2017 en M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/m7wuMg0h2a", "text_es": "en Mxico", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Eclipse2017"], "tweet_date": {"$date": 1503345600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 899684688939417606, "tweet_text": "RT @yosoymexicano: \u00a1Hola! Somos Rodrigo y Carlos. Esta semana vamos a estar con ustedes en @YoSoyMexicano platicando un poco de nosotros y\u2026", "text_es": "RT @yosoymexicano: Hola! Somos Rodrigo y Carlos. Esta semana vamos a estar con ustedes en @YoSoyMexicano platicando un poco de nosotros y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["yosoymexicano", "yosoymexicano"], "tweet_date": {"$date": 1503334800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 899661773393059840, "tweet_text": "Si quieres seguir el #EclipseSolar sin ning\u00fan riesgo, el Instituto de Astronom\u00eda de la UNAM @iaunam lo transmitir\u00e1 en tiempo real.", "text_es": "Si quieres seguir el sin ningn riesgo, el Instituto de Astronoma de la UNAM @iaunam lo transmitir en tiempo real.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EclipseSolar"], "mentions": ["iaunam"], "tweet_date": {"$date": 1503331200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 899661579452547074, "tweet_text": "Durante el #EclipseSolar, no mires el sol directamente y sigue las recomendaciones de @PcSegob para evitar da\u00f1os irreversibles a tu vista.", "text_es": "Durante el , no mires el sol directamente y sigue las recomendaciones de @PcSegob para evitar daos irreversibles a tu vista.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EclipseSolar"], "tweet_date": {"$date": 1503331200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 898236459991412736, "tweet_text": "El @ConsulmexBCN ha activado los protocolos de protecci\u00f3n y los siguientes n\u00fameros de emergencia: +34 608 322 569 y +34 674 944 272.", "text_es": "El @ConsulmexBCN ha activado los protocolos de proteccin y los siguientes nmeros de emergencia: +34 608 322 569 y +34 674 944 272.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["ConsulMexBCN"], "tweet_date": {"$date": 1502992800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 898236340378140672, "tweet_text": "Reitero nuestro rechazo al terrorismo en todas sus formas y transmito nuestras condolencias para las familias de las v\u00edctimas.", "text_es": "Reitero nuestro rechazo al terrorismo en todas sus formas y transmito nuestras condolencias para las familias de las vctimas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1502992800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 898235990187364353, "tweet_text": "M\u00e9xico condena en\u00e9rgicamente el atentado que tuvo lugar en #Barcelona. Mi solidaridad con el pueblo y gobierno de Espa\u00f1a.", "text_es": "Mxico condena enrgicamente el atentado que tuvo lugar en . Mi solidaridad con el pueblo y gobierno de Espaa.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Barcelona"], "tweet_date": {"$date": 1502992800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 897609475280052226, "tweet_text": "Estas inversiones reflejan la confianza del mundo en la transformaci\u00f3n de nuestro pa\u00eds, y se traducen en m\u00e1s empleos y mejores salarios.", "text_es": "Estas inversiones reflejan la confianza del mundo en la transformacin de nuestro pas, y se traducen en ms empleos y mejores salarios.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1502841600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 897609272313466880, "tweet_text": "La IED acumulada en este sexenio representa 99.1% de la meta de IED planteada en el Plan Nacional de Desarrollo 2013-2018 (157,595 MDD).", "text_es": "La IED acumulada en este sexenio representa 99.1% de la meta de IED planteada en el Plan Nacional de Desarrollo 2013-2018 (157,595 MDD).", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1502841600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 897608979584606209, "tweet_text": "La IED acumulada en esta administraci\u00f3n es de 156,194 MDD, 51.9% mayor a la originalmente reportada en igual per\u00edodo del sexenio anterior.", "text_es": "La IED acumulada en esta administracin es de 156,194 MDD, 51.9% mayor a la originalmente reportada en igual perodo del sexenio anterior.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1502841600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 897608783878385664, "tweet_text": "Dos mil empresas con capital extranjero invirtieron este monto, que es 8.8% mayor a la cifra preliminar de IED en igual per\u00edodo de 2016.", "text_es": "Dos mil empresas con capital extranjero invirtieron este monto, que es 8.8% mayor a la cifra preliminar de IED en igual perodo de 2016.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1502841600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 897608544329105408, "tweet_text": "En gira por Durango, inform\u00e9 que en el primer semestre de 2017, M\u00e9xico recibi\u00f3 15,645.2 millones de d\u00f3lares de Inversi\u00f3n Extranjera Directa.", "text_es": "En gira por Durango, inform que en el primer semestre de 2017, Mxico recibi 15,645.2 millones de dlares de Inversin Extranjera Directa.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1502841600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 897244447402012673, "tweet_text": "RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy Sarahi Espinoza, y esta semana los invito a acompa\u00f1arme en #YoSoyMexicano! https://t.co/w1UBwE9PAs", "text_es": "RT @yosoymexicano: Hola, soy Sarahi Espinoza, y esta semana los invito a acompaarme en !", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoSoyMexicano"], "mentions": ["yosoymexicano"], "tweet_date": {"$date": 1502755200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 896800606534250496, "tweet_text": "Muchas felicidades tambi\u00e9n a @micozito por su medalla de plata individual en #TiroConArco en la #WCBerlin.", "text_es": "Muchas felicidades tambin a @micozito por su medalla de plata individual en en la .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["TiroConArco", "WCBerlin"], "mentions": ["micozito"], "tweet_date": {"$date": 1502647200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 896800419690627072, "tweet_text": "Muy orgulloso del equipo femenil de #TiroConArco mexicano, @micozito, @cuerdarosa y @marianavitia, por su medalla de plata en la #WCBerlin.", "text_es": "Muy orgulloso del equipo femenil de mexicano, @micozito, @cuerdarosa y @marianavitia, por su medalla de plata en la .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["TiroConArco", "WCBerlin"], "mentions": ["micozito", "cuerdarosa", "marianavitia"], "tweet_date": {"$date": 1502647200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 896796718846443520, "tweet_text": "Muchas felicidades Lupita Gonz\u00e1lez, por ser la primera medallista mexicana en el @IAAFWorldChamps\u00a0Londres 2017 #OrgulloMexicano.", "text_es": "Muchas felicidades Lupita Gonzlez, por ser la primera medallista mexicana en el @IAAFWorldChampsLondres 2017 .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["OrgulloMexicano"], "tweet_date": {"$date": 1502647200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 896501265848512512, "tweet_text": "Con visi\u00f3n de futuro, el @PRI_Nacional seguir\u00e1 siendo protagonista de la historia y transformaci\u00f3n de nuestro pa\u00eds.", "text_es": "Con visin de futuro, el @PRI_Nacional seguir siendo protagonista de la historia y transformacin de nuestro pas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PRI_Nacional"], "tweet_date": {"$date": 1502578800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 896500871969857536, "tweet_text": "A partir de las aspiraciones y demandas de la sociedad, el @PRI_Nacional ha sido clave en la construcci\u00f3n del M\u00e9xico actual.", "text_es": "A partir de las aspiraciones y demandas de la sociedad, el @PRI_Nacional ha sido clave en la construccin del Mxico actual.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PRI_Nacional"], "tweet_date": {"$date": 1502578800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 896500529890775040, "tweet_text": "Fue un honor asistir a la XXII Asamblea Nacional Ordinaria del @PRI_Nacional, junto con mis compa\u00f1eras y compa\u00f1eros\u2026 https://t.co/YXqs7NtVRo", "text_es": "Fue un honor asistir a la XXII Asamblea Nacional Ordinaria del @PRI_Nacional, junto con mis compaeras y compaeros", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PRI_Nacional"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/896500529890775040"], "tweet_date": {"$date": 1502578800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 895462105024823297, "tweet_text": "Sigan las recomendaciones de las autoridades locales de protecci\u00f3n civil, @PcSegob y @conagua_clima https://t.co/Kiujf650cc.", "text_es": "Sigan las recomendaciones de las autoridades locales de proteccin civil, @PcSegob y @conagua_clima .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["conagua_clima"], "tweet_urls": ["http://www.gob.mx/huracanes"], "tweet_date": {"$date": 1502330400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 895461908500799488, "tweet_text": "Ante el avance del Hurac\u00e1n #Franklin hacia Veracruz, Puebla, Tlaxcala e Hidalgo, es importante mantenerse informado y extremar precauciones.", "text_es": "Ante el avance del Huracn hacia Veracruz, Puebla, Tlaxcala e Hidalgo, es importante mantenerse informado y extremar precauciones.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Franklin"], "tweet_date": {"$date": 1502330400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 894932075110957056, "tweet_text": "Cr\u00edtica, humor y libertad, todo ello en un cart\u00f3n de #Rius. Descanse en paz el destacado caricaturista y periodista Eduardo del R\u00edo Garc\u00eda.", "text_es": "Crtica, humor y libertad, todo ello en un cartn de . Descanse en paz el destacado caricaturista y periodista Eduardo del Ro Garca.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Rius"], "tweet_date": {"$date": 1502204400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 894603068821524480, "tweet_text": "RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy Vanessa Musi, y esta semana los invito a acompa\u00f1arme en #YoSoyMexicano! https://t.co/pUstRQgeRj", "text_es": "RT @yosoymexicano: Hola, soy Vanessa Musi, y esta semana los invito a acompaarme en !", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoSoyMexicano"], "mentions": ["yosoymexicano"], "tweet_date": {"$date": 1502125200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 893594512320118784, "tweet_text": "Muchas felicidades Antonio Arg\u00fcelles por convertirte en el primer mexicano en cruzar los Siete Mares. @Mexico se enorgullece de tus logros.", "text_es": "Muchas felicidades Antonio Argelles por convertirte en el primer mexicano en cruzar los Siete Mares. @Mexico se enorgullece de tus logros.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["mexico"], "tweet_date": {"$date": 1501884000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 892945828209283072, "tweet_text": "Felicidades a Sergio Tapiro @tapirofoto, por ser reconocido como el mejor fot\u00f3grafo de viajes del a\u00f1o por @NatGeo\u2026 https://t.co/PKAlKNaZvl", "text_es": "Felicidades a Sergio Tapiro @tapirofoto, por ser reconocido como el mejor fotgrafo de viajes del ao por @NatGeo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["tapirofoto", "NatGeo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/892945828209283072"], "tweet_date": {"$date": 1501729200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 890617823629672448, "tweet_text": "Xirau contribuy\u00f3 a formar al M\u00e9xico moderno, con una invaluable aportaci\u00f3n a la cultura que hoy nos define. Descanse en paz.", "text_es": "Xirau contribuy a formar al Mxico moderno, con una invaluable aportacin a la cultura que hoy nos define. Descanse en paz.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1501174800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 890617653898821632, "tweet_text": "En su c\u00e1tedra, en las p\u00e1ginas de sus libros, en sus versos y reflexiones filos\u00f3ficas, tendi\u00f3 un puente que une a nuestro pa\u00eds con el mundo.", "text_es": "En su ctedra, en las pginas de sus libros, en sus versos y reflexiones filosficas, tendi un puente que une a nuestro pas con el mundo.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1501174800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 890617488374775808, "tweet_text": "Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a la familia Xirau, y a la comunidad cultural y acad\u00e9mica por la p\u00e9rdida de Ram\u00f3n Xirau, pilar de la cultura en M\u00e9xico", "text_es": "Mi ms sentido psame a la familia Xirau, y a la comunidad cultural y acadmica por la prdida de Ramn Xirau, pilar de la cultura en Mxico", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1501174800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 888903026546692096, "tweet_text": "Muchas felicidades Diana Laura Coraza por tu medalla de oro en la prueba de 800 metros del Mundial de Para Atletism\u2026 https://t.co/3BKlN2vlWD", "text_es": "Muchas felicidades Diana Laura Coraza por tu medalla de oro en la prueba de 800 metros del Mundial de Para Atletism", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/888903026546692096"], "tweet_date": {"$date": 1500764400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 888281870990884865, "tweet_text": "Muchas felicidades a @miseleccionmx por su triunfo y pase a semifinales en la #CopaOro2017 #SomosMexico.", "text_es": "Muchas felicidades a @miseleccionmx por su triunfo y pase a semifinales en la .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CopaOro2017", "SomosMexico"], "mentions": ["miseleccionmx"], "tweet_date": {"$date": 1500616800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 887425394143502336, "tweet_text": "Su logro demuestra que el #TalentoMexicano no tiene l\u00edmite de edad. Mi felicitaci\u00f3n para cada uno de los participantes.", "text_es": "Su logro demuestra que el no tiene lmite de edad. Mi felicitacin para cada uno de los participantes.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["TalentoMexicano"], "tweet_date": {"$date": 1500415200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 887425254154354688, "tweet_text": "M\u00e9xico se enorgullece de los j\u00f3venes mexicanos que participaron y triunfaron en el Campeonato Internacional de C\u00e1lculo Aritm\u00e9tico Mental.", "text_es": "Mxico se enorgullece de los jvenes mexicanos que participaron y triunfaron en el Campeonato Internacional de Clculo Aritmtico Mental.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1500415200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 887303853976174592, "tweet_text": "Estos datos consolidan a M\u00e9xico como una potencia tur\u00edstica global.  Felicidades a todos los integrantes del sector que lo hicieron posible.", "text_es": "Estos datos consolidan a Mxico como una potencia turstica global. Felicidades a todos los integrantes del sector que lo hicieron posible.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1500386400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 887303736640520192, "tweet_text": "Tambi\u00e9n subimos del 16\u00ba al 14\u00ba en ingresos por turismo. Lo que se  refleja en un mayor desarrollo, empleos y mejores salarios en este sector", "text_es": "Tambin subimos del 16 al 14 en ingresos por turismo. Lo que se refleja en un mayor desarrollo, empleos y mejores salarios en este sector", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1500386400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 887303522265387008, "tweet_text": "M\u00e9xico lo logra de nuevo: la @UNWTO anunci\u00f3 que subimos del 9\u00ba al 8\u00ba pa\u00eds m\u00e1s visitado del mundo, con 35 millones d\u2026 https://t.co/oxblcgexAA", "text_es": "Mxico lo logra de nuevo: la @UNWTO anunci que subimos del 9 al 8 pas ms visitado del mundo, con 35 millones d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["UNWTO"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/887303522265387008"], "tweet_date": {"$date": 1500386400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 886993621089636352, "tweet_text": "RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy Elisa Queijeiro, y esta semana los invito a acompa\u00f1arme en #YoSoyMexicano! https://t.co/wwZt8mHiAh", "text_es": "RT @yosoymexicano: Hola, soy Elisa Queijeiro, y esta semana los invito a acompaarme en !", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoSoyMexicano"], "mentions": ["yosoymexicano"], "tweet_date": {"$date": 1500310800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 886788564964462592, "tweet_text": "Muchas felicidades @miseleccionmx por un nuevo triunfo en la #CopaOro2017 de la #CONCACAF #SomosM\u00e9xico.", "text_es": "Muchas felicidades @miseleccionmx por un nuevo triunfo en la de la .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CopaOro2017", "CONCACAF", "SomosM\u00e9xico"], "mentions": ["miseleccionmx"], "tweet_date": {"$date": 1500260400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 884825929662566400, "tweet_text": "RT @Malala: @EPN Mis m\u00e1s sinceras gracias, Presidente @EPN! I look forward to visiting Mexico and meeting your incredible people someday.", "text_en": "RT @Malala: @EPN Mis ms sinceras gracias, Presidente @EPN! I look forward to visiting Mexico and meeting your incredible people someday.", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["Malala", "EPN", "EPN"], "tweet_date": {"$date": 1499792400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 884773718420930560, "tweet_text": "Una vez m\u00e1s, buenas noticias sobre la creaci\u00f3n de empleos en M\u00e9xico: https://t.co/7eLmesTIVA", "text_es": "Una vez ms, buenas noticias sobre la creacin de empleos en Mxico:", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1499781600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 884450994385559552, "tweet_text": "RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, somos @TOMandCOLLINS y esta semana los invitamos a conocer nuestra historia en #YoSoyMexicano! https://t.co/4UBwz\u2026", "text_es": "RT @yosoymexicano: Hola, somos @TOMandCOLLINS y esta semana los invitamos a conocer nuestra historia en !", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoSoyMexicano"], "mentions": ["yosoymexicano", "TOMandCOLLINS"], "tweet_date": {"$date": 1499706000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 884258248550895617, "tweet_text": "Felicidades a @miseleccionmx por el triunfo de esta noche en su primer partido de la #CopaOro2017 de la #CONCACAF #SomosM\u00e9xico", "text_es": "Felicidades a @miseleccionmx por el triunfo de esta noche en su primer partido de la de la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CopaOro2017", "CONCACAF", "SomosM\u00e9xico"], "mentions": ["miseleccionmx"], "tweet_date": {"$date": 1499659200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 884201173468696576, "tweet_text": "Mis condolencias para la familia Zavala por el lamentable fallecimiento de Don Diego Zavala P\u00e9rez. Descanse en paz.", "text_es": "Mis condolencias para la familia Zavala por el lamentable fallecimiento de Don Diego Zavala Prez. Descanse en paz.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1499644800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 884097057656459265, "tweet_text": "\u00a1Qu\u00e9 gran oportunidad poder seguirte en Twitter, @malala! Tu vida y mensaje son ejemplo e inspiraci\u00f3n para el mundo. Bienvenida.", "text_es": "Qu gran oportunidad poder seguirte en Twitter, @malala! Tu vida y mensaje son ejemplo e inspiracin para el mundo. Bienvenida.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Malala"], "tweet_date": {"$date": 1499619600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 883801627391426560, "tweet_text": "Particularmente, le agradec\u00ed el apoyo de Espa\u00f1a para actualizar el Acuerdo Global que M\u00e9xico tiene con la Uni\u00f3n Europea \ud83c\uddea\ud83c\uddfa.", "text_es": "Particularmente, le agradec el apoyo de Espaa para actualizar el Acuerdo Global que Mxico tiene con la Unin Europea .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1499551200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 883801224868315136, "tweet_text": "En reuni\u00f3n con el Presidente @marianorajoy, reiteramos nuestra voluntad de incrementar las relaciones econ\u00f3micas en\u2026 https://t.co/EEGLd6IY56", "text_es": "En reunin con el Presidente @marianorajoy, reiteramos nuestra voluntad de incrementar las relaciones econmicas en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["marianorajoy"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/883801224868315136"], "tweet_date": {"$date": 1499551200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 883780685672005633, "tweet_text": "El traslado a casa de Leopoldo L\u00f3pez es una buena se\u00f1al. Hacemos votos para que Venezuela retome el camino de la paz y la democracia.", "text_es": "El traslado a casa de Leopoldo Lpez es una buena seal. Hacemos votos para que Venezuela retome el camino de la paz y la democracia.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1499544000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 883756035713847296, "tweet_text": "Coincidimos en que la renegociaci\u00f3n del TLCAN debe garantizar el libre comercio y el libre flujo de inversiones entre los tres pa\u00edses.", "text_es": "Coincidimos en que la renegociacin del TLCAN debe garantizar el libre comercio y el libre flujo de inversiones entre los tres pases.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1499540400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 883755867450953728, "tweet_text": "En el marco de la Cumbre del #G20, fue un gusto reunirme con el Primer Ministro @JustinTrudeau e invitarlo a visita\u2026 https://t.co/PvUTMmMVQV", "text_es": "En el marco de la Cumbre del , fue un gusto reunirme con el Primer Ministro @JustinTrudeau e invitarlo a visita", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["G20"], "mentions": ["JustinTrudeau"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/883755867450953728"], "tweet_date": {"$date": 1499540400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 883551263815737344, "tweet_text": "Lamento el fallecimiento de la Diputada Mayra Ang\u00e9lica Enr\u00edquez Vanderkam. Mis condolencias para sus familiares y amigos.", "text_es": "Lamento el fallecimiento de la Diputada Mayra Anglica Enrquez Vanderkam. Mis condolencias para sus familiares y amigos.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1499490000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 883337833137684480, "tweet_text": "Con @realDonaldTrump hablamos de la importancia de modernizar el TLCAN y de explorar programas de trabajo agr\u00edcola temporal #G20Summit.", "text_es": "Con @realDonaldTrump hablamos de la importancia de modernizar el TLCAN y de explorar programas de trabajo agrcola temporal .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["G20Summit"], "mentions": ["realDonaldTrump"], "tweet_date": {"$date": 1499439600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 883337624424824832, "tweet_text": "Sostuve productiva reuni\u00f3n con @realDonaldTrump en la que revisamos los avances en migraci\u00f3n, seguridad y desarrollo econ\u00f3mico #G20Summit.", "text_es": "Sostuve productiva reunin con @realDonaldTrump en la que revisamos los avances en migracin, seguridad y desarrollo econmico .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["G20Summit"], "mentions": ["realDonaldTrump"], "tweet_date": {"$date": 1499439600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 883092106876768258, "tweet_text": "Tambi\u00e9n refrendamos el compromiso de nuestros pa\u00edses para cooperar y sumar esfuerzos en los grandes temas de la agenda global.", "text_es": "Tambin refrendamos el compromiso de nuestros pases para cooperar y sumar esfuerzos en los grandes temas de la agenda global.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1499382000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 883091668911763456, "tweet_text": "Con el Presidente @EmmanuelMacron acordamos fortalecer la relaci\u00f3n estrat\u00e9gica entre Francia y M\u00e9xico, en beneficio\u2026 https://t.co/Tni8T9fiNY", "text_es": "Con el Presidente @EmmanuelMacron acordamos fortalecer la relacin estratgica entre Francia y Mxico, en beneficio", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EmmanuelMacron"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/883091668911763456"], "tweet_date": {"$date": 1499382000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 882660534255968256, "tweet_text": "RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy Alondra de la Parra, Directora de Orquesta, acomp\u00e1\u00f1enme esta semana en #YosoyMexicano! https://t.co/gQUmadIb6J", "text_es": "RT @yosoymexicano: Hola, soy Alondra de la Parra, Directora de Orquesta, acompenme esta semana en !", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YosoyMexicano"], "mentions": ["yosoymexicano"], "tweet_date": {"$date": 1499277600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 882026649981566976, "tweet_text": "Artista de M\u00e9xico y el mundo, Jos\u00e9 Luis Cuevas ser\u00e1 recordado siempre como sin\u00f3nimo de libertad, creaci\u00f3n y universalidad. Descanse en paz.", "text_es": "Artista de Mxico y el mundo, Jos Luis Cuevas ser recordado siempre como sinnimo de libertad, creacin y universalidad. Descanse en paz.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1499126400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 882026481160826882, "tweet_text": "Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a familiares, amigos y a la comunidad cultural por el fallecimiento de Jos\u00e9 Luis Cuevas.", "text_es": "Mi ms sentido psame a familiares, amigos y a la comunidad cultural por el fallecimiento de Jos Luis Cuevas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1499126400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 880904141060681728, "tweet_text": "RT @LeoDiCaprio: Great news as the permanent ban on gillnets has been made official. Thank you to all who helped make this happen including\u2026", "text_en": "RT @LeoDiCaprio: Great news as the permanent ban on gillnets has been made official. Thank you to all who helped make this happen including", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["LeoDiCaprio"], "tweet_date": {"$date": 1498860000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 880566135514570753, "tweet_text": "Un gusto regresar a Colombia, Presidente @JuanManSantos. Listos para fortalecer la vinculaci\u00f3n de la @A_delPacifico\u2026 https://t.co/cyFzEmUrKK", "text_es": "Un gusto regresar a Colombia, Presidente @JuanManSantos. Listos para fortalecer la vinculacin de la @A_delPacifico", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["JuanManSantos", "A_delPacifico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/880566135514570753"], "tweet_date": {"$date": 1498777200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 879748343689134080, "tweet_text": "RT @yosoymexicano: Ya me hac\u00eda falta un buen tequila y me invitaron a apoderarme de @yosoymexicano y pues voy a entrarle. Ac\u00e1 los espero. #\u2026", "text_es": "RT @yosoymexicano: Ya me haca falta un buen tequila y me invitaron a apoderarme de @yosoymexicano y pues voy a entrarle. Ac los espero.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["yosoymexicano", "yosoymexicano"], "tweet_date": {"$date": 1498582800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 878971977066717184, "tweet_text": "El @gobmx condena el ataque en contra de mandos y elementos de la @PoliciaFedMx en Veracruz y se solidariza con familiares de las v\u00edctimas.", "text_es": "El @gobmx condena el ataque en contra de mandos y elementos de la @PoliciaFedMx en Veracruz y se solidariza con familiares de las vctimas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["gobmx"], "tweet_date": {"$date": 1498399200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 878665835069321216, "tweet_text": "\u00a1M\u00e9xico lo logra nuevamente! Felicidades a @miseleccionmx por su merecido pase a semifinales en la #CopaConfederaciones. #SomosM\u00e9xico", "text_es": "Mxico lo logra nuevamente! Felicidades a @miseleccionmx por su merecido pase a semifinales en la .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CopaConfederaciones", "SomosM\u00e9xico"], "mentions": ["miseleccionmx"], "tweet_date": {"$date": 1498323600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 877626048883548160, "tweet_text": "Felicito a @miseleccionmx por recuperarse y lograr el triunfo en Rusia. \u00a1Sigan adelante con esa energ\u00eda, dedicaci\u00f3n y esfuerzo! #SomosM\u00e9xico", "text_es": "Felicito a @miseleccionmx por recuperarse y lograr el triunfo en Rusia. Sigan adelante con esa energa, dedicacin y esfuerzo!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SomosM\u00e9xico"], "mentions": ["miseleccionmx"], "tweet_date": {"$date": 1498078800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 877017952037380096, "tweet_text": "Mis condolencias a los familiares de los agentes de @PGR_mx ca\u00eddos en el cumplimiento de su deber y deseos de recuperaci\u00f3n para los heridos.", "text_es": "Mis condolencias a los familiares de los agentes de @PGR_mx cados en el cumplimiento de su deber y deseos de recuperacin para los heridos.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PGR_mx"], "tweet_date": {"$date": 1497931200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 876955259024703488, "tweet_text": "RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy Leo Morales, y esta semana los invito a acompa\u00f1arme en #YoSoyMexicano! https://t.co/YMhFv34JWD", "text_es": "RT @yosoymexicano: Hola, soy Leo Morales, y esta semana los invito a acompaarme en !", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoSoyMexicano"], "mentions": ["yosoymexicano"], "tweet_date": {"$date": 1497916800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 876488107822108672, "tweet_text": "Te extra\u00f1o todos los d\u00edas. Te amo, pap\u00e1. https://t.co/Y8APRQqfmv", "text_es": "Te extrao todos los das. Te amo, pap.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1497805200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 876253363402231808, "tweet_text": "M\u00e9xico condena en\u00e9rgicamente el acto de violencia cometido en Bogot\u00e1. Nuestra solidaridad con los familiares de las v\u00edctimas y los heridos.", "text_es": "Mxico condena enrgicamente el acto de violencia cometido en Bogot. Nuestra solidaridad con los familiares de las vctimas y los heridos.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1497751200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 875031190347988993, "tweet_text": "El Arzobispo Chedraoui era un promotor del di\u00e1logo y el entendimiento. Mis condolencias para sus familiares, amigos y comunidad religiosa.", "text_es": "El Arzobispo Chedraoui era un promotor del dilogo y el entendimiento. Mis condolencias para sus familiares, amigos y comunidad religiosa.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1497459600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 875031077751971841, "tweet_text": "Descanse en paz Antonio Chedraoui Tannous, Arzobispo de la Iglesia Ortodoxa Antioque\u00f1a para M\u00e9xico, Venezuela, Centroam\u00e9rica y el Caribe.", "text_es": "Descanse en paz Antonio Chedraoui Tannous, Arzobispo de la Iglesia Ortodoxa Antioquea para Mxico, Venezuela, Centroamrica y el Caribe.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1497459600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 874704972545368064, "tweet_text": "El programa es parte de nuestros esfuerzos de alcanzar un M\u00e9xico conectado, que cierre la brecha digital y democratice el acceso a las TIC.", "text_es": "El programa es parte de nuestros esfuerzos de alcanzar un Mxico conectado, que cierre la brecha digital y democratice el acceso a las TIC.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1497380400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 874704680957378561, "tweet_text": "El programa #PuntoM\u00e9xicoConectado fue reconocido con el premio #WSIS2017 en la categor\u00eda \u201cDesarrollo de Capacidades\u201d https://t.co/pk0gs5mAoV", "text_es": "El programa fue reconocido con el premio en la categora Desarrollo de Capacidades", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["PuntoM\u00e9xicoConectado", "WSIS2017"], "tweet_urls": ["http://www.pmc.gob.mx"], "tweet_date": {"$date": 1497380400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 874704481065291776, "tweet_text": "La Uni\u00f3n Internacional de Telecomunicaciones entreg\u00f3 los premios de la Cumbre Mundial sobre la Sociedad de la Informaci\u00f3n 2017 #WSIS2017.", "text_es": "La Unin Internacional de Telecomunicaciones entreg los premios de la Cumbre Mundial sobre la Sociedad de la Informacin 2017 .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["WSIS2017"], "tweet_date": {"$date": 1497380400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 874313992654786561, "tweet_text": "RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy @_CarlosRivera cantante, compositor y actor, acomp\u00e1\u00f1enme esta semana en #YoSoyMexicano! https://t.co/NPOq0JhN\u2026", "text_es": "RT @yosoymexicano: Hola, soy @_CarlosRivera cantante, compositor y actor, acompenme esta semana en !", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoSoyMexicano"], "mentions": ["yosoymexicano", "_CarlosRivera"], "tweet_date": {"$date": 1497286800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 873986805065973761, "tweet_text": "Mis condolencias para los familiares y compa\u00f1eros de los integrantes de la @SEDENAmx que ayer perdieron la vida cumpliendo su misi\u00f3n en Gro.", "text_es": "Mis condolencias para los familiares y compaeros de los integrantes de la @SEDENAmx que ayer perdieron la vida cumpliendo su misin en Gro.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SEDENAmx"], "tweet_date": {"$date": 1497211200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 873025619356827648, "tweet_text": "Felicidades a @miseleccionmx por su gran juego en equipo y su merecido triunfo. \u00a1Sigan con esa energ\u00eda rumbo al Mundial!", "text_es": "Felicidades a @miseleccionmx por su gran juego en equipo y su merecido triunfo. Sigan con esa energa rumbo al Mundial!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["miseleccionmx"], "tweet_date": {"$date": 1496980800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 872605764451356673, "tweet_text": "A M\u00e9xico le complace tener el apoyo de Fundaci\u00f3n Di Caprio y Fundaci\u00f3n Carlos Slim; la suma de esfuerzos siempre tr\u2026 https://t.co/f04fkobuGs", "text_es": "A Mxico le complace tener el apoyo de Fundacin Di Caprio y Fundacin Carlos Slim; la suma de esfuerzos siempre tr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/872605764451356673"], "tweet_date": {"$date": 1496880000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 872605002677723136, "tweet_text": "Estamos m\u00e1s comprometidos que nunca para cumplir los compromisos del Acuerdo de Par\u00eds y colaborar con otros pa\u00edses para esta tarea.", "text_es": "Estamos ms comprometidos que nunca para cumplir los compromisos del Acuerdo de Pars y colaborar con otros pases para esta tarea.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1496880000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 872604829809426432, "tweet_text": "Hemos implementado un esfuerzo hist\u00f3rico para evitar la extinci\u00f3n de una especie \u00fanica, la Vaquita Marina, y proteger nuestros ecosistemas.", "text_es": "Hemos implementado un esfuerzo histrico para evitar la extincin de una especie nica, la Vaquita Marina, y proteger nuestros ecosistemas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1496880000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 872604455778230272, "tweet_text": "M\u00e9xico, como uno de los pa\u00edses con mayor #Biodiversidad, entiende su responsabilidad con el mundo y el cambio clim\u00e1tico.", "text_es": "Mxico, como uno de los pases con mayor , entiende su responsabilidad con el mundo y el cambio climtico.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Biodiversidad"], "tweet_date": {"$date": 1496880000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 871779410793250816, "tweet_text": "RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy @Miguel_layun , futbolista profesional, acomp\u00e1\u00f1enme esta semana en #YoSoyMexicano! Video completo: https://t.\u2026", "text_es": "RT @yosoymexicano: Hola, soy @Miguel_layun , futbolista profesional, acompenme esta semana en ! Video completo: .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoSoyMexicano"], "mentions": ["yosoymexicano", "Miguel_layun"], "tweet_date": {"$date": 1496682000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 871176521565655042, "tweet_text": "La Embajada de M\u00e9xico en Reino Unido ha activado su protocolo de emergencia para atender a mexicanos en caso de que\u2026 https://t.co/9qlaiF261D", "text_es": "La Embajada de Mxico en Reino Unido ha activado su protocolo de emergencia para atender a mexicanos en caso de que", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/871176521565655042"], "tweet_date": {"$date": 1496538000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 871176212676100096, "tweet_text": "M\u00e9xico condena el acto de violencia ocurrido en Londres. Nuestra solidaridad con los familiares de las v\u00edctimas y los heridos.", "text_es": "Mxico condena el acto de violencia ocurrido en Londres. Nuestra solidaridad con los familiares de las vctimas y los heridos.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1496538000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 870414789561864194, "tweet_text": "Seguiremos implementando las metas establecidas en nuestra Contribuci\u00f3n Prevista y Determinada a Nivel Nacional (NDC).", "text_es": "Seguiremos implementando las metas establecidas en nuestra Contribucin Prevista y Determinada a Nivel Nacional (NDC).", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1496358000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 870414478625521664, "tweet_text": "M\u00e9xico mantiene su respaldo y compromiso con el Acuerdo de Par\u00eds para detener los efectos del cambio clim\u00e1tico global.", "text_es": "Mxico mantiene su respaldo y compromiso con el Acuerdo de Pars para detener los efectos del cambio climtico global.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1496358000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 870318224327319552, "tweet_text": "Ustedes nos unen con el mundo, nos permiten aprovechar nuestros recursos naturales y protegen nuestros oc\u00e9anos y vida marina #D\u00edaDeLaMarina.", "text_es": "Ustedes nos unen con el mundo, nos permiten aprovechar nuestros recursos naturales y protegen nuestros ocanos y vida marina .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaDeLaMarina"], "tweet_date": {"$date": 1496336400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 870317967665356800, "tweet_text": "En el #D\u00edaDeLaMarina, expreso mi reconocimiento a quienes navegan nuestras aguas en favor del desarrollo y la seguridad de M\u00e9xico.", "text_es": "En el , expreso mi reconocimiento a quienes navegan nuestras aguas en favor del desarrollo y la seguridad de Mxico.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaDeLaMarina"], "tweet_date": {"$date": 1496336400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 869755958670483456, "tweet_text": "El @gobmx celebra que con esta designaci\u00f3n se contin\u00faa avanzando en la implementaci\u00f3n del #SistemaNacionalAnticorrupci\u00f3n.", "text_es": "El @gobmx celebra que con esta designacin se contina avanzando en la implementacin del .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SistemaNacionalAnticorrupci\u00f3n"], "mentions": ["gobmx"], "tweet_date": {"$date": 1496199600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 869755759265021952, "tweet_text": "Felicito a @rsperrilliat, Srio. T\u00e9cnico de la Secretar\u00eda Ejecutiva del #SistemaNacionalAnticorrupci\u00f3n. Mucho \u00e9xito en esa responsabilidad.", "text_es": "Felicito a @rsperrilliat, Srio. Tcnico de la Secretara Ejecutiva del . Mucho xito en esa responsabilidad.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SistemaNacionalAnticorrupci\u00f3n"], "mentions": ["rsperrilliat"], "tweet_date": {"$date": 1496199600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 869755566796578816, "tweet_text": "Mi reconocimiento a los integrantes de la Secretar\u00eda Ejecutiva del #SistemaNacionalAnticorrupci\u00f3n que hoy eligieron a su Secretario T\u00e9cnico.", "text_es": "Mi reconocimiento a los integrantes de la Secretara Ejecutiva del que hoy eligieron a su Secretario Tcnico.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SistemaNacionalAnticorrupci\u00f3n"], "tweet_date": {"$date": 1496199600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 869649968533057536, "tweet_text": "RT @yosoymexicano: Ma\u00f1ana @ElJuanpaZurita comienza su historia en @yosoymexicano\u200b. \u00a1Acomp\u00e1\u00f1alo! https://t.co/uqBNEx2cSA", "text_es": "RT @yosoymexicano: Maana @ElJuanpaZurita comienza su historia en @yosoymexicano. Acompalo!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["yosoymexicano"], "tweet_date": {"$date": 1496174400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 869017316532420608, "tweet_text": "Muchas felicidades a @Chivas por lograr su 12o t\u00edtulo de la @LIGABancomerMX y consolidarse como uno de los m\u00e1s grandes equipos de M\u00e9xico.", "text_es": "Muchas felicidades a @Chivas por lograr su 12o ttulo de la @LIGABancomerMX y consolidarse como uno de los ms grandes equipos de Mxico.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Chivas", "LIGABancomerMX"], "tweet_date": {"$date": 1496023200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 868600132534718469, "tweet_text": "Felicidades a Michel Franco por conquistar un premio m\u00e1s en el festival internacional de cine de #Cannes #OrgulloMexicano.", "text_es": "Felicidades a Michel Franco por conquistar un premio ms en el festival internacional de cine de .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Cannes", "OrgulloMexicano"], "tweet_date": {"$date": 1495926000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 867138544741085186, "tweet_text": "#Mexico recibi\u00f3 la IED m\u00e1s alta para un 1er  trimestre: 7,945 MDD. La IED acumulada en esta administraci\u00f3n supera 144 mil MDD.", "text_es": "recibi la IED ms alta para un 1er trimestre: 7,945 MDD. La IED acumulada en esta administracin supera 144 mil MDD.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Mexico"], "tweet_date": {"$date": 1495576800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 867138176401408003, "tweet_text": "El Producto Interno Bruto creci\u00f3 2.8% respecto al a\u00f1o anterior, y el IGAE de marzo creci\u00f3 4.4% a tasa anual.", "text_es": "El Producto Interno Bruto creci 2.8% respecto al ao anterior, y el IGAE de marzo creci 4.4% a tasa anual.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1495576800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 867137955013345280, "tweet_text": "Esta semana se dieron a conocer indicadores que confirman que nuestra econom\u00eda es fuerte y que el mundo conf\u00eda cada\u2026 https://t.co/l3gOSGb9vj", "text_es": "Esta semana se dieron a conocer indicadores que confirman que nuestra economa es fuerte y que el mundo confa cada", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/867137955013345280"], "tweet_date": {"$date": 1495576800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 866819275213766656, "tweet_text": "La @Embamexru est\u00e1 lista para apoyar a nuestros connacionales en los tel\u00e9fonos +4420-7907-9498 +4420-77-4374-2888 consulmexuk@sre.gob.mx", "text_es": "La @Embamexru est lista para apoyar a nuestros connacionales en los telfonos +4420-7907-9498 +4420-77-4374-2888 consulmexuk@sre.gob.mx", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Embamexru"], "tweet_date": {"$date": 1495501200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 866819123094798337, "tweet_text": "Lamento los tr\u00e1gicos acontecimientos ocurridos en Manchester. Nuestra solidaridad con la sociedad y gobierno del Reino Unido.", "text_es": "Lamento los trgicos acontecimientos ocurridos en Manchester. Nuestra solidaridad con la sociedad y gobierno del Reino Unido.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1495501200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 866807804236922880, "tweet_text": "RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy Jonathan Paredes, clavadista de altura, y esta semana voy a estar con ustedes en #YoSoyMexicano! https://t.co\u2026", "text_es": "RT @yosoymexicano: Hola, soy Jonathan Paredes, clavadista de altura, y esta semana voy a estar con ustedes en !", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoSoyMexicano"], "mentions": ["yosoymexicano"], "tweet_date": {"$date": 1495497600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 866524510408679424, "tweet_text": "Mis condolencias a las familias de las personas que perdieron la vida en el tr\u00e1gico accidente de autob\u00fas en Chiapas.", "text_es": "Mis condolencias a las familias de las personas que perdieron la vida en el trgico accidente de autobs en Chiapas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1495429200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 864961431795408897, "tweet_text": "En los \u00faltimos a\u00f1os, la proporci\u00f3n de mexicanas y mexicanos que utilizan Internet para interactuar con el @gobmx pas\u00f3 de 1.2% a 22.2%.", "text_es": "En los ltimos aos, la proporcin de mexicanas y mexicanos que utilizan Internet para interactuar con el @gobmx pas de 1.2% a 22.2%.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["gobmx"], "tweet_date": {"$date": 1495058400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 864961323855101953, "tweet_text": "Con la Reforma, m\u00e1s de 50% de la poblaci\u00f3n est\u00e1 conectada a Internet y los precios en servicios de comunicaciones han disminuido m\u00e1s de 20%.", "text_es": "Con la Reforma, ms de 50% de la poblacin est conectada a Internet y los precios en servicios de comunicaciones han disminuido ms de 20%.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1495058400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 864960517005123585, "tweet_text": "Gracias a la #ReformaTelecom, el acceso a Internet es reconocido como un derecho constitucional y se impulsa la competencia y conectividad.", "text_es": "Gracias a la , el acceso a Internet es reconocido como un derecho constitucional y se impulsa la competencia y conectividad.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ReformaTelecom"], "tweet_date": {"$date": 1495058400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 864960396947472384, "tweet_text": "Hoy celebramos el D\u00eda de Internet, plataforma que promueve y acelera la innovaci\u00f3n, la inclusi\u00f3n y desarrollo a nivel global #D\u00edaDeInternet.", "text_es": "Hoy celebramos el Da de Internet, plataforma que promueve y acelera la innovacin, la inclusin y desarrollo a nivel global .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaDeInternet"], "tweet_date": {"$date": 1495058400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 864222303986601984, "tweet_text": "Reitero nuestro compromiso con la libertad de expresi\u00f3n y prensa, fundamentales para nuestra democracia.", "text_es": "Reitero nuestro compromiso con la libertad de expresin y prensa, fundamentales para nuestra democracia.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1494882000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 864222202962509824, "tweet_text": "He dado indicaciones a la @PGR_mx, para que la FEADLE apoye a las autoridades locales en la investigaci\u00f3n de este indignante crimen.", "text_es": "He dado indicaciones a la @PGR_mx, para que la FEADLE apoye a las autoridades locales en la investigacin de este indignante crimen.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PGR_mx"], "tweet_date": {"$date": 1494882000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 864221856550850565, "tweet_text": "El @GobMx condena el homicidio del periodista Javier Valdez. Mis condolencias a sus familiares y compa\u00f1eros.", "text_es": "El @GobMx condena el homicidio del periodista Javier Valdez. Mis condolencias a sus familiares y compaeros.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["gobmx"], "tweet_date": {"$date": 1494882000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 864162525440610306, "tweet_text": "RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy #ValeriaVera y los invito a acompa\u00f1arme esta semana en #YoSoyMexicano! https://t.co/mpIvf0DrSf", "text_es": "RT @yosoymexicano: Hola, soy y los invito a acompaarme esta semana en !", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ValeriaVera", "YoSoyMexicano"], "mentions": ["yosoymexicano"], "tweet_date": {"$date": 1494867600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 864115957127565312, "tweet_text": "Mi felicitaci\u00f3n a todas las maestras y maestros de M\u00e9xico en su d\u00eda. Su labor es fundamental para el desarrollo y futuro de nuestro pa\u00eds.", "text_es": "Mi felicitacin a todas las maestras y maestros de Mxico en su da. Su labor es fundamental para el desarrollo y futuro de nuestro pas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1494856800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 863142915844984832, "tweet_text": "Felicito a @f_javier_acuna, nuevo Comisionado Presidente del @INAImexico. Le deseo mucho \u00e9xito en esa alta responsabilidad.", "text_es": "Felicito a @f_javier_acuna, nuevo Comisionado Presidente del @INAImexico. Le deseo mucho xito en esa alta responsabilidad.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["f_javier_acuna", "INAImexico"], "tweet_date": {"$date": 1494622800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 862862032252489728, "replied_to_user_id": 133880286, "tweet_text": "@LeoDiCaprio we appreciate your help raising awareness on this matter.", "text_en": "@LeoDiCaprio we appreciate your help raising awareness on this matter.", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["LeoDiCaprio"], "tweet_date": {"$date": 1494558000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 862861966959824897, "tweet_text": "Visit https://t.co/yhTPVC4sby to learn more about Mexico's efforts to protect the Vaquita.", "text_en": "Visit to learn more about Mexico's efforts to protect the Vaquita.", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["http://www.gob.mx/vaquita-marina"], "tweet_date": {"$date": 1494558000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 862861447897927683, "tweet_text": "Mexico's government is making a major effort, doing what should have been done decades ago to save the Vaquita Marina.", "text_en": "Mexico's government is making a major effort, doing what should have been done decades ago to save the Vaquita Marina.", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1494558000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 862861309414481921, "tweet_text": ".@SEMAR_mx -Mexico's Navy- has more than 300 marines, 15 boats and unmanned aircraft systems watching over this area.", "text_en": ".@SEMAR_mx -Mexico's Navy- has more than 300 marines, 15 boats and unmanned aircraft systems watching over this area.", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["SEMAR_mx"], "tweet_date": {"$date": 1494558000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 862860971987025920, "tweet_text": "Our government has also extended the protection zone to a surface three times larger than the original.", "text_en": "Our government has also extended the protection zone to a surface three times larger than the original.", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1494558000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 862860710824427520, "tweet_text": "Since Feb/2015, we have eliminated one of its main causes of death: the shrimp and scale fishery, establishing a two-year ban on the area.", "text_en": "Since Feb/2015, we have eliminated one of its main causes of death: the shrimp and scale fishery, establishing a two-year ban on the area.", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1494558000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 862860218081787904, "tweet_text": ".@Mexico has focused all its efforts to prevent the extinction of this species.", "text_en": ".@Mexico has focused all its efforts to prevent the extinction of this species.", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["mexico"], "tweet_date": {"$date": 1494558000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 862860014867722240, "tweet_text": "I welcome @LeoDiCaprio and @World_Wildlife 's concern regarding the Vaquita Marina.", "text_en": "I welcome @LeoDiCaprio and @World_Wildlife 's concern regarding the Vaquita Marina.", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["LeoDiCaprio", "World_Wildlife"], "tweet_date": {"$date": 1494558000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 862379673967144961, "tweet_text": "Gracias a mi madre, Mar\u00eda del Socorro, por su amor inagotable y a mi esposa Ang\u00e9lica, por su gran dedicaci\u00f3n a nues\u2026 https://t.co/8L04FGZbQp", "text_es": "Gracias a mi madre, Mara del Socorro, por su amor inagotable y a mi esposa Anglica, por su gran dedicacin a nues", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/862379673967144961"], "tweet_date": {"$date": 1494442800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 862379207795523584, "tweet_text": "Mi admiraci\u00f3n y reconocimiento a todas las mam\u00e1s de M\u00e9xico. Son ejemplo de la pasi\u00f3n y la energ\u00eda de nuestra tierra. \u00a1Felicidades en su d\u00eda!", "text_es": "Mi admiracin y reconocimiento a todas las mams de Mxico. Son ejemplo de la pasin y la energa de nuestra tierra. Felicidades en su da!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1494442800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 861961730640891905, "tweet_text": "El pr\u00f3ximo Presidente de Corea, Moon Jae-ln, tendr\u00e1 en M\u00e9xico a un socio para continuar el di\u00e1logo en foros como ONU, G20, APEC y MIKTA.", "text_es": "El prximo Presidente de Corea, Moon Jae-ln, tendr en Mxico a un socio para continuar el dilogo en foros como ONU, G20, APEC y MIKTA.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1494342000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 861961615268233220, "tweet_text": "Extiendo una sincera felicitaci\u00f3n al ganador de las elecciones en la Rep\u00fablica de Corea, @MoonJaeIn365.", "text_es": "Extiendo una sincera felicitacin al ganador de las elecciones en la Repblica de Corea, @MoonJaeIn365.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1494342000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 861954824371281920, "tweet_text": "El @GobMX respalda a la comunidad y al gobierno estatal a trav\u00e9s de @PcSegob.", "text_es": "El @GobMX respalda a la comunidad y al gobierno estatal a travs de @PcSegob.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["gobmx"], "tweet_date": {"$date": 1494342000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 861954690174435328, "tweet_text": "Mis condolencias para los familiares y vecinos de quienes perdieron la vida en el tr\u00e1gico accidente ocurrido en Chilchotla, Puebla.", "text_es": "Mis condolencias para los familiares y vecinos de quienes perdieron la vida en el trgico accidente ocurrido en Chilchotla, Puebla.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1494342000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 861618137715920896, "tweet_text": "RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy @DanielaLiebman, y esta semana los invito a acompa\u00f1arme en #YoSoyMexicano! https://t.co/XlSox9SFQR", "text_es": "RT @yosoymexicano: Hola, soy @DanielaLiebman, y esta semana los invito a acompaarme en !", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoSoyMexicano"], "mentions": ["yosoymexicano", "DanielaLiebman"], "tweet_date": {"$date": 1494259200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 861434934862299137, "tweet_text": "Muchas felicidades a los j\u00f3venes de @miseleccionmx #Sub17 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd por su victoria de hoy y convertirse en tricampeones d\u2026 https://t.co/YIoA7Rgcyf", "text_es": "Muchas felicidades a los jvenes de @miseleccionmx por su victoria de hoy y convertirse en tricampeones d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sub17"], "mentions": ["miseleccionmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/861434934862299137"], "tweet_date": {"$date": 1494216000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 861300664751632384, "tweet_text": "M\u00e9xico continuar\u00e1 fortaleciendo su alianza estrat\u00e9gica con Francia, ahora con el Presidente @EmmanuelMacron.", "text_es": "Mxico continuar fortaleciendo su alianza estratgica con Francia, ahora con el Presidente @EmmanuelMacron.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EmmanuelMacron"], "tweet_date": {"$date": 1494183600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 861300448526876672, "tweet_text": "Le extiendo una calurosa felicitaci\u00f3n al ganador de las elecciones en #Francia @EmmanuelMacron. https://t.co/BR02nqHY26", "text_es": "Le extiendo una calurosa felicitacin al ganador de las elecciones en @EmmanuelMacron.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Francia"], "mentions": ["EmmanuelMacron"], "tweet_date": {"$date": 1494183600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 860553215963693061, "tweet_text": "El compromiso del @GobMX es respaldarlos y velar por el respeto de su dignidad y sus derechos.", "text_es": "El compromiso del @GobMX es respaldarlos y velar por el respeto de su dignidad y sus derechos.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["gobmx"], "tweet_date": {"$date": 1494007200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 860552527095504896, "tweet_text": "Desde su tierra, saludamos, felicitamos y reconocemos a nuestros compatriotas en el exterior.", "text_es": "Desde su tierra, saludamos, felicitamos y reconocemos a nuestros compatriotas en el exterior.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1494007200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 860552402793095168, "tweet_text": "El #5deMayo poco a poco se ha convertido en el d\u00eda en el que el mundo celebra a M\u00e9xico y a los mexicanos. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "text_es": "El poco a poco se ha convertido en el da en el que el mundo celebra a Mxico y a los mexicanos.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["5deMayo"], "tweet_date": {"$date": 1494007200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 860315795884195840, "tweet_text": "Les comparto un video que refleja la visi\u00f3n de Jack Ma de Alibaba y algunos de los temas que conversamos: https://t.co/QUqDwNhFM8", "text_es": "Les comparto un video que refleja la visin de Jack Ma de Alibaba y algunos de los temas que conversamos:", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://youtu.be/TDLOfEc__A4"], "tweet_date": {"$date": 1493949600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 860315628640403456, "tweet_text": "Un gusto escuchar el entusiasmo de Jack Ma sobre el poder transformador de la tecnolog\u00eda y la globalizaci\u00f3n en favo\u2026 https://t.co/VzF8I4aQPT", "text_es": "Un gusto escuchar el entusiasmo de Jack Ma sobre el poder transformador de la tecnologa y la globalizacin en favo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/860315628640403456"], "tweet_date": {"$date": 1493949600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 859877379216486405, "tweet_text": "Hoy se avist\u00f3 una Vaquita Marina con su cr\u00eda en el Alto Golfo. El @gobmx sigue trabajando para evitar la extinci\u00f3n\u2026 https://t.co/QYATE7dcFj", "text_es": "Hoy se avist una Vaquita Marina con su cra en el Alto Golfo. El @gobmx sigue trabajando para evitar la extincin", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["gobmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/859877379216486405"], "tweet_date": {"$date": 1493845200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 859831420465946624, "tweet_text": "Muchas felicidades a @JulianRiosCantu, por ganar el primer lugar de los Global Student Entrepreneur Awards en Alema\u2026 https://t.co/1rgloJro04", "text_es": "Muchas felicidades a @JulianRiosCantu, por ganar el primer lugar de los Global Student Entrepreneur Awards en Alema", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["JulianRiosCantu"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/859831420465946624"], "tweet_date": {"$date": 1493834400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 859809363237756931, "tweet_text": "Deseo que los trabajadores de la construcci\u00f3n disfruten su d\u00eda. Gracias por edificar los hogares, espacios de trabajo y grandes obras de MX.", "text_es": "Deseo que los trabajadores de la construccin disfruten su da. Gracias por edificar los hogares, espacios de trabajo y grandes obras de MX.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1493830800000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 859463800885579776, "tweet_text": "Seguiremos trabajando con determinaci\u00f3n y compromiso, en coordinaci\u00f3n con los gobiernos locales, para hacer frente a los retos de seguridad.", "text_es": "Seguiremos trabajando con determinacin y compromiso, en coordinacin con los gobiernos locales, para hacer frente a los retos de seguridad.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1493748000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 859463620685701120, "tweet_text": "Reconozco al Gabinete de Seguridad, en especial a la @SEDENAmx, por la detenci\u00f3n de otro objetivo clave en el combate a la delincuencia.", "text_es": "Reconozco al Gabinete de Seguridad, en especial a la @SEDENAmx, por la detencin de otro objetivo clave en el combate a la delincuencia.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SEDENAmx"], "tweet_date": {"$date": 1493748000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 859086691029495809, "tweet_text": "RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy Ana Rita Garcia, fundadora del Museo del Chocolate, y los invito a acompa\u00f1arme esta semana en #YoSoyMexicano!\u2026", "text_es": "RT @yosoymexicano: Hola, soy Ana Rita Garcia, fundadora del Museo del Chocolate, y los invito a acompaarme esta semana en !", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoSoyMexicano"], "mentions": ["yosoymexicano"], "tweet_date": {"$date": 1493658000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 858734428197195776, "tweet_text": "En el @GobMX trabajamos todos los d\u00edas para promover, respetar y asegurar el ejercicio de los derechos de las ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes.", "text_es": "En el @GobMX trabajamos todos los das para promover, respetar y asegurar el ejercicio de los derechos de las nias, nios y adolescentes.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["gobmx"], "tweet_date": {"$date": 1493571600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 858733890353147904, "tweet_text": "\u00a1Feliz d\u00eda del ni\u00f1o! Ustedes son el presente y el futuro de M\u00e9xico #D\u00edadeLaNi\u00f1ayelNi\u00f1o", "text_es": "Feliz da del nio! Ustedes son el presente y el futuro de Mxico", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edadeLaNi\u00f1ayelNi\u00f1o"], "tweet_date": {"$date": 1493571600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 858111890613968896, "tweet_text": "Gracias a la eliminaci\u00f3n de los requisitos de visa en @A_delPacifico, se ha potenciado el turismo entre los cuatro pa\u00edses #LogrosAP.", "text_es": "Gracias a la eliminacin de los requisitos de visa en @A_delPacifico, se ha potenciado el turismo entre los cuatro pases .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LogrosAP"], "mentions": ["A_delPacifico"], "tweet_date": {"$date": 1493424000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 858111718739681280, "tweet_text": "A trav\u00e9s de la Plataforma de Movilidad Estudiantil de la @A_delPacifico se ha beneficiado a 1,700 j\u00f3venes de los 4 pa\u00edses #LogrosAP.", "text_es": "A travs de la Plataforma de Movilidad Estudiantil de la @A_delPacifico se ha beneficiado a 1,700 jvenes de los 4 pases .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LogrosAP"], "mentions": ["A_delPacifico"], "tweet_date": {"$date": 1493424000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 858111572819836928, "tweet_text": "En #6A\u00f1osAP, los pa\u00edses de la  @A_delPacifico se han constituido como la s\u00e9ptima potencia econ\u00f3mica y exportadora a nivel mundial.", "text_es": "En , los pases de la @A_delPacifico se han constituido como la sptima potencia econmica y exportadora a nivel mundial.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["6A\u00f1osAP"], "mentions": ["A_delPacifico"], "tweet_date": {"$date": 1493424000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 858111427508281344, "tweet_text": "La @A_delPacifico es un mecanismo innovador que impulsa la libre circulaci\u00f3n de bienes, servicios, capitales y personas.", "text_es": "La @A_delPacifico es un mecanismo innovador que impulsa la libre circulacin de bienes, servicios, capitales y personas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["A_delPacifico"], "tweet_date": {"$date": 1493424000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 858111302866161665, "tweet_text": "Hace 6 a\u00f1os se cre\u00f3 la @A_delPacifico, iniciativa de integraci\u00f3n conformada por Chile, Colombia, M\u00e9xico y Per\u00fa #D\u00edaAP.", "text_es": "Hace 6 aos se cre la @A_delPacifico, iniciativa de integracin conformada por Chile, Colombia, Mxico y Per .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaAP"], "mentions": ["A_delPacifico"], "tweet_date": {"$date": 1493424000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 857357288142774272, "tweet_text": "Reconozco la labor de quienes participaron en su discusi\u00f3n y perfeccionamiento. Es un importante paso para construir un mejor pa\u00eds.", "text_es": "Reconozco la labor de quienes participaron en su discusin y perfeccionamiento. Es un importante paso para construir un mejor pas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1493244000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 857357101232005120, "tweet_text": "Esta ley prohibe cualquier forma de tortura y est\u00e1 fundamentada en las mejores pr\u00e1cticas internacionales para combatirla.", "text_es": "Esta ley prohibe cualquier forma de tortura y est fundamentada en las mejores prcticas internacionales para combatirla.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1493244000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 857357008693075968, "tweet_text": "Mi reconocimiento al Congreso de la Uni\u00f3n por la aprobaci\u00f3n de la Ley General para Prevenir, Investigar y Sancionar la Tortura.", "text_es": "Mi reconocimiento al Congreso de la Unin por la aprobacin de la Ley General para Prevenir, Investigar y Sancionar la Tortura.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1493244000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 856689663200907265, "tweet_text": "El #TalentoMexicano se hace presente una vez m\u00e1s, en esta ocasi\u00f3n con los logros de Daniela, Dariana, Liz y Michelle. \u00a1Felicidades!", "text_es": "El se hace presente una vez ms, en esta ocasin con los logros de Daniela, Dariana, Liz y Michelle. Felicidades!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["TalentoMexicano"], "tweet_date": {"$date": 1493085600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 856689513237708801, "tweet_text": "Es un gusto felicitar a las estudiantes del Instituto Cumbres Villahermosa que obtuvieron dos medallas de oro en los #RoboGames2017.", "text_es": "Es un gusto felicitar a las estudiantes del Instituto Cumbres Villahermosa que obtuvieron dos medallas de oro en los .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["RoboGames2017"], "tweet_date": {"$date": 1493085600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 856688327185006592, "tweet_text": "RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy Rodney Ingram y los invito a acompa\u00f1arme esta semana en #YoSoyMexicano! https://t.co/WX4KOvM5D1", "text_es": "RT @yosoymexicano: Hola, soy Rodney Ingram y los invito a acompaarme esta semana en !", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoSoyMexicano"], "mentions": ["yosoymexicano"], "tweet_date": {"$date": 1493085600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 856221346069487616, "tweet_text": "Lamento el fallecimiento de Don Leobardo Flores \u00c1vila, quien fuera uno de los fundadores de la CTM y respetado dirigente sindical. QEPD.", "text_es": "Lamento el fallecimiento de Don Leobardo Flores vila, quien fuera uno de los fundadores de la CTM y respetado dirigente sindical. QEPD.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1492974000000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 855635850251587585, "tweet_text": "Ese a\u00f1o, se le reconoci\u00f3 con el Premio Nacional de Artes y Literatura, por su trabajo de tejido en telar. Descanse en paz.", "text_es": "Ese ao, se le reconoci con el Premio Nacional de Artes y Literatura, por su trabajo de tejido en telar. Descanse en paz.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1492833600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 855635573234479104, "tweet_text": "Mis condolencias para los familiares de Do\u00f1a Manuela Cecilia Lino, a quien tuve el gusto de conocer en 2016.", "text_es": "Mis condolencias para los familiares de Doa Manuela Cecilia Lino, a quien tuve el gusto de conocer en 2016.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1492833600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 854042791273537536, "tweet_text": "RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy Jos\u00e9 I\u00f1esta y los invito a acompa\u00f1arme esta semana en @yosoymexicano! https://t.co/7t3tHWtzMo", "text_es": "RT @yosoymexicano: Hola, soy Jos Iesta y los invito a acompaarme esta semana en @yosoymexicano!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["yosoymexicano", "yosoymexicano"], "tweet_date": {"$date": 1492455600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 852585996713689090, "tweet_text": "Mi solidaridad para los familiares de quienes perdieron la vida en el tr\u00e1gico accidente ocurrido en la carretera Morelia-L\u00e1zaro C\u00e1rdenas.", "text_es": "Mi solidaridad para los familiares de quienes perdieron la vida en el trgico accidente ocurrido en la carretera Morelia-Lzaro Crdenas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1492106400000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 852019120296022017, "tweet_text": "La @SRE_mx est\u00e1 en contacto con sus familiares para brindarles la asistencia necesaria.", "text_es": "La @SRE_mx est en contacto con sus familiares para brindarles la asistencia necesaria.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1491973200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 852018894013255687, "tweet_text": "Lamento profundamente el fallecimiento de un menor de nacionalidad mexicana, en San Bernardino, California. Mi solidaridad con su familia.", "text_es": "Lamento profundamente el fallecimiento de un menor de nacionalidad mexicana, en San Bernardino, California. Mi solidaridad con su familia.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1491973200000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 851554758666076162, "tweet_text": "Estos datos reflejan la confianza, el compromiso y el trabajo de todos, en favor de M\u00e9xico.", "text_es": "Estos datos reflejan la confianza, el compromiso y el trabajo de todos, en favor de Mxico.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1491861600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 851554648536137728, "tweet_text": "En lo que va de la administraci\u00f3n, se han creado 2.7 millones de empleos formales, m\u00e1s que lo alcanzado en cualquie\u2026 https://t.co/jyvq7FNPEq", "text_es": "En lo que va de la administracin, se han creado 2.7 millones de empleos formales, ms que lo alcanzado en cualquie", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/851554648536137728"], "tweet_date": {"$date": 1491861600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 851554428922413056, "tweet_text": "En los primeros tres meses de 2017, se han generado 377 mil 694 empleos formales, cifra r\u00e9cord para un trimestre.", "text_es": "En los primeros tres meses de 2017, se han generado 377 mil 694 empleos formales, cifra rcord para un trimestre.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1491861600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 851554319623110656, "tweet_text": "2. En marzo, el n\u00famero de trabajadores asegurados aument\u00f3 en 140,347. La mayor creaci\u00f3n de empleo formal para marzo https://t.co/pJAayKHg5c", "text_es": "2. En marzo, el nmero de trabajadores asegurados aument en 140,347. La mayor creacin de empleo formal para marzo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["http://www.imss.gob.mx/prensa/archivo/201704/102"], "tweet_date": {"$date": 1491861600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 851552976619446274, "tweet_text": "Hoy @Tu_IMSS inform\u00f3 dos muy buenas noticias: 1. Contar\u00e1 con tratamientos innovadores para curar la #HepatitisC. https://t.co/b0f57OAOke", "text_es": "Hoy @Tu_IMSS inform dos muy buenas noticias: 1. Contar con tratamientos innovadores para curar la .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["HepatitisC"], "mentions": ["Tu_IMSS"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/tu_imss/status/851508565391048705"], "tweet_date": {"$date": 1491861600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 851481905673379840, "tweet_text": "RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy Ximena Roel y los invito a acompa\u00f1arme esta semana en #YoSoyMexicano ! https://t.co/5dMqswsdrW", "text_es": "RT @yosoymexicano: Hola, soy Ximena Roel y los invito a acompaarme esta semana en !", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoSoyMexicano"], "mentions": ["yosoymexicano"], "tweet_date": {"$date": 1491843600000}}, {"poi_id": 2897441, "poi_name": "EPN", "verified": true, "id": 851169582685532161, "tweet_text": "Expreso nuestra solidaridad con las v\u00edctimas y los heridos, as\u00ed como nuestras condolencias al pueblo y gobierno egipcios.", "text_es": "Expreso nuestra solidaridad con las vctimas y los heridos, as como nuestras condolencias al pueblo y gobierno egipcios.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1491768000000}}]