[{"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1422345933665181710, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: \u00a1Por favor t\u00f3cate! La autoexploraci\u00f3n es fundamental para identificar a tiempo el #C\u00e1ncerDeMama: @jefafabiana https://t.co/IN1\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: Por favor tcate! La autoexploracin es fundamental para identificar a tiempo el : @jefafabiana", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["C\u00e1ncerDeMama"], "mentions": ["Tu_IMSS", "jefafabiana"], "tweet_date": {"$date": 1627948800000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1422292450907938825, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: Inauguraci\u00f3n del Foro de la @UNICEFMexico \u201cPor una Infancia libre de Obesidad en M\u00e9xico\u201d. https://t.co/gRJx1DaEUG", "text_es": "RT @Tu_IMSS: Inauguracin del Foro de la @UNICEFMexico Por una Infancia libre de Obesidad en Mxico.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Tu_IMSS", "UNICEFMexico"], "tweet_urls": ["https://www.pscp.tv/w/c9bm6XR3LTY5MDM0ODA1fDFkanhYcWxwVlB6S1pdON7kyDxtZXqauCttGEgQemVSEtVSjwi1abKYBAbHEA=="], "tweet_date": {"$date": 1627934400000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1414898579664039937, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: Con la estrategia \u201c100 d\u00edas para mover al IMSS\u201d, se realizaron cuatro Jornadas Nacionales en las que se avanz\u00f3 en la productiv\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: Con la estrategia 100 das para mover al IMSS, se realizaron cuatro Jornadas Nacionales en las que se avanz en la productiv", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Tu_IMSS"], "tweet_date": {"$date": 1626174000000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1412734646455046146, "tweet_text": "RT @CanalOnceTV: \ud83d\udd37 Si te perdiste el programa @DeTodos_Modos, con @JohnMAckerman y @jefafabiana, Jefa de Enfermer\u00eda de @Tu_IMSS, encu\u00e9ntral\u2026", "text_es": "RT @CanalOnceTV: Si te perdiste el programa @DeTodos_Modos, con @JohnMAckerman y @jefafabiana, Jefa de Enfermera de @Tu_IMSS, encuntral", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd37"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CanalOnceTV", "DeTodos_Modos", "JohnMAckerman", "jefafabiana", "Tu_IMSS"], "tweet_date": {"$date": 1625655600000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1412604904745717760, "tweet_text": "RT @JohnMAckerman: Esta noche tenemos un gran programa con la fant\u00e1stica @jefafabiana, una gran luchadora contra el coronavirus \ud83d\ude0e\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\n\nNo te\u2026", "text_es": "RT @JohnMAckerman: Esta noche tenemos un gran programa con la fantstica @jefafabiana, una gran luchadora contra el coronavirus No te", "tweet_emoticons": ["\ud83d\ude0e", "\ud83d\udc4a\ud83c\udffe"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["JohnMAckerman", "jefafabiana"], "tweet_date": {"$date": 1625626800000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1412604851780034566, "tweet_text": "RT @ElOnceMexico: Hoy, en el estudio de @DeTodos_Modos, nos acompa\u00f1a Fabiana Zepeda (@jefafabiana), jefa de enfermer\u00eda del @Tu_IMSS.\n\nAcomp\u2026", "text_es": "RT @ElOnceMexico: Hoy, en el estudio de @DeTodos_Modos, nos acompaa Fabiana Zepeda (@jefafabiana), jefa de enfermera del @Tu_IMSS. Acomp", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["ElOnceMexico", "DeTodos_Modos", "jefafabiana", "Tu_IMSS"], "tweet_date": {"$date": 1625626800000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1410013728670633985, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: La @jefafabiana te invita a visitar la Galer\u00eda Fotogr\u00e1fica Itinerante #EmbajadaDelColor \u201cHomenaje a los #H\u00e9roesDeBlanco\u201d en la\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: La @jefafabiana te invita a visitar la Galera Fotogrfica Itinerante Homenaje a los en la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EmbajadaDelColor", "H\u00e9roesDeBlanco"], "mentions": ["Tu_IMSS", "jefafabiana"], "tweet_date": {"$date": 1625007600000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1409997317462056963, "tweet_text": "Dec\u00eda Siqueiros que el arte es, fundamentalmente, representaci\u00f3n. As\u00ed el homenaje a hero\u00ednas y #H\u00e9roesDeBlanco en l\u2026 https://t.co/j2fP6dh42Y", "text_es": "Deca Siqueiros que el arte es, fundamentalmente, representacin. As el homenaje a heronas y en l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["H\u00e9roesDeBlanco"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1409997317462056963"], "tweet_date": {"$date": 1625004000000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1409983819357179905, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: La Galer\u00eda Fotogr\u00e1fica Itinerante #EmbajadaDelColor \u201cHomenaje a los #H\u00e9roesDeBlanco\u201d en la estaci\u00f3n La Raza del @MetroCDMX, pl\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: La Galera Fotogrfica Itinerante Homenaje a los en la estacin La Raza del @MetroCDMX, pl", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EmbajadaDelColor", "H\u00e9roesDeBlanco"], "mentions": ["Tu_IMSS", "MetroCDMX"], "tweet_date": {"$date": 1625000400000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1409933726776102917, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: El proyecto #EmbajadaDelColor \u201cHomenaje a los #H\u00e9roesDeBlanco\u201d plasma lo que la pandemia por #COVID19 implic\u00f3 para todas y tod\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: El proyecto Homenaje a los plasma lo que la pandemia por implic para todas y tod", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EmbajadaDelColor", "H\u00e9roesDeBlanco", "COVID19"], "mentions": ["Tu_IMSS"], "tweet_date": {"$date": 1624989600000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1409906538211254275, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: #EnVivo: @jefafabiana participa en inauguraci\u00f3n de la Galer\u00eda Fotogr\u00e1fica Itinerante #EmbajadaDelColor \u201cHomenaje a los #H\u00e9roes\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: : @jefafabiana participa en inauguracin de la Galera Fotogrfica Itinerante Homenaje a los", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnVivo", "EmbajadaDelColor"], "mentions": ["Tu_IMSS", "jefafabiana"], "tweet_date": {"$date": 1624982400000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1406041308955873283, "tweet_text": "Ya es viernes pero, por favor, #NoTeConf\u00edes \ud83d\ude4f. Aunque ya te hayas vacunado y el sem\u00e1foro est\u00e9 en verde o amarillo,\u2026 https://t.co/o1P3EqKNBK", "text_es": "Ya es viernes pero, por favor, . Aunque ya te hayas vacunado y el semforo est en verde o amarillo,", "tweet_emoticons": ["\ud83d\ude4f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["NoTeConf\u00edes"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1406041308955873283"], "tweet_date": {"$date": 1624060800000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1405499723696455684, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: La @jefafabiana nos da recomendaciones para mantener un #EntornoSaludable frente al #COVID19. \n\n\u00a1No bajes la guardia! https://\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: La @jefafabiana nos da recomendaciones para mantener un frente al . No bajes la guardia! https://", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EntornoSaludable", "COVID19"], "mentions": ["Tu_IMSS", "jefafabiana"], "tweet_date": {"$date": 1623931200000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1401969362639233030, "tweet_text": "La pandemia demostr\u00f3 que los cuidados de enfermer\u00eda van m\u00e1s all\u00e1 de acciones asistenciales. Ahora, m\u00e1s que nunca, e\u2026 https://t.co/hPVv0lEDXP", "text_es": "La pandemia demostr que los cuidados de enfermera van ms all de acciones asistenciales. Ahora, ms que nunca, e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1401969362639233030"], "tweet_date": {"$date": 1623088800000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1399780686572101636, "tweet_text": "Hoy le apliqu\u00e9 la segunda dosis de la vacuna contra #COVID19 al Dr. Jorge Alcocer Varela, nuestro Secretario de Sal\u2026 https://t.co/sti6S0gjYK", "text_es": "Hoy le apliqu la segunda dosis de la vacuna contra al Dr. Jorge Alcocer Varela, nuestro Secretario de Sal", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1399780686572101636"], "tweet_date": {"$date": 1622570400000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1399778048933875724, "tweet_text": "RT @SSalud_mx: La #Vacunaci\u00f3n de personas de 40 a 49 a\u00f1os ya inici\u00f3. Hasta esta fecha se ha inmunizado a 82 mil 398 personas en 11 entidade\u2026", "text_es": "RT @SSalud_mx: La de personas de 40 a 49 aos ya inici. Hasta esta fecha se ha inmunizado a 82 mil 398 personas en 11 entidade", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunaci\u00f3n"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_date": {"$date": 1622566800000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1399736824164229128, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: Titular de la Divisi\u00f3n de Programas de Enfermer\u00eda del #IMSS, Mtra. @jefafabiana, promueve acciones de salud en conferencia de\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: Titular de la Divisin de Programas de Enfermera del , Mtra. @jefafabiana, promueve acciones de salud en conferencia de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["IMSS"], "mentions": ["Tu_IMSS", "jefafabiana"], "tweet_date": {"$date": 1622559600000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1392513688230416385, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: Hoy conmemoramos el D\u00eda Internacional de la #Enfermer\u00eda, personal que representa la columna vertebral del sistema de salud.\n\nh\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: Hoy conmemoramos el Da Internacional de la , personal que representa la columna vertebral del sistema de salud. h", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Enfermer\u00eda"], "mentions": ["Tu_IMSS"], "tweet_date": {"$date": 1620835200000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1392513624808243212, "tweet_text": "RT @sdpnoticias: Opini\u00f3n de @jefafabiana, titular de la Divisi\u00f3n de Programas de Enfermer\u00eda en el @Tu_IMSS \nhttps://t.co/d72efwsY1j", "text_es": "RT @sdpnoticias: Opinin de @jefafabiana, titular de la Divisin de Programas de Enfermera en el @Tu_IMSS", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["sdpnoticias", "jefafabiana", "Tu_IMSS"], "tweet_urls": ["https://www.sdpnoticias.com/columnas/fabiana-maribel-zepeda-arias-el-imss-en-la-pandemia-un-llamado-al-respeto.html"], "tweet_date": {"$date": 1620835200000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1370200298212315136, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: Desde el @senadomexicano la @jefafabiana agradeci\u00f3, en nombre de todas la enfermeras del #IMSS, el reconocimiento que fue otor\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: Desde el @senadomexicano la @jefafabiana agradeci, en nombre de todas la enfermeras del , el reconocimiento que fue otor", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["IMSS"], "mentions": ["Tu_IMSS", "senadomexicano", "jefafabiana"], "tweet_date": {"$date": 1615514400000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1368974179387645953, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: Inauguraci\u00f3n de la Exposici\u00f3n Fotogr\u00e1fica \u201cMujeres que #IMSSpiran en tiempos de #COVID19\u201d #MujeresIMSS #8M2021 https://t.co/nO\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: Inauguracin de la Exposicin Fotogrfica Mujeres que en tiempos de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["IMSSpiran", "COVID19", "MujeresIMSS", "8M2021"], "mentions": ["Tu_IMSS"], "tweet_date": {"$date": 1615222800000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1366417120163221514, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: #UnA\u00f1oDeAtenci\u00f3nCOVID |  A un a\u00f1o del primer caso de #COVID19 en M\u00e9xico, los esfuerzos del personal de salud del #IMSS han sid\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: | A un ao del primer caso de en Mxico, los esfuerzos del personal de salud del han sid", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["UnA\u00f1oDeAtenci\u00f3nCOVID", "COVID19", "IMSS"], "mentions": ["Tu_IMSS"], "tweet_date": {"$date": 1614614400000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1360318864521854979, "tweet_text": "RT @zoerobledo: Estamos en GDL con la @jefafabiana, en este espacio que desde 2006 inici\u00f3 obras para construir la Escuela de Enfermer\u00eda Occ\u2026", "text_es": "RT @zoerobledo: Estamos en GDL con la @jefafabiana, en este espacio que desde 2006 inici obras para construir la Escuela de Enfermera Occ", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["zoerobledo", "jefafabiana"], "tweet_date": {"$date": 1613160000000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1351633595698278407, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: A 78 a\u00f1os de la fundaci\u00f3n del Instituto Mexicano del Seguro Social han ocurrido grandes proezas m\u00e9dicas que lo han colocado a\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: A 78 aos de la fundacin del Instituto Mexicano del Seguro Social han ocurrido grandes proezas mdicas que lo han colocado a", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Tu_IMSS"], "tweet_date": {"$date": 1611090000000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1346925232494440450, "tweet_text": "RT @zoerobledo: 148 mil pacientes #COVID19 han sido hospitalizad@s en una cama de @Tu_IMSS, atendidos por algun@ de l@s 53 mil 972 enfermer\u2026", "text_es": "RT @zoerobledo: 148 mil pacientes han sido hospitalizad@s en una cama de @Tu_IMSS, atendidos por algun@ de l@s 53 mil 972 enfermer", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["zoerobledo", "Tu_IMSS"], "tweet_date": {"$date": 1609966800000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1346925029196443648, "tweet_text": "La pandemia nos ha unido como instituci\u00f3n y como gremio. La fuerza de la enfermer\u00eda contribuye a la atenci\u00f3n de mil\u2026 https://t.co/Lfyzu64lCc", "text_es": "La pandemia nos ha unido como institucin y como gremio. La fuerza de la enfermera contribuye a la atencin de mil", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1346925029196443648"], "tweet_date": {"$date": 1609966800000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1346879260221452289, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: La pandemia nos ha unido como instituci\u00f3n y como gremio: @jefafabiana, titular de la Divisi\u00f3n de Programas de Enfermer\u00eda del #\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: La pandemia nos ha unido como institucin y como gremio: @jefafabiana, titular de la Divisin de Programas de Enfermera del", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Tu_IMSS", "jefafabiana"], "tweet_date": {"$date": 1609956000000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1346878159703203841, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: Con profundo amor me dirijo a todas las enfermeras y enfermeros para agradecer su enorme valor civil y gran sentido humanitari\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: Con profundo amor me dirijo a todas las enfermeras y enfermeros para agradecer su enorme valor civil y gran sentido humanitari", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Tu_IMSS"], "tweet_date": {"$date": 1609956000000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1346877213279477761, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: D\u00eda de las Enfermeras y Enfermeros. Conferencia de Prensa #IMSS, 6 de enero 2021 https://t.co/nd1Z2dSxco", "text_es": "RT @Tu_IMSS: Da de las Enfermeras y Enfermeros. Conferencia de Prensa , 6 de enero 2021", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["IMSS"], "mentions": ["Tu_IMSS"], "tweet_urls": ["https://www.pscp.tv/w/csScujEzNjM4MDE3fDFuQUtFTG5nUmFheExcjZockrz5i5gy4qE9MmwDMShA0tOavLYqephTlMiTUA=="], "tweet_date": {"$date": 1609956000000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1343398353091125249, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: M\u00e9dicas, m\u00e9dicos, enfermeras, enfermeros y personal del Hospital de Infectolog\u00eda del Centro M\u00e9dico Nacional #LaRaza que est\u00e1n\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: Mdicas, mdicos, enfermeras, enfermeros y personal del Hospital de Infectologa del Centro Mdico Nacional que estn", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LaRaza"], "mentions": ["Tu_IMSS"], "tweet_date": {"$date": 1609124400000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1342897992962084864, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: M\u00e9dicas, m\u00e9dicos, enfermeras y enfermeros del @IMSSSONORA acudieron al llamado de su instituci\u00f3n, con este gesto de solidarida\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: Mdicas, mdicos, enfermeras y enfermeros del @IMSSSONORA acudieron al llamado de su institucin, con este gesto de solidarida", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Tu_IMSS", "IMSSSONORA"], "tweet_date": {"$date": 1609005600000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1339788325994061826, "tweet_text": "RT @SSalud_mx: Las y los #ProfesionalesDeLaSalud que se encuentran en la primera l\u00ednea de atenci\u00f3n #COVID19 hacen un llamado a la poblaci\u00f3n\u2026", "text_es": "RT @SSalud_mx: Las y los que se encuentran en la primera lnea de atencin hacen un llamado a la poblacin", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ProfesionalesDeLaSalud", "COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_date": {"$date": 1608264000000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1339757679502352384, "tweet_text": "Se los digo de \u2665\ufe0f, estamos al borde del colapso. Ya no hay espacio. Los trabajadores de la salud tambi\u00e9n estamos ag\u2026 https://t.co/BVxdfqox60", "text_es": "Se los digo de , estamos al borde del colapso. Ya no hay espacio. Los trabajadores de la salud tambin estamos ag", "tweet_emoticons": ["\u2665\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1339757679502352384"], "tweet_date": {"$date": 1608256800000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1339745201410220032, "tweet_text": "RT @zoerobledo: Hacemos un llamado EN\u00c9RGICO a la corresponsabilidad ciudadana. Piensen esto: si la ciudadan\u00eda est\u00e1 cansada de no salir, l@s\u2026", "text_es": "RT @zoerobledo: Hacemos un llamado ENRGICO a la corresponsabilidad ciudadana. Piensen esto: si la ciudadana est cansada de no salir, l@s", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["zoerobledo"], "tweet_date": {"$date": 1608256800000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1339745144959086594, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: La Dra. Mar\u00eda Luisa Soriano Rodr\u00edguez, directora del Hospital General de Zona No. 71 y el Dr. Javier Michel Garc\u00eda Acosta, dir\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: La Dra. Mara Luisa Soriano Rodrguez, directora del Hospital General de Zona No. 71 y el Dr. Javier Michel Garca Acosta, dir", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Tu_IMSS"], "tweet_date": {"$date": 1608256800000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1335679661456633857, "tweet_text": "#Qu\u00e9dateEnCasa \ud83d\ude4f\n\n https://t.co/6EslTq6ITA", "text_en": "", "tweet_emoticons": ["\ud83d\ude4f"], "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["Qu\u00e9dateEnCasa"], "tweet_date": {"$date": 1607284800000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1335679537129136132, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: Hemos llegado casi al final de este a\u00f1o, pero no de la #pandemia, as\u00ed que los invito a pasar este diciembre solo con los que h\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: Hemos llegado casi al final de este ao, pero no de la , as que los invito a pasar este diciembre solo con los que h", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["pandemia"], "mentions": ["Tu_IMSS"], "tweet_date": {"$date": 1607284800000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1332088803884896256, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: \ud83d\udd34 #EnVivo Participa nuestra @jefafabiana en Mesa de di\u00e1logo: \u201cMujeres que IMSSpiran al frente de la atenci\u00f3n del #COVID19\u201d. #M\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: Participa nuestra @jefafabiana en Mesa de dilogo: Mujeres que IMSSpiran al frente de la atencin del .", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd34"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnVivo", "COVID19"], "mentions": ["Tu_IMSS", "jefafabiana"], "tweet_date": {"$date": 1606428000000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1329256545687748608, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: Gracias a las y los Trabajadores Sociales por ser ese puente de contacto entre los pacientes y sus familias, gracias por todo\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: Gracias a las y los Trabajadores Sociales por ser ese puente de contacto entre los pacientes y sus familias, gracias por todo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Tu_IMSS"], "tweet_date": {"$date": 1605754800000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1320173126232190984, "tweet_text": "Hoy asist\u00ed con mucho gusto y emoci\u00f3n a la #111AsambleaIMSS \ud83d\udc9a del Instituto. Pero antes, tuve la oportunidad de reco\u2026 https://t.co/DfccMf8tE2", "text_es": "Hoy asist con mucho gusto y emocin a la del Instituto. Pero antes, tuve la oportunidad de reco", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc9a"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["111AsambleaIMSS"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1320173126232190984"], "tweet_date": {"$date": 1603587600000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1320078262937202688, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: 111 Asamblea General Ordinaria del Instituto Mexicano del Seguro Social, Ciudad Acu\u00f1a, Coahuila. #111AsambleaIMSS https://t.co\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: 111 Asamblea General Ordinaria del Instituto Mexicano del Seguro Social, Ciudad Acua, Coahuila.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["111AsambleaIMSS"], "mentions": ["Tu_IMSS"], "tweet_date": {"$date": 1603566000000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1318254483118395394, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: Sesi\u00f3n #EnVivo \u201cDetecci\u00f3n temprana de #C\u00e1ncerDeMama a trav\u00e9s del Chequeo #PrevenIMSS.\u201d   #D\u00edaMundialDelC\u00e1ncerDeMama #LuchaCont\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: Sesin Deteccin temprana de a travs del Chequeo .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnVivo", "C\u00e1ncerDeMama", "PrevenIMSS", "D\u00edaMundialDelC\u00e1ncerDeMama"], "mentions": ["Tu_IMSS"], "tweet_date": {"$date": 1603130400000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1316802518891069440, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: \u00a1Hoy es #D\u00edaMundialDelLavadoDeManos!\n\nAplica los pasos #CincodeCinco para el correcto #LavadoDeManos en momentos clave, \u00bfsabes\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: Hoy es ! Aplica los pasos para el correcto en momentos clave, sabes", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaMundialDelLavadoDeManos", "CincodeCinco", "LavadoDeManos"], "mentions": ["Tu_IMSS"], "tweet_date": {"$date": 1602784800000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1313162028127666176, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: Minuto de silencio y aplausos para v\u00edctimas, pacientes y personal #COVID19. Encabeza Dr. V\u00edctor Hugo Borja, Director de Presta\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: Minuto de silencio y aplausos para vctimas, pacientes y personal . Encabeza Dr. Vctor Hugo Borja, Director de Presta", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["Tu_IMSS"], "tweet_date": {"$date": 1601917200000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1313150121929068544, "tweet_text": "La detecci\u00f3n oportuna salva vidas. Autoexpl\u00f3rate. \ud83d\udc95 #OctubreRosa\ud83c\udf97 https://t.co/3F5EiMAb4j", "text_es": "La deteccin oportuna salva vidas. Autoexplrate.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc95", "\ud83c\udf97"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["OctubreRosa"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/Tu_IMSS/status/1313138695319494656"], "tweet_date": {"$date": 1601913600000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1311875698890604544, "tweet_text": "La temporada de influenza 2020 ya est\u00e1 aqu\u00ed y, debido a la pandemia, vacunarnos ahora es m\u00e1s importante que nunca.\u2026 https://t.co/TjRN3jddxO", "text_es": "La temporada de influenza 2020 ya est aqu y, debido a la pandemia, vacunarnos ahora es ms importante que nunca.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1311875698890604544"], "tweet_date": {"$date": 1601611200000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1311859728901976065, "tweet_text": "RT @HLGatell: Hoy dimos inicio a la temporada de vacunaci\u00f3n contra la influenza con el prop\u00f3sito de disminuir la probabilidad de enfermedad\u2026", "text_es": "RT @HLGatell: Hoy dimos inicio a la temporada de vacunacin contra la influenza con el propsito de disminuir la probabilidad de enfermedad", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["HLGatell"], "tweet_date": {"$date": 1601607600000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1311859663663755264, "tweet_text": "RT @Ana_DeLaGarzaB: \u00a1Hoy inicia la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n contra #Influenza! \nEs importante que se vacunen las personas: \n\na) De 6 a 59 mese\u2026", "text_es": "RT @Ana_DeLaGarzaB: Hoy inicia la campaa de vacunacin contra ! Es importante que se vacunen las personas: a) De 6 a 59 mese", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Influenza"], "mentions": ["Ana_DeLaGarzaB"], "tweet_date": {"$date": 1601607600000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1311821472818630656, "tweet_text": "Tengo la dicha de acompa\u00f1ar al Dr. @HLGatell y a nuestro director @zoerobledo en la conferencia de las 19:00 por\u2026 https://t.co/eMqBs9eKBO", "text_es": "Tengo la dicha de acompaar al Dr. @HLGatell y a nuestro director @zoerobledo en la conferencia de las 19:00 por", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["HLGatell", "zoerobledo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1311821472818630656"], "tweet_date": {"$date": 1601596800000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1311730795443355649, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: Primera sesi\u00f3n #EnVivo: \u201c\u00bfQu\u00e9 es el c\u00e1ncer de mama?\u201d  Octubre, mes de sensibilizaci\u00f3n sobre el #C\u00e1ncerDeMama. https://t.co/6Sx\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: Primera sesin : Qu es el cncer de mama? Octubre, mes de sensibilizacin sobre el .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnVivo", "C\u00e1ncerDeMama"], "mentions": ["Tu_IMSS"], "tweet_date": {"$date": 1601575200000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1307010009348231169, "tweet_text": "La Condecoraci\u00f3n Miguel Hidalgo es la m\u00e1s alta presea que otorga el Estado mexicano a sus connacionales. \n\nMe llena\u2026 https://t.co/Z9g0ClxELJ", "text_es": "La Condecoracin Miguel Hidalgo es la ms alta presea que otorga el Estado mexicano a sus connacionales. Me llena", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1307010009348231169"], "tweet_date": {"$date": 1600452000000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1304465048014917632, "tweet_text": "Aqu\u00ed estamos. De coraz\u00f3n \ud83d\udc93, \u00a1gracias a todo el personal que sigue luchando contra la pandemia! https://t.co/k5NAwuOXvd", "text_es": "Aqu estamos. De corazn , gracias a todo el personal que sigue luchando contra la pandemia!", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc93"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/Tu_IMSS/status/1304464664361725952"], "tweet_date": {"$date": 1599843600000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1296962765995868161, "tweet_text": "Es viernes y se nos puede hacer f\u00e1cil relajar las medidas de seguridad sanitaria, pero recuerda que la pandemia con\u2026 https://t.co/qnStxAIkVq", "text_es": "Es viernes y se nos puede hacer fcil relajar las medidas de seguridad sanitaria, pero recuerda que la pandemia con", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1296962765995868161"], "tweet_date": {"$date": 1598054400000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1296494434729697360, "tweet_text": "Reconocimiento de @PumasMX al personal de nuestro querido @Tu_IMSS\n\n#PumasConCausa \ud83d\udc9a\n\nhttps://t.co/tsr6c3z1tX", "text_es": "Reconocimiento de @PumasMX al personal de nuestro querido @Tu_IMSS", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc9a"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["PumasConCausa"], "mentions": ["PumasMX", "Tu_IMSS"], "tweet_urls": ["https://www.pscp.tv/w/cg1T73R3LTEyNTI3NzE2MjQ2MjI5Mjc4NzJ8MWRqeFhvQXlqcVJKWoB2VOhyQgL3NtkNiqapivJDfmRyggdwqBPOZckyJ1aj"], "tweet_date": {"$date": 1597942800000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1296493834604630016, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: Minuto de silencio y aplausos para v\u00edctimas, personal y pacientes #COVID19. Encabeza @jefafabiana. https://t.co/aPpAbdCSsS", "text_es": "RT @Tu_IMSS: Minuto de silencio y aplausos para vctimas, personal y pacientes . Encabeza @jefafabiana.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["Tu_IMSS", "jefafabiana"], "tweet_urls": ["https://www.pscp.tv/w/cg1SAjEzNjM4MDE3fDFNWUdOVkFRV2RwR3d9u5UKcdu2gT0r9_gVpo9g38xFLslu21861rehuia1Mg=="], "tweet_date": {"$date": 1597942800000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1281328311084482560, "tweet_text": "Hoy retomamos actividades en el territorio, y acompa\u00f1o a nuestro director general @zoerobledo en Tuxtla Guti\u00e9rrez.\u2026 https://t.co/J41p1GEdRX", "text_es": "Hoy retomamos actividades en el territorio, y acompao a nuestro director general @zoerobledo en Tuxtla Gutirrez.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["zoerobledo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1281328311084482560"], "tweet_date": {"$date": 1594328400000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1265107468062986240, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: Mural a los #H\u00e9roesDeLaSalud que luchan contra #COVID19. #GraciasPorCuidarnos https://t.co/6E7UnRsqg3", "text_es": "RT @Tu_IMSS: Mural a los que luchan contra .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["H\u00e9roesDeLaSalud", "COVID19", "GraciasPorCuidarnos"], "mentions": ["Tu_IMSS"], "tweet_urls": ["https://www.pscp.tv/w/cZsX5DEzNjM4MDE3fDFaa0t6TFJwUHJSSnZPMCiNOMCYofEyoh_VxJXoJoeJHPhpCmff7CZ-KFOZlg=="], "tweet_date": {"$date": 1590458400000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1265068636441632770, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: #IMSSBIENESTAR, 41 a\u00f1os de prestar servicios a partir del Modelo de Atenci\u00f3n Integral a la Salud \ud83d\udc49 https://t.co/K1Kn2V19Xp htt\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: , 41 aos de prestar servicios a partir del Modelo de Atencin Integral a la Salud htt", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc49"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["IMSSBIENESTAR"], "mentions": ["Tu_IMSS"], "tweet_urls": ["https://bit.ly/2ZCBoUC"], "tweet_date": {"$date": 1590451200000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1265055110536847361, "tweet_text": "Agradezco mucho sus mensajes. Sigo en recuperaci\u00f3n en casa, agarrando fuerzas del interior para seguir adelante. Gr\u2026 https://t.co/F3QrH1cWyY", "text_es": "Agradezco mucho sus mensajes. Sigo en recuperacin en casa, agarrando fuerzas del interior para seguir adelante. Gr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1265055110536847361"], "tweet_date": {"$date": 1590447600000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1260384088151805953, "replied_to_tweet_id": 1260384085970759682, "replied_to_user_id": 1252771624622927872, "tweet_text": "Sigo las recomendaciones de l@s m\u00e9dic@s y tambi\u00e9n estoy inscrita en la aplicaci\u00f3n de @SSalud_mx\n\nYo misma sigo el t\u2026 https://t.co/yczo2XN2Vw", "text_es": "Sigo las recomendaciones de l@s mdic@s y tambin estoy inscrita en la aplicacin de @SSalud_mx Yo misma sigo el t", "reply_text": "Sigo las recomendaciones de l@s mdic@s y tambin estoy inscrita en la aplicacin de @SSalud_mx Yo misma sigo el t", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1260384088151805953"], "tweet_date": {"$date": 1589335200000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1260384085970759682, "tweet_text": "Me encuentro en aislamiento, ya que di positivo a COVID19. Soy bendecida por mi familia, amigos y colegas que me es\u2026 https://t.co/xBdH1t6KQ0", "text_es": "Me encuentro en aislamiento, ya que di positivo a COVID19. Soy bendecida por mi familia, amigos y colegas que me es", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1260384085970759682"], "tweet_date": {"$date": 1589335200000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1260332661417160704, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: Identifica al personal de enfermer\u00eda del #IMSS seg\u00fan su grado.\n\n\u00a1Ellas son las meras meras #EnfermerasIMSS!\n#D\u00edaInternacionalD\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: Identifica al personal de enfermera del segn su grado. Ellas son las meras meras !", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["IMSS", "EnfermerasIMSS"], "mentions": ["Tu_IMSS"], "tweet_date": {"$date": 1589320800000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1258966372526313477, "tweet_text": "RT @liladowns: Hago un reconocimiento especial a todo el personal m\u00e9dico que tiene a su cargo esta situaci\u00f3n. Doctor@s, Enfermer@s, camille\u2026", "text_es": "RT @liladowns: Hago un reconocimiento especial a todo el personal mdico que tiene a su cargo esta situacin. Doctor@s, Enfermer@s, camille", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["liladowns"], "tweet_date": {"$date": 1588996800000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1258907774152511497, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: Reconozc\u00e1moslo... nada es lo mismo sin ellas y ellos.\n\nGracias a todo el personal de salud y servicios b\u00e1sicos que cuida de la\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: Reconozcmoslo... nada es lo mismo sin ellas y ellos. Gracias a todo el personal de salud y servicios bsicos que cuida de la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Tu_IMSS"], "tweet_date": {"$date": 1588982400000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1257877047319420931, "tweet_text": "RT @CC_LosPinos: \ud83c\udf32\ud83c\udf32Esta noche en #LosPinosCasaDelPueblo esperamos con una sorpresa a todo el personal m\u00e9dico que descansa aqu\u00ed. \n\nEl @FCEMe\u2026", "text_es": "RT @CC_LosPinos: Esta noche en esperamos con una sorpresa a todo el personal mdico que descansa aqu. El @FCEMe", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udf32", "\ud83c\udf32"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LosPinosCasaDelPueblo"], "mentions": ["CC_LosPinos"], "tweet_date": {"$date": 1588737600000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1257876038601912327, "tweet_text": "\u00a1Salvemos vidas! En una pandemia toma mayor importancia este #D\u00edaMundialDeLaHigieneDeManos https://t.co/2WToCt9Zww", "text_es": "Salvemos vidas! En una pandemia toma mayor importancia este", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaMundialDeLaHigieneDeManos"], "tweet_date": {"$date": 1588737600000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1257774944815022080, "tweet_text": "Cortemos la cadena de transmisi\u00f3n. \u00a1Manos limpias salvan vidas!\n\nhttps://t.co/EmgAhGtcxx", "text_es": "Cortemos la cadena de transmisin. Manos limpias salvan vidas!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1588712400000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1256418191640854529, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: El Hospital General de Zona No.4 del #IMSS en #NuevoLe\u00f3n, dio de alta a un paciente de 84 a\u00f1os, con diabetes e hipertensi\u00f3n qu\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: El Hospital General de Zona No.4 del en , dio de alta a un paciente de 84 aos, con diabetes e hipertensin qu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["IMSS", "NuevoLe\u00f3n"], "mentions": ["Tu_IMSS"], "tweet_date": {"$date": 1588388400000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1255324944822648832, "tweet_text": "RT @ONU_es: Millones de mujeres en todo el mundo forman parte de la fuerza laboral al frente de la respuesta a la #COVID19.\n\nEn este D\u00eda de\u2026", "text_es": "RT @ONU_es: Millones de mujeres en todo el mundo forman parte de la fuerza laboral al frente de la respuesta a la . En este Da de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["ONU_es"], "tweet_date": {"$date": 1588129200000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1255310950766387200, "tweet_text": "El personal de salud, como los pacientes de COVID, tambi\u00e9n sentimos miedo y nos preocupamos por nuestra gente. Nues\u2026 https://t.co/7BeUTAKag6", "text_es": "El personal de salud, como los pacientes de COVID, tambin sentimos miedo y nos preocupamos por nuestra gente. Nues", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1255310950766387200"], "tweet_date": {"$date": 1588125600000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1255178683549134848, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: La @NLinMexico entrega tulipanes al personal m\u00e9dico del #IMSS que atiende #COVID19. \ud83c\udf37\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/oIVI0CJ6xh\n\n#IMSSol\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: La @NLinMexico entrega tulipanes al personal mdico del que atiende .", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udf37", "\ud83d\udc49\ud83c\udffc"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["IMSS", "COVID19"], "mentions": ["Tu_IMSS", "NLinMexico"], "tweet_urls": ["https://bit.ly/3bONEEO"], "tweet_date": {"$date": 1588093200000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1254574384649551872, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: La @jefafabiana pide respeto para quienes est\u00e1n cuidando familias enteras contagiadas de #COVID19, para el personal de salud.\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: La @jefafabiana pide respeto para quienes estn cuidando familias enteras contagiadas de , para el personal de salud.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["Tu_IMSS", "jefafabiana"], "tweet_date": {"$date": 1587949200000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1254030744105738242, "tweet_text": "RT @HLGatell: Son extremadamente preocupantes e inaceptables las agresiones a profesionales de la salud y la discriminaci\u00f3n de las que son\u2026", "text_es": "RT @HLGatell: Son extremadamente preocupantes e inaceptables las agresiones a profesionales de la salud y la discriminacin de las que son", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["HLGatell"], "tweet_date": {"$date": 1587819600000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1253895638850420737, "tweet_text": "Se me eriza la piel!! aplausos para todos mis compa\u00f1eros \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/Rbp96nZ6X1", "text_es": "Se me eriza la piel!! aplausos para todos mis compaeros", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/Corona_MX/status/1253778475468468224"], "tweet_date": {"$date": 1587787200000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1253533846462705664, "tweet_text": "RT @SSalud_mx: \u00a1Todos juntos contra el COVID! #UnidosSaldremosAdelante https://t.co/ssgbiIgtAL", "text_es": "RT @SSalud_mx: Todos juntos contra el COVID!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["UnidosSaldremosAdelante"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_date": {"$date": 1587700800000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1253085109672120320, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: Aprende a elaborar tu propio #GelAntibacterial, es una opci\u00f3n para que tengas siempre a la mano este insumo y complementes la\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: Aprende a elaborar tu propio , es una opcin para que tengas siempre a la mano este insumo y complementes la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["GelAntibacterial"], "mentions": ["Tu_IMSS"], "tweet_date": {"$date": 1587592800000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1253061452946190336, "tweet_text": "RT @HLGatell: #Qu\u00e9dateEnCasa https://t.co/cB11NLmgaw", "text_en": "RT @HLGatell:", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["Qu\u00e9dateEnCasa"], "mentions": ["HLGatell"], "tweet_date": {"$date": 1587589200000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1253032054616399873, "tweet_text": "Me mandaron esta imagen del IMSS en Puebla. El hospital se llama La Margarita.\n\nMuchas gracias por las fotos!!! Per\u2026 https://t.co/rx59vyg4hj", "text_es": "Me mandaron esta imagen del IMSS en Puebla. El hospital se llama La Margarita. Muchas gracias por las fotos!!! Per", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1253032054616399873"], "tweet_date": {"$date": 1587582000000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1252822542219276295, "tweet_text": "RT @SusanaDistancia: \u00bfQui\u00e9n quiere mi whats?", "text_es": "RT @SusanaDistancia: Quin quiere mi whats?", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SusanaDistancia"], "tweet_date": {"$date": 1587531600000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1252811834073051136, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: En el #IMSS contamos con el apoyo de la @GN_MEXICO_ para brindar seguridad a nuestros trabajadores y resguardar las instalacio\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: En el contamos con el apoyo de la @GN_MEXICO_ para brindar seguridad a nuestros trabajadores y resguardar las instalacio", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["IMSS"], "mentions": ["Tu_IMSS", "GN_MEXICO_"], "tweet_date": {"$date": 1587528000000}}, {"poi_id": 1252771624622927872, "poi_name": "jefafabiana", "verified": true, "id": 1252804378500751360, "tweet_text": "Ahora que tengo su atenci\u00f3n: esta cuenta ser\u00e1 un espacio dedicado a frenar las agresiones contra mis compa\u00f1eros y t\u2026 https://t.co/joB8JIGllm", "text_es": "Ahora que tengo su atencin: esta cuenta ser un espacio dedicado a frenar las agresiones contra mis compaeros y t", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1252804378500751360"], "tweet_date": {"$date": 1587528000000}}]