[{"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440639512951115776, "tweet_text": "Semana para la #Prevenci\u00f3nDelEmbarazo en Adolescentes en Am\u00e9rica Latina\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un esp\u2026 https://t.co/SG4kNclM1h", "text_es": "Semana para la en Adolescentes en Amrica Latina Acrcate a los : un esp", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Prevenci\u00f3nDelEmbarazo", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440639512951115776"], "tweet_date": {"$date": 1632312000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440631973312176128, "tweet_text": "22 de septiembre | D\u00eda Mundial y Nacional #SinAutom\u00f3vil\n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f https://t.co/MncS4cIbsB\n\n#MeCuido\u2026 https://t.co/N2Eap8RtSx", "text_es": "22 de septiembre | Da Mundial y Nacional Conoce ms en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SinAutom\u00f3vil", "MeCuido"], "tweet_urls": ["https://bit.ly/3CAJkWJ", "https://twitter.com/i/web/status/1440631973312176128"], "tweet_date": {"$date": 1632308400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440526267917512705, "tweet_text": "En M\u00e9xico, la vacuna contra #COVID19 es universal y voluntaria. \n\n\u00a1Cuid\u00e9monos entre todas y todos! #Vac\u00fanate y no b\u2026 https://t.co/38BaxmmjOy", "text_es": "En Mxico, la vacuna contra es universal y voluntaria. Cuidmonos entre todas y todos! y no b", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440526267917512705"], "tweet_date": {"$date": 1632283200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440511173506568192, "tweet_text": "21 de septiembre | D\u00eda Mundial del #Alzheimer\n\nEl inicio de la enfermedad no puede detenerse o revertirse, pero el\u2026 https://t.co/FLylaOGb2n", "text_es": "21 de septiembre | Da Mundial del El inicio de la enfermedad no puede detenerse o revertirse, pero el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Alzheimer"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440511173506568192"], "tweet_date": {"$date": 1632279600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440503618143092740, "tweet_text": "#MeCuidoPorAmor a mis compa\u00f1eras y compa\u00f1eros de trabajo.\n\nRefuerza las medidas de higiene y evita contagios de COV\u2026 https://t.co/ypo09dhBz6", "text_es": "a mis compaeras y compaeros de trabajo. Refuerza las medidas de higiene y evita contagios de COV", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MeCuidoPorAmor"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440503618143092740"], "tweet_date": {"$date": 1632279600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440496072296595461, "tweet_text": "Semana para la #Prevenci\u00f3nDelEmbarazo en Adolescentes en Am\u00e9rica Latina\n\nTener relaciones sexuales sin protecci\u00f3n i\u2026 https://t.co/BV0jsM1fGk", "text_es": "Semana para la en Adolescentes en Amrica Latina Tener relaciones sexuales sin proteccin i", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Prevenci\u00f3nDelEmbarazo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440496072296595461"], "tweet_date": {"$date": 1632276000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440493484239048710, "tweet_text": "#ComunicadoSalud \n\nA la fecha, m\u00e1s de 96 millones de dosis contra #COVID19 aplicadas en M\u00e9xico\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/b104n0QpCn", "text_es": "A la fecha, ms de 96 millones de dosis contra aplicadas en Mxico", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ComunicadoSalud", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440493484239048710"], "tweet_date": {"$date": 1632276000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440480969375449107, "tweet_text": "21 de septiembre | D\u00eda Mundial del #Alzheimer\n\nEs una enfermedad progresiva y degenerativa que deteriora la memoria\u2026 https://t.co/anoYNkzGoi", "text_es": "21 de septiembre | Da Mundial del Es una enfermedad progresiva y degenerativa que deteriora la memoria", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Alzheimer"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440480969375449107"], "tweet_date": {"$date": 1632272400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440473418101448705, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f ATENCI\u00d3N \u26a0\ufe0f \n\nLas im\u00e1genes que circulan en redes sociales con supuestos reactivos del #ENARM2021 son absolutamen\u2026 https://t.co/pqiSxEbIRV", "text_es": "ATENCIN Las imgenes que circulan en redes sociales con supuestos reactivos del son absolutamen", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ENARM2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440473418101448705"], "tweet_date": {"$date": 1632272400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440465870841647105, "tweet_text": "\u00a1La #Vacunaci\u00f3n contra #COVID19 contin\u00faa! \n\n\u00bfTienes 18 a\u00f1os o m\u00e1s? Reg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEGRUeF\n\nMant\u00e9n\u2026 https://t.co/DTMFWZ9QSg", "text_es": "La contra contina! Tienes 18 aos o ms? Regstrate en Mantn", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunaci\u00f3n", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1440465870841647105"], "tweet_date": {"$date": 1632268800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440450771561050130, "tweet_text": "21 de septiembre | D\u00eda Mundial del #Alzheimer\n\nEs una enfermedad progresiva y degenerativa que deteriora la memoria\u2026 https://t.co/Y2WQav6AyK", "text_es": "21 de septiembre | Da Mundial del Es una enfermedad progresiva y degenerativa que deteriora la memoria", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Alzheimer"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440450771561050130"], "tweet_date": {"$date": 1632265200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440449944561729546, "tweet_text": "Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 21 de septiembre de 2021\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/Co3wW6kqbz", "text_es": "Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 21 de septiembre de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440449944561729546"], "tweet_date": {"$date": 1632265200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440443221222563840, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nTodav\u00eda no es momento de reuniones o fiestas. #Vac\u00fanate y mant\u00e9n l\u2026 https://t.co/UP9Tq7RBQ9", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Todava no es momento de reuniones o fiestas. y mantn l", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440443221222563840"], "tweet_date": {"$date": 1632265200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440435670535733254, "tweet_text": "Contamos con una red de atenci\u00f3n a la #SaludMental y #Adicciones. Ac\u00e9rcate a:\n\n\u2705 @CONADICmx\n\u2705 @Psiquiatria_SAP\n\u2705\u2026 https://t.co/hh3LvHk5CR", "text_es": "Contamos con una red de atencin a la y . Acrcate a: @CONADICmx @Psiquiatria_SAP", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SaludMental", "Adicciones"], "mentions": ["CONADICmx", "Psiquiatria_SAP"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440435670535733254"], "tweet_date": {"$date": 1632261600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440420576166821888, "tweet_text": "21 de septiembre | D\u00eda Mundial del #Alzheimer\n\nEl inicio de la enfermedad no puede detenerse o revertirse, pero el\u2026 https://t.co/zVfMWReXEP", "text_es": "21 de septiembre | Da Mundial del El inicio de la enfermedad no puede detenerse o revertirse, pero el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Alzheimer"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440420576166821888"], "tweet_date": {"$date": 1632258000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440420412882513924, "tweet_text": "#ComunicadoSalud\n\nEnfermedad de #Alzheimer, demencia m\u00e1s com\u00fan que afecta a personas adultas mayores\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/OfvQN5uzrc", "text_es": "Enfermedad de , demencia ms comn que afecta a personas adultas mayores", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ComunicadoSalud", "Alzheimer"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440420412882513924"], "tweet_date": {"$date": 1632258000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440413021269004288, "tweet_text": "\u00a1Disfruta tu #Sexualidad siendo responsable!\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un espacio donde encontrar\u00e1s info\u2026 https://t.co/Iki95kn6TF", "text_es": "Disfruta tu siendo responsable! Acrcate a los : un espacio donde encontrars info", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440413021269004288"], "tweet_date": {"$date": 1632258000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440408741766045699, "tweet_text": "#ComunicadoSalud \n\nGobierno de M\u00e9xico adquiere 444 millones de piezas de #Medicamentos e insumos\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/JG9XOISNf3", "text_es": "Gobierno de Mxico adquiere 444 millones de piezas de e insumos", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ComunicadoSalud", "Medicamentos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440408741766045699"], "tweet_date": {"$date": 1632254400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440405471710560257, "tweet_text": "Si tienes entre 30 y 39 a\u00f1os, reg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEGRUeF \n\n\u00a1Es tu momento de recibir la #Vacuna contr\u2026 https://t.co/KVRyPS95gK", "text_es": "Si tienes entre 30 y 39 aos, regstrate en Es tu momento de recibir la contr", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacuna"], "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1440405471710560257"], "tweet_date": {"$date": 1632254400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440398126695673861, "tweet_text": "M\u00e9xico ha tenido disponibles 111.4 millones de #Vacunas contra #COVID19\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/QMQpGGGUPL https://t.co/Axusp2ONiw", "text_es": "Mxico ha tenido disponibles 111.4 millones de contra", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/3lO9cYa"], "tweet_date": {"$date": 1632254400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440390371427508240, "tweet_text": "21 de septiembre | D\u00eda Mundial del #Alzheimer\n\nEl inicio de la enfermedad no puede detenerse o revertirse, pero el\u2026 https://t.co/jvduzC7XO3", "text_es": "21 de septiembre | Da Mundial del El inicio de la enfermedad no puede detenerse o revertirse, pero el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Alzheimer"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440390371427508240"], "tweet_date": {"$date": 1632250800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440382821567057927, "tweet_text": "#YoDecido disfrutar de mi #Sexualidad siendo responsable. \n\n\u00a1Ac\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables! Encontrar\u00e1s inform\u2026 https://t.co/5mtphvBrw3", "text_es": "disfrutar de mi siendo responsable. Acrcate a los ! Encontrars inform", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoDecido", "Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440382821567057927"], "tweet_date": {"$date": 1632250800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440379663784677379, "tweet_text": "RT @SEGOB_mx: En M\u00e9xico, #LaPazEsPrimero.\nPor una vida libre de violencia, \n#Comisi\u00f3nIntersecretarialContraLaTrata https://t.co/5siwjqUTUr", "text_es": "RT @SEGOB_mx: En Mxico, . Por una vida libre de violencia,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LaPazEsPrimero", "Comisi\u00f3nIntersecretarialContraLaTrata"], "mentions": ["SEGOB_mx"], "tweet_date": {"$date": 1632247200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440375274462404609, "tweet_text": "Reconocimiento al #M\u00e9ritoM\u00e9dico2021.\n\n\u00a1Participa!\n\n\ud83d\udd38 Recepci\u00f3n de candidaturas: 9 de agosto al 30 de septiembre de\u2026 https://t.co/1rGGaPreMb", "text_es": "Reconocimiento al . Participa! Recepcin de candidaturas: 9 de agosto al 30 de septiembre de", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd38"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9ritoM\u00e9dico2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440375274462404609"], "tweet_date": {"$date": 1632247200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440372152960622597, "tweet_text": "Hace un momento arribaron al @AICM_mx 228 mil 150 #Vacunas envasadas de #PfizerBioNTech, que sumadas a los anterior\u2026 https://t.co/4O5QqGgWpd", "text_es": "Hace un momento arribaron al @AICM_mx 228 mil 150 envasadas de , que sumadas a los anterior", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "PfizerBioNTech"], "mentions": ["AICM_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440372152960622597"], "tweet_date": {"$date": 1632247200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440368759634423811, "tweet_text": "Hoy, nuestro pa\u00eds recibi\u00f3 un mill\u00f3n 978 mil 150 dosis de #Vacunas envasadas contra #COVID19, de las cuales un mill\u00f3\u2026 https://t.co/rbw4tH5MFp", "text_es": "Hoy, nuestro pas recibi un milln 978 mil 150 dosis de envasadas contra , de las cuales un mill", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440368759634423811"], "tweet_date": {"$date": 1632247200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440365763819282440, "tweet_text": "En caso de salir positivo al virus #SARSCoV2, debes notificar a las personas con las que tuviste contacto en los \u00fal\u2026 https://t.co/sGYvDDG4KH", "text_es": "En caso de salir positivo al virus , debes notificar a las personas con las que tuviste contacto en los l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SARSCoV2"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440365763819282440"], "tweet_date": {"$date": 1632243600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440361101993017346, "tweet_text": "M\u00e9xico ha recibido 83 millones 211 mil 505 #Vacunas envasadas de @pfizer, #AstraZeneca, #Sinovac, #SputnikV,\u2026 https://t.co/0SXYvI2D04", "text_es": "Mxico ha recibido 83 millones 211 mil 505 envasadas de @pfizer, , , ,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "AstraZeneca", "Sinovac", "SputnikV"], "mentions": ["pfizer"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440361101993017346"], "tweet_date": {"$date": 1632243600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440360182387601408, "tweet_text": "21 de septiembre | D\u00eda Mundial del #Alzheimer\n\nEs la forma m\u00e1s com\u00fan de #Demencia.\n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/TaRrdxcuAo", "text_es": "21 de septiembre | Da Mundial del Es la forma ms comn de . Conoce ms en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Alzheimer", "Demencia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440360182387601408"], "tweet_date": {"$date": 1632243600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440356312747896845, "tweet_text": "Aunque ya hayas recibido la vacuna contra #COVID19 debes seguir con la pr\u00e1ctica de las #MedidasSanitarias como frec\u2026 https://t.co/KBdj9PX4JN", "text_es": "Aunque ya hayas recibido la vacuna contra debes seguir con la prctica de las como frec", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19", "MedidasSanitarias"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440356312747896845"], "tweet_date": {"$date": 1632243600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440352944113676299, "tweet_text": "Con esta entrega, el Gobierno de \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 don\u00f3 en total tres millones 500 mil #Vacunas envasadas de #Moderna para su apli\u2026 https://t.co/kF4rHYEcqM", "text_es": "Con esta entrega, el Gobierno de don en total tres millones 500 mil envasadas de para su apli", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "Moderna"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440352944113676299"], "tweet_date": {"$date": 1632243600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440352625279393806, "tweet_text": "Para todas las personas entre 40 y 49 a\u00f1os, lleg\u00f3 su momento de recibir la #Vacuna contra #COVID19.  \n\nReg\u00edstrate e\u2026 https://t.co/JwvL3cKxPf", "text_es": "Para todas las personas entre 40 y 49 aos, lleg su momento de recibir la contra . Regstrate e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacuna", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440352625279393806"], "tweet_date": {"$date": 1632243600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440347217408131083, "tweet_text": "La ma\u00f1ana de este martes M\u00e9xico recibi\u00f3 en el @AIT_MX un mill\u00f3n 750 mil #Vacunas envasadas #Spikevax de la farmac\u00e9u\u2026 https://t.co/AVhd7cGPA1", "text_es": "La maana de este martes Mxico recibi en el @AIT_MX un milln 750 mil envasadas de la farmacu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "Spikevax"], "mentions": ["AIT_MX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440347217408131083"], "tweet_date": {"$date": 1632240000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440345080041074692, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f ATENCI\u00d3N \u26a0\ufe0f \n\nNota aclaratoria a la opini\u00f3n p\u00fablica y profesionales de la salud que presentar\u00e1n el #ENARM2021.\u2026 https://t.co/FACL5XLOq5", "text_es": "ATENCIN Nota aclaratoria a la opinin pblica y profesionales de la salud que presentarn el .", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ENARM2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440345080041074692"], "tweet_date": {"$date": 1632240000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440343170055741444, "replied_to_tweet_id": 1440343162363408386, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "Durante #ElPulsoDeLaSalud el doctor @HLGatell reiter\u00f3 el llamado a las personas mayores de 18 a\u00f1os a vacunarse cont\u2026 https://t.co/qQiaCgoEKh", "text_es": "Durante el doctor @HLGatell reiter el llamado a las personas mayores de 18 aos a vacunarse cont", "reply_text": "Durante el doctor @HLGatell reiter el llamado a las personas mayores de 18 aos a vacunarse cont", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ElPulsoDeLaSalud"], "mentions": ["HLGatell"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440343170055741444"], "tweet_date": {"$date": 1632240000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440343162363408386, "replied_to_tweet_id": 1440343152984924179, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "Ayer se aplicaron 442 mil 011 dosis contra #COVID19 para un acumulado de 96 millones 080 mil 633 #Vacunas suministr\u2026 https://t.co/0i7iHKLXPC", "text_es": "Ayer se aplicaron 442 mil 011 dosis contra para un acumulado de 96 millones 080 mil 633 suministr", "reply_text": "Ayer se aplicaron 442 mil 011 dosis contra para un acumulado de 96 millones 080 mil 633 suministr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19", "Vacunas"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440343162363408386"], "tweet_date": {"$date": 1632240000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440343152984924179, "tweet_text": "El subsecretario @HLGatell inform\u00f3 que se registra por octava semana consecutiva una reducci\u00f3n en la pandemia por\u2026 https://t.co/iW6Zk7tDEd", "text_es": "El subsecretario @HLGatell inform que se registra por octava semana consecutiva una reduccin en la pandemia por", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["HLGatell"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440343152984924179"], "tweet_date": {"$date": 1632240000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440338155085778955, "replied_to_tweet_id": 1440338144771993604, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "Se han emitido por parte de @UNOPS e @INSABI_mx 297 \u00f3rdenes de suministro de #MedicamentosOncol\u00f3gicos con una fecha\u2026 https://t.co/6HdF6f0AC7", "text_es": "Se han emitido por parte de @UNOPS e @INSABI_mx 297 rdenes de suministro de con una fecha", "reply_text": "Se han emitido por parte de @UNOPS e @INSABI_mx 297 rdenes de suministro de con una fecha", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MedicamentosOncol\u00f3gicos"], "mentions": ["UNOPS", "INSABI_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440338155085778955"], "tweet_date": {"$date": 1632240000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440338144771993604, "replied_to_tweet_id": 1440338138103115787, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "A #Oaxaca se le han entregado 364 mil 530 piezas de #Medicamentos para atender cinco principales padecimientos y pa\u2026 https://t.co/vj46XSVMFo", "text_es": "A se le han entregado 364 mil 530 piezas de para atender cinco principales padecimientos y pa", "reply_text": "A se le han entregado 364 mil 530 piezas de para atender cinco principales padecimientos y pa", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Oaxaca", "Medicamentos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440338144771993604"], "tweet_date": {"$date": 1632240000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440338138103115787, "replied_to_tweet_id": 1440338128053497857, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "En agosto se entregaron a #Oaxaca 11 claves de #MedicamentosOncol\u00f3gicos y a partir de ayer se dot\u00f3 de 71 claves cor\u2026 https://t.co/IlXQg5hBb0", "text_es": "En agosto se entregaron a 11 claves de y a partir de ayer se dot de 71 claves cor", "reply_text": "En agosto se entregaron a 11 claves de y a partir de ayer se dot de 71 claves cor", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Oaxaca", "MedicamentosOncol\u00f3gicos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440338138103115787"], "tweet_date": {"$date": 1632240000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440338128053497857, "replied_to_tweet_id": 1440338119249694742, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "Sobre el abasto de #Medicamentos en #Oaxaca, el secretario de Salud inform\u00f3 que, de enero al 15 de septiembre, la\u2026 https://t.co/goyqfLHiKN", "text_es": "Sobre el abasto de en , el secretario de Salud inform que, de enero al 15 de septiembre, la", "reply_text": "Sobre el abasto de en , el secretario de Salud inform que, de enero al 15 de septiembre, la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Medicamentos", "Oaxaca"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440338128053497857"], "tweet_date": {"$date": 1632240000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440338119249694742, "tweet_text": "Al informar sobre la actualizaci\u00f3n del abasto de #Medicamentos, el secretario Jorge Alcocer Varela indic\u00f3 que, al c\u2026 https://t.co/mXgtKIf7bH", "text_es": "Al informar sobre la actualizacin del abasto de , el secretario Jorge Alcocer Varela indic que, al c", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Medicamentos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440338119249694742"], "tweet_date": {"$date": 1632240000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440330390376357906, "replied_to_tweet_id": 1440330388212117519, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "Se han emitido por parte de @UNOPS e @INSABI_mx 297 \u00f3rdenes de suministro de #MedicamentosOncol\u00f3gicos con una fecha\u2026 https://t.co/742UertBjy", "text_es": "Se han emitido por parte de @UNOPS e @INSABI_mx 297 rdenes de suministro de con una fecha", "reply_text": "Se han emitido por parte de @UNOPS e @INSABI_mx 297 rdenes de suministro de con una fecha", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MedicamentosOncol\u00f3gicos"], "mentions": ["UNOPS", "INSABI_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440330390376357906"], "tweet_date": {"$date": 1632236400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440329984678236160, "tweet_text": "21 de septiembre | D\u00eda Mundial del #Alzheimer\n\nEs una enfermedad progresiva y degenerativa que deteriora la memoria\u2026 https://t.co/S2VXWAsVXu", "text_es": "21 de septiembre | Da Mundial del Es una enfermedad progresiva y degenerativa que deteriora la memoria", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Alzheimer"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440329984678236160"], "tweet_date": {"$date": 1632236400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440322425254780928, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nEst\u00e1 en nuestras manos prevenir contagios y evitar complicaciones. \u00a1No bajemos la guardia!\n\n\u2705\u2026 https://t.co/Cf4fWTHFtQ", "text_es": "Recuerda! Est en nuestras manos prevenir contagios y evitar complicaciones. No bajemos la guardia!", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440322425254780928"], "tweet_date": {"$date": 1632236400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440277125714567168, "tweet_text": "Semana para la #Prevenci\u00f3nDelEmbarazo en Adolescentes en Am\u00e9rica Latina\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un esp\u2026 https://t.co/v9jo3vgkK8", "text_es": "Semana para la en Adolescentes en Amrica Latina Acrcate a los : un esp", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Prevenci\u00f3nDelEmbarazo", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440277125714567168"], "tweet_date": {"$date": 1632225600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440269575623413760, "tweet_text": "21 de septiembre | D\u00eda Mundial del #Alzheimer\n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f https://t.co/CyaHB8TEyG\n\n#MeCuido #PorAmorALaVida https://t.co/C0A0Fsb1II", "text_es": "21 de septiembre | Da Mundial del Conoce ms en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Alzheimer", "MeCuido", "PorAmorALaVida"], "tweet_urls": ["https://bit.ly/3hLJG4G"], "tweet_date": {"$date": 1632222000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440163883675648003, "tweet_text": "En M\u00e9xico, la vacuna contra #COVID19 es universal y voluntaria. \n\n\u00a1Cuid\u00e9monos entre todas y todos! #Vac\u00fanate y no b\u2026 https://t.co/lINCWyPlxF", "text_es": "En Mxico, la vacuna contra es universal y voluntaria. Cuidmonos entre todas y todos! y no b", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440163883675648003"], "tweet_date": {"$date": 1632196800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440148788631511040, "tweet_text": "\u00a1La #Vacunaci\u00f3n contra #COVID19 contin\u00faa! \n\n\u00bfTienes 18 a\u00f1os o m\u00e1s? Reg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEGRUeF\n\nMant\u00e9n\u2026 https://t.co/yBaFGAmLBw", "text_es": "La contra contina! Tienes 18 aos o ms? Regstrate en Mantn", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunaci\u00f3n", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1440148788631511040"], "tweet_date": {"$date": 1632193200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440141230046732290, "tweet_text": "#CuidamosNuestraSalud \n\nRealiza actividad f\u00edsica.\n\n\u00a1No bajes la guardia! #Vac\u00fanate cuando sea tu momento y mant\u00e9n l\u2026 https://t.co/E7D8u7akOs", "text_es": "Realiza actividad fsica. No bajes la guardia! cuando sea tu momento y mantn l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CuidamosNuestraSalud", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440141230046732290"], "tweet_date": {"$date": 1632193200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440140191126200320, "tweet_text": "#ComunicadoSalud \n\nSiete de cada 10 personas adultas cuentan con al menos una dosis contra #COVID19\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/ZMhIH6LEzw", "text_es": "Siete de cada 10 personas adultas cuentan con al menos una dosis contra", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ComunicadoSalud", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440140191126200320"], "tweet_date": {"$date": 1632189600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440133682770034690, "tweet_text": "Semana para la #Prevenci\u00f3nDelEmbarazo en Adolescentes en Am\u00e9rica Latina\n\nUna buena salud sexual promueve relaciones\u2026 https://t.co/KQeUJioe19", "text_es": "Semana para la en Adolescentes en Amrica Latina Una buena salud sexual promueve relaciones", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Prevenci\u00f3nDelEmbarazo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440133682770034690"], "tweet_date": {"$date": 1632189600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440126130489643017, "tweet_text": "\u00a1Disfruta tu #Sexualidad siendo responsable!\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un espacio para hablar, preguntar\u2026 https://t.co/PdrwGkBCDF", "text_es": "Disfruta tu siendo responsable! Acrcate a los : un espacio para hablar, preguntar", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440126130489643017"], "tweet_date": {"$date": 1632189600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440115605890232321, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f ATENCI\u00d3N \u26a0\ufe0f \n\nLas im\u00e1genes que circulan en redes sociales con supuestos reactivos del #ENARM2021 son absolutamen\u2026 https://t.co/BJdmCavcLE", "text_es": "ATENCIN Las imgenes que circulan en redes sociales con supuestos reactivos del son absolutamen", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ENARM2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440115605890232321"], "tweet_date": {"$date": 1632186000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440111030085066758, "tweet_text": "#YoDecido disfrutar de mi #Sexualidad siendo responsable. \n\n\u00a1Ac\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables! Encontrar\u00e1s inform\u2026 https://t.co/Ub7gq9xLxP", "text_es": "disfrutar de mi siendo responsable. Acrcate a los ! Encontrars inform", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoDecido", "Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440111030085066758"], "tweet_date": {"$date": 1632186000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440103482640400386, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nEl envejecimiento es m\u00e1s que una cronolog\u00eda. \n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/1byXB0g9qb", "text_es": "Datos sobre el El envejecimiento es ms que una cronologa. Conoce ms en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440103482640400386"], "tweet_date": {"$date": 1632182400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440095930569707522, "tweet_text": "Para una #Alimentaci\u00f3nSaludable consume frutas y verduras.\n\nIncluye #ProductosNaturales en tu dieta.\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/HnO2dDudpn", "text_es": "Para una consume frutas y verduras. Incluye en tu dieta.", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Alimentaci\u00f3nSaludable", "ProductosNaturales"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440095930569707522"], "tweet_date": {"$date": 1632182400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440084297520582665, "tweet_text": "Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 20 de septiembre de 2021\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/kGMdLuRNYv", "text_es": "Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 20 de septiembre de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440084297520582665"], "tweet_date": {"$date": 1632178800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440080832178253826, "tweet_text": "#MeCuidoPorAmor a mi madre y a mi padre.\n\nRefuerza las medidas de higiene y evita contagios de COVID-19.\n\n\u2705\u2026 https://t.co/d7Dk0XzkEw", "text_es": "a mi madre y a mi padre. Refuerza las medidas de higiene y evita contagios de COVID-19.", "tweet_emoticons": ["\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MeCuidoPorAmor"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440080832178253826"], "tweet_date": {"$date": 1632178800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440073283060314112, "tweet_text": "Para todas las personas entre 40 y 49 a\u00f1os, lleg\u00f3 su momento de recibir la #Vacuna contra #COVID19.  \n\nReg\u00edstrate e\u2026 https://t.co/b0VWWfwikl", "text_es": "Para todas las personas entre 40 y 49 aos, lleg su momento de recibir la contra . Regstrate e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacuna", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440073283060314112"], "tweet_date": {"$date": 1632175200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440065733032038400, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nSi tienes s\u00edntomas de #COVID19, no uses antibi\u00f3ticos, anticoagulantes o cualquier otro medicamento\u2026 https://t.co/ZKBlUb9Rww", "text_es": "Recuerda! Si tienes sntomas de , no uses antibiticos, anticoagulantes o cualquier otro medicamento", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440065733032038400"], "tweet_date": {"$date": 1632175200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440058189362262020, "tweet_text": "Semana para la #Prevenci\u00f3nDelEmbarazo en Adolescentes en Am\u00e9rica Latina\n\nVisita \u27a1\ufe0f https://t.co/fkdFm2xdQO\u2026 https://t.co/Pfr6XS6VlJ", "text_es": "Semana para la en Adolescentes en Amrica Latina Visita", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Prevenci\u00f3nDelEmbarazo"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/2ZbkEUF", "https://twitter.com/i/web/status/1440058189362262020"], "tweet_date": {"$date": 1632171600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440050632862441472, "tweet_text": "#YoDecido disfrutar de mi #Sexualidad siendo responsable. \n\n\u00a1Ac\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables! Encontrar\u00e1s inform\u2026 https://t.co/cAUde7ho30", "text_es": "disfrutar de mi siendo responsable. Acrcate a los ! Encontrars inform", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoDecido", "Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440050632862441472"], "tweet_date": {"$date": 1632171600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440035533363814400, "tweet_text": "\u00a1Disfruta tu #Sexualidad siendo responsable!\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un espacio donde encontrar\u00e1s info\u2026 https://t.co/ZPwdzZdUx0", "text_es": "Disfruta tu siendo responsable! Acrcate a los : un espacio donde encontrars info", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440035533363814400"], "tweet_date": {"$date": 1632168000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440027990499360780, "tweet_text": "Adem\u00e1s del dolor que produce, el #Suicidio tiene efectos complejos y perdurables en la #SaludMental de familiares y\u2026 https://t.co/g6Y7djH2sP", "text_es": "Adems del dolor que produce, el tiene efectos complejos y perdurables en la de familiares y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Suicidio", "SaludMental"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440027990499360780"], "tweet_date": {"$date": 1632164400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440020433407864832, "tweet_text": "Reconocimiento al #M\u00e9ritoM\u00e9dico2021.\n\n\u00a1Participa!\n\n\ud83d\udd38 Se otorga a m\u00e9dicas y m\u00e9dicos que se hayan distinguido por su\u2026 https://t.co/PLwlJLWiXQ", "text_es": "Reconocimiento al . Participa! Se otorga a mdicas y mdicos que se hayan distinguido por su", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd38"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9ritoM\u00e9dico2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440020433407864832"], "tweet_date": {"$date": 1632164400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1440005334035275778, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nSi diste positivo a la prueba de #COVID19 y tienes dificultad para\u2026 https://t.co/ibvzARooyz", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Si diste positivo a la prueba de y tienes dificultad para", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440005334035275778"], "tweet_date": {"$date": 1632160800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439997790231355394, "tweet_text": "Si tienes entre 30 y 39 a\u00f1os de edad, \u00a1lleg\u00f3 el momento de vacunarte! \n\nReg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEGRUeF\u2026 https://t.co/w12wrob3nr", "text_es": "Si tienes entre 30 y 39 aos de edad, lleg el momento de vacunarte! Regstrate en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1439997790231355394"], "tweet_date": {"$date": 1632157200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439990234331103233, "tweet_text": "#CuidamosNuestraSalud \n\n\u00a1No bajes la guardia! #Vac\u00fanate cuando sea tu momento y mant\u00e9n las medidas de higiene:\n\n\u2705\u2026 https://t.co/G5N1YvOhWc", "text_es": "No bajes la guardia! cuando sea tu momento y mantn las medidas de higiene:", "tweet_emoticons": ["\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CuidamosNuestraSalud", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439990234331103233"], "tweet_date": {"$date": 1632157200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439982695338201091, "tweet_text": "Semana para la #Prevenci\u00f3nDelEmbarazo en Adolescentes en Am\u00e9rica Latina\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un esp\u2026 https://t.co/0oOsS0eFlg", "text_es": "Semana para la en Adolescentes en Amrica Latina Acrcate a los : un esp", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Prevenci\u00f3nDelEmbarazo", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439982695338201091"], "tweet_date": {"$date": 1632153600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439975136778543116, "tweet_text": "\u00a1Disfruta tu #Sexualidad siendo responsable!\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un espacio donde se ofrece atenci\u2026 https://t.co/gllbQimibj", "text_es": "Disfruta tu siendo responsable! Acrcate a los : un espacio donde se ofrece atenci", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439975136778543116"], "tweet_date": {"$date": 1632153600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439960035279450116, "tweet_text": "#YoDecido disfrutar de mi #Sexualidad siendo responsable. \n\n\u00a1Ac\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables! Encontrar\u00e1s inform\u2026 https://t.co/pxGv6o7fPG", "text_es": "disfrutar de mi siendo responsable. Acrcate a los ! Encontrars inform", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoDecido", "Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439960035279450116"], "tweet_date": {"$date": 1632150000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439914738851487746, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nSi tienes s\u00edntomas o sospechas de haberte contagiado de #COVID19, evita la automedicaci\u00f3n y acude a\u2026 https://t.co/7dmWUHlp0t", "text_es": "Recuerda! Si tienes sntomas o sospechas de haberte contagiado de , evita la automedicacin y acude a", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439914738851487746"], "tweet_date": {"$date": 1632139200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439907188496011266, "tweet_text": "Semana para la #Prevenci\u00f3nDelEmbarazo en Adolescentes en Am\u00e9rica Latina\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un esp\u2026 https://t.co/XPLVsvuOnZ", "text_es": "Semana para la en Adolescentes en Amrica Latina Acrcate a los : un esp", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Prevenci\u00f3nDelEmbarazo", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439907188496011266"], "tweet_date": {"$date": 1632135600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439801491930456070, "tweet_text": "En M\u00e9xico, la vacuna contra #COVID19 es universal y voluntaria. \n\n\u00a1Cuid\u00e9monos entre todas y todos! #Vac\u00fanate y no b\u2026 https://t.co/AoYnFahFVB", "text_es": "En Mxico, la vacuna contra es universal y voluntaria. Cuidmonos entre todas y todos! y no b", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439801491930456070"], "tweet_date": {"$date": 1632110400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439793940757053442, "tweet_text": "\u00a1#EvitaElDengue!\n\nLimpia constantemente y deshazte de objetos que puedan acumular agua y atraer mosquitos.\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/tfoMcA24cE", "text_es": "! Limpia constantemente y deshazte de objetos que puedan acumular agua y atraer mosquitos.", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EvitaElDengue"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439793940757053442"], "tweet_date": {"$date": 1632110400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439786397381001219, "tweet_text": "Contamos con una red de atenci\u00f3n a la #SaludMental y #Adicciones. Ac\u00e9rcate a:\n\n\u2705 @CONADICmx\n\u2705 @Psiquiatria_SAP\n\u2705\u2026 https://t.co/sUFGiqSnKc", "text_es": "Contamos con una red de atencin a la y . Acrcate a: @CONADICmx @Psiquiatria_SAP", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SaludMental", "Adicciones"], "mentions": ["CONADICmx", "Psiquiatria_SAP"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439786397381001219"], "tweet_date": {"$date": 1632106800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439771295994900486, "tweet_text": "19 de septiembre | D\u00eda Nacional de #Protecci\u00f3nCivil\n\nConoce algunas de las tareas y funciones que cumplen los siste\u2026 https://t.co/OC1NNLGqFG", "text_es": "19 de septiembre | Da Nacional de Conoce algunas de las tareas y funciones que cumplen los siste", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Protecci\u00f3nCivil"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439771295994900486"], "tweet_date": {"$date": 1632103200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439756192759234561, "tweet_text": "Semana para la #Prevenci\u00f3nDelEmbarazo en Adolescentes en Am\u00e9rica Latina\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un esp\u2026 https://t.co/Xi7blZQMSY", "text_es": "Semana para la en Adolescentes en Amrica Latina Acrcate a los : un esp", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Prevenci\u00f3nDelEmbarazo", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439756192759234561"], "tweet_date": {"$date": 1632099600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439751114543480838, "tweet_text": "Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 19 de septiembre de 2021\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/QmtYYi46BV", "text_es": "Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 19 de septiembre de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439751114543480838"], "tweet_date": {"$date": 1632099600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439748643234336772, "tweet_text": "Reconocimiento al #M\u00e9ritoM\u00e9dico2021.\n\n\u00a1Participa!\n\n\ud83d\udd38 Se otorga a m\u00e9dicas y m\u00e9dicos que se hayan distinguido por su\u2026 https://t.co/hTSvxBKVmC", "text_es": "Reconocimiento al . Participa! Se otorga a mdicas y mdicos que se hayan distinguido por su", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd38"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9ritoM\u00e9dico2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439748643234336772"], "tweet_date": {"$date": 1632099600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439741095123066883, "tweet_text": "Si tienes entre 30 y 39 a\u00f1os de edad, \u00a1lleg\u00f3 el momento de vacunarte! \n\nReg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEGRUeF\u2026 https://t.co/8hFXD2hfC4", "text_es": "Si tienes entre 30 y 39 aos de edad, lleg el momento de vacunarte! Regstrate en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1439741095123066883"], "tweet_date": {"$date": 1632096000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439727065914355716, "tweet_text": "#ComunicadoSalud \n\nHasta el momento, 95.2 millones de dosis contra #COVID19 aplicadas en M\u00e9xico\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/5Rzu7gfhQO", "text_es": "Hasta el momento, 95.2 millones de dosis contra aplicadas en Mxico", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ComunicadoSalud", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439727065914355716"], "tweet_date": {"$date": 1632092400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439725993279713284, "tweet_text": "19 de septiembre | D\u00eda Nacional de #Protecci\u00f3nCivil\n\nConoce el postulado b\u00e1sico de la Protecci\u00f3n Civil.\n\nConoce m\u00e1s\u2026 https://t.co/hO3pN2EOJt", "text_es": "19 de septiembre | Da Nacional de Conoce el postulado bsico de la Proteccin Civil. Conoce ms", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Protecci\u00f3nCivil"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439725993279713284"], "tweet_date": {"$date": 1632092400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439718444711104515, "tweet_text": "#MeCuidoPorAmor a mi familia y comunidad.\n\nRefuerza las medidas de higiene y evita contagios de COVID-19.\n\n\u2705\u2026 https://t.co/9J0rIdUQ6j", "text_es": "a mi familia y comunidad. Refuerza las medidas de higiene y evita contagios de COVID-19.", "tweet_emoticons": ["\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MeCuidoPorAmor"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439718444711104515"], "tweet_date": {"$date": 1632092400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439713108814139396, "tweet_text": "Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 19 de septiembre de 2021\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/298WeoLbTR", "text_es": "Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 19 de septiembre de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439713108814139396"], "tweet_date": {"$date": 1632088800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439703344893898755, "tweet_text": "#YoDecido disfrutar de mi #Sexualidad siendo responsable. \n\n\u00a1Ac\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables! Encontrar\u00e1s inform\u2026 https://t.co/7EEBg3qQRr", "text_es": "disfrutar de mi siendo responsable. Acrcate a los ! Encontrars inform", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoDecido", "Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439703344893898755"], "tweet_date": {"$date": 1632088800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439695794689478663, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nFortalezcamos la salud con #H\u00e1bitosSaludables, pensamientos positivos y en\u2026 https://t.co/AsJSlnHMWg", "text_es": "Datos sobre el Fortalezcamos la salud con , pensamientos positivos y en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable", "H\u00e1bitosSaludables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439695794689478663"], "tweet_date": {"$date": 1632085200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439680696268767232, "tweet_text": "19 de septiembre | D\u00eda Nacional de #Protecci\u00f3nCivil\n\nConoce algunas de las tareas y funciones que cumplen los siste\u2026 https://t.co/y3YBmHIED2", "text_es": "19 de septiembre | Da Nacional de Conoce algunas de las tareas y funciones que cumplen los siste", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Protecci\u00f3nCivil"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439680696268767232"], "tweet_date": {"$date": 1632081600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439679977138663425, "tweet_text": "La vacunaci\u00f3n sigue. Esta semana arribaron embarques de #Vacunas contra #COVID19 a nuestro pa\u00eds.\u2026 https://t.co/NURyOeNmGS", "text_es": "La vacunacin sigue. Esta semana arribaron embarques de contra a nuestro pas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439679977138663425"], "tweet_date": {"$date": 1632081600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439673146357923840, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nSi tienes s\u00edntomas o sospechas de haberte contagiado de #COVID19,\u2026 https://t.co/y1d4IYtuOV", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Si tienes sntomas o sospechas de haberte contagiado de ,", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439673146357923840"], "tweet_date": {"$date": 1632081600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439665597856591875, "tweet_text": "Semana para la #Prevenci\u00f3nDelEmbarazo en Adolescentes en Am\u00e9rica Latina\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un esp\u2026 https://t.co/FhlMcsBOBP", "text_es": "Semana para la en Adolescentes en Amrica Latina Acrcate a los : un esp", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Prevenci\u00f3nDelEmbarazo", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439665597856591875"], "tweet_date": {"$date": 1632078000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439658047291416577, "tweet_text": "Reconocimiento al #M\u00e9ritoM\u00e9dico2021.\n\n\u00a1Participa!\n\n\ud83d\udd38 Recepci\u00f3n de candidaturas: 9 de agosto al 24 de septiembre de\u2026 https://t.co/IkYX64CRkK", "text_es": "Reconocimiento al . Participa! Recepcin de candidaturas: 9 de agosto al 24 de septiembre de", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd38"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9ritoM\u00e9dico2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439658047291416577"], "tweet_date": {"$date": 1632078000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439650495417790477, "tweet_text": "\u00a1La #Vacunaci\u00f3n contra #COVID19 contin\u00faa! \n\n\u00bfTienes 18 a\u00f1os o m\u00e1s? Reg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEGRUeF\n\nMant\u00e9n\u2026 https://t.co/CYu3BwJe6f", "text_es": "La contra contina! Tienes 18 aos o ms? Regstrate en Mantn", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunaci\u00f3n", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1439650495417790477"], "tweet_date": {"$date": 1632074400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439635401430339587, "tweet_text": "19 de septiembre | D\u00eda Nacional de #Protecci\u00f3nCivil\n\n#Salvaguardar vidas humanas, bienes y el entorno.\n\nConoce m\u00e1s\u2026 https://t.co/tJ81yWc4Rn", "text_es": "19 de septiembre | Da Nacional de vidas humanas, bienes y el entorno. Conoce ms", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Protecci\u00f3nCivil", "Salvaguardar"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439635401430339587"], "tweet_date": {"$date": 1632070800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439627846394294272, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nEst\u00e1 en nuestras manos prevenir contagios y evitar complicaciones. \u00a1No bajemos la guardia!\n\n\u2705\u2026 https://t.co/1sTpWqVvHj", "text_es": "Recuerda! Est en nuestras manos prevenir contagios y evitar complicaciones. No bajemos la guardia!", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439627846394294272"], "tweet_date": {"$date": 1632070800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439612748917354497, "tweet_text": "\u00a1Disfruta tu #Sexualidad siendo responsable!\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un espacio para hablar, preguntar\u2026 https://t.co/pTrkcfVPdt", "text_es": "Disfruta tu siendo responsable! Acrcate a los : un espacio para hablar, preguntar", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439612748917354497"], "tweet_date": {"$date": 1632067200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439605199673466881, "tweet_text": "\u00a1Es mejor consumir #ProductosNaturales!\n\nPara una #Alimentaci\u00f3nSaludable incluye frutas y verduras en tu dieta.\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/viqPW9mH06", "text_es": "Es mejor consumir ! Para una incluye frutas y verduras en tu dieta.", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ProductosNaturales", "Alimentaci\u00f3nSaludable"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439605199673466881"], "tweet_date": {"$date": 1632063600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439590100791283718, "tweet_text": "19 de septiembre | D\u00eda Nacional de #Protecci\u00f3nCivil\n\nLa #Autoprotecci\u00f3n es la mejor defensa ante cualquier evento.\u2026 https://t.co/oCm5bSzdMZ", "text_es": "19 de septiembre | Da Nacional de La es la mejor defensa ante cualquier evento.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Protecci\u00f3nCivil", "Autoprotecci\u00f3n"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439590100791283718"], "tweet_date": {"$date": 1632060000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439582548980424706, "tweet_text": "#CuidamosNuestraSalud \n\nSi ya te vacunaste, \u00a1no bajes la guardia! Mant\u00e9n las medidas de higiene:\n\n\u2705\u2026 https://t.co/wDWn5p74bt", "text_es": "Si ya te vacunaste, no bajes la guardia! Mantn las medidas de higiene:", "tweet_emoticons": ["\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CuidamosNuestraSalud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439582548980424706"], "tweet_date": {"$date": 1632060000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439575003561750528, "tweet_text": "Semana para la #Prevenci\u00f3nDelEmbarazo en Adolescentes en Am\u00e9rica Latina\n\nVisita \u27a1\ufe0f https://t.co/fkdFm2xdQO\u2026 https://t.co/k1s8I44wug", "text_es": "Semana para la en Adolescentes en Amrica Latina Visita", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Prevenci\u00f3nDelEmbarazo"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/2ZbkEUF", "https://twitter.com/i/web/status/1439575003561750528"], "tweet_date": {"$date": 1632056400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439567448500580352, "tweet_text": "Reconocimiento al #M\u00e9ritoM\u00e9dico2021.\n\n\u00a1Participa!\n\n\ud83d\udd38 Recepci\u00f3n de candidaturas: 9 de agosto al 24 de septiembre de\u2026 https://t.co/pOlj56sXud", "text_es": "Reconocimiento al . Participa! Recepcin de candidaturas: 9 de agosto al 24 de septiembre de", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd38"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9ritoM\u00e9dico2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439567448500580352"], "tweet_date": {"$date": 1632056400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439559900909080579, "tweet_text": "Para todas las personas entre 40 y 49 a\u00f1os, lleg\u00f3 su momento de recibir la #Vacuna contra #COVID19.  \n\nReg\u00edstrate e\u2026 https://t.co/ZO0lRmg7RC", "text_es": "Para todas las personas entre 40 y 49 aos, lleg su momento de recibir la contra . Regstrate e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacuna", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439559900909080579"], "tweet_date": {"$date": 1632052800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439544808247214091, "tweet_text": "19 de septiembre | D\u00eda Nacional de #Protecci\u00f3nCivil\n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f https://t.co/se0CG6N5B9\n\n#MeCuido\u2026 https://t.co/wXbGF0FO3k", "text_es": "19 de septiembre | Da Nacional de Conoce ms en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Protecci\u00f3nCivil", "MeCuido"], "tweet_urls": ["https://bit.ly/2Xv5dYF", "https://twitter.com/i/web/status/1439544808247214091"], "tweet_date": {"$date": 1632049200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439439102600830981, "tweet_text": "En M\u00e9xico, la vacuna contra #COVID19 es universal y voluntaria. \n\n\u00a1Cuid\u00e9monos entre todas y todos! #Vac\u00fanate y no b\u2026 https://t.co/u2QYQ2Au2a", "text_es": "En Mxico, la vacuna contra es universal y voluntaria. Cuidmonos entre todas y todos! y no b", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439439102600830981"], "tweet_date": {"$date": 1632024000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439431555215151105, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nSi diste positivo a la prueba de #COVID19, es importante que evite\u2026 https://t.co/XmXKi9BC8B", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Si diste positivo a la prueba de , es importante que evite", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439431555215151105"], "tweet_date": {"$date": 1632024000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439419808525737987, "tweet_text": "RT @CNPC_MX: \u26a0\ufe0fFalta solamente 1\ufe0f\u20e3 d\u00eda para el #SegundoSimulacroNacional2021 \ud83d\udce2.\n\nParticipa desde donde te encuentres:\n\ud83d\udd38Casa\n\ud83d\udd38Oficina\n\ud83d\udd38Empre\u2026", "text_es": "RT @CNPC_MX: Falta solamente 1 da para el . Participa desde donde te encuentres: Casa Oficina Empre", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\ud83d\udce2", "\ud83d\udd38", "\ud83d\udd38", "\ud83d\udd38"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SegundoSimulacroNacional2021"], "mentions": ["CNPC_MX"], "tweet_date": {"$date": 1632020400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439416455452311566, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nAunque ya te hayas vacunado, es importante mantener las medidas de higiene\u2026 https://t.co/XuUHng8iy4", "text_es": "Datos sobre el Aunque ya te hayas vacunado, es importante mantener las medidas de higiene", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439416455452311566"], "tweet_date": {"$date": 1632020400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439393811269095426, "tweet_text": "Para todas las personas entre 40 y 49 a\u00f1os, lleg\u00f3 su momento de recibir la #Vacuna contra #COVID19.  \n\nReg\u00edstrate e\u2026 https://t.co/z459F5iyi7", "text_es": "Para todas las personas entre 40 y 49 aos, lleg su momento de recibir la contra . Regstrate e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacuna", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439393811269095426"], "tweet_date": {"$date": 1632013200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439386255024787456, "tweet_text": "#CuidamosNuestraSalud \n\nRealiza actividad f\u00edsica.\n\n\u00a1No bajes la guardia! #Vac\u00fanate cuando sea tu momento y mant\u00e9n l\u2026 https://t.co/UGFRWXZa5z", "text_es": "Realiza actividad fsica. No bajes la guardia! cuando sea tu momento y mantn l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CuidamosNuestraSalud", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439386255024787456"], "tweet_date": {"$date": 1632013200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439377644617965569, "tweet_text": "67% de poblaci\u00f3n inmunizada contra #COVID19 cuenta con esquema completo\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/300qxEZNQu https://t.co/hUjGNJfDAA", "text_es": "67% de poblacin inmunizada contra cuenta con esquema completo", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/3CuYFbf"], "tweet_date": {"$date": 1632009600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439371155316613126, "tweet_text": "\u00a1#EvitaElDengue!\n\nLa medida de prevenci\u00f3n m\u00e1s importante es la eliminaci\u00f3n de criaderos de mosquitos. \n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/QgVLOotAAx", "text_es": "! La medida de prevencin ms importante es la eliminacin de criaderos de mosquitos.", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EvitaElDengue"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439371155316613126"], "tweet_date": {"$date": 1632009600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439363605514780674, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nSi diste positivo a la prueba de #COVID19, avisa a todas las personas con quienes tuviste contacto\u2026 https://t.co/Jzbsjb1APG", "text_es": "Recuerda! Si diste positivo a la prueba de , avisa a todas las personas con quienes tuviste contacto", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439363605514780674"], "tweet_date": {"$date": 1632006000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439350791345778690, "tweet_text": "Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 18 de septiembre de 2021\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/3KGRUpoVaz", "text_es": "Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 18 de septiembre de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439350791345778690"], "tweet_date": {"$date": 1632002400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439348507106856971, "tweet_text": "\u00a1Disfruta tu #Sexualidad siendo responsable!\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un espacio donde se ofrece atenci\u2026 https://t.co/FI45TGqKQd", "text_es": "Disfruta tu siendo responsable! Acrcate a los : un espacio donde se ofrece atenci", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439348507106856971"], "tweet_date": {"$date": 1632002400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439340957389004803, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nSi diste positivo a la prueba de #COVID19 y tienes dificultad para\u2026 https://t.co/CZ2CZs7q6W", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Si diste positivo a la prueba de y tienes dificultad para", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439340957389004803"], "tweet_date": {"$date": 1632002400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439325856871108615, "tweet_text": "Reconocimiento al #M\u00e9ritoM\u00e9dico2021.\n\n\u00a1Participa!\n\n\ud83d\udd38 Se otorga a m\u00e9dicas y m\u00e9dicos que se hayan distinguido por su\u2026 https://t.co/TDb3lNy9E3", "text_es": "Reconocimiento al . Participa! Se otorga a mdicas y mdicos que se hayan distinguido por su", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd38"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9ritoM\u00e9dico2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439325856871108615"], "tweet_date": {"$date": 1631998800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439318307220320256, "tweet_text": "#MeCuidoPorAmor a la vida.\n\nRefuerza las medidas de higiene y evita contagios de COVID-19.\n\n\u2705 #SuSanaDistancia\n\u2705\u2026 https://t.co/LzPYq2O1V3", "text_es": "a la vida. Refuerza las medidas de higiene y evita contagios de COVID-19.", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MeCuidoPorAmor", "SuSanaDistancia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439318307220320256"], "tweet_date": {"$date": 1631995200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439303211643510786, "tweet_text": "Si tienes entre 30 y 39 a\u00f1os de edad, \u00a1lleg\u00f3 el momento de vacunarte! \n\nReg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEGRUeF\u2026 https://t.co/gyy02kI5Vr", "text_es": "Si tienes entre 30 y 39 aos de edad, lleg el momento de vacunarte! Regstrate en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1439303211643510786"], "tweet_date": {"$date": 1631991600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439295657412489217, "tweet_text": "#CuidamosNuestraSalud \n\nSi ya te vacunaste, \u00a1no bajes la guardia! Mant\u00e9n las medidas de higiene:\n\n\u2705\u2026 https://t.co/mLpAhT7fps", "text_es": "Si ya te vacunaste, no bajes la guardia! Mantn las medidas de higiene:", "tweet_emoticons": ["\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CuidamosNuestraSalud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439295657412489217"], "tweet_date": {"$date": 1631991600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439280560006828033, "tweet_text": "Para una #Alimentaci\u00f3nSaludable consume frutas y verduras.\n\nIncluye #ProductosNaturales en tu dieta.\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/Ux1oUGmXvL", "text_es": "Para una consume frutas y verduras. Incluye en tu dieta.", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Alimentaci\u00f3nSaludable", "ProductosNaturales"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439280560006828033"], "tweet_date": {"$date": 1631988000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439273011589300224, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nSi tienes s\u00edntomas o sospechas de haberte contagiado de #COVID19, evita la automedicaci\u00f3n y acude a\u2026 https://t.co/DObFtRP1Qy", "text_es": "Recuerda! Si tienes sntomas o sospechas de haberte contagiado de , evita la automedicacin y acude a", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439273011589300224"], "tweet_date": {"$date": 1631984400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439257912212328449, "tweet_text": "#YoDecido disfrutar de mi #Sexualidad siendo responsable. \n\n\u00a1Ac\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables! Encontrar\u00e1s inform\u2026 https://t.co/UlEW23VnFh", "text_es": "disfrutar de mi siendo responsable. Acrcate a los ! Encontrars inform", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoDecido", "Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439257912212328449"], "tweet_date": {"$date": 1631980800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439250361810817026, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nTodav\u00eda no es momento de reuniones o fiestas. #Vac\u00fanate y mant\u00e9n l\u2026 https://t.co/l4Wcaycsr5", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Todava no es momento de reuniones o fiestas. y mantn l", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439250361810817026"], "tweet_date": {"$date": 1631980800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439235262844911617, "tweet_text": "\u00a1La #Vacunaci\u00f3n contra #COVID19 contin\u00faa! \n\n\u00bfTienes 18 a\u00f1os o m\u00e1s? Reg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEGRUeF\n\nMant\u00e9n\u2026 https://t.co/VAqYUhuDlw", "text_es": "La contra contina! Tienes 18 aos o ms? Regstrate en Mantn", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunaci\u00f3n", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1439235262844911617"], "tweet_date": {"$date": 1631977200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439227711658991616, "tweet_text": "#MeCuidoPorAmor a mi familia.\n\nRefuerza las medidas de higiene y evita contagios de COVID-19.\n\n\u2705 #SuSanaDistancia\n\u2705\u2026 https://t.co/EXVepelllN", "text_es": "a mi familia. Refuerza las medidas de higiene y evita contagios de COVID-19.", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MeCuidoPorAmor", "SuSanaDistancia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439227711658991616"], "tweet_date": {"$date": 1631973600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439212616988061697, "tweet_text": "Contamos con una red de atenci\u00f3n a la #SaludMental y #Adicciones. Ac\u00e9rcate a:\n\n\u2705 @CONADICmx\n\u2705 @Psiquiatria_SAP\n\u2705\u2026 https://t.co/nuTvgncIni", "text_es": "Contamos con una red de atencin a la y . Acrcate a: @CONADICmx @Psiquiatria_SAP", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SaludMental", "Adicciones"], "mentions": ["CONADICmx", "Psiquiatria_SAP"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439212616988061697"], "tweet_date": {"$date": 1631970000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439205063378055173, "tweet_text": "#CuidamosNuestraSalud \n\n\u00a1No bajes la guardia! #Vac\u00fanate cuando sea tu momento y mant\u00e9n las medidas de higiene:\n\n\u2705\u2026 https://t.co/XcAyddjaoX", "text_es": "No bajes la guardia! cuando sea tu momento y mantn las medidas de higiene:", "tweet_emoticons": ["\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CuidamosNuestraSalud", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439205063378055173"], "tweet_date": {"$date": 1631970000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439189961815642114, "tweet_text": "Reconocimiento al #M\u00e9ritoM\u00e9dico2021.\n\n\u00a1Participa!\n\n\ud83d\udd38 Recepci\u00f3n de candidaturas: 9 de agosto al 24 de septiembre de\u2026 https://t.co/Yn4HUMxSc4", "text_es": "Reconocimiento al . Participa! Recepcin de candidaturas: 9 de agosto al 24 de septiembre de", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd38"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9ritoM\u00e9dico2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439189961815642114"], "tweet_date": {"$date": 1631966400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439182418833854472, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nLa pandemia contin\u00faa y las medidas de higiene deben formar parte de nuestro d\u00eda a d\u00eda. \u00a1No bajes la\u2026 https://t.co/bpUaz7KGGu", "text_es": "Recuerda! La pandemia contina y las medidas de higiene deben formar parte de nuestro da a da. No bajes la", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439182418833854472"], "tweet_date": {"$date": 1631962800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439076718489346049, "tweet_text": "En M\u00e9xico, la vacuna contra #COVID19 es universal y voluntaria. \n\n\u00a1Cuid\u00e9monos entre todas y todos! #Vac\u00fanate y no b\u2026 https://t.co/NBSU2qMYkN", "text_es": "En Mxico, la vacuna contra es universal y voluntaria. Cuidmonos entre todas y todos! y no b", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439076718489346049"], "tweet_date": {"$date": 1631937600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439061622144651271, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nCon h\u00e1bitos saludables envejecemos con #VitalidadYAlegr\u00eda.\n\nEs importante\u2026 https://t.co/4nicuvdTAl", "text_es": "Datos sobre el Con hbitos saludables envejecemos con . Es importante", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable", "VitalidadYAlegr\u00eda"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439061622144651271"], "tweet_date": {"$date": 1631934000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439054065959260168, "tweet_text": "#YoDecido disfrutar de mi #Sexualidad siendo responsable. \n\n\u00a1Ac\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables! Encontrar\u00e1s inform\u2026 https://t.co/9BXYr6CCz2", "text_es": "disfrutar de mi siendo responsable. Acrcate a los ! Encontrars inform", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoDecido", "Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439054065959260168"], "tweet_date": {"$date": 1631934000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439046517042520067, "tweet_text": "Reconocimiento al #M\u00e9ritoM\u00e9dico2021.\n\n\u00a1Participa!\n\n\ud83d\udd38 Se otorga a m\u00e9dicas y m\u00e9dicos que se hayan distinguido por su\u2026 https://t.co/ZenSAyR3cw", "text_es": "Reconocimiento al . Participa! Se otorga a mdicas y mdicos que se hayan distinguido por su", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd38"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9ritoM\u00e9dico2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439046517042520067"], "tweet_date": {"$date": 1631930400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439040995430223875, "tweet_text": "#ComunicadoSalud \n\nDel 20 de septiembre al 3 de octubre, cuatro estados en verde del Sem\u00e1foro de Riesgo Epid\u00e9mico\u2026 https://t.co/m0TQ29y1gu", "text_es": "Del 20 de septiembre al 3 de octubre, cuatro estados en verde del Semforo de Riesgo Epidmico", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ComunicadoSalud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439040995430223875"], "tweet_date": {"$date": 1631930400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439038966569766914, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nSi diste positivo a la prueba de #COVID19, es importante que evite\u2026 https://t.co/iKrkWOiFFV", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Si diste positivo a la prueba de , es importante que evite", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439038966569766914"], "tweet_date": {"$date": 1631930400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439031416851996675, "tweet_text": "Para todas las personas entre 40 y 49 a\u00f1os, lleg\u00f3 su momento de recibir la #Vacuna contra #COVID19.  \n\nReg\u00edstrate e\u2026 https://t.co/B8ehwPaCie", "text_es": "Para todas las personas entre 40 y 49 aos, lleg su momento de recibir la contra . Regstrate e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacuna", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439031416851996675"], "tweet_date": {"$date": 1631926800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439016324689276931, "tweet_text": "17 de septiembre | D\u00eda Mundial de la Seguridad de la y del Paciente \n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f https://t.co/PdecG3kbvr\u2026 https://t.co/j6plrgR6GP", "text_es": "17 de septiembre | Da Mundial de la Seguridad de la y del Paciente Conoce ms en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["http://bit.ly/3Ahpcbh", "https://twitter.com/i/web/status/1439016324689276931"], "tweet_date": {"$date": 1631923200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439008767589318659, "tweet_text": "\u00a1Disfruta tu #Sexualidad siendo responsable!\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un espacio para hablar, preguntar\u2026 https://t.co/qeYsgovA0S", "text_es": "Disfruta tu siendo responsable! Acrcate a los : un espacio para hablar, preguntar", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439008767589318659"], "tweet_date": {"$date": 1631923200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1439001225006129152, "tweet_text": "Contamos con una red de atenci\u00f3n a la #SaludMental y #Adicciones. Ac\u00e9rcate a:\n\n\u2705 @CONADICmx\n\u2705 @Psiquiatria_SAP\n\u2705\u2026 https://t.co/MnxgdVg2Xw", "text_es": "Contamos con una red de atencin a la y . Acrcate a: @CONADICmx @Psiquiatria_SAP", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SaludMental", "Adicciones"], "mentions": ["CONADICmx", "Psiquiatria_SAP"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439001225006129152"], "tweet_date": {"$date": 1631919600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438993668753346562, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nSi tienes #COVID19, debes vigilar tus niveles de oxigenaci\u00f3n y temperatura por lo menos dos veces a\u2026 https://t.co/vEOJzWUu9J", "text_es": "Recuerda! Si tienes , debes vigilar tus niveles de oxigenacin y temperatura por lo menos dos veces a", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438993668753346562"], "tweet_date": {"$date": 1631919600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438987995638550534, "tweet_text": "Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 17 de septiembre de 2021\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/Ody6Ux4EcN", "text_es": "Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 17 de septiembre de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438987995638550534"], "tweet_date": {"$date": 1631916000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438986123821211648, "tweet_text": "\u00a1Adopta una #Alimentaci\u00f3nSaludable! \n\nEvita el consumo de #ProductosIndustrializados e incluye #ProductosNaturales\u2026 https://t.co/doWNayZszR", "text_es": "Adopta una ! Evita el consumo de e incluye", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Alimentaci\u00f3nSaludable", "ProductosIndustrializados", "ProductosNaturales"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438986123821211648"], "tweet_date": {"$date": 1631916000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438971023723044870, "tweet_text": "#CuidamosNuestraSalud \n\nRealiza actividad f\u00edsica.\n\n\u00a1No bajes la guardia! #Vac\u00fanate cuando sea tu momento y mant\u00e9n l\u2026 https://t.co/9C5JnKsQrO", "text_es": "Realiza actividad fsica. No bajes la guardia! cuando sea tu momento y mantn l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CuidamosNuestraSalud", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438971023723044870"], "tweet_date": {"$date": 1631912400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438963470515388417, "tweet_text": "#YoDecido disfrutar de mi #Sexualidad siendo responsable. \n\nInf\u00f3rmate. Visita \u27a1\ufe0f https://t.co/t0XNXSzuic \n\n#MeCuido\u2026 https://t.co/uViKQ9CpYP", "text_es": "disfrutar de mi siendo responsable. Infrmate. Visita", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoDecido", "Sexualidad", "MeCuido"], "tweet_urls": ["https://www.gob.mx/salud/cnegsr", "https://twitter.com/i/web/status/1438963470515388417"], "tweet_date": {"$date": 1631912400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438955926036246528, "tweet_text": "Si tienes entre 30 y 39 a\u00f1os de edad, \u00a1lleg\u00f3 el momento de vacunarte! \n\nReg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEH9v6d\u2026 https://t.co/JspXjqjPHr", "text_es": "Si tienes entre 30 y 39 aos de edad, lleg el momento de vacunarte! Regstrate en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1438955926036246528"], "tweet_date": {"$date": 1631908800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438948369498615811, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nSi diste positivo a la prueba de #COVID19 y tienes dificultad para\u2026 https://t.co/0sSdKqhKCm", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Si diste positivo a la prueba de y tienes dificultad para", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438948369498615811"], "tweet_date": {"$date": 1631908800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438940827225632774, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nEl #Edadismo origina prejuicios y pr\u00e1cticas discriminatorias. \u00a1Respeta y v\u2026 https://t.co/xhIAjEbrHq", "text_es": "Datos sobre el El origina prejuicios y prcticas discriminatorias. Respeta y v", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable", "Edadismo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438940827225632774"], "tweet_date": {"$date": 1631905200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438925726024044544, "tweet_text": "\u00a1#EvitaElDengue!\n\nDeshazte de los objetos que no te sirvan y puedan acumular agua, como llantas, trastes, latas, en\u2026 https://t.co/5pyZLoqjMF", "text_es": "! Deshazte de los objetos que no te sirvan y puedan acumular agua, como llantas, trastes, latas, en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EvitaElDengue"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438925726024044544"], "tweet_date": {"$date": 1631901600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438918171495477257, "tweet_text": "\u00a1Disfruta tu #Sexualidad siendo responsable!\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un espacio donde encontrar\u00e1s info\u2026 https://t.co/yIgrTbT25u", "text_es": "Disfruta tu siendo responsable! Acrcate a los : un espacio donde encontrars info", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438918171495477257"], "tweet_date": {"$date": 1631901600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438914355161190403, "tweet_text": "RT @ImjuveMX: \ud83d\ude37 Si colaboraste con grandes acciones para enfrentar la pandemia causada por el #COVID_19, queremos reconocer tu esfuerzo.\u2026", "text_es": "RT @ImjuveMX: Si colaboraste con grandes acciones para enfrentar la pandemia causada por el , queremos reconocer tu esfuerzo.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\ude37"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID_19"], "mentions": ["ImjuveMX"], "tweet_date": {"$date": 1631898000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438910631239766025, "tweet_text": "\u00a1La #Vacunaci\u00f3n contra #COVID19 contin\u00faa! \n\n\u00bfTienes 18 a\u00f1os o m\u00e1s? Reg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEH9v6d\n\nMant\u00e9n\u2026 https://t.co/yrvpvyU8k3", "text_es": "La contra contina! Tienes 18 aos o ms? Regstrate en Mantn", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunaci\u00f3n", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1438910631239766025"], "tweet_date": {"$date": 1631898000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438906845771485184, "tweet_text": "17 de septiembre | D\u00eda Mundial de la Seguridad de la y del Paciente \n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f https://t.co/PdecG3kbvr\u2026 https://t.co/9hzLKaL6aj", "text_es": "17 de septiembre | Da Mundial de la Seguridad de la y del Paciente Conoce ms en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["http://bit.ly/3Ahpcbh", "https://twitter.com/i/web/status/1438906845771485184"], "tweet_date": {"$date": 1631898000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438903072793808902, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nSi tienes s\u00edntomas de #COVID19, no uses antibi\u00f3ticos, anticoagulantes o cualquier otro medicamento\u2026 https://t.co/Q57cCkI0Nl", "text_es": "Recuerda! Si tienes sntomas de , no uses antibiticos, anticoagulantes o cualquier otro medicamento", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438903072793808902"], "tweet_date": {"$date": 1631898000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438895531653091342, "tweet_text": "\u00a1Adopta una #Alimentaci\u00f3nSaludable! \n\nEvita el consumo de #ProductosIndustrializados e incluye #ProductosNaturales\u2026 https://t.co/HqhRS8TsyZ", "text_es": "Adopta una ! Evita el consumo de e incluye", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Alimentaci\u00f3nSaludable", "ProductosIndustrializados", "ProductosNaturales"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438895531653091342"], "tweet_date": {"$date": 1631894400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438880421425684484, "tweet_text": "#CuidamosNuestraSalud\n\nAlim\u00e9ntate saludablemente.\n\n\u00a1No bajes la guardia! #Vac\u00fanate cuando sea tu momento y mant\u00e9n l\u2026 https://t.co/LdsrcLJDfp", "text_es": "Alimntate saludablemente. No bajes la guardia! cuando sea tu momento y mantn l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CuidamosNuestraSalud", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438880421425684484"], "tweet_date": {"$date": 1631890800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438872872018190336, "tweet_text": "#YoDecido disfrutar de mi #Sexualidad siendo responsable. \n\n\u00a1Ac\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables! Encontrar\u00e1s inform\u2026 https://t.co/BLw4F81wri", "text_es": "disfrutar de mi siendo responsable. Acrcate a los ! Encontrars inform", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoDecido", "Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438872872018190336"], "tweet_date": {"$date": 1631890800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438827573073620995, "tweet_text": "Adem\u00e1s del dolor que produce, el #Suicidio tiene efectos complejos y perdurables en la #SaludMental de familiares y\u2026 https://t.co/Eq7CnbVBX5", "text_es": "Adems del dolor que produce, el tiene efectos complejos y perdurables en la de familiares y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Suicidio", "SaludMental"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438827573073620995"], "tweet_date": {"$date": 1631880000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438820029018091523, "tweet_text": "Reconocimiento al #M\u00e9ritoM\u00e9dico2021.\n\n\u00a1Participa!\n\n\ud83d\udd38 Recepci\u00f3n de candidaturas: 9 de agosto al 24 de septiembre de\u2026 https://t.co/slFyDtgIX5", "text_es": "Reconocimiento al . Participa! Recepcin de candidaturas: 9 de agosto al 24 de septiembre de", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd38"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9ritoM\u00e9dico2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438820029018091523"], "tweet_date": {"$date": 1631876400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438714328262529024, "tweet_text": "En M\u00e9xico, la vacuna contra #COVID19 es universal y voluntaria. \n\n\u00a1Cuid\u00e9monos entre todas y todos! #Vac\u00fanate y no b\u2026 https://t.co/HoSokhFYy6", "text_es": "En Mxico, la vacuna contra es universal y voluntaria. Cuidmonos entre todas y todos! y no b", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438714328262529024"], "tweet_date": {"$date": 1631851200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438714328228634638, "tweet_text": "En M\u00e9xico, la vacuna contra #COVID19 es universal y voluntaria. \n\n\u00a1Cuid\u00e9monos entre todas y todos! #Vac\u00fanate y no b\u2026 https://t.co/ARUpxShZ4g", "text_es": "En Mxico, la vacuna contra es universal y voluntaria. Cuidmonos entre todas y todos! y no b", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438714328228634638"], "tweet_date": {"$date": 1631851200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438699228839219200, "tweet_text": "En estas #FiestasPatrias demos el grito a la distancia. \n\n\ud83d\udfe9 #UsoDeCubrebocas \n\u2b1c #LavadoDeManos \n\ud83d\udfe5 #SuSanaDistancia\u2026 https://t.co/r1h4uzDP8m", "text_es": "En estas demos el grito a la distancia.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udfe9", "\u2b1c", "\ud83d\udfe5"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FiestasPatrias", "UsoDeCubrebocas", "LavadoDeManos", "SuSanaDistancia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438699228839219200"], "tweet_date": {"$date": 1631847600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438691679469703168, "tweet_text": "\u00a1Disfruta tu #Sexualidad siendo responsable!\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un espacio donde encontrar\u00e1s info\u2026 https://t.co/8gdkodgwsT", "text_es": "Disfruta tu siendo responsable! Acrcate a los : un espacio donde encontrars info", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438691679469703168"], "tweet_date": {"$date": 1631847600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438691679465197569, "tweet_text": "\u00a1Disfruta tu #Sexualidad siendo responsable!\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un espacio donde encontrar\u00e1s info\u2026 https://t.co/DnwJIW2PQc", "text_es": "Disfruta tu siendo responsable! Acrcate a los : un espacio donde encontrars info", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438691679465197569"], "tweet_date": {"$date": 1631847600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438684129713926146, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nCon h\u00e1bitos saludables mejoramos la #CalidadDeVida.\n\nToma tus\u2026 https://t.co/CCSCk01waY", "text_es": "Datos sobre el Con hbitos saludables mejoramos la . Toma tus", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable", "CalidadDeVida"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438684129713926146"], "tweet_date": {"$date": 1631844000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438676579757039616, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nSi sospechas de haberte contagiado de #COVID19 y vas a hacerte la\u2026 https://t.co/5mQipIUflW", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Si sospechas de haberte contagiado de y vas a hacerte la", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438676579757039616"], "tweet_date": {"$date": 1631844000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438669034166407174, "tweet_text": "\u00a1Es mejor consumir #ProductosNaturales!\n\nPara una #Alimentaci\u00f3nSaludable incluye frutas y verduras en tu dieta.\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/xkS5u7CZKb", "text_es": "Es mejor consumir ! Para una incluye frutas y verduras en tu dieta.", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ProductosNaturales", "Alimentaci\u00f3nSaludable"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438669034166407174"], "tweet_date": {"$date": 1631840400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438653933539430403, "tweet_text": "En estas #FiestasPatrias protejamos la salud y la vida. \n\n\ud83d\udfe9 #UsoDeCubrebocas \n\u2b1c #LavadoDeManos \n\ud83d\udfe5 #SuSanaDistancia\u2026 https://t.co/pXdPJsRTvo", "text_es": "En estas protejamos la salud y la vida.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udfe9", "\u2b1c", "\ud83d\udfe5"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FiestasPatrias", "UsoDeCubrebocas", "LavadoDeManos", "SuSanaDistancia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438653933539430403"], "tweet_date": {"$date": 1631836800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438647104331784196, "tweet_text": "#ComunicadoSalud \n\nM\u00e9xico suma 109.4 millones de #Vacunas de siete diferentes farmac\u00e9uticas\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/L4vm39Nc2g", "text_es": "Mxico suma 109.4 millones de de siete diferentes farmacuticas", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ComunicadoSalud", "Vacunas"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438647104331784196"], "tweet_date": {"$date": 1631836800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438646379279118336, "tweet_text": "#YoDecido disfrutar de mi #Sexualidad siendo responsable. \n\n\u00a1Ac\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables! Encontrar\u00e1s inform\u2026 https://t.co/Otwf3GO4Rf", "text_es": "disfrutar de mi siendo responsable. Acrcate a los ! Encontrars inform", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoDecido", "Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438646379279118336"], "tweet_date": {"$date": 1631836800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438631280971821057, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\n\u00a1No te automediques! Si te enfermaste, acude a los servicios m\u00e9dicos y solicita atenci\u00f3n. \u00a1No bajes\u2026 https://t.co/z0gGMzt1Fl", "text_es": "Recuerda! No te automediques! Si te enfermaste, acude a los servicios mdicos y solicita atencin. No bajes", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438631280971821057"], "tweet_date": {"$date": 1631833200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438625657727209474, "tweet_text": "Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 16 de septiembre de 2021\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/bK9gW4SCD1", "text_es": "Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 16 de septiembre de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438625657727209474"], "tweet_date": {"$date": 1631829600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438623730306060300, "tweet_text": "Contamos con una red de atenci\u00f3n a la #SaludMental y #Adicciones. Ac\u00e9rcate a:\n\n\u2705 @CONADICmx\n\u2705 @Psiquiatria_SAP\n\u2705\u2026 https://t.co/MdwMSzW9W7", "text_es": "Contamos con una red de atencin a la y . Acrcate a: @CONADICmx @Psiquiatria_SAP", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SaludMental", "Adicciones"], "mentions": ["CONADICmx", "Psiquiatria_SAP"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438623730306060300"], "tweet_date": {"$date": 1631829600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438608638466269187, "tweet_text": "En estas #FiestasPatrias celebremos con una alimentaci\u00f3n saludable: prepara la comida con poca grasa, sal o az\u00facar.\u2026 https://t.co/BzVadjR5bG", "text_es": "En estas celebremos con una alimentacin saludable: prepara la comida con poca grasa, sal o azcar.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FiestasPatrias"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438608638466269187"], "tweet_date": {"$date": 1631826000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438601082683330577, "tweet_text": "\u00a1Disfruta tu #Sexualidad siendo responsable!\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un espacio donde se ofrece atenci\u2026 https://t.co/s8XRNIymMn", "text_es": "Disfruta tu siendo responsable! Acrcate a los : un espacio donde se ofrece atenci", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438601082683330577"], "tweet_date": {"$date": 1631826000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438585982329278471, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nSi tienes s\u00edntomas o sospechas de haberte contagiado de #COVID19,\u2026 https://t.co/tOuG2EDRZR", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Si tienes sntomas o sospechas de haberte contagiado de ,", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438585982329278471"], "tweet_date": {"$date": 1631822400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438578433240485892, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nFortalezcamos la salud con #H\u00e1bitosSaludables, pensamientos positivos y en\u2026 https://t.co/lN40sDTiFO", "text_es": "Datos sobre el Fortalezcamos la salud con , pensamientos positivos y en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable", "H\u00e1bitosSaludables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438578433240485892"], "tweet_date": {"$date": 1631818800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438563337592311811, "tweet_text": "En estas #FiestasPatrias celebremos en familia y seamos responsables. \n\n\ud83d\udfe9 #UsoDeCubrebocas \n\u2b1c #LavadoDeManos \n\ud83d\udfe5\u2026 https://t.co/xOz7FdGsRQ", "text_es": "En estas celebremos en familia y seamos responsables.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udfe9", "\u2b1c", "\ud83d\udfe5"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FiestasPatrias", "UsoDeCubrebocas", "LavadoDeManos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438563337592311811"], "tweet_date": {"$date": 1631815200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438555783457742858, "tweet_text": "#YoDecido disfrutar de mi #Sexualidad siendo responsable. \n\nInf\u00f3rmate. Visita \u27a1\ufe0f https://t.co/t0XNXSzuic \n\n#MeCuido\u2026 https://t.co/JKMouNPPeD", "text_es": "disfrutar de mi siendo responsable. Infrmate. Visita", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoDecido", "Sexualidad", "MeCuido"], "tweet_urls": ["https://www.gob.mx/salud/cnegsr", "https://twitter.com/i/web/status/1438555783457742858"], "tweet_date": {"$date": 1631815200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438540683648770051, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nSi tienes s\u00edntomas o sospechas de haberte contagiado de #COVID19, evita la automedicaci\u00f3n y acude a\u2026 https://t.co/R9uzCkLuUf", "text_es": "Recuerda! Si tienes sntomas o sospechas de haberte contagiado de , evita la automedicacin y acude a", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438540683648770051"], "tweet_date": {"$date": 1631811600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438533143863173128, "tweet_text": "\u00a1Es mejor consumir #ProductosNaturales!\n\nPara una #Alimentaci\u00f3nSaludable incluye frutas y verduras en tu dieta.\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/HRuwFMQYUq", "text_es": "Es mejor consumir ! Para una incluye frutas y verduras en tu dieta.", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ProductosNaturales", "Alimentaci\u00f3nSaludable"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438533143863173128"], "tweet_date": {"$date": 1631808000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438518034453336074, "tweet_text": "En estas #FiestasPatrias consumamos productos naturales y disfrutemos la comida tradicional de nuestro pa\u00eds. \n\n\ud83d\udfe9\u2026 https://t.co/gjX7SD4D38", "text_es": "En estas consumamos productos naturales y disfrutemos la comida tradicional de nuestro pas.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udfe9"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FiestasPatrias"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438518034453336074"], "tweet_date": {"$date": 1631804400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438510483758194695, "tweet_text": "\u00a1Disfruta tu #Sexualidad siendo responsable!\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un espacio para hablar, preguntar\u2026 https://t.co/GNoU7BSNWm", "text_es": "Disfruta tu siendo responsable! Acrcate a los : un espacio para hablar, preguntar", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438510483758194695"], "tweet_date": {"$date": 1631804400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438504732729876481, "tweet_text": "Recibe M\u00e9xico dos millones de #Vacunas contra #COVID19 en dos embarques\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/SB1ohqqe85 https://t.co/3RSHemhhM2", "text_es": "Recibe Mxico dos millones de contra en dos embarques", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/39bTpfZ"], "tweet_date": {"$date": 1631800800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438496447532576774, "tweet_text": "Este jueves M\u00e9xico recibi\u00f3 2 millones 083 mil 600 #Vacunas envasadas, de las cuales 933 mil 600 son #AstraZeneca de\u2026 https://t.co/AA4VyxWhLY", "text_es": "Este jueves Mxico recibi 2 millones 083 mil 600 envasadas, de las cuales 933 mil 600 son de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "AstraZeneca"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438496447532576774"], "tweet_date": {"$date": 1631800800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438495385148968962, "tweet_text": "El #Suicidio no es una salida, busca ayuda.\n\nLlama a la @LineaDe_LaVida \ud83d\udcde 800 911 2000\n\nVisita \u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/U9p79X2sYm", "text_es": "El no es una salida, busca ayuda. Llama a la @LineaDe_LaVida 800 911 2000 Visita", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcde", "\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Suicidio"], "mentions": ["LineaDe_LaVida"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438495385148968962"], "tweet_date": {"$date": 1631800800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438486075979227143, "tweet_text": "En estas #FiestasPatrias consume alimentos tradicionales y bebe agua natural para mantener una buena salud. Practiq\u2026 https://t.co/WC23RKgAul", "text_es": "En estas consume alimentos tradicionales y bebe agua natural para mantener una buena salud. Practiq", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FiestasPatrias"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438486075979227143"], "tweet_date": {"$date": 1631797200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438480286371639299, "tweet_text": "#YoDecido disfrutar de mi #Sexualidad siendo responsable. \n\n\u00a1Ac\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables! Encontrar\u00e1s inform\u2026 https://t.co/DPVn1j5ROl", "text_es": "disfrutar de mi siendo responsable. Acrcate a los ! Encontrars inform", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoDecido", "Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438480286371639299"], "tweet_date": {"$date": 1631797200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438479483053432833, "tweet_text": "M\u00e9xico ha recibido 81 millones 233 mil 355 #Vacunas envasadas de siete farmac\u00e9uticas y se han envasado en territori\u2026 https://t.co/NkiYUjvnQd", "text_es": "Mxico ha recibido 81 millones 233 mil 355 envasadas de siete farmacuticas y se han envasado en territori", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438479483053432833"], "tweet_date": {"$date": 1631793600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438476083071012870, "tweet_text": "Este jueves arrib\u00f3 al @AICM_mx un mill\u00f3n 150 mil #Vacunas envasadas de #SputnikV que, sumadas a los anteriores emba\u2026 https://t.co/Vn3FLFWpQO", "text_es": "Este jueves arrib al @AICM_mx un milln 150 mil envasadas de que, sumadas a los anteriores emba", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "SputnikV"], "mentions": ["AICM_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438476083071012870"], "tweet_date": {"$date": 1631793600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438465185254158340, "tweet_text": "En estas #FiestasPatrias celebremos la vida siendo responsables. \n\n\ud83d\udfe9 #UsoDeCubrebocas \n\u2b1c #LavadoDeManos \n\ud83d\udfe5\u2026 https://t.co/F0YM8ruBSS", "text_es": "En estas celebremos la vida siendo responsables.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udfe9", "\u2b1c", "\ud83d\udfe5"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FiestasPatrias", "UsoDeCubrebocas", "LavadoDeManos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438465185254158340"], "tweet_date": {"$date": 1631793600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438457640825221123, "tweet_text": "Reconocimiento al #M\u00e9ritoM\u00e9dico2021.\n\n\u00a1Participa!\n\n\ud83d\udd38 Se otorga a m\u00e9dicas y m\u00e9dicos que se hayan distinguido por su\u2026 https://t.co/ygnrYW1De8", "text_es": "Reconocimiento al . Participa! Se otorga a mdicas y mdicos que se hayan distinguido por su", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd38"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9ritoM\u00e9dico2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438457640825221123"], "tweet_date": {"$date": 1631790000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438449956952625152, "replied_to_tweet_id": 1438449955115520005, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "Gracias al personal de tierra que labora en el @AICM_mx, porque sin importar el d\u00eda, la hora o el clima, han contri\u2026 https://t.co/60KLGpdoHa", "text_es": "Gracias al personal de tierra que labora en el @AICM_mx, porque sin importar el da, la hora o el clima, han contri", "reply_text": "Gracias al personal de tierra que labora en el @AICM_mx, porque sin importar el da, la hora o el clima, han contri", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["AICM_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438449956952625152"], "tweet_date": {"$date": 1631786400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438449955115520005, "tweet_text": "Gracias a las cientos de personas que #PorAmorALaVida a lo largo de nueve meses han ayudado a que las #Vacunas cont\u2026 https://t.co/kCQ8rtdRdB", "text_es": "Gracias a las cientos de personas que a lo largo de nueve meses han ayudado a que las cont", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["PorAmorALaVida", "Vacunas"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438449955115520005"], "tweet_date": {"$date": 1631786400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438439158121472000, "tweet_text": "Practiquemos en todo momento las #MedidasSanitarias como #LavadoDeManos frecuente con agua y jab\u00f3n o con gel antiba\u2026 https://t.co/DzzIQ9ZUpk", "text_es": "Practiquemos en todo momento las como frecuente con agua y jabn o con gel antiba", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MedidasSanitarias", "LavadoDeManos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438439158121472000"], "tweet_date": {"$date": 1631786400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438435339631308801, "tweet_text": "M\u00e9xico ha recibido 80 millones 083 mil 355 #Vacunas envasadas de #Pfizer, #AstraZeneca, #Sinovac, #SputnikV,\u2026 https://t.co/FCW5JJC4yK", "text_es": "Mxico ha recibido 80 millones 083 mil 355 envasadas de , , , ,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "Pfizer", "AstraZeneca", "Sinovac", "SputnikV"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438435339631308801"], "tweet_date": {"$date": 1631786400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438432338791251972, "tweet_text": "La madrugada de este jueves M\u00e9xico recibi\u00f3, como parte del mecanismo #Covax de @ONU_es, 933 mil 600 #Vacunas envasa\u2026 https://t.co/9k0bUYOLjx", "text_es": "La madrugada de este jueves Mxico recibi, como parte del mecanismo de @ONU_es, 933 mil 600 envasa", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Covax", "Vacunas"], "mentions": ["ONU_es"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438432338791251972"], "tweet_date": {"$date": 1631782800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438367040608215041, "tweet_text": "En estas #FiestasPatrias celebremos en familia y seamos responsables. \n\n\ud83d\udfe9 #UsoDeCubrebocas \n\u2b1c #LavadoDeManos \n\ud83d\udfe5\u2026 https://t.co/l7sTv8wugR", "text_es": "En estas celebremos en familia y seamos responsables.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udfe9", "\u2b1c", "\ud83d\udfe5"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FiestasPatrias", "UsoDeCubrebocas", "LavadoDeManos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438367040608215041"], "tweet_date": {"$date": 1631768400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438360430649516033, "tweet_text": "En estas #FiestasPatrias consumamos productos naturales y disfrutemos la comida tradicional de nuestro pa\u00eds. \n\n\ud83d\udfe9\u2026 https://t.co/9ZkwhqZrrf", "text_es": "En estas consumamos productos naturales y disfrutemos la comida tradicional de nuestro pas.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udfe9"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FiestasPatrias"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438360430649516033"], "tweet_date": {"$date": 1631768400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438351941759758340, "tweet_text": "En estas #FiestasPatrias celebremos en familia y seamos responsables. \n\n\ud83d\udfe9 #UsoDeCubrebocas \n\u2b1c #LavadoDeManos \n\ud83d\udfe5\u2026 https://t.co/S9I96dGvNl", "text_es": "En estas celebremos en familia y seamos responsables.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udfe9", "\u2b1c", "\ud83d\udfe5"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FiestasPatrias", "UsoDeCubrebocas", "LavadoDeManos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438351941759758340"], "tweet_date": {"$date": 1631764800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438344389512863746, "tweet_text": "En estas #FiestasPatrias protejamos la salud y la vida. \n\n\ud83d\udfe9 #UsoDeCubrebocas \n\u2b1c #LavadoDeManos \n\ud83d\udfe5 #SuSanaDistancia\u2026 https://t.co/jm8bO7qNwV", "text_es": "En estas protejamos la salud y la vida.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udfe9", "\u2b1c", "\ud83d\udfe5"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FiestasPatrias", "UsoDeCubrebocas", "LavadoDeManos", "SuSanaDistancia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438344389512863746"], "tweet_date": {"$date": 1631764800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438336844945580035, "tweet_text": "En estas #FiestasPatrias celebremos en familia y seamos responsables. \n\n\ud83d\udfe9 #UsoDeCubrebocas \n\u2b1c #LavadoDeManos \n\ud83d\udfe5\u2026 https://t.co/HohqbzV8vZ", "text_es": "En estas celebremos en familia y seamos responsables.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udfe9", "\u2b1c", "\ud83d\udfe5"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FiestasPatrias", "UsoDeCubrebocas", "LavadoDeManos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438336844945580035"], "tweet_date": {"$date": 1631761200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438329290521677825, "tweet_text": "15 de septiembre | D\u00eda Mundial del #Linfoma \n\nEstos son los principales tipos de linfoma. \n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/3ddfIzHp3h", "text_es": "15 de septiembre | Da Mundial del Estos son los principales tipos de linfoma. Conoce ms en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Linfoma"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438329290521677825"], "tweet_date": {"$date": 1631761200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438321742838059008, "tweet_text": "Para todas las personas entre 40 y 49 a\u00f1os, lleg\u00f3 su momento de recibir la #Vacuna contra #COVID19.  \n\nReg\u00edstrate e\u2026 https://t.co/Im9jo0s6Ay", "text_es": "Para todas las personas entre 40 y 49 aos, lleg su momento de recibir la contra . Regstrate e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacuna", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438321742838059008"], "tweet_date": {"$date": 1631757600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438314190326751234, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nTodav\u00eda no es momento de reuniones o fiestas. #Vac\u00fanate y mant\u00e9n l\u2026 https://t.co/JFhb9bepjd", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Todava no es momento de reuniones o fiestas. y mantn l", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438314190326751234"], "tweet_date": {"$date": 1631757600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438291544843317254, "tweet_text": "En estas #FiestasPatrias consumamos productos naturales y disfrutemos la comida tradicional de nuestro pa\u00eds. \n\n\ud83d\udfe9\u2026 https://t.co/CzJNpHB1XK", "text_es": "En estas consumamos productos naturales y disfrutemos la comida tradicional de nuestro pas.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udfe9"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FiestasPatrias"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438291544843317254"], "tweet_date": {"$date": 1631750400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438283991543689219, "tweet_text": "15 de septiembre | D\u00eda Mundial del #Linfoma \n\nEl mejor tratamiento depender\u00e1 del tipo y la gravedad de cada caso.\u2026 https://t.co/JErHmkc1Lw", "text_es": "15 de septiembre | Da Mundial del El mejor tratamiento depender del tipo y la gravedad de cada caso.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Linfoma"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438283991543689219"], "tweet_date": {"$date": 1631750400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438276445957234691, "tweet_text": "\"Grito de Independencia, por la libertad y la justicia\u201d, en el marco de los 211 a\u00f1os del #GritoDeIndependencia.\n\n\ud83d\udfe9\u2026 https://t.co/nR4yPMrKe8", "text_es": "\"Grito de Independencia, por la libertad y la justicia, en el marco de los 211 aos del .", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udfe9"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["GritoDeIndependencia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438276445957234691"], "tweet_date": {"$date": 1631746800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438270271257985024, "tweet_text": "#ComunicadoSalud \n\nEn M\u00e9xico, 19 entidades reportan avance superior a 69% en #Vacunaci\u00f3n contra #COVID19\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/QXByP3gsD3", "text_es": "En Mxico, 19 entidades reportan avance superior a 69% en contra", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ComunicadoSalud", "Vacunaci\u00f3n", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438270271257985024"], "tweet_date": {"$date": 1631746800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438268893022334982, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nAdem\u00e1s de mantener las medidas de higiene:\n\n\u2705 #LavadoDeManos\n\u2705 #UsoDeCubrebocas\n\u2705 #SuSanaDistancia\u2026 https://t.co/oWJww695vk", "text_es": "Recuerda! Adems de mantener las medidas de higiene:", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1", "\u2705", "\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LavadoDeManos", "UsoDeCubrebocas", "SuSanaDistancia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438268893022334982"], "tweet_date": {"$date": 1631746800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438263996117889025, "tweet_text": "Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 15 de septiembre de 2021\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/rJbEpRxPjS", "text_es": "Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 15 de septiembre de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438263996117889025"], "tweet_date": {"$date": 1631743200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438261342402596865, "tweet_text": "\u00a1La #Vacunaci\u00f3n contra #COVID19 contin\u00faa! \n\n\u00bfTienes 18 a\u00f1os o m\u00e1s? Reg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEH9v6d\n\nMant\u00e9n\u2026 https://t.co/u5QqAsbBgr", "text_es": "La contra contina! Tienes 18 aos o ms? Regstrate en Mantn", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunaci\u00f3n", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1438261342402596865"], "tweet_date": {"$date": 1631743200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438246250231517192, "tweet_text": "En estas #FiestasPatrias celebremos la vida siendo responsables. \n\n\ud83d\udfe9 #UsoDeCubrebocas \n\u2b1c #LavadoDeManos \n\ud83d\udfe5\u2026 https://t.co/vODn6EJ84v", "text_es": "En estas celebremos la vida siendo responsables.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udfe9", "\u2b1c", "\ud83d\udfe5"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FiestasPatrias", "UsoDeCubrebocas", "LavadoDeManos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438246250231517192"], "tweet_date": {"$date": 1631739600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438238693869899778, "tweet_text": "15 de septiembre | D\u00eda Mundial del #Linfoma \n\nLas causas de esta enfermedad se asocian a estos factores. \n\nConoce m\u2026 https://t.co/x3WB8zn64C", "text_es": "15 de septiembre | Da Mundial del Las causas de esta enfermedad se asocian a estos factores. Conoce m", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Linfoma"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438238693869899778"], "tweet_date": {"$date": 1631739600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438231145649512451, "tweet_text": "\"Grito de Independencia, por la libertad y la justicia\u201d, en el marco de los 211 a\u00f1os del #GritoDeIndependencia.\n\n\ud83d\udfe9\u2026 https://t.co/SVT5Aqe2mW", "text_es": "\"Grito de Independencia, por la libertad y la justicia, en el marco de los 211 aos del .", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udfe9"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["GritoDeIndependencia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438231145649512451"], "tweet_date": {"$date": 1631736000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438225713514098696, "tweet_text": "Arriban al pa\u00eds 585 mil #Vacunas envasadas contra #COVID19\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/pLCIoHqUGE https://t.co/jDzT5xoyfl", "text_es": "Arriban al pas 585 mil envasadas contra", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/3Car2eo"], "tweet_date": {"$date": 1631736000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438223594534973453, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nTodav\u00eda no es momento de reuniones o fiestas. #Vac\u00fanate y mant\u00e9n l\u2026 https://t.co/KyuiofHRED", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Todava no es momento de reuniones o fiestas. y mantn l", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438223594534973453"], "tweet_date": {"$date": 1631736000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438216049069985792, "tweet_text": "Si tienes entre 30 y 39 a\u00f1os, reg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEH9v6d \n\n\u00a1Es tu momento de recibir la #Vacuna contr\u2026 https://t.co/EvjNOHUfJR", "text_es": "Si tienes entre 30 y 39 aos, regstrate en Es tu momento de recibir la contr", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacuna"], "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1438216049069985792"], "tweet_date": {"$date": 1631732400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438208991864164354, "replied_to_tweet_id": 1438208989733527557, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "No te dejes enga\u00f1ar, evita ser v\u00edctima de fraude. El Certificado de vacunaci\u00f3n contra COVID-19 se emite a trav\u00e9s de\u2026 https://t.co/zzXRlraO0U", "text_es": "No te dejes engaar, evita ser vctima de fraude. El Certificado de vacunacin contra COVID-19 se emite a travs de", "reply_text": "No te dejes engaar, evita ser vctima de fraude. El Certificado de vacunacin contra COVID-19 se emite a travs de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438208991864164354"], "tweet_date": {"$date": 1631732400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438208989733527557, "tweet_text": "ATENCI\u00d3N\n\nLa @SSalud_mx informa que la tarjeta y/o mica que se muestra abajo es FALSA; no es emitida por esta ni po\u2026 https://t.co/2QV5kzTvqa", "text_es": "ATENCIN La @SSalud_mx informa que la tarjeta y/o mica que se muestra abajo es FALSA; no es emitida por esta ni po", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438208989733527557"], "tweet_date": {"$date": 1631732400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438200949596581888, "tweet_text": "En estas #FiestasPatrias demos el grito a la distancia. \n\n\ud83d\udfe9 #UsoDeCubrebocas \n\u2b1c #LavadoDeManos \n\ud83d\udfe5 #SuSanaDistancia\u2026 https://t.co/LyOAgmnf2R", "text_es": "En estas demos el grito a la distancia.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udfe9", "\u2b1c", "\ud83d\udfe5"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FiestasPatrias", "UsoDeCubrebocas", "LavadoDeManos", "SuSanaDistancia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438200949596581888"], "tweet_date": {"$date": 1631728800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438193396804374528, "tweet_text": "15 de septiembre | D\u00eda Mundial del #Linfoma \n\nConoce sus principales s\u00edntomas. \n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/BzMoSkKbSA", "text_es": "15 de septiembre | Da Mundial del Conoce sus principales sntomas. Conoce ms en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Linfoma"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438193396804374528"], "tweet_date": {"$date": 1631728800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438189144686088192, "tweet_text": "\"Grito de Independencia, por la libertad y la justicia\u201d, en el marco de los 211 a\u00f1os del #GritoDeIndependencia.\n\n\ud83d\udfe9\u2026 https://t.co/Vu2j6os7Ez", "text_es": "\"Grito de Independencia, por la libertad y la justicia, en el marco de los 211 aos del .", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udfe9"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["GritoDeIndependencia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438189144686088192"], "tweet_date": {"$date": 1631725200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438179598819336193, "tweet_text": "#ComunicadoSalud\n\n#Linfoma, enfermedad oncol\u00f3gica que puede ser curable\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/aWlmOGlO89 https://t.co/btHt7rHi5M", "text_es": ", enfermedad oncolgica que puede ser curable", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ComunicadoSalud", "Linfoma"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/3tVQrWF"], "tweet_date": {"$date": 1631725200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438178296844455936, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nEst\u00e1 en nuestras manos prevenir contagios y evitar complicaciones. \u00a1No bajemos la guardia!\n\n\u2705\u2026 https://t.co/FOgWZKm8Vu", "text_es": "Recuerda! Est en nuestras manos prevenir contagios y evitar complicaciones. No bajemos la guardia!", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438178296844455936"], "tweet_date": {"$date": 1631725200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438165248603787271, "tweet_text": "En estas #FiestasPatrias evita acudir a sitios concurridos, as\u00ed contribuir\u00e1s a disminuir los contagios por #COVID19\u2026 https://t.co/yhhQm1I2ux", "text_es": "En estas evita acudir a sitios concurridos, as contribuirs a disminuir los contagios por", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FiestasPatrias", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438165248603787271"], "tweet_date": {"$date": 1631721600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438157680393265164, "tweet_text": "Nuestro pa\u00eds ha recibido 79 millones 149 mil 755 #Vacunas envasadas de siete farmac\u00e9uticas y se han envasado en Que\u2026 https://t.co/Stb8MttWAt", "text_es": "Nuestro pas ha recibido 79 millones 149 mil 755 envasadas de siete farmacuticas y se han envasado en Que", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438157680393265164"], "tweet_date": {"$date": 1631718000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438155657836961796, "tweet_text": "En estas #FiestasPatrias celebremos con una alimentaci\u00f3n saludable: prepara la comida con poca grasa, sal o az\u00facar.\u2026 https://t.co/yibh6yNcCd", "text_es": "En estas celebremos con una alimentacin saludable: prepara la comida con poca grasa, sal o azcar.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FiestasPatrias"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438155657836961796"], "tweet_date": {"$date": 1631718000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438152063901437954, "tweet_text": "Este mi\u00e9rcoles M\u00e9xico recibi\u00f3 585 mil #Vacunas envasadas de #PfizerBioNTech para continuar con el\u2026 https://t.co/JBOeRVVdgu", "text_es": "Este mircoles Mxico recibi 585 mil envasadas de para continuar con el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "PfizerBioNTech"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438152063901437954"], "tweet_date": {"$date": 1631718000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438148099449495555, "tweet_text": "15 de septiembre | D\u00eda Mundial del #Linfoma \n\nEs un tipo de #C\u00e1ncer del sistema linf\u00e1tico. \n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/sOr8G24bho", "text_es": "15 de septiembre | Da Mundial del Es un tipo de del sistema linftico. Conoce ms en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Linfoma", "C\u00e1ncer"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438148099449495555"], "tweet_date": {"$date": 1631718000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438102798592356354, "tweet_text": "En estas #FiestasPatrias celebremos en familia y seamos responsables. \n\n\ud83d\udfe9 #UsoDeCubrebocas \n\u2b1c #LavadoDeManos \n\ud83d\udfe5\u2026 https://t.co/1LTFCb6lJd", "text_es": "En estas celebremos en familia y seamos responsables.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udfe9", "\u2b1c", "\ud83d\udfe5"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FiestasPatrias", "UsoDeCubrebocas", "LavadoDeManos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438102798592356354"], "tweet_date": {"$date": 1631707200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1438095259699855362, "tweet_text": "15 de septiembre | D\u00eda Mundial del #Linfoma \n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f https://t.co/vkYLVLSXXF y en @InfocancerMx\u2026 https://t.co/szQTNcFn1R", "text_es": "15 de septiembre | Da Mundial del Conoce ms en y en @InfocancerMx", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Linfoma"], "mentions": ["InfocancerMx"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/3CaxlPd", "https://twitter.com/i/web/status/1438095259699855362"], "tweet_date": {"$date": 1631703600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437990213377314817, "replied_to_tweet_id": 1437990211531726853, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "No te dejes enga\u00f1ar, evita ser v\u00edctima de fraude. El Certificado de vacunaci\u00f3n contra COVID-19 se emite a trav\u00e9s de\u2026 https://t.co/RBZxxkJEyy", "text_es": "No te dejes engaar, evita ser vctima de fraude. El Certificado de vacunacin contra COVID-19 se emite a travs de", "reply_text": "No te dejes engaar, evita ser vctima de fraude. El Certificado de vacunacin contra COVID-19 se emite a travs de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437990213377314817"], "tweet_date": {"$date": 1631678400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437990211531726853, "tweet_text": "ATENCI\u00d3N\n\nLa @SSalud_mx informa que la tarjeta y/o mica que se muestra abajo es FALSA; no es emitida por esta ni po\u2026 https://t.co/wmluJgVzcb", "text_es": "ATENCIN La @SSalud_mx informa que la tarjeta y/o mica que se muestra abajo es FALSA; no es emitida por esta ni po", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437990211531726853"], "tweet_date": {"$date": 1631678400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437989551046336514, "tweet_text": "En M\u00e9xico, la vacuna contra #COVID19 es universal y voluntaria. \n\n\u00a1Cuid\u00e9monos entre todas y todos! #Vac\u00fanate y no b\u2026 https://t.co/etQUNkfMPz", "text_es": "En Mxico, la vacuna contra es universal y voluntaria. Cuidmonos entre todas y todos! y no b", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437989551046336514"], "tweet_date": {"$date": 1631678400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437974455364440067, "tweet_text": "En estas #FiestasPatrias celebremos en familia y seamos responsables. \n\n\ud83d\udfe9 #UsoDeCubrebocas \n\u2b1c #LavadoDeManos \n\ud83d\udfe5\u2026 https://t.co/oAItnGotZC", "text_es": "En estas celebremos en familia y seamos responsables.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udfe9", "\u2b1c", "\ud83d\udfe5"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FiestasPatrias", "UsoDeCubrebocas", "LavadoDeManos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437974455364440067"], "tweet_date": {"$date": 1631674800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437966903587246081, "tweet_text": "#YoDecido disfrutar de mi #Sexualidad siendo responsable. \n\n\u00a1Ac\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables! Encontrar\u00e1s inform\u2026 https://t.co/Tk3bWsaNqa", "text_es": "disfrutar de mi siendo responsable. Acrcate a los ! Encontrars inform", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoDecido", "Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437966903587246081"], "tweet_date": {"$date": 1631674800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437959359326130176, "tweet_text": "Reconocimiento al #M\u00e9ritoM\u00e9dico2021.\n\n\u00a1Participa!\n\n\ud83d\udd38 Se otorga a m\u00e9dicas y m\u00e9dicos que se hayan distinguido por su\u2026 https://t.co/WuqBUE3QAm", "text_es": "Reconocimiento al . Participa! Se otorga a mdicas y mdicos que se hayan distinguido por su", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd38"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9ritoM\u00e9dico2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437959359326130176"], "tweet_date": {"$date": 1631671200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437952243857305601, "tweet_text": "Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 14 de septiembre de 2021\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/fnOhiyA6YM", "text_es": "Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 14 de septiembre de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437952243857305601"], "tweet_date": {"$date": 1631671200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437951803476217862, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nSi diste positivo a la prueba de #COVID19, es importante que evite\u2026 https://t.co/E2pAIkUzKi", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Si diste positivo a la prueba de , es importante que evite", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437951803476217862"], "tweet_date": {"$date": 1631671200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437945989722263556, "tweet_text": "#ComunicadoSalud \n\nEn M\u00e9xico, 61.1 millones de personas con al menos una dosis contra #COVID19\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/o0P7TRlYbB", "text_es": "En Mxico, 61.1 millones de personas con al menos una dosis contra", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ComunicadoSalud", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437945989722263556"], "tweet_date": {"$date": 1631667600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437944254152658949, "tweet_text": "Para todas las personas entre 40 y 49 a\u00f1os, lleg\u00f3 su momento de recibir la #Vacuna contra #COVID19.  \n\nReg\u00edstrate e\u2026 https://t.co/kBcjxETsb7", "text_es": "Para todas las personas entre 40 y 49 aos, lleg su momento de recibir la contra . Regstrate e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacuna", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437944254152658949"], "tweet_date": {"$date": 1631667600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437929158697492483, "tweet_text": "En estas #FiestasPatrias consumamos productos naturales y disfrutemos la comida tradicional de nuestro pa\u00eds. \n\n\ud83d\udfe9\u2026 https://t.co/5ZqIkM7tHo", "text_es": "En estas consumamos productos naturales y disfrutemos la comida tradicional de nuestro pas.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udfe9"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FiestasPatrias"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437929158697492483"], "tweet_date": {"$date": 1631664000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437921603392720898, "tweet_text": "\u00a1Disfruta tu #Sexualidad siendo responsable!\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un espacio donde encontrar\u00e1s info\u2026 https://t.co/fwrEBPU098", "text_es": "Disfruta tu siendo responsable! Acrcate a los : un espacio donde encontrars info", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437921603392720898"], "tweet_date": {"$date": 1631664000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437914055616892929, "tweet_text": "El #Suicidio no es una salida, busca ayuda.\n\nLlama a la @LineaDe_LaVida \ud83d\udcde 800 911 2000\n\nVisita \u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/VRZ6DLNj0o", "text_es": "El no es una salida, busca ayuda. Llama a la @LineaDe_LaVida 800 911 2000 Visita", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcde", "\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Suicidio"], "mentions": ["LineaDe_LaVida"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437914055616892929"], "tweet_date": {"$date": 1631660400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437906504007356417, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nSi tienes s\u00edntomas o sospechas de haberte contagiado de #COVID19, evita la automedicaci\u00f3n y acude a\u2026 https://t.co/4iTooDnove", "text_es": "Recuerda! Si tienes sntomas o sospechas de haberte contagiado de , evita la automedicacin y acude a", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437906504007356417"], "tweet_date": {"$date": 1631660400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437901561976471561, "tweet_text": "Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 14 de septiembre de 2021\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/qSFOc7DGAr", "text_es": "Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 14 de septiembre de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437901561976471561"], "tweet_date": {"$date": 1631656800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437898955673817089, "tweet_text": "Para una #Alimentaci\u00f3nSaludable, es importante incluir #ProductosNaturales en la dieta.\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/5dlPCsyp1J\u2026 https://t.co/TgoOvePaq6", "text_es": "Para una , es importante incluir en la dieta.", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Alimentaci\u00f3nSaludable", "ProductosNaturales"], "tweet_urls": ["https://bit.ly/3ubajDt", "https://twitter.com/i/web/status/1437898955673817089"], "tweet_date": {"$date": 1631656800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437883855634059268, "tweet_text": "En estas #FiestasPatrias celebremos la vida siendo responsables. \n\n\ud83d\udfe9 #UsoDeCubrebocas \n\u2b1c #LavadoDeManos \n\ud83d\udfe5\u2026 https://t.co/Pjf55SA9Rp", "text_es": "En estas celebremos la vida siendo responsables.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udfe9", "\u2b1c", "\ud83d\udfe5"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FiestasPatrias", "UsoDeCubrebocas", "LavadoDeManos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437883855634059268"], "tweet_date": {"$date": 1631653200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437876305379299328, "tweet_text": "#YoDecido disfrutar de mi #Sexualidad siendo responsable. \n\n\u00a1Ac\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables! Encontrar\u00e1s inform\u2026 https://t.co/euVUbvlOPt", "text_es": "disfrutar de mi siendo responsable. Acrcate a los ! Encontrars inform", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoDecido", "Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437876305379299328"], "tweet_date": {"$date": 1631653200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437868763689275398, "tweet_text": "Si tienes entre 30 y 39 a\u00f1os de edad, \u00a1lleg\u00f3 el momento de vacunarte! \n\nReg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEH9v6d\u2026 https://t.co/zZSbzEwlSz", "text_es": "Si tienes entre 30 y 39 aos de edad, lleg el momento de vacunarte! Regstrate en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1437868763689275398"], "tweet_date": {"$date": 1631649600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437868751194570761, "tweet_text": "#ComunicadoSalud \n\nSector Salud recibe en una semana 9.4 millones de piezas de #Medicamentos e insumos\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/eyjf0Kg8DV", "text_es": "Sector Salud recibe en una semana 9.4 millones de piezas de e insumos", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ComunicadoSalud", "Medicamentos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437868751194570761"], "tweet_date": {"$date": 1631649600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437861943918960640, "tweet_text": "RT @ImjuveMX: \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f El Premio Nacional de la Juventud es la m\u00e1xima distinci\u00f3n que otorga el @GobiernoMX a las juventudes del pa\u00eds. \n\nQ\u2026", "text_es": "RT @ImjuveMX: El Premio Nacional de la Juventud es la mxima distincin que otorga el @GobiernoMX a las juventudes del pas. Q", "tweet_emoticons": ["\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "\ud83d\ude4b\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["ImjuveMX", "GobiernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1631649600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437861205687685122, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nSi sospechas de haberte contagiado de #COVID19 y vas a hacerte la\u2026 https://t.co/mTQ4JWFUDJ", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Si sospechas de haberte contagiado de y vas a hacerte la", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437861205687685122"], "tweet_date": {"$date": 1631649600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437853660986286082, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nEl envejecimiento es m\u00e1s que una cronolog\u00eda. \n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/V2tC8pKcbu", "text_es": "Datos sobre el El envejecimiento es ms que una cronologa. Conoce ms en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437853660986286082"], "tweet_date": {"$date": 1631646000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437844746681135109, "tweet_text": "Llega a M\u00e9xico nuevo embarque de #Vacunas Pfizer-BioNTech contra #COVID19\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/WrEYrmBoFw https://t.co/S6ymOrCewf", "text_es": "Llega a Mxico nuevo embarque de Pfizer-BioNTech contra", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/3loJKbx"], "tweet_date": {"$date": 1631642400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437838556303659016, "tweet_text": "En estas #FiestasPatrias protejamos la salud y la vida. \n\n\ud83d\udfe9 #UsoDeCubrebocas \n\u2b1c #LavadoDeManos \n\ud83d\udfe5 #SuSanaDistancia\u2026 https://t.co/araJ7pKbxe", "text_es": "En estas protejamos la salud y la vida.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udfe9", "\u2b1c", "\ud83d\udfe5"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FiestasPatrias", "UsoDeCubrebocas", "LavadoDeManos", "SuSanaDistancia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437838556303659016"], "tweet_date": {"$date": 1631642400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437831010054381568, "tweet_text": "\u00a1Disfruta tu #Sexualidad siendo responsable!\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un espacio para hablar, preguntar\u2026 https://t.co/OfT2RDDxyN", "text_es": "Disfruta tu siendo responsable! Acrcate a los : un espacio para hablar, preguntar", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437831010054381568"], "tweet_date": {"$date": 1631642400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437823457895481346, "tweet_text": "\u00a1La #Vacunaci\u00f3n contra #COVID19 contin\u00faa! \n\n\u00bfTienes 18 a\u00f1os o m\u00e1s? Reg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEH9v6d\n\nMant\u00e9n\u2026 https://t.co/9dgX2afl5d", "text_es": "La contra contina! Tienes 18 aos o ms? Regstrate en Mantn", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunaci\u00f3n", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1437823457895481346"], "tweet_date": {"$date": 1631638800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437815909016559618, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nLa pandemia contin\u00faa y las medidas de higiene deben formar parte de nuestro d\u00eda a d\u00eda. \u00a1No bajes la\u2026 https://t.co/IDxe8KSdul", "text_es": "Recuerda! La pandemia contina y las medidas de higiene deben formar parte de nuestro da a da. No bajes la", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437815909016559618"], "tweet_date": {"$date": 1631638800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437808359990710276, "tweet_text": "Para una #Alimentaci\u00f3nSaludable, es importante incluir #ProductosNaturales en la dieta.\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/5dlPCsPZTh\u2026 https://t.co/qSxd2BcRRQ", "text_es": "Para una , es importante incluir en la dieta.", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Alimentaci\u00f3nSaludable", "ProductosNaturales"], "tweet_urls": ["https://bit.ly/3ubajDt", "https://twitter.com/i/web/status/1437808359990710276"], "tweet_date": {"$date": 1631635200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437808080964788229, "tweet_text": "En estas #FiestasPatrias, recuerda utilizar de manera correcta el #Cubrebocas, mantener #SuSanaDistancia, evitar lo\u2026 https://t.co/pZmGX1UTmz", "text_es": "En estas , recuerda utilizar de manera correcta el , mantener , evitar lo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FiestasPatrias", "Cubrebocas", "SuSanaDistancia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437808080964788229"], "tweet_date": {"$date": 1631635200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437802985090867200, "tweet_text": "M\u00e9xico ha recibido 78 millones 564 mil 755 #Vacunas envasadas de @pfizer, #AstraZeneca, #Sinovac, #SputnikV,\u2026 https://t.co/AXODlYnILI", "text_es": "Mxico ha recibido 78 millones 564 mil 755 envasadas de @pfizer, , , ,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "AstraZeneca", "Sinovac", "SputnikV"], "mentions": ["pfizer"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437802985090867200"], "tweet_date": {"$date": 1631635200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437797275800121351, "tweet_text": "Esta ma\u00f1ana recibimos en el @AICM_mx un nuevo embarque con 228 mil 150 #Vacunas envasadas de @pfizer. Con esta entr\u2026 https://t.co/UFkOIWLUuL", "text_es": "Esta maana recibimos en el @AICM_mx un nuevo embarque con 228 mil 150 envasadas de @pfizer. Con esta entr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas"], "mentions": ["AICM_mx", "pfizer"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437797275800121351"], "tweet_date": {"$date": 1631631600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437793269954478080, "tweet_text": "En estas #FiestasPatrias celebremos con una alimentaci\u00f3n saludable: prepara la comida con poca grasa, sal o az\u00facar.\u2026 https://t.co/pVCEZc7o72", "text_es": "En estas celebremos con una alimentacin saludable: prepara la comida con poca grasa, sal o azcar.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FiestasPatrias"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437793269954478080"], "tweet_date": {"$date": 1631631600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437792691266404353, "replied_to_tweet_id": 1437792684928819221, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "Al \u00faltimo corte, se han aplicado 668 mil 700 #Vacunas contra #COVID19 para un acumulado de 92 millones 749 mil 295\u2026 https://t.co/mc34BBCB1U", "text_es": "Al ltimo corte, se han aplicado 668 mil 700 contra para un acumulado de 92 millones 749 mil 295", "reply_text": "Al ltimo corte, se han aplicado 668 mil 700 contra para un acumulado de 92 millones 749 mil 295", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437792691266404353"], "tweet_date": {"$date": 1631631600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437792684928819221, "replied_to_tweet_id": 1437792678641639434, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "Al cumplirse dos semanas del #RegresoAClases, @HLGatell dijo que hasta el momento no se registra un incremento de c\u2026 https://t.co/zfsMjtxf30", "text_es": "Al cumplirse dos semanas del , @HLGatell dijo que hasta el momento no se registra un incremento de c", "reply_text": "Al cumplirse dos semanas del , @HLGatell dijo que hasta el momento no se registra un incremento de c", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["RegresoAClases"], "mentions": ["HLGatell"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437792684928819221"], "tweet_date": {"$date": 1631631600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437792678641639434, "replied_to_tweet_id": 1437792673323229191, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "El subsecretario @HLGatell inform\u00f3 que se mantiene una tendencia de reducci\u00f3n de casos de #SARSCoV2 en las 32 entid\u2026 https://t.co/Pl6R1OkEad", "text_es": "El subsecretario @HLGatell inform que se mantiene una tendencia de reduccin de casos de en las 32 entid", "reply_text": "El subsecretario @HLGatell inform que se mantiene una tendencia de reduccin de casos de en las 32 entid", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SARSCoV2"], "mentions": ["HLGatell"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437792678641639434"], "tweet_date": {"$date": 1631631600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437792673323229191, "replied_to_tweet_id": 1437792667245682692, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "Alcocer Varela asegur\u00f3 que se han distribuido 142 claves con 138 mil 892 piezas de #MedicamentosOncol\u00f3gicos a los e\u2026 https://t.co/H54b5yILfF", "text_es": "Alcocer Varela asegur que se han distribuido 142 claves con 138 mil 892 piezas de a los e", "reply_text": "Alcocer Varela asegur que se han distribuido 142 claves con 138 mil 892 piezas de a los e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MedicamentosOncol\u00f3gicos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437792673323229191"], "tweet_date": {"$date": 1631631600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437792667245682692, "replied_to_tweet_id": 1437792662115979269, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "En #ElPulsoDeLaSalud, el doctor Alcocer Varela destac\u00f3 que ayer se agregaron 9 millones 415 mil 590 piezas correspo\u2026 https://t.co/Gga3mw6caK", "text_es": "En , el doctor Alcocer Varela destac que ayer se agregaron 9 millones 415 mil 590 piezas correspo", "reply_text": "En , el doctor Alcocer Varela destac que ayer se agregaron 9 millones 415 mil 590 piezas correspo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ElPulsoDeLaSalud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437792667245682692"], "tweet_date": {"$date": 1631631600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437792662115979269, "tweet_text": "Al informar sobre la actualizaci\u00f3n del abasto de #Medicamentos, el secretario Jorge Alcocer Varela indic\u00f3 que, al c\u2026 https://t.co/GLpvVf1XCO", "text_es": "Al informar sobre la actualizacin del abasto de , el secretario Jorge Alcocer Varela indic que, al c", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Medicamentos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437792662115979269"], "tweet_date": {"$date": 1631631600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437785710174498817, "tweet_text": "#YoDecido disfrutar de mi #Sexualidad siendo responsable. \n\nInf\u00f3rmate. Visita \u27a1\ufe0f https://t.co/t0XNXSzuic \n\n#MeCuido\u2026 https://t.co/HMTJfxQXfF", "text_es": "disfrutar de mi siendo responsable. Infrmate. Visita", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoDecido", "Sexualidad", "MeCuido"], "tweet_urls": ["https://www.gob.mx/salud/cnegsr", "https://twitter.com/i/web/status/1437785710174498817"], "tweet_date": {"$date": 1631631600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437740412765028358, "tweet_text": "En estas #FiestasPatrias demos el grito a la distancia. \n\n\ud83d\udfe9 #UsoDeCubrebocas \n\u2b1c #LavadoDeManos \n\ud83d\udfe5 #SuSanaDistancia\u2026 https://t.co/CHLLsSGbP8", "text_es": "En estas demos el grito a la distancia.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udfe9", "\u2b1c", "\ud83d\udfe5"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FiestasPatrias", "UsoDeCubrebocas", "LavadoDeManos", "SuSanaDistancia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437740412765028358"], "tweet_date": {"$date": 1631620800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437732867333771267, "tweet_text": "Reconocimiento al #M\u00e9ritoM\u00e9dico2021.\n\n\u00a1Participa!\n\n\ud83d\udd38 Recepci\u00f3n de candidaturas: 9 de agosto al 24 de septiembre de\u2026 https://t.co/Gn1zdBJEgY", "text_es": "Reconocimiento al . Participa! Recepcin de candidaturas: 9 de agosto al 24 de septiembre de", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd38"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9ritoM\u00e9dico2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437732867333771267"], "tweet_date": {"$date": 1631617200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437627167391854594, "tweet_text": "En estas #FiestasPatrias protejamos la salud y la vida. \n\n\ud83d\udfe9 #UsoDeCubrebocas \n\u2b1c #LavadoDeManos \n\ud83d\udfe5 #SuSanaDistancia\u2026 https://t.co/4v7PxWRLgc", "text_es": "En estas protejamos la salud y la vida.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udfe9", "\u2b1c", "\ud83d\udfe5"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FiestasPatrias", "UsoDeCubrebocas", "LavadoDeManos", "SuSanaDistancia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437627167391854594"], "tweet_date": {"$date": 1631592000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437619614037393411, "tweet_text": "\u00a1Disfruta tu #Sexualidad siendo responsable!\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un espacio donde se ofrece atenci\u2026 https://t.co/hsJDt5P8Qh", "text_es": "Disfruta tu siendo responsable! Acrcate a los : un espacio donde se ofrece atenci", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437619614037393411"], "tweet_date": {"$date": 1631592000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437612063761649671, "tweet_text": "Reconocimiento al #M\u00e9ritoM\u00e9dico2021.\n\n\u00a1Participa!\n\n\ud83d\udd38 Se otorga a m\u00e9dicas y m\u00e9dicos que se hayan distinguido por su\u2026 https://t.co/DCO2ZZ65Qp", "text_es": "Reconocimiento al . Participa! Se otorga a mdicas y mdicos que se hayan distinguido por su", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd38"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9ritoM\u00e9dico2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437612063761649671"], "tweet_date": {"$date": 1631588400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437604514039750664, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nTodav\u00eda no es momento de reuniones o fiestas. #Vac\u00fanate y mant\u00e9n l\u2026 https://t.co/X7nnIHsAvF", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Todava no es momento de reuniones o fiestas. y mantn l", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437604514039750664"], "tweet_date": {"$date": 1631588400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437596967471829004, "tweet_text": "Para obtener tu Certificado de Vacunaci\u00f3n COVID-19, escribe Hola al WhatsApp \ud83d\udcf2 56 1713 0557 y sigue las instruccion\u2026 https://t.co/uQPA6LYqgP", "text_es": "Para obtener tu Certificado de Vacunacin COVID-19, escribe Hola al WhatsApp 56 1713 0557 y sigue las instruccion", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf2"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437596967471829004"], "tweet_date": {"$date": 1631584800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437590730818658306, "tweet_text": "Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 13 de septiembre de 2021\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/aqO4msGu79", "text_es": "Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 13 de septiembre de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437590730818658306"], "tweet_date": {"$date": 1631584800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437589416197959682, "tweet_text": "Para una #Alimentaci\u00f3nSaludable consume frutas y verduras.\n\nIncluye #ProductosNaturales en tu dieta.\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/5IiSrS0OMD", "text_es": "Para una consume frutas y verduras. Incluye en tu dieta.", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Alimentaci\u00f3nSaludable", "ProductosNaturales"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437589416197959682"], "tweet_date": {"$date": 1631584800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437574315021516801, "tweet_text": "En estas #FiestasPatrias celebremos en familia y seamos responsables. \n\n\ud83d\udfe9 #UsoDeCubrebocas \n\u2b1c #LavadoDeManos \n\ud83d\udfe5\u2026 https://t.co/TnVCvTO3Ae", "text_es": "En estas celebremos en familia y seamos responsables.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udfe9", "\u2b1c", "\ud83d\udfe5"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FiestasPatrias", "UsoDeCubrebocas", "LavadoDeManos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437574315021516801"], "tweet_date": {"$date": 1631581200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437566767639904258, "tweet_text": "#YoDecido disfrutar de mi #Sexualidad siendo responsable. \n\n\u00a1Ac\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables! Encontrar\u00e1s inform\u2026 https://t.co/ysoHKOi60m", "text_es": "disfrutar de mi siendo responsable. Acrcate a los ! Encontrars inform", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoDecido", "Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437566767639904258"], "tweet_date": {"$date": 1631577600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437560560678326274, "tweet_text": "#ComunicadoSalud \n\nEsta semana M\u00e9xico recibe 4.6 millones de #Vacunas envasadas de tres farmac\u00e9uticas\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/UGXC4U4kpu", "text_es": "Esta semana Mxico recibe 4.6 millones de envasadas de tres farmacuticas", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ComunicadoSalud", "Vacunas"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437560560678326274"], "tweet_date": {"$date": 1631577600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437559217817153537, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nTodav\u00eda no es momento de reuniones o fiestas. #Vac\u00fanate y mant\u00e9n l\u2026 https://t.co/JYTPB4WVQi", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Todava no es momento de reuniones o fiestas. y mantn l", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437559217817153537"], "tweet_date": {"$date": 1631577600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437551672872652811, "tweet_text": "Si tienes entre 30 y 39 a\u00f1os de edad, \u00a1lleg\u00f3 el momento de vacunarte! \n\nReg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEGRUeF\u2026 https://t.co/N9lLjerVj5", "text_es": "Si tienes entre 30 y 39 aos de edad, lleg el momento de vacunarte! Regstrate en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1437551672872652811"], "tweet_date": {"$date": 1631574000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437544116791885826, "tweet_text": "Contamos con una red de atenci\u00f3n a la #SaludMental y #Adicciones. Ac\u00e9rcate a:\n\n\u2705 @CONADICmx\n\u2705 @Psiquiatria_SAP\n\u2705\u2026 https://t.co/5KWZa7zueJ", "text_es": "Contamos con una red de atencin a la y . Acrcate a: @CONADICmx @Psiquiatria_SAP", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SaludMental", "Adicciones"], "mentions": ["CONADICmx", "Psiquiatria_SAP"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437544116791885826"], "tweet_date": {"$date": 1631574000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437539188832940036, "tweet_text": "Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 13 de septiembre de 2021\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/uDJxJXNy12", "text_es": "Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 13 de septiembre de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437539188832940036"], "tweet_date": {"$date": 1631570400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437529019033927680, "tweet_text": "En estas #FiestasPatrias celebremos con una alimentaci\u00f3n saludable: prepara la comida con poca grasa, sal o az\u00facar.\u2026 https://t.co/ZwCFxzAUpt", "text_es": "En estas celebremos con una alimentacin saludable: prepara la comida con poca grasa, sal o azcar.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FiestasPatrias"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437529019033927680"], "tweet_date": {"$date": 1631570400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437521469810954242, "tweet_text": "13 de septiembre | D\u00eda de la #JuventudMexicana\n\nEmpoderar a las #Juventudes es empoderar el futuro.\n\nVisita \u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/cDB6w9BT59", "text_es": "13 de septiembre | Da de la Empoderar a las es empoderar el futuro. Visita", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["JuventudMexicana", "Juventudes"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437521469810954242"], "tweet_date": {"$date": 1631566800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437513917463470089, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nTodav\u00eda no es momento de reuniones o fiestas. #Vac\u00fanate y mant\u00e9n l\u2026 https://t.co/i2mBaEEqNg", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Todava no es momento de reuniones o fiestas. y mantn l", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437513917463470089"], "tweet_date": {"$date": 1631566800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437506374301208576, "tweet_text": "Para todas las personas entre 40 y 49 a\u00f1os, lleg\u00f3 su momento de recibir la #Vacuna contra #COVID19.  \n\nReg\u00edstrate e\u2026 https://t.co/9U0yPys13O", "text_es": "Para todas las personas entre 40 y 49 aos, lleg su momento de recibir la contra . Regstrate e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacuna", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437506374301208576"], "tweet_date": {"$date": 1631563200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437498821131390976, "tweet_text": "#MeCuidoPorAmor a mi familia y comunidad.\n\nRefuerza las medidas de higiene y evita contagios de COVID-19.\n\n\u2705\u2026 https://t.co/hlG8JRfXu1", "text_es": "a mi familia y comunidad. Refuerza las medidas de higiene y evita contagios de COVID-19.", "tweet_emoticons": ["\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MeCuidoPorAmor"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437498821131390976"], "tweet_date": {"$date": 1631563200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437483720215187457, "tweet_text": "En estas #FiestasPatrias celebremos en familia y seamos responsables. \n\n\ud83d\udfe9 #UsoDeCubrebocas \n\u2b1c #LavadoDeManos \n\ud83d\udfe5\u2026 https://t.co/JUI95MfJ4m", "text_es": "En estas celebremos en familia y seamos responsables.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udfe9", "\u2b1c", "\ud83d\udfe5"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FiestasPatrias", "UsoDeCubrebocas", "LavadoDeManos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437483720215187457"], "tweet_date": {"$date": 1631559600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437476176457465858, "tweet_text": "\u00a1Es mejor consumir #ProductosNaturales!\n\nPara una #Alimentaci\u00f3nSaludable incluye frutas y verduras en tu dieta.\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/pZlFamdaMy", "text_es": "Es mejor consumir ! Para una incluye frutas y verduras en tu dieta.", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ProductosNaturales", "Alimentaci\u00f3nSaludable"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437476176457465858"], "tweet_date": {"$date": 1631556000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437468619630338054, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nTodav\u00eda no es momento de reuniones o fiestas. #Vac\u00fanate y mant\u00e9n l\u2026 https://t.co/UVklXnG47r", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Todava no es momento de reuniones o fiestas. y mantn l", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437468619630338054"], "tweet_date": {"$date": 1631556000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437461070721941506, "tweet_text": "\u00a1La #Vacunaci\u00f3n contra #COVID19 contin\u00faa! \n\n\u00bfTienes 18 a\u00f1os o m\u00e1s? Reg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEH9v6d\n\nMant\u00e9n\u2026 https://t.co/LrTfAyrHzs", "text_es": "La contra contina! Tienes 18 aos o ms? Regstrate en Mantn", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunaci\u00f3n", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1437461070721941506"], "tweet_date": {"$date": 1631552400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437453520320581632, "tweet_text": "Contamos con una red de atenci\u00f3n a la #SaludMental y #Adicciones. Ac\u00e9rcate a:\n\n\u2705 @CONADICmx\n\u2705 @Psiquiatria_SAP\n\u2705\u2026 https://t.co/84ZJbj3DXQ", "text_es": "Contamos con una red de atencin a la y . Acrcate a: @CONADICmx @Psiquiatria_SAP", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SaludMental", "Adicciones"], "mentions": ["CONADICmx", "Psiquiatria_SAP"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437453520320581632"], "tweet_date": {"$date": 1631552400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437447912095690754, "tweet_text": "13 de septiembre | D\u00eda de la #JuventudMexicana\n\nLas #Juventudes trabajan por un mundo libre e igualitario, sin disc\u2026 https://t.co/8hxzH80549", "text_es": "13 de septiembre | Da de la Las trabajan por un mundo libre e igualitario, sin disc", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["JuventudMexicana", "Juventudes"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437447912095690754"], "tweet_date": {"$date": 1631548800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437438420423360515, "tweet_text": "\u00a1Disfruta tu #Sexualidad siendo responsable!\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un espacio para hablar, preguntar\u2026 https://t.co/I0HxxxN0gn", "text_es": "Disfruta tu siendo responsable! Acrcate a los : un espacio para hablar, preguntar", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437438420423360515"], "tweet_date": {"$date": 1631548800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437423321491152897, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nTodav\u00eda no es momento de reuniones o fiestas. #Vac\u00fanate y mant\u00e9n l\u2026 https://t.co/R0pFo4P90R", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Todava no es momento de reuniones o fiestas. y mantn l", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437423321491152897"], "tweet_date": {"$date": 1631545200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437378022630309891, "tweet_text": "Reconocimiento al #M\u00e9ritoM\u00e9dico2021.\n\n\u00a1Participa!\n\n\ud83d\udd38 Recepci\u00f3n de candidaturas: 9 de agosto al 24 de septiembre de\u2026 https://t.co/iRItay6qlc", "text_es": "Reconocimiento al . Participa! Recepcin de candidaturas: 9 de agosto al 24 de septiembre de", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd38"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9ritoM\u00e9dico2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437378022630309891"], "tweet_date": {"$date": 1631534400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437370473214398467, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nEnvejecer no es negativo ni debe causar temor. Es parte del\u2026 https://t.co/UyVDHZcBI9", "text_es": "Datos sobre el Envejecer no es negativo ni debe causar temor. Es parte del", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437370473214398467"], "tweet_date": {"$date": 1631530800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437365577216102400, "tweet_text": "M\u00e9xico alcanza 106.5 millones de #Vacunas contra #COVID19\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/wNTXFvkmku https://t.co/9MX7MY3vb8", "text_es": "Mxico alcanza 106.5 millones de contra", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/2Xiqa8V"], "tweet_date": {"$date": 1631530800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437357954601259010, "tweet_text": "Para prevenir contagios por #COVID19 debemos continuar con las #MedidasSanitarias. Lava tus manos con agua y jab\u00f3n\u2026 https://t.co/gn6ikiKVmR", "text_es": "Para prevenir contagios por debemos continuar con las . Lava tus manos con agua y jabn", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19", "MedidasSanitarias"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437357954601259010"], "tweet_date": {"$date": 1631527200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437353017167302660, "tweet_text": "Nuestro pa\u00eds ha recibido 78 millones 336 mil 605 #Vacunas envasadas de @pfizer, #AstraZeneca, #Sinovac, #SpuntnikV,\u2026 https://t.co/4jLV8ly36W", "text_es": "Nuestro pas ha recibido 78 millones 336 mil 605 envasadas de @pfizer, , , ,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "AstraZeneca", "Sinovac", "SpuntnikV"], "mentions": ["pfizer"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437353017167302660"], "tweet_date": {"$date": 1631527200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437348654407368704, "tweet_text": "La madrugada de este lunes, M\u00e9xico recibi\u00f3 200 mil #Vacunas envasadas #SputnikV segundo componente que ser\u00e1n sumini\u2026 https://t.co/YKJaax1ZRc", "text_es": "La madrugada de este lunes, Mxico recibi 200 mil envasadas segundo componente que sern sumini", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "SputnikV"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437348654407368704"], "tweet_date": {"$date": 1631527200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437264777953230857, "tweet_text": "En M\u00e9xico, la vacuna contra #COVID19 es universal y voluntaria. \n\n\u00a1Cuid\u00e9monos entre todas y todos! #Vac\u00fanate y no b\u2026 https://t.co/UXvDyAX82G", "text_es": "En Mxico, la vacuna contra es universal y voluntaria. Cuidmonos entre todas y todos! y no b", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437264777953230857"], "tweet_date": {"$date": 1631505600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437257227316842500, "tweet_text": "\u00a1#EvitaElDengue!\n\nLimpia con agua y jab\u00f3n todos los recipientes y botes que almacenen agua y c\u00fabrelos.\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/XODiVJvrH7", "text_es": "! Limpia con agua y jabn todos los recipientes y botes que almacenen agua y cbrelos.", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EvitaElDengue"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437257227316842500"], "tweet_date": {"$date": 1631505600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437234578209402884, "tweet_text": "12 de septiembre | D\u00eda de la #Migra\u00f1a \n\nEs com\u00fan que las migra\u00f1as no se diagnostiquen ni se traten. Si presentas si\u2026 https://t.co/YAkUdwDGJ8", "text_es": "12 de septiembre | Da de la Es comn que las migraas no se diagnostiquen ni se traten. Si presentas si", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Migra\u00f1a"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437234578209402884"], "tweet_date": {"$date": 1631498400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437227026620903427, "tweet_text": "Para todas las personas entre 30 y 39 a\u00f1os, lleg\u00f3 su momento de recibir la #Vacuna contra #COVID19.  \n\nReg\u00edstrate e\u2026 https://t.co/d7CtEuw5DP", "text_es": "Para todas las personas entre 30 y 39 aos, lleg su momento de recibir la contra . Regstrate e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacuna", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437227026620903427"], "tweet_date": {"$date": 1631498400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437219482733191169, "tweet_text": "#YoDecido disfrutar de mi #Sexualidad siendo responsable. \n\n\u00a1Ac\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables! Encontrar\u00e1s inform\u2026 https://t.co/VkfsM1ZCYd", "text_es": "disfrutar de mi siendo responsable. Acrcate a los ! Encontrars inform", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoDecido", "Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437219482733191169"], "tweet_date": {"$date": 1631494800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437211927588057088, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nFortalezcamos la salud con #H\u00e1bitosSaludables, pensamientos positivos y en\u2026 https://t.co/xYYx68TqvW", "text_es": "Datos sobre el Fortalezcamos la salud con , pensamientos positivos y en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable", "H\u00e1bitosSaludables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437211927588057088"], "tweet_date": {"$date": 1631494800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437208036272230401, "tweet_text": "#ComunicadoSalud \n\nEn M\u00e9xico, 68% de la poblaci\u00f3n adulta cuenta con al menos una dosis contra #COVID19\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/LuKpLJWbiv", "text_es": "En Mxico, 68% de la poblacin adulta cuenta con al menos una dosis contra", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ComunicadoSalud", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437208036272230401"], "tweet_date": {"$date": 1631491200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437200459580727296, "replied_to_tweet_id": 1437200451242504192, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "\"Rehabilitar es tomar el camino, restituir la salud de una persona, lograr o acercarse al estado de salud que ten\u00eda\u2026 https://t.co/oSpvqJdMOa", "text_es": "\"Rehabilitar es tomar el camino, restituir la salud de una persona, lograr o acercarse al estado de salud que tena", "reply_text": "\"Rehabilitar es tomar el camino, restituir la salud de una persona, lograr o acercarse al estado de salud que tena", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437200459580727296"], "tweet_date": {"$date": 1631491200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437200451242504192, "replied_to_tweet_id": 1437200440450498565, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "Esta unidad atender\u00e1 a personas con  discapacidad motora, muscular y respiratoria, adem\u00e1s de que ofrecer\u00e1 atenci\u00f3n\u2026 https://t.co/Viwl3teEun", "text_es": "Esta unidad atender a personas con discapacidad motora, muscular y respiratoria, adems de que ofrecer atencin", "reply_text": "Esta unidad atender a personas con discapacidad motora, muscular y respiratoria, adems de que ofrecer atencin", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437200451242504192"], "tweet_date": {"$date": 1631491200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437200440450498565, "replied_to_tweet_id": 1437200435442487296, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "El titular de Salud dijo que este centro cuenta con 34 consultorios de especialidad, \u00e1reas de tratamiento, taller d\u2026 https://t.co/GCzdXPqMao", "text_es": "El titular de Salud dijo que este centro cuenta con 34 consultorios de especialidad, reas de tratamiento, taller d", "reply_text": "El titular de Salud dijo que este centro cuenta con 34 consultorios de especialidad, reas de tratamiento, taller d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437200440450498565"], "tweet_date": {"$date": 1631491200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437200435442487296, "tweet_text": "El secretario de Salud, Jorge Alcocer Varela, acompa\u00f1\u00f3 al presidente @lopezobrador_ durante su gira de trabajo por\u2026 https://t.co/9BO7G7DD5r", "text_es": "El secretario de Salud, Jorge Alcocer Varela, acompa al presidente @lopezobrador_ durante su gira de trabajo por", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437200435442487296"], "tweet_date": {"$date": 1631491200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437196828345253889, "tweet_text": "Contamos con una red de atenci\u00f3n a la #SaludMental y #Adicciones. Ac\u00e9rcate a:\n\n\u2705 @CONADICmx\n\u2705 @Psiquiatria_SAP\n\u2705\u2026 https://t.co/6wGwPzVVmE", "text_es": "Contamos con una red de atencin a la y . Acrcate a: @CONADICmx @Psiquiatria_SAP", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SaludMental", "Adicciones"], "mentions": ["CONADICmx", "Psiquiatria_SAP"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437196828345253889"], "tweet_date": {"$date": 1631491200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437189283304017923, "tweet_text": "\u00a1Disfruta tu #Sexualidad siendo responsable!\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un espacio donde encontrar\u00e1s info\u2026 https://t.co/PDEtbwVBeU", "text_es": "Disfruta tu siendo responsable! Acrcate a los : un espacio donde encontrars info", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437189283304017923"], "tweet_date": {"$date": 1631487600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437177362517463048, "tweet_text": "Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 12 de septiembre de 2021\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/cUcS8qDRnp", "text_es": "Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 12 de septiembre de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437177362517463048"], "tweet_date": {"$date": 1631484000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437174178411655175, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nSi sospechas de haberte contagiado de #COVID19 y vas a hacerte la\u2026 https://t.co/GzhA2oOVwZ", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Si sospechas de haberte contagiado de y vas a hacerte la", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437174178411655175"], "tweet_date": {"$date": 1631484000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437159080129437702, "tweet_text": "12 de septiembre | D\u00eda de la #Migra\u00f1a \n\nLa medicaci\u00f3n correcta con medidas de autoayuda y cambios en el estilo de v\u2026 https://t.co/fCrTjEkDbQ", "text_es": "12 de septiembre | Da de la La medicacin correcta con medidas de autoayuda y cambios en el estilo de v", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Migra\u00f1a"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437159080129437702"], "tweet_date": {"$date": 1631480400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437151529543294989, "tweet_text": "\u00a1La #Vacunaci\u00f3n contra #COVID19 contin\u00faa! \n\n\u00bfTienes 18 a\u00f1os o m\u00e1s? Reg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEGRUeF\n\nMant\u00e9n\u2026 https://t.co/qfehtKXVDq", "text_es": "La contra contina! Tienes 18 aos o ms? Regstrate en Mantn", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunaci\u00f3n", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1437151529543294989"], "tweet_date": {"$date": 1631480400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437143983336140809, "tweet_text": "#YoDecido disfrutar de mi #Sexualidad siendo responsable. \n\n\u00a1Ac\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables! Encontrar\u00e1s inform\u2026 https://t.co/0vhmKnl6qC", "text_es": "disfrutar de mi siendo responsable. Acrcate a los ! Encontrars inform", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoDecido", "Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437143983336140809"], "tweet_date": {"$date": 1631476800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437136430518743047, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nCon h\u00e1bitos saludables mantenemos #MenteYCuerpoSanos.\n\nRealiza\u2026 https://t.co/KdON9t02oL", "text_es": "Datos sobre el Con hbitos saludables mantenemos . Realiza", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable", "MenteYCuerpoSanos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437136430518743047"], "tweet_date": {"$date": 1631476800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437113785085349888, "tweet_text": "\u00a1Disfruta tu #Sexualidad siendo responsable!\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un espacio donde se ofrece atenci\u2026 https://t.co/IM3VA5TXB6", "text_es": "Disfruta tu siendo responsable! Acrcate a los : un espacio donde se ofrece atenci", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437113785085349888"], "tweet_date": {"$date": 1631469600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437106233203384323, "tweet_text": "Para obtener tu Certificado de Vacunaci\u00f3n COVID-19, escribe Hola al WhatsApp \ud83d\udcf2 56 1713 0557 y sigue las instruccion\u2026 https://t.co/Vlmm1p6h1N", "text_es": "Para obtener tu Certificado de Vacunacin COVID-19, escribe Hola al WhatsApp 56 1713 0557 y sigue las instruccion", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf2"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437106233203384323"], "tweet_date": {"$date": 1631469600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437098684311867400, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nEst\u00e1 en nuestras manos prevenir contagios y evitar complicaciones. \u00a1No bajemos la guardia!\n\n\u2705\u2026 https://t.co/OLorQ0fEzm", "text_es": "Recuerda! Est en nuestras manos prevenir contagios y evitar complicaciones. No bajemos la guardia!", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437098684311867400"], "tweet_date": {"$date": 1631466000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437083589292617728, "tweet_text": "12 de septiembre | D\u00eda de la #Migra\u00f1a \n\nLos antecedentes familiares, la edad, el sexo y los cambios hormonales son\u2026 https://t.co/fQWk1gAXTW", "text_es": "12 de septiembre | Da de la Los antecedentes familiares, la edad, el sexo y los cambios hormonales son", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Migra\u00f1a"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437083589292617728"], "tweet_date": {"$date": 1631462400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437076033581326339, "tweet_text": "Para todas las personas entre 40 y 49 a\u00f1os, lleg\u00f3 su momento de recibir la #Vacuna contra #COVID19.  \n\nReg\u00edstrate e\u2026 https://t.co/EhcdRvZWWq", "text_es": "Para todas las personas entre 40 y 49 aos, lleg su momento de recibir la contra . Regstrate e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacuna", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437076033581326339"], "tweet_date": {"$date": 1631462400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437068484131778568, "tweet_text": "#YoDecido disfrutar de mi #Sexualidad siendo responsable. \n\nInf\u00f3rmate. Visita \u27a1\ufe0f https://t.co/t0XNXSzuic \n\n#MeCuido\u2026 https://t.co/5fj3pUWW04", "text_es": "disfrutar de mi siendo responsable. Infrmate. Visita", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoDecido", "Sexualidad", "MeCuido"], "tweet_urls": ["https://www.gob.mx/salud/cnegsr", "https://twitter.com/i/web/status/1437068484131778568"], "tweet_date": {"$date": 1631458800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437045832889610254, "tweet_text": "Adem\u00e1s del dolor que produce, el #Suicidio tiene efectos complejos y perdurables en la #SaludMental de familiares y\u2026 https://t.co/s5RwKcT0Pv", "text_es": "Adems del dolor que produce, el tiene efectos complejos y perdurables en la de familiares y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Suicidio", "SaludMental"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437045832889610254"], "tweet_date": {"$date": 1631455200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437038287852425219, "tweet_text": "\u00a1Disfruta tu #Sexualidad siendo responsable!\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un espacio para hablar, preguntar\u2026 https://t.co/SzqgeqXEJv", "text_es": "Disfruta tu siendo responsable! Acrcate a los : un espacio para hablar, preguntar", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437038287852425219"], "tweet_date": {"$date": 1631451600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437030733424513027, "tweet_text": "Reconocimiento al #M\u00e9ritoM\u00e9dico2021.\n\n\u00a1Participa!\n\n\ud83d\udd38 Recepci\u00f3n de candidaturas: 9 de agosto al 24 de septiembre de\u2026 https://t.co/4fMgYl80Fl", "text_es": "Reconocimiento al . Participa! Recepcin de candidaturas: 9 de agosto al 24 de septiembre de", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd38"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9ritoM\u00e9dico2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437030733424513027"], "tweet_date": {"$date": 1631451600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437023190350381062, "tweet_text": "#CuidamosNuestraSalud \n\n\u00a1No bajes la guardia! #Vac\u00fanate cuando sea tu momento y mant\u00e9n las medidas de higiene:\n\n\u2705\u2026 https://t.co/g9ShdX6sIe", "text_es": "No bajes la guardia! cuando sea tu momento y mantn las medidas de higiene:", "tweet_emoticons": ["\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CuidamosNuestraSalud", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437023190350381062"], "tweet_date": {"$date": 1631448000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1437008089157341185, "tweet_text": "12 de septiembre | D\u00eda de la #Migra\u00f1a \n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f https://t.co/3FfIZ9P1QQ \n\n#MeCuido #PorAmorALaVida https://t.co/mXsCXQXH1q", "text_es": "12 de septiembre | Da de la Conoce ms en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Migra\u00f1a", "MeCuido", "PorAmorALaVida"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/3hnkgdj"], "tweet_date": {"$date": 1631444400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436902387625586696, "tweet_text": "En M\u00e9xico, la vacuna contra #COVID19 es universal y voluntaria. \n\n\u00a1Cuid\u00e9monos entre todas y todos! #Vac\u00fanate y no b\u2026 https://t.co/3AbOAiUiFR", "text_es": "En Mxico, la vacuna contra es universal y voluntaria. Cuidmonos entre todas y todos! y no b", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436902387625586696"], "tweet_date": {"$date": 1631419200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436887291205586953, "tweet_text": "11 de septiembre | D\u00eda Mundial de los #PrimerosAuxilios \n\nSigue estas recomendaciones y aprende a activar el Servic\u2026 https://t.co/Z8KK8Xe4Vq", "text_es": "11 de septiembre | Da Mundial de los Sigue estas recomendaciones y aprende a activar el Servic", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["PrimerosAuxilios"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436887291205586953"], "tweet_date": {"$date": 1631415600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436879738631565314, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nSi diste positivo a la prueba de #COVID19, es importante que evite\u2026 https://t.co/Su4SutsJHL", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Si diste positivo a la prueba de , es importante que evite", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436879738631565314"], "tweet_date": {"$date": 1631415600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436872190931001347, "tweet_text": "\u00a1#EvitaElDengue!\n\nLa medida de prevenci\u00f3n m\u00e1s importante es la eliminaci\u00f3n de criaderos de mosquitos. \n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/1YSqfEZNEL", "text_es": "! La medida de prevencin ms importante es la eliminacin de criaderos de mosquitos.", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EvitaElDengue"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436872190931001347"], "tweet_date": {"$date": 1631412000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436864639917170689, "tweet_text": "Para todas las personas entre 30 y 39 a\u00f1os, lleg\u00f3 su momento de recibir la #Vacuna contra #COVID19.  \n\nReg\u00edstrate e\u2026 https://t.co/bROZyc2kSS", "text_es": "Para todas las personas entre 30 y 39 aos, lleg su momento de recibir la contra . Regstrate e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacuna", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436864639917170689"], "tweet_date": {"$date": 1631412000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436857095568117763, "tweet_text": "\u00a1Disfruta tu #Sexualidad siendo responsable!\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un espacio donde encontrar\u00e1s info\u2026 https://t.co/2yq0NTf6dm", "text_es": "Disfruta tu siendo responsable! Acrcate a los : un espacio donde encontrars info", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436857095568117763"], "tweet_date": {"$date": 1631408400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436850540407926799, "tweet_text": "#ComunicadoSalud \n\nPor tercer d\u00eda consecutivo, m\u00e1s de 800 mil dosis contra #COVID19 aplicadas en una jornada\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/ohfEYX7zVs", "text_es": "Por tercer da consecutivo, ms de 800 mil dosis contra aplicadas en una jornada", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ComunicadoSalud", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436850540407926799"], "tweet_date": {"$date": 1631408400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436849540691152899, "tweet_text": "Para todas las personas entre 40 y 49 a\u00f1os, lleg\u00f3 su momento de recibir la #Vacuna contra #COVID19.  \n\nReg\u00edstrate e\u2026 https://t.co/zLpK8urXNb", "text_es": "Para todas las personas entre 40 y 49 aos, lleg su momento de recibir la contra . Regstrate e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacuna", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436849540691152899"], "tweet_date": {"$date": 1631408400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436849539512561667, "tweet_text": "\u00a1La #Vacunaci\u00f3n contra #COVID19 contin\u00faa! \n\n\u00bfTienes 18 a\u00f1os o m\u00e1s? Reg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEH9v6d\n\nMant\u00e9n\u2026 https://t.co/dJZLoPGviv", "text_es": "La contra contina! Tienes 18 aos o ms? Regstrate en Mantn", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunaci\u00f3n", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1436849539512561667"], "tweet_date": {"$date": 1631408400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436841991317299203, "tweet_text": "#CuidamosNuestraSalud\n\nAlim\u00e9ntate saludablemente.\n\n\u00a1No bajes la guardia! #Vac\u00fanate cuando sea tu momento y mant\u00e9n l\u2026 https://t.co/UjIvJ8VEIG", "text_es": "Alimntate saludablemente. No bajes la guardia! cuando sea tu momento y mantn l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CuidamosNuestraSalud", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436841991317299203"], "tweet_date": {"$date": 1631404800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436826894771519492, "tweet_text": "11 de septiembre | D\u00eda Mundial de los #PrimerosAuxilios \n\n\u00bfSabes qu\u00e9 es la #Atenci\u00f3nInmediata? \n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/P6tYzWGPaW", "text_es": "11 de septiembre | Da Mundial de los Sabes qu es la ? Conoce ms en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["PrimerosAuxilios", "Atenci\u00f3nInmediata"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436826894771519492"], "tweet_date": {"$date": 1631401200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436819340284805121, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nEnvejecer no es negativo ni debe causar temor. Es parte del\u2026 https://t.co/tpjghMilzk", "text_es": "Datos sobre el Envejecer no es negativo ni debe causar temor. Es parte del", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436819340284805121"], "tweet_date": {"$date": 1631401200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436816832611041280, "tweet_text": "Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 11 de septiembre de 2021\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/13iLG5zhIq", "text_es": "Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 11 de septiembre de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436816832611041280"], "tweet_date": {"$date": 1631397600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436796692238536704, "tweet_text": "El #Suicidio no es una salida, busca ayuda.\n\nLlama a la @LineaDe_LaVida \ud83d\udcde 800 911 2000\n\nVisita \u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/Gxc6lLz8QP", "text_es": "El no es una salida, busca ayuda. Llama a la @LineaDe_LaVida 800 911 2000 Visita", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcde", "\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Suicidio"], "mentions": ["LineaDe_LaVida"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436796692238536704"], "tweet_date": {"$date": 1631394000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436789142415839232, "tweet_text": "Para obtener tu Certificado de Vacunaci\u00f3n COVID-19, escribe Hola al WhatsApp \ud83d\udcf2 56 1713 0557 y sigue las instruccion\u2026 https://t.co/pmp41fMPuC", "text_es": "Para obtener tu Certificado de Vacunacin COVID-19, escribe Hola al WhatsApp 56 1713 0557 y sigue las instruccion", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf2"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436789142415839232"], "tweet_date": {"$date": 1631394000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436781592572276739, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nAdem\u00e1s de mantener las medidas de higiene:\n\n\u2705 #LavadoDeManos\n\u2705 #UsoDeCubrebocas\n\u2705 #SuSanaDistancia\u2026 https://t.co/Ll50dyKFk6", "text_es": "Recuerda! Adems de mantener las medidas de higiene:", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1", "\u2705", "\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LavadoDeManos", "UsoDeCubrebocas", "SuSanaDistancia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436781592572276739"], "tweet_date": {"$date": 1631390400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436766497947336704, "tweet_text": "11 de septiembre | D\u00eda Mundial de los #PrimerosAuxilios \n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f https://t.co/nMx1DxCJKY\n\n#MeCuido\u2026 https://t.co/K1O4ecnh5m", "text_es": "11 de septiembre | Da Mundial de los Conoce ms en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["PrimerosAuxilios", "MeCuido"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/2YMpWr3", "https://twitter.com/i/web/status/1436766497947336704"], "tweet_date": {"$date": 1631386800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436758943062188035, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nSi sospechas de haberte contagiado de #COVID19 y vas a hacerte la\u2026 https://t.co/Gq4mAHvBRT", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Si sospechas de haberte contagiado de y vas a hacerte la", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436758943062188035"], "tweet_date": {"$date": 1631386800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436751399165906947, "tweet_text": "Reconocimiento al #M\u00e9ritoM\u00e9dico2021.\n\n\u00a1Participa!\n\n\ud83d\udd38 Se otorga a m\u00e9dicas y m\u00e9dicos que se hayan distinguido por su\u2026 https://t.co/KLNib7zRTe", "text_es": "Reconocimiento al . Participa! Se otorga a mdicas y mdicos que se hayan distinguido por su", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd38"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9ritoM\u00e9dico2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436751399165906947"], "tweet_date": {"$date": 1631383200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436736299524923398, "tweet_text": "\u00a1Disfruta tu #Sexualidad siendo responsable!\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un espacio donde se ofrece atenci\u2026 https://t.co/vUmMFRxFmJ", "text_es": "Disfruta tu siendo responsable! Acrcate a los : un espacio donde se ofrece atenci", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436736299524923398"], "tweet_date": {"$date": 1631379600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436728743347691524, "tweet_text": "Si tienes entre 30 y 39 a\u00f1os de edad, \u00a1lleg\u00f3 el momento de vacunarte! \n\nReg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEH9v6d\u2026 https://t.co/GsoFdZp3jj", "text_es": "Si tienes entre 30 y 39 aos de edad, lleg el momento de vacunarte! Regstrate en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1436728743347691524"], "tweet_date": {"$date": 1631379600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436726853620879374, "tweet_text": "#ComunicadoSalud \n\nNueva terapia de rodilla obtiene Premio Internacional de #Innovaci\u00f3nM\u00e9dica\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/XmXzccQ2Fu", "text_es": "Nueva terapia de rodilla obtiene Premio Internacional de", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ComunicadoSalud", "Innovaci\u00f3nM\u00e9dica"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436726853620879374"], "tweet_date": {"$date": 1631376000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436721198226944003, "tweet_text": "#CuidamosNuestraSalud \n\n\u00a1No bajes la guardia! #Vac\u00fanate cuando sea tu momento y mant\u00e9n las medidas de higiene:\n\n\u2705\u2026 https://t.co/07XhXPaJog", "text_es": "No bajes la guardia! cuando sea tu momento y mantn las medidas de higiene:", "tweet_emoticons": ["\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CuidamosNuestraSalud", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436721198226944003"], "tweet_date": {"$date": 1631376000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436706098296197128, "tweet_text": "11 de septiembre | D\u00eda Mundial de los #PrimerosAuxilios \n\n\u00bfSabes qu\u00e9 son y en qu\u00e9 momento se brindan los primeros a\u2026 https://t.co/qMHZQxG89S", "text_es": "11 de septiembre | Da Mundial de los Sabes qu son y en qu momento se brindan los primeros a", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["PrimerosAuxilios"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436706098296197128"], "tweet_date": {"$date": 1631372400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436698545436995586, "tweet_text": "#MeCuidoPorAmor a la vida.\n\nRefuerza las medidas de higiene y evita contagios de COVID-19.\n\n\u2705 #SuSanaDistancia\n\u2705\u2026 https://t.co/kr7oxkIXUP", "text_es": "a la vida. Refuerza las medidas de higiene y evita contagios de COVID-19.", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MeCuidoPorAmor", "SuSanaDistancia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436698545436995586"], "tweet_date": {"$date": 1631372400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436691007328768003, "tweet_text": "#YoDecido disfrutar de mi #Sexualidad siendo responsable. \n\n\u00a1Ac\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables! Encontrar\u00e1s inform\u2026 https://t.co/cS1JNZ4QrV", "text_es": "disfrutar de mi siendo responsable. Acrcate a los ! Encontrars inform", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoDecido", "Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436691007328768003"], "tweet_date": {"$date": 1631368800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436675898212765697, "tweet_text": "Contamos con una red de atenci\u00f3n a la #SaludMental y #Adicciones. Ac\u00e9rcate a:\n\n\u2705 @CONADICmx\n\u2705 @Psiquiatria_SAP\n\u2705\u2026 https://t.co/SgXMh02jRK", "text_es": "Contamos con una red de atencin a la y . Acrcate a: @CONADICmx @Psiquiatria_SAP", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SaludMental", "Adicciones"], "mentions": ["CONADICmx", "Psiquiatria_SAP"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436675898212765697"], "tweet_date": {"$date": 1631365200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436668347182104577, "tweet_text": "\u00a1La #Vacunaci\u00f3n contra #COVID19 contin\u00faa! \n\n\u00bfTienes 18 a\u00f1os o m\u00e1s? Reg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEGRUeF\n\nMant\u00e9n\u2026 https://t.co/rh1m06IXR8", "text_es": "La contra contina! Tienes 18 aos o ms? Regstrate en Mantn", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunaci\u00f3n", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1436668347182104577"], "tweet_date": {"$date": 1631365200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436660799678795778, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nSi tienes s\u00edntomas o sospechas de haberte contagiado de #COVID19, evita la automedicaci\u00f3n y acude a\u2026 https://t.co/sMW7lr6LSh", "text_es": "Recuerda! Si tienes sntomas o sospechas de haberte contagiado de , evita la automedicacin y acude a", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436660799678795778"], "tweet_date": {"$date": 1631361600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436645702629789699, "tweet_text": "11 de septiembre | D\u00eda Mundial de los #PrimerosAuxilios \n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f https://t.co/nMx1Dxl8Tq\n\n#MeCuido\u2026 https://t.co/U9ZW7HQIBl", "text_es": "11 de septiembre | Da Mundial de los Conoce ms en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["PrimerosAuxilios", "MeCuido"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/2YMpWr3", "https://twitter.com/i/web/status/1436645702629789699"], "tweet_date": {"$date": 1631358000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436557833236066307, "replied_to_tweet_id": 1436557827364073475, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "Este nuevo Hospital Pedi\u00e1trico sustituir\u00e1 al que opera actualmente y estar\u00e1 al servicio de m\u00e1s de 600 mil habitante\u2026 https://t.co/VBgj5EvGqS", "text_es": "Este nuevo Hospital Peditrico sustituir al que opera actualmente y estar al servicio de ms de 600 mil habitante", "reply_text": "Este nuevo Hospital Peditrico sustituir al que opera actualmente y estar al servicio de ms de 600 mil habitante", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436557833236066307"], "tweet_date": {"$date": 1631336400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436557827364073475, "tweet_text": "En gira de trabajo por #Sinaloa, ante el Pdte. @lopezobrador_ y en la supervisi\u00f3n de obra del nuevo Hospital Pedi\u00e1t\u2026 https://t.co/aVMkekv9cY", "text_es": "En gira de trabajo por , ante el Pdte. @lopezobrador_ y en la supervisin de obra del nuevo Hospital Pedit", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sinaloa"], "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436557827364073475"], "tweet_date": {"$date": 1631336400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436556573980168199, "replied_to_tweet_id": 1436556567877464064, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "Fortalecemos la prevenci\u00f3n y atendemos las enfermedades cr\u00f3nicas, como diabetes, sobrepeso e hipertensi\u00f3n, a las qu\u2026 https://t.co/q4m7BHkKZw", "text_es": "Fortalecemos la prevencin y atendemos las enfermedades crnicas, como diabetes, sobrepeso e hipertensin, a las qu", "reply_text": "Fortalecemos la prevencin y atendemos las enfermedades crnicas, como diabetes, sobrepeso e hipertensin, a las qu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436556573980168199"], "tweet_date": {"$date": 1631336400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436556567877464064, "replied_to_tweet_id": 1436556561606975489, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "Durante el recorrido por este hospital escuela, el titular de la @SSalud_mx se\u00f1al\u00f3 que ser\u00e1 un nosocomio de primera\u2026 https://t.co/jU8QIUpU5d", "text_es": "Durante el recorrido por este hospital escuela, el titular de la @SSalud_mx seal que ser un nosocomio de primera", "reply_text": "Durante el recorrido por este hospital escuela, el titular de la @SSalud_mx seal que ser un nosocomio de primera", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436556567877464064"], "tweet_date": {"$date": 1631336400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436556561606975489, "tweet_text": "El secretario de Salud, Jorge Alcocer Varela, acompa\u00f1\u00f3 al Pdte. @lopezobrador_ durante su gira por #Sonora para sup\u2026 https://t.co/0cIOiyILVt", "text_es": "El secretario de Salud, Jorge Alcocer Varela, acompa al Pdte. @lopezobrador_ durante su gira por para sup", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sonora"], "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436556561606975489"], "tweet_date": {"$date": 1631336400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436540000510767104, "tweet_text": "En M\u00e9xico, la vacuna contra #COVID19 es universal y voluntaria. \n\n\u00a1Cuid\u00e9monos entre todas y todos! #Vac\u00fanate y no b\u2026 https://t.co/DMpyz76a9K", "text_es": "En Mxico, la vacuna contra es universal y voluntaria. Cuidmonos entre todas y todos! y no b", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436540000510767104"], "tweet_date": {"$date": 1631332800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436536513513275392, "replied_to_tweet_id": 1436536506487820293, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "Este nuevo Hospital Pedi\u00e1trico sustituir\u00e1 al que opera actualmente y estar\u00e1 al servicio de m\u00e1s de 600 mil habitante\u2026 https://t.co/9Yu1sCHC15", "text_es": "Este nuevo Hospital Peditrico sustituir al que opera actualmente y estar al servicio de ms de 600 mil habitante", "reply_text": "Este nuevo Hospital Peditrico sustituir al que opera actualmente y estar al servicio de ms de 600 mil habitante", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436536513513275392"], "tweet_date": {"$date": 1631332800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436524903943983106, "tweet_text": "Contamos con una red de atenci\u00f3n a la #SaludMental y #Adicciones. Ac\u00e9rcate a:\n\n\u2705 @CONADICmx\n\u2705 @Psiquiatria_SAP\n\u2705\u2026 https://t.co/6DznjlzUmx", "text_es": "Contamos con una red de atencin a la y . Acrcate a: @CONADICmx @Psiquiatria_SAP", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SaludMental", "Adicciones"], "mentions": ["CONADICmx", "Psiquiatria_SAP"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436524903943983106"], "tweet_date": {"$date": 1631329200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436519645222146054, "replied_to_tweet_id": 1436519639597649925, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "Fortalecemos la prevenci\u00f3n y atendemos las enfermedades cr\u00f3nicas, como diabetes, sobrepeso e hipertensi\u00f3n, a las qu\u2026 https://t.co/b30y1UxpD7", "text_es": "Fortalecemos la prevencin y atendemos las enfermedades crnicas, como diabetes, sobrepeso e hipertensin, a las qu", "reply_text": "Fortalecemos la prevencin y atendemos las enfermedades crnicas, como diabetes, sobrepeso e hipertensin, a las qu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436519645222146054"], "tweet_date": {"$date": 1631329200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436519639597649925, "replied_to_tweet_id": 1436519633457123330, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "Durante el recorrido por este hospital escuela, el titular de la @SSalud_mx se\u00f1al\u00f3 que ser\u00e1 un nosocomio de primera\u2026 https://t.co/4KfW9agk5d", "text_es": "Durante el recorrido por este hospital escuela, el titular de la @SSalud_mx seal que ser un nosocomio de primera", "reply_text": "Durante el recorrido por este hospital escuela, el titular de la @SSalud_mx seal que ser un nosocomio de primera", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436519639597649925"], "tweet_date": {"$date": 1631329200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436517351189581824, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nEst\u00e1 en nuestras manos prevenir contagios y evitar complicaciones. \u00a1No bajemos la guardia!\n\n\u2705\u2026 https://t.co/izpTybzTzu", "text_es": "Recuerda! Est en nuestras manos prevenir contagios y evitar complicaciones. No bajemos la guardia!", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436517351189581824"], "tweet_date": {"$date": 1631329200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436509806102147075, "tweet_text": "\u00a1Es mejor consumir #ProductosNaturales!\n\nPara una #Alimentaci\u00f3nSaludable incluye frutas y verduras en tu dieta.\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/B3qxTe7lvY", "text_es": "Es mejor consumir ! Para una incluye frutas y verduras en tu dieta.", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ProductosNaturales", "Alimentaci\u00f3nSaludable"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436509806102147075"], "tweet_date": {"$date": 1631325600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436502251581943809, "tweet_text": "Si tienes entre 40 y 49 a\u00f1os de edad, \u00a1lleg\u00f3 el momento de vacunarte! \n\nReg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEGRUeF\u2026 https://t.co/mN7w2FoOMy", "text_es": "Si tienes entre 40 y 49 aos de edad, lleg el momento de vacunarte! Regstrate en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1436502251581943809"], "tweet_date": {"$date": 1631325600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436494702820397099, "tweet_text": "\u00a1Disfruta tu #Sexualidad siendo responsable!\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un espacio donde se ofrece atenci\u2026 https://t.co/qPafxyUSNX", "text_es": "Disfruta tu siendo responsable! Acrcate a los : un espacio donde se ofrece atenci", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436494702820397099"], "tweet_date": {"$date": 1631322000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436479604634619920, "tweet_text": "Adem\u00e1s del dolor que produce, el #Suicidio tiene efectos complejos y perdurables en la #SaludMental de familiares y\u2026 https://t.co/7dAqE6hKFs", "text_es": "Adems del dolor que produce, el tiene efectos complejos y perdurables en la de familiares y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Suicidio", "SaludMental"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436479604634619920"], "tweet_date": {"$date": 1631318400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436472052916043779, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nCon h\u00e1bitos saludables mantenemos #MenteYCuerpoSanos.\n\nCuida tu\u2026 https://t.co/jFzvYQtYvq", "text_es": "Datos sobre el Con hbitos saludables mantenemos . Cuida tu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable", "MenteYCuerpoSanos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436472052916043779"], "tweet_date": {"$date": 1631318400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436466676162338823, "tweet_text": "#ComunicadoSalud \n\nM\u00e1s de 90 millones de dosis aplicadas contra #COVID19 hasta la fecha\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/Bxq1GKrswU https://t.co/vJ5IhGvniu", "text_es": "Ms de 90 millones de dosis aplicadas contra hasta la fecha", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ComunicadoSalud", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/3z1nb1v"], "tweet_date": {"$date": 1631314800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436464502933913603, "tweet_text": "Premio Nacional de Acci\u00f3n Voluntaria y Solidaria 2021\n\n\u00a1Participa en alguna de las categor\u00edas!\n\n\u2705 Grupal\n\u2705 Individu\u2026 https://t.co/aa3Mo09Rjf", "text_es": "Premio Nacional de Accin Voluntaria y Solidaria 2021 Participa en alguna de las categoras! Grupal Individu", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436464502933913603"], "tweet_date": {"$date": 1631314800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436456953257943041, "tweet_text": "Para obtener tu Certificado de Vacunaci\u00f3n COVID-19, escribe Hola al WhatsApp \ud83d\udcf2 56 1713 0557 y sigue las instruccion\u2026 https://t.co/mDF5pLLRWi", "text_es": "Para obtener tu Certificado de Vacunacin COVID-19, escribe Hola al WhatsApp 56 1713 0557 y sigue las instruccion", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf2"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436456953257943041"], "tweet_date": {"$date": 1631314800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436453579301298183, "tweet_text": "Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 10 de septiembre de 2021\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/TusNdRtuGU", "text_es": "Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 10 de septiembre de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436453579301298183"], "tweet_date": {"$date": 1631311200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436449403334795265, "tweet_text": "#YoDecido disfrutar de mi #Sexualidad siendo responsable. \n\n\u00a1Ac\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables! Encontrar\u00e1s inform\u2026 https://t.co/b266m4QZ50", "text_es": "disfrutar de mi siendo responsable. Acrcate a los ! Encontrars inform", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoDecido", "Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436449403334795265"], "tweet_date": {"$date": 1631311200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436434307959115778, "tweet_text": "Contamos con una red de atenci\u00f3n a la #SaludMental y #Adicciones. Ac\u00e9rcate a:\n\n\u2705 @CONADICmx\n\u2705 @Psiquiatria_SAP\n\u2705\u2026 https://t.co/lgVHXqJBOa", "text_es": "Contamos con una red de atencin a la y . Acrcate a: @CONADICmx @Psiquiatria_SAP", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SaludMental", "Adicciones"], "mentions": ["CONADICmx", "Psiquiatria_SAP"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436434307959115778"], "tweet_date": {"$date": 1631307600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436426756710408231, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nTodav\u00eda no es momento de reuniones o fiestas. #Vac\u00fanate y mant\u00e9n l\u2026 https://t.co/fbPgzzdyvX", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Todava no es momento de reuniones o fiestas. y mantn l", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436426756710408231"], "tweet_date": {"$date": 1631307600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436419208821182467, "tweet_text": "\u00a1#EvitaElDengue!\n\nDeshazte de los objetos que no te sirvan y puedan acumular agua, como llantas, trastes, latas, en\u2026 https://t.co/pvyUKWm6kP", "text_es": "! Deshazte de los objetos que no te sirvan y puedan acumular agua, como llantas, trastes, latas, en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EvitaElDengue"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436419208821182467"], "tweet_date": {"$date": 1631304000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436411654699462663, "tweet_text": "Para todas las personas entre 30 y 39 a\u00f1os, lleg\u00f3 su momento de recibir la #Vacuna contra #COVID19.  \n\nReg\u00edstrate e\u2026 https://t.co/KJDSJ6vKSi", "text_es": "Para todas las personas entre 30 y 39 aos, lleg su momento de recibir la contra . Regstrate e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacuna", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436411654699462663"], "tweet_date": {"$date": 1631304000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436404111251959809, "tweet_text": "\u00a1Disfruta tu #Sexualidad siendo responsable!\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un espacio para hablar, preguntar\u2026 https://t.co/aLUn0yctjy", "text_es": "Disfruta tu siendo responsable! Acrcate a los : un espacio para hablar, preguntar", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436404111251959809"], "tweet_date": {"$date": 1631300400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436389011556220930, "tweet_text": "El #Suicidio no es una salida, busca ayuda.\n\nLlama a la @LineaDe_LaVida \ud83d\udcde 800 911 2000\n\nVisita \u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/yySc5CQhik", "text_es": "El no es una salida, busca ayuda. Llama a la @LineaDe_LaVida 800 911 2000 Visita", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcde", "\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Suicidio"], "mentions": ["LineaDe_LaVida"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436389011556220930"], "tweet_date": {"$date": 1631296800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436381456138321920, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nEl #Edadismo surge cuando la edad es usada para categorizar y dividir a la\u2026 https://t.co/IsI9O4pHXP", "text_es": "Datos sobre el El surge cuando la edad es usada para categorizar y dividir a la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable", "Edadismo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436381456138321920"], "tweet_date": {"$date": 1631296800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436373909830619150, "tweet_text": "Premio Nacional de Acci\u00f3n Voluntaria y Solidaria 2021\n\n\u00a1Participa en alguna de las categor\u00edas!\n\n\u2705 Grupal\n\u2705 Individu\u2026 https://t.co/tW3FizhtZi", "text_es": "Premio Nacional de Accin Voluntaria y Solidaria 2021 Participa en alguna de las categoras! Grupal Individu", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436373909830619150"], "tweet_date": {"$date": 1631293200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436366355587117062, "tweet_text": "\u00a1La #Vacunaci\u00f3n contra #COVID19 contin\u00faa! \n\n\u00bfTienes 18 a\u00f1os o m\u00e1s? Reg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEGRUeF\n\nMant\u00e9n\u2026 https://t.co/7dVszRyR5d", "text_es": "La contra contina! Tienes 18 aos o ms? Regstrate en Mantn", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunaci\u00f3n", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1436366355587117062"], "tweet_date": {"$date": 1631293200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436358812626309131, "tweet_text": "#YoDecido disfrutar de mi #Sexualidad siendo responsable. \n\nInf\u00f3rmate. Visita \u27a1\ufe0f https://t.co/t0XNXShTqE \n\n#MeCuido\u2026 https://t.co/AhnbzInraE", "text_es": "disfrutar de mi siendo responsable. Infrmate. Visita", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoDecido", "Sexualidad", "MeCuido"], "tweet_urls": ["https://www.gob.mx/salud/cnegsr", "https://twitter.com/i/web/status/1436358812626309131"], "tweet_date": {"$date": 1631289600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436343718328553480, "tweet_text": "Contamos con una red de atenci\u00f3n a la #SaludMental y #Adicciones. Ac\u00e9rcate a:\n\n\u2705 @CONADICmx\n\u2705 @Psiquiatria_SAP\n\u2705\u2026 https://t.co/YyEDGVAcGL", "text_es": "Contamos con una red de atencin a la y . Acrcate a: @CONADICmx @Psiquiatria_SAP", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SaludMental", "Adicciones"], "mentions": ["CONADICmx", "Psiquiatria_SAP"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436343718328553480"], "tweet_date": {"$date": 1631286000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436336157671952387, "tweet_text": "#CuidamosNuestraSalud \n\nSi ya te vacunaste, \u00a1no bajes la guardia! Mant\u00e9n las medidas de higiene:\n\n\u2705\u2026 https://t.co/YVD4UYFIcb", "text_es": "Si ya te vacunaste, no bajes la guardia! Mantn las medidas de higiene:", "tweet_emoticons": ["\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CuidamosNuestraSalud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436336157671952387"], "tweet_date": {"$date": 1631286000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436290861806014468, "tweet_text": "La @SSalud_mx informa que este aviso y su contenido son falsos.\n\nToda informaci\u00f3n oficial se dar\u00e1 a conocer a trav\u00e9\u2026 https://t.co/qdxpdylvG8", "text_es": "La @SSalud_mx informa que este aviso y su contenido son falsos. Toda informacin oficial se dar a conocer a trav", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436290861806014468"], "tweet_date": {"$date": 1631275200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436283310863368199, "tweet_text": "10 de septiembre | D\u00eda Mundial para la #Prevenci\u00f3nDelSuicidio\n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f https://t.co/YjAAB9fC5P\n\n#MeCuido\u2026 https://t.co/8FBc5wznGg", "text_es": "10 de septiembre | Da Mundial para la Conoce ms en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Prevenci\u00f3nDelSuicidio", "MeCuido"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/3C1t2G3", "https://twitter.com/i/web/status/1436283310863368199"], "tweet_date": {"$date": 1631271600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436177614499160068, "tweet_text": "En M\u00e9xico, la vacuna contra #COVID19 es universal y voluntaria. \n\n\u00a1Cuid\u00e9monos entre todas y todos! #Vac\u00fanate y no b\u2026 https://t.co/B0BfdM7d0l", "text_es": "En Mxico, la vacuna contra es universal y voluntaria. Cuidmonos entre todas y todos! y no b", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436177614499160068"], "tweet_date": {"$date": 1631246400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436170064634343431, "tweet_text": "Reconocimiento al #M\u00e9ritoM\u00e9dico2021.\n\n\u00a1Participa!\n\n\ud83d\udd38 Recepci\u00f3n de candidaturas: 9 de agosto al 24 de septiembre de\u2026 https://t.co/8Xw0gf5zJj", "text_es": "Reconocimiento al . Participa! Recepcin de candidaturas: 9 de agosto al 24 de septiembre de", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd38"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9ritoM\u00e9dico2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436170064634343431"], "tweet_date": {"$date": 1631246400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436154964389343233, "tweet_text": "#YoDecido disfrutar de mi #Sexualidad siendo responsable. \n\n\u00a1Ac\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables! Encontrar\u00e1s inform\u2026 https://t.co/3T9vz25C0q", "text_es": "disfrutar de mi siendo responsable. Acrcate a los ! Encontrars inform", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoDecido", "Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436154964389343233"], "tweet_date": {"$date": 1631242800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436147414776233988, "tweet_text": "Para todas las personas entre 40 y 49 a\u00f1os, lleg\u00f3 su momento de recibir la #Vacuna contra #COVID19.  \n\nReg\u00edstrate e\u2026 https://t.co/DaRsPY69xv", "text_es": "Para todas las personas entre 40 y 49 aos, lleg su momento de recibir la contra . Regstrate e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacuna", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436147414776233988"], "tweet_date": {"$date": 1631239200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436139863951097862, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nEl envejecimiento es m\u00e1s que una cronolog\u00eda. \n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/6QARho0IxN", "text_es": "Datos sobre el El envejecimiento es ms que una cronologa. Conoce ms en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436139863951097862"], "tweet_date": {"$date": 1631239200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436132313704792064, "tweet_text": "\u00a1Disfruta tu #Sexualidad siendo responsable!\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un espacio para hablar, preguntar\u2026 https://t.co/oPLHBzbeqr", "text_es": "Disfruta tu siendo responsable! Acrcate a los : un espacio para hablar, preguntar", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436132313704792064"], "tweet_date": {"$date": 1631235600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436124764356194305, "tweet_text": "Premio Nacional de Acci\u00f3n Voluntaria y Solidaria 2021\n\n\u00a1Participa en alguna de las categor\u00edas!\n\n\u2705 Grupal\n\u2705 Individu\u2026 https://t.co/UW6DBWKrQv", "text_es": "Premio Nacional de Accin Voluntaria y Solidaria 2021 Participa en alguna de las categoras! Grupal Individu", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436124764356194305"], "tweet_date": {"$date": 1631235600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436111882084040708, "tweet_text": "89.5 millones de #Vacunas contra #COVID19 aplicadas hasta la fecha\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/H9NQzEgLdf https://t.co/uAbXPNB5Gv", "text_es": "89.5 millones de contra aplicadas hasta la fecha", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/399BBCl"], "tweet_date": {"$date": 1631232000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436109665784393740, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nAunque ya te hayas vacunado, es importante mantener las medidas de higiene para cuidarnos entre tod\u2026 https://t.co/EJUdO2cuXr", "text_es": "Recuerda! Aunque ya te hayas vacunado, es importante mantener las medidas de higiene para cuidarnos entre tod", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436109665784393740"], "tweet_date": {"$date": 1631232000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436102121611423773, "tweet_text": "Adem\u00e1s del dolor que produce, el #Suicidio tiene efectos complejos y perdurables en la #SaludMental de familiares y\u2026 https://t.co/IHPvOSQG8C", "text_es": "Adems del dolor que produce, el tiene efectos complejos y perdurables en la de familiares y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Suicidio", "SaludMental"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436102121611423773"], "tweet_date": {"$date": 1631228400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436098991578619904, "tweet_text": "#ComunicadoSalud \n\nSector Salud refuerza Estrategia Nacional de #Farmacovigilancia\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/FcNZ4Vi6dJ https://t.co/EQinn6yGtv", "text_es": "Sector Salud refuerza Estrategia Nacional de", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ComunicadoSalud", "Farmacovigilancia"], "tweet_urls": ["https://bit.ly/2VsEzOP"], "tweet_date": {"$date": 1631228400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436089027011227653, "tweet_text": "Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 9 de septiembre de 2021\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/brn2NovIkB", "text_es": "Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 9 de septiembre de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436089027011227653"], "tweet_date": {"$date": 1631224800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436088067232829440, "tweet_text": "#ComunicadoSalud \n\n#Prevenci\u00f3nDelSuicidio debe considerar factores de riesgo y de protecci\u00f3n\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/NzzGai4y52", "text_es": "debe considerar factores de riesgo y de proteccin", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ComunicadoSalud", "Prevenci\u00f3nDelSuicidio"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436088067232829440"], "tweet_date": {"$date": 1631224800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436087023023046661, "tweet_text": "Para una #Alimentaci\u00f3nSaludable consume frutas y verduras.\n\nIncluye #ProductosNaturales en tu dieta.\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/mrjP2rHBnC", "text_es": "Para una consume frutas y verduras. Incluye en tu dieta.", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Alimentaci\u00f3nSaludable", "ProductosNaturales"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436087023023046661"], "tweet_date": {"$date": 1631224800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436079465600331782, "tweet_text": "\u00a1La #Vacunaci\u00f3n contra #COVID19 contin\u00faa! \n\n\u00bfTienes 18 a\u00f1os o m\u00e1s? Reg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEGRUeF\n\nMant\u00e9n\u2026 https://t.co/lBXHDRZqzU", "text_es": "La contra contina! Tienes 18 aos o ms? Regstrate en Mantn", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunaci\u00f3n", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1436079465600331782"], "tweet_date": {"$date": 1631224800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436073800626487298, "replied_to_tweet_id": 1436073793160613890, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "El representante de @OPSOMSMexico, Cristian Morales Fuhrimann, entreg\u00f3 al doctor @HLGatell el acceso a la bibliotec\u2026 https://t.co/B0bc1bby2o", "text_es": "El representante de @OPSOMSMexico, Cristian Morales Fuhrimann, entreg al doctor @HLGatell el acceso a la bibliotec", "reply_text": "El representante de @OPSOMSMexico, Cristian Morales Fuhrimann, entreg al doctor @HLGatell el acceso a la bibliotec", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["OPSOMSMexico", "HLGatell"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436073800626487298"], "tweet_date": {"$date": 1631221200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436073793160613890, "replied_to_tweet_id": 1436073785992560643, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "Autoridades de @SSalud_mx y @COFEPRIS entregaron una Carta de Intenci\u00f3n al representante de @OPSOMSMexico, Cristian\u2026 https://t.co/POhSvb423m", "text_es": "Autoridades de @SSalud_mx y @COFEPRIS entregaron una Carta de Intencin al representante de @OPSOMSMexico, Cristian", "reply_text": "Autoridades de @SSalud_mx y @COFEPRIS entregaron una Carta de Intencin al representante de @OPSOMSMexico, Cristian", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx", "COFEPRIS", "OPSOMSMexico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436073793160613890"], "tweet_date": {"$date": 1631221200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436073785992560643, "replied_to_tweet_id": 1436073778744897536, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "@AlexSvarch explic\u00f3 que la @COFEPRIS seguir\u00e1 l\u00edneas de acci\u00f3n para garantizar la calidad y fabricaci\u00f3n de\u2026 https://t.co/P0QPwnsEpR", "text_es": "@AlexSvarch explic que la @COFEPRIS seguir lneas de accin para garantizar la calidad y fabricacin de", "reply_text": "@AlexSvarch explic que la @COFEPRIS seguir lneas de accin para garantizar la calidad y fabricacin de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["AlexSvarch", "COFEPRIS"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436073785992560643"], "tweet_date": {"$date": 1631221200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436073778744897536, "replied_to_tweet_id": 1436073771484565504, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "@COFEPRIS fortalecer\u00e1 la #RecetaElectr\u00f3nica como un mecanismo que permite el control automatizado para la dispensac\u2026 https://t.co/omC5fGvnx9", "text_es": "@COFEPRIS fortalecer la como un mecanismo que permite el control automatizado para la dispensac", "reply_text": "@COFEPRIS fortalecer la como un mecanismo que permite el control automatizado para la dispensac", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["RecetaElectr\u00f3nica"], "mentions": ["COFEPRIS"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436073778744897536"], "tweet_date": {"$date": 1631221200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436073771484565504, "replied_to_tweet_id": 1436073764173881348, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "El doctor @AlexSvarch adelant\u00f3 la creaci\u00f3n de una plataforma de #Farmacovigilancia para la notificaci\u00f3n sobre uso d\u2026 https://t.co/EJqJVm3Kv3", "text_es": "El doctor @AlexSvarch adelant la creacin de una plataforma de para la notificacin sobre uso d", "reply_text": "El doctor @AlexSvarch adelant la creacin de una plataforma de para la notificacin sobre uso d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Farmacovigilancia"], "mentions": ["AlexSvarch"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436073771484565504"], "tweet_date": {"$date": 1631221200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436073764173881348, "replied_to_tweet_id": 1436073756837961731, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "El Plan de Fortalecimiento debe coordinarse y acompa\u00f1ar al #Medicamento en todo su ciclo, desde la investigaci\u00f3n y\u2026 https://t.co/XwfIvFd8Tm", "text_es": "El Plan de Fortalecimiento debe coordinarse y acompaar al en todo su ciclo, desde la investigacin y", "reply_text": "El Plan de Fortalecimiento debe coordinarse y acompaar al en todo su ciclo, desde la investigacin y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Medicamento"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436073764173881348"], "tweet_date": {"$date": 1631221200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436073756837961731, "replied_to_tweet_id": 1436073749615423495, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "La #Farmacovigilancia es un elemento esencial de la #SeguridadSanitaria que se consigue con el trabajo conjunto ent\u2026 https://t.co/N1dikkbAf6", "text_es": "La es un elemento esencial de la que se consigue con el trabajo conjunto ent", "reply_text": "La es un elemento esencial de la que se consigue con el trabajo conjunto ent", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Farmacovigilancia", "SeguridadSanitaria"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436073756837961731"], "tweet_date": {"$date": 1631221200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436073749615423495, "tweet_text": "El subsecretario @HLGatell y el titular de @COFEPRIS, @AlexSvarch, encabezaron la presentaci\u00f3n del Plan de Fortalec\u2026 https://t.co/P89JofnAlg", "text_es": "El subsecretario @HLGatell y el titular de @COFEPRIS, @AlexSvarch, encabezaron la presentacin del Plan de Fortalec", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["HLGatell", "COFEPRIS", "AlexSvarch"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436073749615423495"], "tweet_date": {"$date": 1631221200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436064365669601291, "tweet_text": "Reconocimiento al #M\u00e9ritoM\u00e9dico2021.\n\n\u00a1Participa!\n\n\ud83d\udd38 Se otorga a m\u00e9dicas y m\u00e9dicos que se hayan distinguido por su\u2026 https://t.co/kzu2yIyRjd", "text_es": "Reconocimiento al . Participa! Se otorga a mdicas y mdicos que se hayan distinguido por su", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd38"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9ritoM\u00e9dico2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436064365669601291"], "tweet_date": {"$date": 1631221200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436056820049596431, "tweet_text": "#YoDecido disfrutar de mi #Sexualidad siendo responsable. \n\nInf\u00f3rmate. Visita \u27a1\ufe0f https://t.co/t0XNXSzuic \n\n#MeCuido\u2026 https://t.co/IFKCLkeRCj", "text_es": "disfrutar de mi siendo responsable. Infrmate. Visita", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoDecido", "Sexualidad", "MeCuido"], "tweet_urls": ["https://www.gob.mx/salud/cnegsr", "https://twitter.com/i/web/status/1436056820049596431"], "tweet_date": {"$date": 1631217600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436049268066947078, "tweet_text": "Contamos con una red de atenci\u00f3n a la #SaludMental y #Adicciones. Ac\u00e9rcate a:\n\n\u2705 @CONADICmx\n\u2705 @Psiquiatria_SAP\n\u2705\u2026 https://t.co/IwcVY4WEuK", "text_es": "Contamos con una red de atencin a la y . Acrcate a: @CONADICmx @Psiquiatria_SAP", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SaludMental", "Adicciones"], "mentions": ["CONADICmx", "Psiquiatria_SAP"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436049268066947078"], "tweet_date": {"$date": 1631217600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436041720228040704, "tweet_text": "#CuidamosNuestraSalud \n\nRealiza actividad f\u00edsica.\n\n\u00a1No bajes la guardia! #Vac\u00fanate cuando sea tu momento y mant\u00e9n l\u2026 https://t.co/x2tHQtkrwN", "text_es": "Realiza actividad fsica. No bajes la guardia! cuando sea tu momento y mantn l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CuidamosNuestraSalud", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436041720228040704"], "tweet_date": {"$date": 1631214000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436034168367034368, "tweet_text": "T\u00fa haces la diferencia. #DonaSangre #SalvaVidas \n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f https://t.co/pSbJHcA7y5 \n\nMant\u00e9n las medidas de\u2026 https://t.co/VyPkI1u0Zy", "text_es": "T haces la diferencia. Conoce ms en Mantn las medidas de", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["DonaSangre", "SalvaVidas"], "tweet_urls": ["https://www.gob.mx/cnts", "https://twitter.com/i/web/status/1436034168367034368"], "tweet_date": {"$date": 1631214000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436025496677097472, "tweet_text": "Llegan a M\u00e9xico 1.8 millones de #Vacunas contra #COVID19\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/CWAlUkkYEV https://t.co/EO5Zyt97ha", "text_es": "Llegan a Mxico 1.8 millones de contra", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/3twYiJN"], "tweet_date": {"$date": 1631210400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436019070801879064, "tweet_text": "Premio Nacional de Acci\u00f3n Voluntaria y Solidaria 2021\n\n\u00a1Participa en alguna de las categor\u00edas!\n\n\u2705 Grupal\n\u2705 Individu\u2026 https://t.co/XhCWXjAe78", "text_es": "Premio Nacional de Accin Voluntaria y Solidaria 2021 Participa en alguna de las categoras! Grupal Individu", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436019070801879064"], "tweet_date": {"$date": 1631210400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436011521927270404, "tweet_text": "Si tienes entre 30 y 39 a\u00f1os, reg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEGRUeF \n\n\u00a1Es tu momento de recibir la #Vacuna contr\u2026 https://t.co/5CMgo3TTFH", "text_es": "Si tienes entre 30 y 39 aos, regstrate en Es tu momento de recibir la contr", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacuna"], "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1436011521927270404"], "tweet_date": {"$date": 1631206800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1436003969252282370, "tweet_text": "\u00a1#EvitaElDengue!\n\nLa medida de prevenci\u00f3n m\u00e1s importante es la eliminaci\u00f3n de criaderos de mosquitos. \n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/HQuyktAZQX", "text_es": "! La medida de prevencin ms importante es la eliminacin de criaderos de mosquitos.", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EvitaElDengue"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436003969252282370"], "tweet_date": {"$date": 1631206800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435996426820104202, "tweet_text": "Para obtener tu Certificado de Vacunaci\u00f3n COVID-19, escribe Hola al WhatsApp \ud83d\udcf2 56 1713 0557 y sigue las instruccion\u2026 https://t.co/LBdQ6IwG6V", "text_es": "Para obtener tu Certificado de Vacunacin COVID-19, escribe Hola al WhatsApp 56 1713 0557 y sigue las instruccion", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf2"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435996426820104202"], "tweet_date": {"$date": 1631203200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435993446481895428, "tweet_text": "Ante s\u00edntomas como fiebre persistente, diarrea, tos, ojos rojos o dolor en articulaciones, evita automedicarte y ac\u2026 https://t.co/6qAphsUovR", "text_es": "Ante sntomas como fiebre persistente, diarrea, tos, ojos rojos o dolor en articulaciones, evita automedicarte y ac", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435993446481895428"], "tweet_date": {"$date": 1631203200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435988869636403200, "tweet_text": "\u00a1Disfruta tu #Sexualidad siendo responsable!\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un espacio donde encontrar\u00e1s info\u2026 https://t.co/yx6mxazgOb", "text_es": "Disfruta tu siendo responsable! Acrcate a los : un espacio donde encontrars info", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435988869636403200"], "tweet_date": {"$date": 1631203200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435982906137190403, "tweet_text": "M\u00e9xico ha recibido 78 millones 136 mil 605 #Vacunas envasadas de @pfizer, #AstraZeneca, #Sinovac, #SputnikV,\u2026 https://t.co/hd9sMaQISM", "text_es": "Mxico ha recibido 78 millones 136 mil 605 envasadas de @pfizer, , , ,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "AstraZeneca", "Sinovac", "SputnikV"], "mentions": ["pfizer"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435982906137190403"], "tweet_date": {"$date": 1631199600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435974783162793994, "tweet_text": "Esta ma\u00f1ana arrib\u00f3 un nuevo embarque con 585 mil #Vacunas envasadas de #PfizerBioNTech; con este env\u00edo, suman 30 mi\u2026 https://t.co/FkxfULeuwp", "text_es": "Esta maana arrib un nuevo embarque con 585 mil envasadas de ; con este envo, suman 30 mi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "PfizerBioNTech"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435974783162793994"], "tweet_date": {"$date": 1631199600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435973770284605448, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nSi sospechas de haberte contagiado de #COVID19 y vas a hacerte la\u2026 https://t.co/goSfUfoiWE", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Si sospechas de haberte contagiado de y vas a hacerte la", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435973770284605448"], "tweet_date": {"$date": 1631199600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435928472937926659, "tweet_text": "La @SSalud_mx informa que este aviso y su contenido son falsos.\n\nToda informaci\u00f3n oficial se dar\u00e1 a conocer a trav\u00e9\u2026 https://t.co/fJOHq8hNAu", "text_es": "La @SSalud_mx informa que este aviso y su contenido son falsos. Toda informacin oficial se dar a conocer a trav", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435928472937926659"], "tweet_date": {"$date": 1631188800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435920931231342592, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nAunque ya te hayas vacunado, es importante mantener las medidas de higiene\u2026 https://t.co/9zrAlehgQc", "text_es": "Datos sobre el Aunque ya te hayas vacunado, es importante mantener las medidas de higiene", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435920931231342592"], "tweet_date": {"$date": 1631185200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435899568701444099, "tweet_text": "Recuerda mantenerte a por lo menos un metro y medio de distancia de otras personas para evitar contagios por\u2026 https://t.co/4e0sSSRcjd", "text_es": "Recuerda mantenerte a por lo menos un metro y medio de distancia de otras personas para evitar contagios por", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435899568701444099"], "tweet_date": {"$date": 1631181600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435894643326177280, "tweet_text": "Nuestro pa\u00eds ha recibido 77 millones 551 mil 605 vacunas envasadas de siete farmac\u00e9uticas y se han envasado en Quer\u2026 https://t.co/ChYzDtgQAm", "text_es": "Nuestro pas ha recibido 77 millones 551 mil 605 vacunas envasadas de siete farmacuticas y se han envasado en Quer", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435894643326177280"], "tweet_date": {"$date": 1631178000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435891477645860864, "tweet_text": "La madrugada de este jueves arrib\u00f3 al @AICM_mx un nuevo embarque con un mill\u00f3n 293 mil 600 #Vacunas envasadas de\u2026 https://t.co/7plehCA5om", "text_es": "La madrugada de este jueves arrib al @AICM_mx un nuevo embarque con un milln 293 mil 600 envasadas de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas"], "mentions": ["AICM_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435891477645860864"], "tweet_date": {"$date": 1631178000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435815225349926917, "tweet_text": "En M\u00e9xico, la vacuna contra #COVID19 es universal y voluntaria. \n\n\u00a1Cuid\u00e9monos entre todas y todos! #Vac\u00fanate y no b\u2026 https://t.co/tqqvhYN6rW", "text_es": "En Mxico, la vacuna contra es universal y voluntaria. Cuidmonos entre todas y todos! y no b", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435815225349926917"], "tweet_date": {"$date": 1631160000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435807674268934157, "tweet_text": "\u00a1Disfruta tu #Sexualidad siendo responsable!\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un espacio donde se ofrece atenci\u2026 https://t.co/EsS8V742BX", "text_es": "Disfruta tu siendo responsable! Acrcate a los : un espacio donde se ofrece atenci", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435807674268934157"], "tweet_date": {"$date": 1631160000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435800127063560196, "tweet_text": "Juntas y juntos, #CuidamosNuestraSalud. \n\n\u00a1No bajes la guardia! #Vac\u00fanate cuando sea tu momento y mant\u00e9n las medida\u2026 https://t.co/4OrEGaxW4O", "text_es": "Juntas y juntos, . No bajes la guardia! cuando sea tu momento y mantn las medida", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CuidamosNuestraSalud", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435800127063560196"], "tweet_date": {"$date": 1631156400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435785030337400838, "tweet_text": "8 de septiembre | D\u00eda Mundial de la #FibrosisQu\u00edstica\n\nLa mayor\u00eda de las #EnfermedadesRaras tienen una\u2026 https://t.co/EfaXdwPVqq", "text_es": "8 de septiembre | Da Mundial de la La mayora de las tienen una", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FibrosisQu\u00edstica", "EnfermedadesRaras"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435785030337400838"], "tweet_date": {"$date": 1631152800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435777477020983301, "tweet_text": "Contamos con una red de atenci\u00f3n a la #SaludMental y #Adicciones. Ac\u00e9rcate a:\n\n\u2705 @CONADICmx\n\u2705 @Psiquiatria_SAP\n\u2705\u2026 https://t.co/dIAD9AtWxY", "text_es": "Contamos con una red de atencin a la y . Acrcate a: @CONADICmx @Psiquiatria_SAP", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SaludMental", "Adicciones"], "mentions": ["CONADICmx", "Psiquiatria_SAP"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435777477020983301"], "tweet_date": {"$date": 1631152800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435762376914124805, "tweet_text": "Para todas las personas entre 30 y 39 a\u00f1os, lleg\u00f3 su momento de recibir la #Vacuna contra #COVID19.  \n\nReg\u00edstrate e\u2026 https://t.co/DUj7LihBYE", "text_es": "Para todas las personas entre 30 y 39 aos, lleg su momento de recibir la contra . Regstrate e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacuna", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435762376914124805"], "tweet_date": {"$date": 1631149200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435760546704412678, "tweet_text": "#ComunicadoSalud \n\nCon esquema completo, 62% de personas inmunizadas contra #COVID19\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/1bk41vWtYS https://t.co/OTZ7WjOCu7", "text_es": "Con esquema completo, 62% de personas inmunizadas contra", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ComunicadoSalud", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://bit.ly/3yTZo3p"], "tweet_date": {"$date": 1631145600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435747277235277827, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nSi diste positivo a la prueba de #COVID19 y tienes dificultad para\u2026 https://t.co/LTD1jEJLQ6", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Si diste positivo a la prueba de y tienes dificultad para", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435747277235277827"], "tweet_date": {"$date": 1631145600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435739735507484673, "tweet_text": "\u00a1#EvitaElDengue!\n\nSi no tienes tapas, voltea todos los botes y recipientes en los que se almacene agua.\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/gJep5FbpG1", "text_es": "! Si no tienes tapas, voltea todos los botes y recipientes en los que se almacene agua.", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EvitaElDengue"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435739735507484673"], "tweet_date": {"$date": 1631142000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435733800865173505, "tweet_text": "#ComunicadoSalud \n\n#FibrosisQu\u00edstica, enfermedad que se detecta con tamiz neonatal ampliado\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/fVLxiXqWiG", "text_es": ", enfermedad que se detecta con tamiz neonatal ampliado", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ComunicadoSalud", "FibrosisQu\u00edstica"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435733800865173505"], "tweet_date": {"$date": 1631142000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435732177153527815, "tweet_text": "Si tienes entre 40 y 49 a\u00f1os de edad, \u00a1lleg\u00f3 el momento de vacunarte! \n\nReg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEH9v6d\u2026 https://t.co/i48wSOmTrT", "text_es": "Si tienes entre 40 y 49 aos de edad, lleg el momento de vacunarte! Regstrate en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1435732177153527815"], "tweet_date": {"$date": 1631142000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435727452005863429, "tweet_text": "Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 8 de septiembre de 2021\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/WRMP87c3Dt", "text_es": "Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 8 de septiembre de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435727452005863429"], "tweet_date": {"$date": 1631138400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435717079295008774, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nCon h\u00e1bitos saludables mantenemos #MenteYCuerpoSanos.\n\nRefuerza los\u2026 https://t.co/acfaXBv4Sd", "text_es": "Datos sobre el Con hbitos saludables mantenemos . Refuerza los", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable", "MenteYCuerpoSanos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435717079295008774"], "tweet_date": {"$date": 1631138400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435709529904369664, "tweet_text": "8 de septiembre | D\u00eda Mundial de la #FibrosisQu\u00edstica\n\nEl diagn\u00f3stico temprano y el tratamiento adecuado pueden mej\u2026 https://t.co/xWx4L4mG38", "text_es": "8 de septiembre | Da Mundial de la El diagnstico temprano y el tratamiento adecuado pueden mej", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FibrosisQu\u00edstica"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435709529904369664"], "tweet_date": {"$date": 1631134800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435707701888274436, "tweet_text": "RT @ImjuveMX: \ud83d\ude37Sabemos que muchas juventudes hicieron grandes aportaciones a sus comunidades durante esta pandemia por #Covid19 y queremos\u2026", "text_es": "RT @ImjuveMX: Sabemos que muchas juventudes hicieron grandes aportaciones a sus comunidades durante esta pandemia por y queremos", "tweet_emoticons": ["\ud83d\ude37"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Covid19"], "mentions": ["ImjuveMX"], "tweet_date": {"$date": 1631134800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435701979527798785, "tweet_text": "La @SSalud_mx informa que este aviso y su contenido son falsos.\n\nToda informaci\u00f3n oficial se dar\u00e1 a conocer a trav\u00e9\u2026 https://t.co/wHDDWdhVqP", "text_es": "La @SSalud_mx informa que este aviso y su contenido son falsos. Toda informacin oficial se dar a conocer a trav", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435701979527798785"], "tweet_date": {"$date": 1631134800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435697059726860293, "replied_to_tweet_id": 1435697053460488192, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "El doctor @emma_sar resalt\u00f3 que la mejor estrategia para combatir el #Suicidio es la prevenci\u00f3n y la identificaci\u00f3n\u2026 https://t.co/Xkv52rzwT3", "text_es": "El doctor @emma_sar resalt que la mejor estrategia para combatir el es la prevencin y la identificacin", "reply_text": "El doctor @emma_sar resalt que la mejor estrategia para combatir el es la prevencin y la identificacin", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Suicidio"], "mentions": ["emma_sar"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435697059726860293"], "tweet_date": {"$date": 1631131200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435697053460488192, "replied_to_tweet_id": 1435697044862218248, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "El director del Hospital Psiqui\u00e1trico Infantil \u201cJuan N. Navarro\u201d, @emma_sar, indic\u00f3 que cifras de la @opsoms se\u00f1ala\u2026 https://t.co/OVeJnrqXxC", "text_es": "El director del Hospital Psiquitrico Infantil Juan N. Navarro, @emma_sar, indic que cifras de la @opsoms seala", "reply_text": "El director del Hospital Psiquitrico Infantil Juan N. Navarro, @emma_sar, indic que cifras de la @opsoms seala", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["emma_sar", "opsoms"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435697053460488192"], "tweet_date": {"$date": 1631131200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435697044862218248, "replied_to_tweet_id": 1435697035206868997, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "En su presentaci\u00f3n: \"#COVID19 y la #ConductaSuicida en la poblaci\u00f3n infantil y adolescente\", el doctor Emmanuel Sar\u2026 https://t.co/ocsQIVG7qD", "text_es": "En su presentacin: \" y la en la poblacin infantil y adolescente\", el doctor Emmanuel Sar", "reply_text": "En su presentacin: \" y la en la poblacin infantil y adolescente\", el doctor Emmanuel Sar", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19", "ConductaSuicida"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435697044862218248"], "tweet_date": {"$date": 1631131200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435697035206868997, "tweet_text": "En el tercer d\u00eda de trabajos de la Semana Internacional para la Conmemoraci\u00f3n del D\u00eda Mundial para la\u2026 https://t.co/FkPIJ8C7cy", "text_es": "En el tercer da de trabajos de la Semana Internacional para la Conmemoracin del Da Mundial para la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435697035206868997"], "tweet_date": {"$date": 1631131200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435686879437930499, "tweet_text": "Para obtener tu Certificado de Vacunaci\u00f3n COVID-19, escribe Hola al WhatsApp \ud83d\udcf2 56 1713 0557 y sigue las instruccion\u2026 https://t.co/NZOlrMOZ6b", "text_es": "Para obtener tu Certificado de Vacunacin COVID-19, escribe Hola al WhatsApp 56 1713 0557 y sigue las instruccion", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf2"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435686879437930499"], "tweet_date": {"$date": 1631131200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435679334140874753, "tweet_text": "Para una #Alimentaci\u00f3nSaludable consume frutas y verduras.\n\nIncluye #ProductosNaturales en tu dieta.\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/5SgHINjMZg", "text_es": "Para una consume frutas y verduras. Incluye en tu dieta.", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Alimentaci\u00f3nSaludable", "ProductosNaturales"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435679334140874753"], "tweet_date": {"$date": 1631127600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435671781814243333, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nAdem\u00e1s de mantener las medidas de higiene:\n\n\u2705 #LavadoDeManos\n\u2705 #UsoDeCubrebocas\n\u2705 #SuSanaDistancia\u2026 https://t.co/egCO2GsDGM", "text_es": "Recuerda! Adems de mantener las medidas de higiene:", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1", "\u2705", "\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LavadoDeManos", "UsoDeCubrebocas", "SuSanaDistancia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435671781814243333"], "tweet_date": {"$date": 1631127600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435658244886761477, "tweet_text": "Llega a M\u00e9xico nuevo embarque de #Vacunas Pfizer-BioNTech contra #COVID19\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/llDmGy1Dsu https://t.co/GmwRuCTnGa", "text_es": "Llega a Mxico nuevo embarque de Pfizer-BioNTech contra", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/3yT1uAz"], "tweet_date": {"$date": 1631124000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435656680596033536, "tweet_text": "\u00a1La #Vacunaci\u00f3n contra #COVID19 contin\u00faa! \n\n\u00bfTienes 18 a\u00f1os o m\u00e1s? Reg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEGRUeF\n\nMant\u00e9n\u2026 https://t.co/QOJgwQ4t3g", "text_es": "La contra contina! Tienes 18 aos o ms? Regstrate en Mantn", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunaci\u00f3n", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1435656680596033536"], "tweet_date": {"$date": 1631124000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435649134858424321, "tweet_text": "#YoDecido disfrutar de mi #Sexualidad siendo responsable. \n\n\u00a1Ac\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables! Encontrar\u00e1s inform\u2026 https://t.co/fVgmbyUZc5", "text_es": "disfrutar de mi siendo responsable. Acrcate a los ! Encontrars inform", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YoDecido", "Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435649134858424321"], "tweet_date": {"$date": 1631120400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435641583387299840, "tweet_text": "El #Suicidio no es una salida, busca ayuda.\n\nLlama a la @LineaDe_LaVida \ud83d\udcde 800 911 2000\n\nVisita \u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/s9ggse7E32", "text_es": "El no es una salida, busca ayuda. Llama a la @LineaDe_LaVida 800 911 2000 Visita", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcde", "\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Suicidio"], "mentions": ["LineaDe_LaVida"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435641583387299840"], "tweet_date": {"$date": 1631120400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435634035724898306, "tweet_text": "8 de septiembre | D\u00eda Mundial de la #FibrosisQu\u00edstica\n\nEs un #TrastornoHereditario.\n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/QF9G1jj3iM", "text_es": "8 de septiembre | Da Mundial de la Es un . Conoce ms en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FibrosisQu\u00edstica", "TrastornoHereditario"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435634035724898306"], "tweet_date": {"$date": 1631116800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435631474338902019, "tweet_text": "#PorLaSaludYLaVida mantenemos las #MedidasSanitarias: #UsoDeCubrebocas, #SanaDistancia y #LavadoDeManos. Si diste p\u2026 https://t.co/zTktzRPQzQ", "text_es": "mantenemos las : , y . Si diste p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["PorLaSaludYLaVida", "MedidasSanitarias", "UsoDeCubrebocas", "SanaDistancia", "LavadoDeManos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435631474338902019"], "tweet_date": {"$date": 1631116800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435625978819141640, "tweet_text": "M\u00e9xico ha recibido 76 millones 258 mil 005 #Vacunas envasadas de @pfizer, #AstraZeneca, #Sinovac, #SputnikV,\u2026 https://t.co/hx0I5jMjcg", "text_es": "Mxico ha recibido 76 millones 258 mil 005 envasadas de @pfizer, , , ,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "AstraZeneca", "Sinovac", "SputnikV"], "mentions": ["pfizer"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435625978819141640"], "tweet_date": {"$date": 1631113200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435620618209267717, "tweet_text": "Esta ma\u00f1ana arrib\u00f3 al @AICM_mx un nuevo embarque con 228 mil 150 #Vacunas envasadas contra #COVID19 de\u2026 https://t.co/84m69doy70", "text_es": "Esta maana arrib al @AICM_mx un nuevo embarque con 228 mil 150 envasadas contra de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "COVID19"], "mentions": ["AICM_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435620618209267717"], "tweet_date": {"$date": 1631113200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435618940810522625, "tweet_text": "#MeCuidoPorAmor a mi familia y comunidad.\n\nRefuerza las medidas de higiene y evita contagios de COVID-19.\n\n\u2705\u2026 https://t.co/ZUyYxXttxm", "text_es": "a mi familia y comunidad. Refuerza las medidas de higiene y evita contagios de COVID-19.", "tweet_emoticons": ["\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MeCuidoPorAmor"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435618940810522625"], "tweet_date": {"$date": 1631113200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435611381923926024, "tweet_text": "\u00a1Disfruta tu #Sexualidad siendo responsable!\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un espacio donde encontrar\u00e1s info\u2026 https://t.co/6oqNcDrmEr", "text_es": "Disfruta tu siendo responsable! Acrcate a los : un espacio donde encontrars info", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435611381923926024"], "tweet_date": {"$date": 1631113200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435566086791991302, "tweet_text": "Premio Nacional de Acci\u00f3n Voluntaria y Solidaria 2021\n\n\u00a1Participa en alguna de las categor\u00edas!\n\n\u2705 Grupal\n\u2705 Individu\u2026 https://t.co/BWQYsJTVEe", "text_es": "Premio Nacional de Accin Voluntaria y Solidaria 2021 Participa en alguna de las categoras! Grupal Individu", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435566086791991302"], "tweet_date": {"$date": 1631102400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435558543944560642, "tweet_text": "8 de septiembre | D\u00eda Mundial de la #FibrosisQu\u00edstica\n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f https://t.co/g7vF9pogFM\n\n#MeCuido\u2026 https://t.co/4pkucIvlnE", "text_es": "8 de septiembre | Da Mundial de la Conoce ms en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FibrosisQu\u00edstica", "MeCuido"], "tweet_urls": ["https://bit.ly/3yRGoTc", "https://twitter.com/i/web/status/1435558543944560642"], "tweet_date": {"$date": 1631098800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435452839522967552, "tweet_text": "En M\u00e9xico, la vacuna contra #COVID19 es universal y voluntaria. \n\n\u00a1Cuid\u00e9monos entre todas y todos! #Vac\u00fanate y no b\u2026 https://t.co/QHgomd1oSR", "text_es": "En Mxico, la vacuna contra es universal y voluntaria. Cuidmonos entre todas y todos! y no b", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435452839522967552"], "tweet_date": {"$date": 1631073600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435437740733210629, "tweet_text": "7 de septiembre | D\u00eda Internacional del #AireLimpio por un #CieloAzul\n\nTenemos la oportunidad de sentar las bases d\u2026 https://t.co/7OxD9ZZmAc", "text_es": "7 de septiembre | Da Internacional del por un Tenemos la oportunidad de sentar las bases d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["AireLimpio", "CieloAzul"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435437740733210629"], "tweet_date": {"$date": 1631070000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435430187156525065, "tweet_text": "Reconocimiento al #M\u00e9ritoM\u00e9dico2021.\n\n\u00a1Participa!\n\n\ud83d\udd38 Se otorga a m\u00e9dicas y m\u00e9dicos que se hayan distinguido por su\u2026 https://t.co/RPBSY4nc6P", "text_es": "Reconocimiento al . Participa! Se otorga a mdicas y mdicos que se hayan distinguido por su", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd38"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9ritoM\u00e9dico2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435430187156525065"], "tweet_date": {"$date": 1631070000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435422640693555206, "tweet_text": "\u00a1La #Vacunaci\u00f3n contra #COVID19 contin\u00faa! \n\n\u00bfTienes 18 a\u00f1os o m\u00e1s? Reg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEGRUeF\n\nMant\u00e9n\u2026 https://t.co/LEqeSLcvQN", "text_es": "La contra contina! Tienes 18 aos o ms? Regstrate en Mantn", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunaci\u00f3n", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1435422640693555206"], "tweet_date": {"$date": 1631066400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435415087452467205, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nEst\u00e1 en nuestras manos prevenir contagios y evitar complicaciones. \u00a1No bajemos la guardia!\n\n\u2705\u2026 https://t.co/uuMvDs4Mn1", "text_es": "Recuerda! Est en nuestras manos prevenir contagios y evitar complicaciones. No bajemos la guardia!", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435415087452467205"], "tweet_date": {"$date": 1631066400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435407539026288640, "tweet_text": "7 de septiembre | D\u00eda Mundial de la Concientizaci\u00f3n sobre la #DistrofiaMuscular de #Duchenne\n\nLos s\u00edntomas se puede\u2026 https://t.co/p1qcY1wwqQ", "text_es": "7 de septiembre | Da Mundial de la Concientizacin sobre la de Los sntomas se puede", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["DistrofiaMuscular", "Duchenne"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435407539026288640"], "tweet_date": {"$date": 1631062800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435402912100806658, "tweet_text": "#ComunicadoSalud \n\nDos de cada tres personas mayores de 18 a\u00f1os cuenta con al menos una dosis contra #COVID19\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/NGAoP8w6nK", "text_es": "Dos de cada tres personas mayores de 18 aos cuenta con al menos una dosis contra", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ComunicadoSalud", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435402912100806658"], "tweet_date": {"$date": 1631062800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435399988255801345, "tweet_text": "#MeCuidoPorAmor a la vida.\n\nRefuerza las medidas de higiene y evita contagios de COVID-19.\n\n\u2705 #SuSanaDistancia\n\u2705\u2026 https://t.co/mYwCqQ9gbe", "text_es": "a la vida. Refuerza las medidas de higiene y evita contagios de COVID-19.", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MeCuidoPorAmor", "SuSanaDistancia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435399988255801345"], "tweet_date": {"$date": 1631062800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435384888287432704, "tweet_text": "7 de septiembre | D\u00eda Internacional del #AireLimpio por un #CieloAzul\n\nLa exposici\u00f3n al #AireContaminado impacta ne\u2026 https://t.co/RKaL3J4hAD", "text_es": "7 de septiembre | Da Internacional del por un La exposicin al impacta ne", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["AireLimpio", "CieloAzul", "AireContaminado"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435384888287432704"], "tweet_date": {"$date": 1631059200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435377345930547200, "tweet_text": "La @SSalud_mx informa que este aviso y su contenido son falsos.\n\nToda informaci\u00f3n oficial se dar\u00e1 a conocer a trav\u00e9\u2026 https://t.co/vFCN9kCE3o", "text_es": "La @SSalud_mx informa que este aviso y su contenido son falsos. Toda informacin oficial se dar a conocer a trav", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435377345930547200"], "tweet_date": {"$date": 1631055600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435369790676377600, "tweet_text": "Para una #Alimentaci\u00f3nSaludable consume frutas y verduras.\n\nIncluye #ProductosNaturales en tu dieta.\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/PykeB3FaGr", "text_es": "Para una consume frutas y verduras. Incluye en tu dieta.", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Alimentaci\u00f3nSaludable", "ProductosNaturales"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435369790676377600"], "tweet_date": {"$date": 1631055600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435364876898164736, "tweet_text": "Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 7 de septiembre de 2021\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/lCWcf8mEsO", "text_es": "Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 7 de septiembre de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435364876898164736"], "tweet_date": {"$date": 1631052000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435362241075838982, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nSi diste positivo a la prueba de #COVID19, es importante que evite\u2026 https://t.co/bhwopoV0kN", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Si diste positivo a la prueba de , es importante que evite", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435362241075838982"], "tweet_date": {"$date": 1631052000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435354691131650050, "tweet_text": "7 de septiembre | D\u00eda Mundial de la Concientizaci\u00f3n sobre la #DistrofiaMuscular de #Duchenne\n\nLa mayor\u00eda de las per\u2026 https://t.co/1bIzzikeJT", "text_es": "7 de septiembre | Da Mundial de la Concientizacin sobre la de La mayora de las per", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["DistrofiaMuscular", "Duchenne"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435354691131650050"], "tweet_date": {"$date": 1631052000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435347140314816515, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nCon h\u00e1bitos saludables mantenemos #MenteYCuerpoSanos.\n\nEs importante el de\u2026 https://t.co/JgKyo5xDQ4", "text_es": "Datos sobre el Con hbitos saludables mantenemos . Es importante el de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable", "MenteYCuerpoSanos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435347140314816515"], "tweet_date": {"$date": 1631048400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435345123710210057, "tweet_text": "#ComunicadoSalud \n\nSector Salud ha distribuido 2.9 millones de #MedicamentosOncol\u00f3gicos\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/D7wZc3a94Y https://t.co/lATXNBAtGn", "text_es": "Sector Salud ha distribuido 2.9 millones de", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ComunicadoSalud", "MedicamentosOncol\u00f3gicos"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/2X3R2Jx"], "tweet_date": {"$date": 1631048400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435335530867306505, "replied_to_tweet_id": 1435335522315116550, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "Los factores de riesgo de #Suicidio en personas menores de edad son: cualquier p\u00e9rdida importante, padecer un trast\u2026 https://t.co/WRp1RKfwVs", "text_es": "Los factores de riesgo de en personas menores de edad son: cualquier prdida importante, padecer un trast", "reply_text": "Los factores de riesgo de en personas menores de edad son: cualquier prdida importante, padecer un trast", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Suicidio"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435335530867306505"], "tweet_date": {"$date": 1631044800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435335522315116550, "replied_to_tweet_id": 1435335514928914439, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "El #Suicidio es la segunda causa de defunci\u00f3n m\u00e1s com\u00fan en adolescentes, por ello es importante tener una estrecha\u2026 https://t.co/6YxUqwD6hJ", "text_es": "El es la segunda causa de defuncin ms comn en adolescentes, por ello es importante tener una estrecha", "reply_text": "El es la segunda causa de defuncin ms comn en adolescentes, por ello es importante tener una estrecha", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Suicidio"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435335522315116550"], "tweet_date": {"$date": 1631044800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435335514928914439, "replied_to_tweet_id": 1435335500735434756, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "El #Suicidio es un problema de #SaludP\u00fablica prevenible. Si tienes alg\u00fan pensamiento suicida o notas que alguien a\u2026 https://t.co/F84OZGyfB5", "text_es": "El es un problema de prevenible. Si tienes algn pensamiento suicida o notas que alguien a", "reply_text": "El es un problema de prevenible. Si tienes algn pensamiento suicida o notas que alguien a", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Suicidio", "SaludP\u00fablica"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435335514928914439"], "tweet_date": {"$date": 1631044800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435335500735434756, "tweet_text": "En el segundo d\u00eda de la Semana Internacional por el D\u00eda Mundial para la #Prevenci\u00f3nDelSuicidio, especialistas coinc\u2026 https://t.co/1RDaYsO9Uk", "text_es": "En el segundo da de la Semana Internacional por el Da Mundial para la , especialistas coinc", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Prevenci\u00f3nDelSuicidio"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435335500735434756"], "tweet_date": {"$date": 1631044800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435332040967147521, "tweet_text": "7 de septiembre | D\u00eda Internacional del #AireLimpio por un #CieloAzul\n\nLa #Contaminaci\u00f3nAtmosf\u00e9rica es el mayor rie\u2026 https://t.co/ZHayL7bYGG", "text_es": "7 de septiembre | Da Internacional del por un La es el mayor rie", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["AireLimpio", "CieloAzul", "Contaminaci\u00f3nAtmosf\u00e9rica"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435332040967147521"], "tweet_date": {"$date": 1631044800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435324490553118721, "tweet_text": "Contamos con una red de atenci\u00f3n a la #SaludMental y #Adicciones. Ac\u00e9rcate a:\n\n\u2705 @CONADICmx\n\u2705 @Psiquiatria_SAP\n\u2705\u2026 https://t.co/ft4fa8ubwo", "text_es": "Contamos con una red de atencin a la y . Acrcate a: @CONADICmx @Psiquiatria_SAP", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SaludMental", "Adicciones"], "mentions": ["CONADICmx", "Psiquiatria_SAP"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435324490553118721"], "tweet_date": {"$date": 1631044800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435316941237805057, "tweet_text": "Si tienes entre 40 y 49 a\u00f1os, reg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEH9v6d \n\n\u00a1Es tu momento de recibir la #Vacuna contr\u2026 https://t.co/Vc56LWSoqO", "text_es": "Si tienes entre 40 y 49 aos, regstrate en Es tu momento de recibir la contr", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacuna"], "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1435316941237805057"], "tweet_date": {"$date": 1631041200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435309392547794947, "tweet_text": "#CuidamosNuestraSalud \n\n\u00a1No bajes la guardia! #Vac\u00fanate cuando sea tu momento y mant\u00e9n las medidas de higiene:\n\n\u2705\u2026 https://t.co/2OK20QLekR", "text_es": "No bajes la guardia! cuando sea tu momento y mantn las medidas de higiene:", "tweet_emoticons": ["\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CuidamosNuestraSalud", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435309392547794947"], "tweet_date": {"$date": 1631041200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435301843018596357, "tweet_text": "7 de septiembre | D\u00eda Mundial de la Concientizaci\u00f3n sobre la #DistrofiaMuscular de #Duchenne\n\nEs un grupo de\u2026 https://t.co/rrc3PWPjFN", "text_es": "7 de septiembre | Da Mundial de la Concientizacin sobre la de Es un grupo de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["DistrofiaMuscular", "Duchenne"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435301843018596357"], "tweet_date": {"$date": 1631037600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435294293950812164, "tweet_text": "Premio Nacional de Acci\u00f3n Voluntaria y Solidaria 2021\n\n\u00a1Participa en alguna de las categor\u00edas!\n\n\u2705 Grupal\n\u2705 Individu\u2026 https://t.co/ErwlT9vuRX", "text_es": "Premio Nacional de Accin Voluntaria y Solidaria 2021 Participa en alguna de las categoras! Grupal Individu", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435294293950812164"], "tweet_date": {"$date": 1631037600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435279194469109763, "tweet_text": "7 de septiembre | D\u00eda Internacional del #AireLimpio por un #CieloAzul\n\nEl aire limpio es importante para la salud y\u2026 https://t.co/kP2jp0yQc1", "text_es": "7 de septiembre | Da Internacional del por un El aire limpio es importante para la salud y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["AireLimpio", "CieloAzul"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435279194469109763"], "tweet_date": {"$date": 1631034000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435271651571257345, "tweet_text": "\u00a1Disfruta tu #Sexualidad siendo responsable!\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un espacio donde se ofrece atenci\u2026 https://t.co/aLobIYgvlT", "text_es": "Disfruta tu siendo responsable! Acrcate a los : un espacio donde se ofrece atenci", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435271651571257345"], "tweet_date": {"$date": 1631030400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435264092781129735, "tweet_text": "Para todas las personas entre 30 y 39 a\u00f1os, lleg\u00f3 su momento de recibir la #Vacuna contra #COVID19.  \n\nReg\u00edstrate e\u2026 https://t.co/tJ2du8CaZ2", "text_es": "Para todas las personas entre 30 y 39 aos, lleg su momento de recibir la contra . Regstrate e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacuna", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435264092781129735"], "tweet_date": {"$date": 1631030400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435258421851435015, "replied_to_tweet_id": 1435258416633634816, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "@HLGatell resalt\u00f3 que 59 millones 334 mil 972 personas han sido inmunizadas contra #SARSCoV2, lo que representa al\u2026 https://t.co/aInkVlsqjG", "text_es": "@HLGatell resalt que 59 millones 334 mil 972 personas han sido inmunizadas contra , lo que representa al", "reply_text": "@HLGatell resalt que 59 millones 334 mil 972 personas han sido inmunizadas contra , lo que representa al", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SARSCoV2"], "mentions": ["HLGatell"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435258421851435015"], "tweet_date": {"$date": 1631026800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435258416633634816, "replied_to_tweet_id": 1435258398744924162, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "El doctor @HLGatell inform\u00f3 que ayer se aplicaron 525 mil 667 #Vacunas contra #COVID19 para un acumulado de 87 mill\u2026 https://t.co/FuFm9HdNfN", "text_es": "El doctor @HLGatell inform que ayer se aplicaron 525 mil 667 contra para un acumulado de 87 mill", "reply_text": "El doctor @HLGatell inform que ayer se aplicaron 525 mil 667 contra para un acumulado de 87 mill", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "COVID19"], "mentions": ["HLGatell"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435258416633634816"], "tweet_date": {"$date": 1631026800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435258398744924162, "replied_to_tweet_id": 1435258383679041537, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "Sobre el #RegresoAClases, @HLGatell dijo que, hasta el momento, la apertura de escuelas no ha repercutido en un inc\u2026 https://t.co/4Gfhaqn3p6", "text_es": "Sobre el , @HLGatell dijo que, hasta el momento, la apertura de escuelas no ha repercutido en un inc", "reply_text": "Sobre el , @HLGatell dijo que, hasta el momento, la apertura de escuelas no ha repercutido en un inc", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["RegresoAClases"], "mentions": ["HLGatell"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435258398744924162"], "tweet_date": {"$date": 1631026800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435258383679041537, "replied_to_tweet_id": 1435258363043094529, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "El subsecretario @HLGatell inform\u00f3 que por cuarta semana consecutiva se mantiene una reducci\u00f3n de casos estimados d\u2026 https://t.co/ITcsrjNZY8", "text_es": "El subsecretario @HLGatell inform que por cuarta semana consecutiva se mantiene una reduccin de casos estimados d", "reply_text": "El subsecretario @HLGatell inform que por cuarta semana consecutiva se mantiene una reduccin de casos estimados d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["HLGatell"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435258383679041537"], "tweet_date": {"$date": 1631026800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435258363043094529, "replied_to_tweet_id": 1435258350556655620, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "El secretario Alcocer Varela se\u00f1al\u00f3 que se han distribuido 163 claves de #MedicamentosOncol\u00f3gicos correspondientes\u2026 https://t.co/1P82c6VSR1", "text_es": "El secretario Alcocer Varela seal que se han distribuido 163 claves de correspondientes", "reply_text": "El secretario Alcocer Varela seal que se han distribuido 163 claves de correspondientes", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MedicamentosOncol\u00f3gicos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435258363043094529"], "tweet_date": {"$date": 1631026800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435258350556655620, "replied_to_tweet_id": 1435258343002619904, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "En #ElPulsoDeLaSalud, el doctor Alcocer Varela destac\u00f3 que ayer se agregaron 648 mil 452 piezas derivadas de 412 \u00f3r\u2026 https://t.co/mPRtgBjQhV", "text_es": "En , el doctor Alcocer Varela destac que ayer se agregaron 648 mil 452 piezas derivadas de 412 r", "reply_text": "En , el doctor Alcocer Varela destac que ayer se agregaron 648 mil 452 piezas derivadas de 412 r", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ElPulsoDeLaSalud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435258350556655620"], "tweet_date": {"$date": 1631026800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435258343002619904, "tweet_text": "Al informar sobre la actualizaci\u00f3n del abasto de #Medicamentos, el secretario Jorge Alcocer Varela indic\u00f3 que, al c\u2026 https://t.co/FrX45xhJsQ", "text_es": "Al informar sobre la actualizacin del abasto de , el secretario Jorge Alcocer Varela indic que, al c", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Medicamentos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435258343002619904"], "tweet_date": {"$date": 1631026800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435256543855845380, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nSi tienes #COVID19, debes vigilar tus niveles de oxigenaci\u00f3n y temperatura por lo menos dos veces a\u2026 https://t.co/lVsauVFgME", "text_es": "Recuerda! Si tienes , debes vigilar tus niveles de oxigenacin y temperatura por lo menos dos veces a", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435256543855845380"], "tweet_date": {"$date": 1631026800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435248995303972877, "tweet_text": "7 de septiembre | D\u00eda Mundial de la Concientizaci\u00f3n sobre la #DistrofiaMuscular de #Duchenne\n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/6HTJY8lf8A", "text_es": "7 de septiembre | Da Mundial de la Concientizacin sobre la de Conoce ms en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["DistrofiaMuscular", "Duchenne"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435248995303972877"], "tweet_date": {"$date": 1631026800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435203697223430148, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nEl #Edadismo origina prejuicios y pr\u00e1cticas discriminatorias. \u00a1Respeta y v\u2026 https://t.co/tR7bHYn2eT", "text_es": "Datos sobre el El origina prejuicios y prcticas discriminatorias. Respeta y v", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable", "Edadismo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435203697223430148"], "tweet_date": {"$date": 1631016000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435196146956255233, "tweet_text": "7 de septiembre | D\u00eda Internacional del #AireLimpio por un #CieloAzul\n\nAire saludable, planeta saludable.\u2026 https://t.co/IkGyVnf0IW", "text_es": "7 de septiembre | Da Internacional del por un Aire saludable, planeta saludable.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["AireLimpio", "CieloAzul"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435196146956255233"], "tweet_date": {"$date": 1631012400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435090449975242753, "tweet_text": "En M\u00e9xico, la vacuna contra #COVID19 es universal y voluntaria. \n\n\u00a1Cuid\u00e9monos entre todas y todos! #Vac\u00fanate y no b\u2026 https://t.co/thmua6qbl5", "text_es": "En Mxico, la vacuna contra es universal y voluntaria. Cuidmonos entre todas y todos! y no b", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435090449975242753"], "tweet_date": {"$date": 1630987200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435075353232347140, "tweet_text": "La @SSalud_mx informa que este aviso y su contenido son falsos.\n\nToda informaci\u00f3n oficial se dar\u00e1 a conocer a trav\u00e9\u2026 https://t.co/vKEwKNp6X8", "text_es": "La @SSalud_mx informa que este aviso y su contenido son falsos. Toda informacin oficial se dar a conocer a trav", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435075353232347140"], "tweet_date": {"$date": 1630983600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435067798913527816, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nTodav\u00eda no es momento de reuniones o fiestas. #Vac\u00fanate y mant\u00e9n l\u2026 https://t.co/IUHnhCswRM", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Todava no es momento de reuniones o fiestas. y mantn l", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435067798913527816"], "tweet_date": {"$date": 1630983600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435060249388412931, "tweet_text": "Para una #Alimentaci\u00f3nSaludable consume frutas y verduras.\n\nIncluye #ProductosNaturales en tu dieta.\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/r8dslJusQ8", "text_es": "Para una consume frutas y verduras. Incluye en tu dieta.", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Alimentaci\u00f3nSaludable", "ProductosNaturales"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435060249388412931"], "tweet_date": {"$date": 1630980000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435057591751688194, "tweet_text": "30 entidades federativas con avance superior a 50% en #Vacunaci\u00f3n contra #COVID19\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/tjUFHxgTbF https://t.co/2XEGtdaOO6", "text_es": "30 entidades federativas con avance superior a 50% en contra", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunaci\u00f3n", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/3kUyYto"], "tweet_date": {"$date": 1630980000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435052699939217409, "tweet_text": "\u00a1#EvitaElDengue!\n\nCubre todos los botes y recipientes en los que pueda almacenarse agua.\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/4TBWeBEHkb", "text_es": "! Cubre todos los botes y recipientes en los que pueda almacenarse agua.", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EvitaElDengue"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435052699939217409"], "tweet_date": {"$date": 1630980000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435051318700294151, "tweet_text": "Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 6 de septiembre de 2021\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/tWSDtw7LiH", "text_es": "Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 6 de septiembre de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435051318700294151"], "tweet_date": {"$date": 1630976400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435045149927632900, "tweet_text": "Si tienes entre 30 y 39 a\u00f1os de edad, \u00a1lleg\u00f3 el momento de vacunarte! \n\nReg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEH9v6d\u2026 https://t.co/qgxHLQDqxB", "text_es": "Si tienes entre 30 y 39 aos de edad, lleg el momento de vacunarte! Regstrate en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1435045149927632900"], "tweet_date": {"$date": 1630976400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435032878950256647, "tweet_text": "#ComunicadoSalud \n\nSecretar\u00eda de Salud ampl\u00eda acceso a servicios especializados para prevenir el #Suicidio\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/qXqZ2ygUim", "text_es": "Secretara de Salud ampla acceso a servicios especializados para prevenir el", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ComunicadoSalud", "Suicidio"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435032878950256647"], "tweet_date": {"$date": 1630972800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435030056334626818, "tweet_text": "\u00a1Disfruta tu #Sexualidad siendo responsable!\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un espacio donde encontrar\u00e1s info\u2026 https://t.co/TJU8NSJhUU", "text_es": "Disfruta tu siendo responsable! Acrcate a los : un espacio donde encontrars info", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435030056334626818"], "tweet_date": {"$date": 1630972800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435022502036754433, "tweet_text": "#CuidamosNuestraSalud \n\nSi ya te vacunaste, \u00a1no bajes la guardia! Mant\u00e9n las medidas de higiene:\n\n\u2705\u2026 https://t.co/33fapMpoCo", "text_es": "Si ya te vacunaste, no bajes la guardia! Mantn las medidas de higiene:", "tweet_emoticons": ["\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CuidamosNuestraSalud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435022502036754433"], "tweet_date": {"$date": 1630972800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435014954323644421, "tweet_text": "Contamos con una red de atenci\u00f3n a la #SaludMental y #Adicciones. Ac\u00e9rcate a:\n\n\u2705 @CONADICmx\n\u2705 @Psiquiatria_SAP\n\u2705\u2026 https://t.co/bZAaYIcWbq", "text_es": "Contamos con una red de atencin a la y . Acrcate a: @CONADICmx @Psiquiatria_SAP", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SaludMental", "Adicciones"], "mentions": ["CONADICmx", "Psiquiatria_SAP"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435014954323644421"], "tweet_date": {"$date": 1630969200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435007402038812672, "tweet_text": "Premio Nacional de Acci\u00f3n Voluntaria y Solidaria 2021\n\n\u00a1Participa en alguna de las categor\u00edas!\n\n\u2705 Grupal\n\u2705 Individu\u2026 https://t.co/v34uhkpOEK", "text_es": "Premio Nacional de Accin Voluntaria y Solidaria 2021 Participa en alguna de las categoras! Grupal Individu", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435007402038812672"], "tweet_date": {"$date": 1630969200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1435002652572721159, "tweet_text": "Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 6 de septiembre de 2021\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/hlMccDxxkf", "text_es": "Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 6 de septiembre de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435002652572721159"], "tweet_date": {"$date": 1630965600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434999854967648260, "tweet_text": "Para obtener tu Certificado de Vacunaci\u00f3n COVID-19, escribe Hola al WhatsApp \ud83d\udcf2 56 1713 0557 y sigue las instruccion\u2026 https://t.co/yUj9Ua4SNL", "text_es": "Para obtener tu Certificado de Vacunacin COVID-19, escribe Hola al WhatsApp 56 1713 0557 y sigue las instruccion", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf2"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434999854967648260"], "tweet_date": {"$date": 1630965600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434989289302020103, "tweet_text": "RT @ImjuveMX: Reg\u00edstrate para el Premio Nacional de la Juventud, tienes hasta el 29 de septiembre para poder participar.\n\nNo olvides cargar\u2026", "text_es": "RT @ImjuveMX: Regstrate para el Premio Nacional de la Juventud, tienes hasta el 29 de septiembre para poder participar. No olvides cargar", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["ImjuveMX"], "tweet_date": {"$date": 1630962000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434984751744446469, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nCon h\u00e1bitos saludables mantenemos #MenteYCuerpoSanos.\n\nRealiza\u2026 https://t.co/pYEvtwTYdQ", "text_es": "Datos sobre el Con hbitos saludables mantenemos . Realiza", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable", "MenteYCuerpoSanos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434984751744446469"], "tweet_date": {"$date": 1630962000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434977201963757569, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nSi diste positivo a la prueba de #COVID19, avisa a todas las personas con quienes tuviste contacto\u2026 https://t.co/cRfVTb4ku7", "text_es": "Recuerda! Si diste positivo a la prueba de , avisa a todas las personas con quienes tuviste contacto", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434977201963757569"], "tweet_date": {"$date": 1630962000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434969653198139395, "tweet_text": "T\u00fa haces la diferencia. #DonaSangre #SalvaVidas \n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f https://t.co/pSbJHcA7y5 \n\nMant\u00e9n las medidas de\u2026 https://t.co/UBUgi3nID0", "text_es": "T haces la diferencia. Conoce ms en Mantn las medidas de", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["DonaSangre", "SalvaVidas"], "tweet_urls": ["https://www.gob.mx/cnts", "https://twitter.com/i/web/status/1434969653198139395"], "tweet_date": {"$date": 1630958400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434962104197472264, "tweet_text": "#MeCuidoPorAmor a mi familia.\n\nRefuerza las medidas de higiene y evita contagios de COVID-19.\n\n\u2705 #SuSanaDistancia\n\u2705\u2026 https://t.co/u12aH3PMCn", "text_es": "a mi familia. Refuerza las medidas de higiene y evita contagios de COVID-19.", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MeCuidoPorAmor", "SuSanaDistancia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434962104197472264"], "tweet_date": {"$date": 1630958400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434954559345119237, "tweet_text": "\u00a1La #Vacunaci\u00f3n contra #COVID19 contin\u00faa! \n\n\u00bfTienes 18 a\u00f1os o m\u00e1s? Reg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEGRUeF\n\nMant\u00e9n\u2026 https://t.co/e4I2h10Crp", "text_es": "La contra contina! Tienes 18 aos o ms? Regstrate en Mantn", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunaci\u00f3n", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1434954559345119237"], "tweet_date": {"$date": 1630954800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434940789918949383, "replied_to_tweet_id": 1434940782650314757, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "La doctora @DianaTejadilla, directora de Normatividad del #STCONSAME, mencion\u00f3 que este Programa suma el esfuerzo d\u2026 https://t.co/Z9kwcmqB1M", "text_es": "La doctora @DianaTejadilla, directora de Normatividad del , mencion que este Programa suma el esfuerzo d", "reply_text": "La doctora @DianaTejadilla, directora de Normatividad del , mencion que este Programa suma el esfuerzo d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["STCONSAME"], "mentions": ["DianaTejadilla"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434940789918949383"], "tweet_date": {"$date": 1630951200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434940782650314757, "replied_to_tweet_id": 1434940776174260226, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "@zabicky, titular de @CONADICmx, resalt\u00f3 que el Programa Nacional para la #Prevenci\u00f3nDelSuicidio ser\u00e1 el camino por\u2026 https://t.co/2PvBFPSyfS", "text_es": "@zabicky, titular de @CONADICmx, resalt que el Programa Nacional para la ser el camino por", "reply_text": "@zabicky, titular de @CONADICmx, resalt que el Programa Nacional para la ser el camino por", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Prevenci\u00f3nDelSuicidio"], "mentions": ["zabicky", "CONADICmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434940782650314757"], "tweet_date": {"$date": 1630951200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434940776174260226, "replied_to_tweet_id": 1434940769211723778, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "El doctor @psiquijada, director de @Psiquiatria_SAP resalt\u00f3 que el #Suicidio puede ser prevenible, por lo que hizo\u2026 https://t.co/0GU7qC505x", "text_es": "El doctor @psiquijada, director de @Psiquiatria_SAP resalt que el puede ser prevenible, por lo que hizo", "reply_text": "El doctor @psiquijada, director de @Psiquiatria_SAP resalt que el puede ser prevenible, por lo que hizo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Suicidio"], "mentions": ["psiquijada", "Psiquiatria_SAP"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434940776174260226"], "tweet_date": {"$date": 1630951200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434940769211723778, "replied_to_tweet_id": 1434940760546283520, "replied_to_user_id": 132225222, "tweet_text": "En el evento virtual se present\u00f3 el Programa Nacional para la #Prevenci\u00f3nDelSuicidio que incluye una serie de accio\u2026 https://t.co/xqoa2nLUf1", "text_es": "En el evento virtual se present el Programa Nacional para la que incluye una serie de accio", "reply_text": "En el evento virtual se present el Programa Nacional para la que incluye una serie de accio", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Prevenci\u00f3nDelSuicidio"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434940769211723778"], "tweet_date": {"$date": 1630951200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434940760546283520, "tweet_text": "Este lunes se inaugur\u00f3 la Semana Internacional por el D\u00eda Mundial para la #Prevenci\u00f3nDelSuicidio. Especialistas ana\u2026 https://t.co/d3pIlUhcDW", "text_es": "Este lunes se inaugur la Semana Internacional por el Da Mundial para la . Especialistas ana", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Prevenci\u00f3nDelSuicidio"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434940760546283520"], "tweet_date": {"$date": 1630951200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434939453542330377, "tweet_text": "La @SSalud_mx informa que este aviso y su contenido son falsos.\n\nToda informaci\u00f3n oficial se dar\u00e1 a conocer a trav\u00e9\u2026 https://t.co/bPBIqqg4hc", "text_es": "La @SSalud_mx informa que este aviso y su contenido son falsos. Toda informacin oficial se dar a conocer a trav", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434939453542330377"], "tweet_date": {"$date": 1630951200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434931905720471555, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nSi tienes s\u00edntomas o sospechas de haberte contagiado de #COVID19,\u2026 https://t.co/J0sEdMMscN", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Si tienes sntomas o sospechas de haberte contagiado de ,", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434931905720471555"], "tweet_date": {"$date": 1630951200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434924359748100099, "tweet_text": "Adem\u00e1s del dolor que produce, el #Suicidio tiene efectos complejos y perdurables en la #SaludMental de familiares y\u2026 https://t.co/R5qM0cIQHC", "text_es": "Adems del dolor que produce, el tiene efectos complejos y perdurables en la de familiares y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Suicidio", "SaludMental"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434924359748100099"], "tweet_date": {"$date": 1630947600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434916805219213313, "tweet_text": "Reconocimiento al #M\u00e9ritoM\u00e9dico2021.\n\n\u00a1Participa!\n\n\ud83d\udd38 Recepci\u00f3n de candidaturas: 9 de agosto al 24 de septiembre de\u2026 https://t.co/CeB7LfexBU", "text_es": "Reconocimiento al . Participa! Recepcin de candidaturas: 9 de agosto al 24 de septiembre de", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd38"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9ritoM\u00e9dico2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434916805219213313"], "tweet_date": {"$date": 1630947600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434909255895642115, "tweet_text": "Para todas las personas entre 40 y 49 a\u00f1os, lleg\u00f3 su momento de recibir la #Vacuna contra #COVID19.  \n\nReg\u00edstrate e\u2026 https://t.co/S0wzftJPT9", "text_es": "Para todas las personas entre 40 y 49 aos, lleg su momento de recibir la contra . Regstrate e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacuna", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434909255895642115"], "tweet_date": {"$date": 1630944000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434894163699511297, "tweet_text": "\u00a1Disfruta tu #Sexualidad siendo responsable!\n\nAc\u00e9rcate a los #ServiciosAmigables: un espacio para hablar, preguntar\u2026 https://t.co/kkEhzXAg8P", "text_es": "Disfruta tu siendo responsable! Acrcate a los : un espacio para hablar, preguntar", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sexualidad", "ServiciosAmigables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434894163699511297"], "tweet_date": {"$date": 1630940400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434886606922522624, "tweet_text": "#CuidamosNuestraSalud\n\nAlim\u00e9ntate saludablemente.\n\n\u00a1No bajes la guardia! #Vac\u00fanate cuando sea tu momento y mant\u00e9n l\u2026 https://t.co/WQoCtnrU5I", "text_es": "Alimntate saludablemente. No bajes la guardia! cuando sea tu momento y mantn l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CuidamosNuestraSalud", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434886606922522624"], "tweet_date": {"$date": 1630940400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434841308363993089, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nLa pandemia contin\u00faa y las medidas de higiene deben formar parte de nuestro d\u00eda a d\u00eda. \u00a1No bajes la\u2026 https://t.co/3xSWyOnzwa", "text_es": "Recuerda! La pandemia contina y las medidas de higiene deben formar parte de nuestro da a da. No bajes la", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434841308363993089"], "tweet_date": {"$date": 1630929600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434833761238138882, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nEl envejecimiento es m\u00e1s que una cronolog\u00eda. \n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/6vcr7ajOVK", "text_es": "Datos sobre el El envejecimiento es ms que una cronologa. Conoce ms en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434833761238138882"], "tweet_date": {"$date": 1630926000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434749739430465536, "tweet_text": "M\u00e9xico suma 104.2 millones de #Vacunas contra #COVID19\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/IY6ncgNZMp https://t.co/7lWKMHetty", "text_es": "Mxico suma 104.2 millones de contra", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/3zPX9PQ"], "tweet_date": {"$date": 1630904400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434740780434853888, "tweet_text": "Ante s\u00edntomas de #COVID19 como dificultad para respirar o fiebre que no cede, acude a tu unidad m\u00e9dica. Aunque est\u00e9\u2026 https://t.co/Pzlx2WNTeK", "text_es": "Ante sntomas de como dificultad para respirar o fiebre que no cede, acude a tu unidad mdica. Aunque est", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434740780434853888"], "tweet_date": {"$date": 1630904400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434735697773072389, "tweet_text": "M\u00e9xico ha recibido 76 millones 029 mil 855 #Vacunas envasadas de #Pfizer, #AstraZeneca, #Sinovac, #SputnikV,\u2026 https://t.co/chFP4KUYnF", "text_es": "Mxico ha recibido 76 millones 029 mil 855 envasadas de , , , ,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "Pfizer", "AstraZeneca", "Sinovac", "SputnikV"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434735697773072389"], "tweet_date": {"$date": 1630904400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434732171357532161, "tweet_text": "Esta noche arrib\u00f3 al @AICM_mx un embarque con 973 mil 300 #Vacunas envasadas contra #COVID19 de #AstraZeneca. En to\u2026 https://t.co/2hGfSjDgjh", "text_es": "Esta noche arrib al @AICM_mx un embarque con 973 mil 300 envasadas contra de . En to", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "COVID19", "AstraZeneca"], "mentions": ["AICM_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434732171357532161"], "tweet_date": {"$date": 1630900800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434728063963521027, "tweet_text": "En M\u00e9xico, la vacuna contra #COVID19 es universal y voluntaria. \n\n\u00a1Cuid\u00e9monos entre todas y todos! #Vac\u00fanate y no b\u2026 https://t.co/llG9IdFJzv", "text_es": "En Mxico, la vacuna contra es universal y voluntaria. Cuidmonos entre todas y todos! y no b", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434728063963521027"], "tweet_date": {"$date": 1630900800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434720512123424771, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nSi sospechas de haberte contagiado de #COVID19 y vas a hacerte la\u2026 https://t.co/YNnodTIN0s", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Si sospechas de haberte contagiado de y vas a hacerte la", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434720512123424771"], "tweet_date": {"$date": 1630900800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434712965635268609, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nAunque ya te hayas vacunado, es importante mantener las medidas de higiene\u2026 https://t.co/L4HkjXbiPl", "text_es": "Datos sobre el Aunque ya te hayas vacunado, es importante mantener las medidas de higiene", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434712965635268609"], "tweet_date": {"$date": 1630897200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434697861304832001, "tweet_text": "5 de septiembre | D\u00eda Internacional de la #Beneficencia\n\nLa beneficencia, el #Voluntariado y la #Filantrop\u00eda contri\u2026 https://t.co/xPxCY7IYRA", "text_es": "5 de septiembre | Da Internacional de la La beneficencia, el y la contri", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Beneficencia", "Voluntariado", "Filantrop\u00eda"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434697861304832001"], "tweet_date": {"$date": 1630893600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434690311989698561, "tweet_text": "La @SSalud_mx informa que este aviso y su contenido son falsos.\n\nToda informaci\u00f3n oficial se dar\u00e1 a conocer a trav\u00e9\u2026 https://t.co/bOWysRomJY", "text_es": "La @SSalud_mx informa que este aviso y su contenido son falsos. Toda informacin oficial se dar a conocer a trav", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434690311989698561"], "tweet_date": {"$date": 1630893600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434682762938695687, "tweet_text": "Para obtener tu Certificado de Vacunaci\u00f3n COVID-19, escribe Hola al WhatsApp \ud83d\udcf2 56 1713 0557 y sigue las instruccion\u2026 https://t.co/Sr8fzdbAea", "text_es": "Para obtener tu Certificado de Vacunacin COVID-19, escribe Hola al WhatsApp 56 1713 0557 y sigue las instruccion", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf2"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434682762938695687"], "tweet_date": {"$date": 1630890000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434667664182550532, "tweet_text": "Hoy te necesitamos. #DonaSangre #SalvaVidas \n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f https://t.co/pSbJHcA7y5 \n\nMant\u00e9n las medidas de higi\u2026 https://t.co/8hz4Bvgt7H", "text_es": "Hoy te necesitamos. Conoce ms en Mantn las medidas de higi", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["DonaSangre", "SalvaVidas"], "tweet_urls": ["https://www.gob.mx/cnts", "https://twitter.com/i/web/status/1434667664182550532"], "tweet_date": {"$date": 1630886400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434657945892134914, "tweet_text": "#ComunicadoSalud \n\nHasta el momento 87 millones de dosis contra #COVID19 aplicadas\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/pzvZdk8qNU https://t.co/D01UiUPDOE", "text_es": "Hasta el momento 87 millones de dosis contra aplicadas", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ComunicadoSalud", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/2VmcpoO"], "tweet_date": {"$date": 1630882800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434652567766663169, "tweet_text": "Premio Nacional de Acci\u00f3n Voluntaria y Solidaria 2021\n\n\u00a1Participa en alguna de las categor\u00edas!\n\n\u2705 Grupal\n\u2705 Individu\u2026 https://t.co/AbC01YNcie", "text_es": "Premio Nacional de Accin Voluntaria y Solidaria 2021 Participa en alguna de las categoras! Grupal Individu", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434652567766663169"], "tweet_date": {"$date": 1630882800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434645013091258374, "tweet_text": "\u00a1La #Vacunaci\u00f3n contra #COVID19 contin\u00faa! \n\n\u00bfTienes 18 a\u00f1os o m\u00e1s? Reg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEGRUeF\n\nMant\u00e9n\u2026 https://t.co/OhK0hUTJco", "text_es": "La contra contina! Tienes 18 aos o ms? Regstrate en Mantn", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunaci\u00f3n", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1434645013091258374"], "tweet_date": {"$date": 1630882800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434643975340703749, "tweet_text": "Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 5 de septiembre de 2021\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/qbLGw2hhpM", "text_es": "Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 5 de septiembre de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434643975340703749"], "tweet_date": {"$date": 1630879200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434637467555143683, "tweet_text": "Reconocimiento al #M\u00e9ritoM\u00e9dico2021.\n\n\u00a1Participa!\n\n\ud83d\udd38 Se otorga a m\u00e9dicas y m\u00e9dicos que se hayan distinguido por su\u2026 https://t.co/RV5Yzo1IvT", "text_es": "Reconocimiento al . Participa! Se otorga a mdicas y mdicos que se hayan distinguido por su", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd38"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9ritoM\u00e9dico2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434637467555143683"], "tweet_date": {"$date": 1630879200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434629913785638916, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nSi tienes s\u00edntomas de #COVID19, no uses antibi\u00f3ticos, anticoagulantes o cualquier otro medicamento\u2026 https://t.co/CR3ph33Lch", "text_es": "Recuerda! Si tienes sntomas de , no uses antibiticos, anticoagulantes o cualquier otro medicamento", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434629913785638916"], "tweet_date": {"$date": 1630879200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434622367762837505, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nCon h\u00e1bitos saludables mejoramos la #CalidadDeVida.\n\nAlim\u00e9ntate sanamente\u2026 https://t.co/Emjx4xqBic", "text_es": "Datos sobre el Con hbitos saludables mejoramos la . Alimntate sanamente", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable", "CalidadDeVida"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434622367762837505"], "tweet_date": {"$date": 1630875600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434607267937087488, "tweet_text": "5 de septiembre | D\u00eda Internacional de la #Beneficencia\n\nLa beneficencia, el #Voluntariado y la #Filantrop\u00eda contri\u2026 https://t.co/mXSwKOVuSm", "text_es": "5 de septiembre | Da Internacional de la La beneficencia, el y la contri", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Beneficencia", "Voluntariado", "Filantrop\u00eda"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434607267937087488"], "tweet_date": {"$date": 1630872000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434599714901553157, "tweet_text": "La @SSalud_mx informa que este aviso y su contenido son falsos.\n\nToda informaci\u00f3n oficial se dar\u00e1 a conocer a trav\u00e9\u2026 https://t.co/rQLbVWlhAh", "text_es": "La @SSalud_mx informa que este aviso y su contenido son falsos. Toda informacin oficial se dar a conocer a trav", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434599714901553157"], "tweet_date": {"$date": 1630872000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434592172330950660, "tweet_text": "Para todas las personas entre 40 y 49 a\u00f1os, lleg\u00f3 su momento de recibir la #Vacuna contra #COVID19.  \n\nReg\u00edstrate e\u2026 https://t.co/3NvDqbVBti", "text_es": "Para todas las personas entre 40 y 49 aos, lleg su momento de recibir la contra . Regstrate e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacuna", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434592172330950660"], "tweet_date": {"$date": 1630868400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434584615482630152, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nSi tienes s\u00edntomas o sospechas de haberte contagiado de #COVID19,\u2026 https://t.co/bxOoTbE1tJ", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Si tienes sntomas o sospechas de haberte contagiado de ,", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434584615482630152"], "tweet_date": {"$date": 1630868400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434577067488595970, "tweet_text": "Hoy te necesitamos. #DonaSangre #SalvaVidas \n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f https://t.co/pSbJHcRIpD \n\nMant\u00e9n las medidas de higi\u2026 https://t.co/HKRCjTRrcN", "text_es": "Hoy te necesitamos. Conoce ms en Mantn las medidas de higi", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["DonaSangre", "SalvaVidas"], "tweet_urls": ["https://www.gob.mx/cnts", "https://twitter.com/i/web/status/1434577067488595970"], "tweet_date": {"$date": 1630864800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434561966048120834, "tweet_text": "5 de septiembre | D\u00eda Internacional de la #Beneficencia\n\nLa beneficencia, el #Voluntariado y la #Filantrop\u00eda contri\u2026 https://t.co/Kd3qTfoQ8N", "text_es": "5 de septiembre | Da Internacional de la La beneficencia, el y la contri", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Beneficencia", "Voluntariado", "Filantrop\u00eda"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434561966048120834"], "tweet_date": {"$date": 1630861200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434554417378856962, "tweet_text": "\u00a1Es mejor consumir #ProductosNaturales!\n\nPara una #Alimentaci\u00f3nSaludable incluye frutas y verduras en tu dieta.\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/9bp3ALXVUu", "text_es": "Es mejor consumir ! Para una incluye frutas y verduras en tu dieta.", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ProductosNaturales", "Alimentaci\u00f3nSaludable"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434554417378856962"], "tweet_date": {"$date": 1630861200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434546876032774144, "tweet_text": "Si tienes entre 30 y 39 a\u00f1os de edad, \u00a1lleg\u00f3 el momento de vacunarte! \n\nReg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEH9v6d\u2026 https://t.co/YZpjyvnGMr", "text_es": "Si tienes entre 30 y 39 aos de edad, lleg el momento de vacunarte! Regstrate en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1434546876032774144"], "tweet_date": {"$date": 1630857600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434541350167486469, "tweet_text": "#ComunicadoSalud \n\nInvita Secretar\u00eda de Salud a foro por el D\u00eda Mundial para la #Prevenci\u00f3nDelSuicidio\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/FemBh3HU3V", "text_es": "Invita Secretara de Salud a foro por el Da Mundial para la", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ComunicadoSalud", "Prevenci\u00f3nDelSuicidio"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434541350167486469"], "tweet_date": {"$date": 1630857600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434539317964247043, "tweet_text": "Cuando #CuidamosNuestraSalud, protegemos a nuestra familia. \n\nLa pandemia contin\u00faa. #Vac\u00fanate cuando sea tu momento\u2026 https://t.co/w4TGO9rP5h", "text_es": "Cuando , protegemos a nuestra familia. La pandemia contina. cuando sea tu momento", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CuidamosNuestraSalud", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434539317964247043"], "tweet_date": {"$date": 1630857600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434531770825732101, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nFortalezcamos la salud con #H\u00e1bitosSaludables, pensamientos positivos y en\u2026 https://t.co/XNfMJVIX2m", "text_es": "Datos sobre el Fortalezcamos la salud con , pensamientos positivos y en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable", "H\u00e1bitosSaludables"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434531770825732101"], "tweet_date": {"$date": 1630854000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434516674154319874, "tweet_text": "Premio Nacional de Acci\u00f3n Voluntaria y Solidaria 2021\n\n\u00a1Participa en alguna de las categor\u00edas!\n\n\u2705 Grupal\n\u2705 Individu\u2026 https://t.co/pe8YSKVhAw", "text_es": "Premio Nacional de Accin Voluntaria y Solidaria 2021 Participa en alguna de las categoras! Grupal Individu", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434516674154319874"], "tweet_date": {"$date": 1630850400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434509117796782089, "tweet_text": "La @SSalud_mx informa que este aviso y su contenido son falsos.\n\nToda informaci\u00f3n oficial se dar\u00e1 a conocer a trav\u00e9\u2026 https://t.co/LzIqrCkDE4", "text_es": "La @SSalud_mx informa que este aviso y su contenido son falsos. Toda informacin oficial se dar a conocer a trav", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434509117796782089"], "tweet_date": {"$date": 1630850400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434501569475604486, "tweet_text": "Para obtener tu Certificado de Vacunaci\u00f3n COVID-19, escribe Hola al WhatsApp \ud83d\udcf2 56 1713 0557 y sigue las instruccion\u2026 https://t.co/4RVD3u8krR", "text_es": "Para obtener tu Certificado de Vacunacin COVID-19, escribe Hola al WhatsApp 56 1713 0557 y sigue las instruccion", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf2"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434501569475604486"], "tweet_date": {"$date": 1630846800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434494019548057600, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nSi diste positivo a la prueba de #COVID19, avisa a todas las personas con quienes tuviste contacto\u2026 https://t.co/2n2hGTXtcT", "text_es": "Recuerda! Si diste positivo a la prueba de , avisa a todas las personas con quienes tuviste contacto", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434494019548057600"], "tweet_date": {"$date": 1630846800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434486469616406530, "tweet_text": "Hoy te necesitamos. #DonaSangre #SalvaVidas \n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f https://t.co/pSbJHcA7y5 \n\nMant\u00e9n las medidas de higi\u2026 https://t.co/Ted9DAEYZZ", "text_es": "Hoy te necesitamos. Conoce ms en Mantn las medidas de higi", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["DonaSangre", "SalvaVidas"], "tweet_urls": ["https://www.gob.mx/cnts", "https://twitter.com/i/web/status/1434486469616406530"], "tweet_date": {"$date": 1630843200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434471373058027520, "tweet_text": "5 de septiembre | D\u00eda Internacional de la #Beneficencia\n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f https://t.co/b36AO0w3QW\n\n#MeCuido\u2026 https://t.co/GW9QafxY9j", "text_es": "5 de septiembre | Da Internacional de la Conoce ms en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Beneficencia", "MeCuido"], "tweet_urls": ["https://www.un.org/es/observances/charity-day", "https://twitter.com/i/web/status/1434471373058027520"], "tweet_date": {"$date": 1630839600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434365674193702912, "tweet_text": "En M\u00e9xico, la vacuna contra #COVID19 es universal y voluntaria. \n\n\u00a1Cuid\u00e9monos entre todas y todos! #Vac\u00fanate y no b\u2026 https://t.co/6EWP8qAdXy", "text_es": "En Mxico, la vacuna contra es universal y voluntaria. Cuidmonos entre todas y todos! y no b", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434365674193702912"], "tweet_date": {"$date": 1630814400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434358125038120960, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nTodav\u00eda no es momento de reuniones o fiestas. #Vac\u00fanate y mant\u00e9n l\u2026 https://t.co/gzDwARLNWU", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Todava no es momento de reuniones o fiestas. y mantn l", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434358125038120960"], "tweet_date": {"$date": 1630814400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434350577820000257, "tweet_text": "T\u00fa haces la diferencia. #DonaSangre #SalvaVidas \n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f https://t.co/pSbJHcA7y5 \n\nMant\u00e9n las medidas de\u2026 https://t.co/FaUaPRWacO", "text_es": "T haces la diferencia. Conoce ms en Mantn las medidas de", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["DonaSangre", "SalvaVidas"], "tweet_urls": ["https://www.gob.mx/cnts", "https://twitter.com/i/web/status/1434350577820000257"], "tweet_date": {"$date": 1630810800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434335477465862145, "tweet_text": "4 de septiembre | D\u00eda Mundial de la #SaludSexual\n\nLa salud sexual requiere un #EnfoquePositivo y respetuoso de la s\u2026 https://t.co/xtARflrZty", "text_es": "4 de septiembre | Da Mundial de la La salud sexual requiere un y respetuoso de la s", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SaludSexual", "EnfoquePositivo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434335477465862145"], "tweet_date": {"$date": 1630807200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434327923750850563, "tweet_text": "La @SSalud_mx informa que este aviso y su contenido son falsos.\n\nToda informaci\u00f3n oficial se dar\u00e1 a conocer a trav\u00e9\u2026 https://t.co/Bsi6vNHh3F", "text_es": "La @SSalud_mx informa que este aviso y su contenido son falsos. Toda informacin oficial se dar a conocer a trav", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434327923750850563"], "tweet_date": {"$date": 1630807200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434324990900510720, "tweet_text": "Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 4 de septiembre de 2021\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/sot0hwRHOt", "text_es": "Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 4 de septiembre de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434324990900510720"], "tweet_date": {"$date": 1630803600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434320381704241154, "tweet_text": "Para obtener tu Certificado de Vacunaci\u00f3n COVID-19, escribe Hola al WhatsApp \ud83d\udcf2 56 1713 0557 y sigue las instruccion\u2026 https://t.co/3xLxnuXqqW", "text_es": "Para obtener tu Certificado de Vacunacin COVID-19, escribe Hola al WhatsApp 56 1713 0557 y sigue las instruccion", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf2"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434320381704241154"], "tweet_date": {"$date": 1630803600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434312825896321032, "tweet_text": "#CuidamosNuestraSalud \n\n\u00a1No bajes la guardia! #Vac\u00fanate cuando sea tu momento y mant\u00e9n las medidas de higiene:\n\n\u2705\u2026 https://t.co/BkXBvl3eR9", "text_es": "No bajes la guardia! cuando sea tu momento y mantn las medidas de higiene:", "tweet_emoticons": ["\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CuidamosNuestraSalud", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434312825896321032"], "tweet_date": {"$date": 1630803600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434306215316754440, "tweet_text": "#ComunicadoSalud \n\nCon esquema completo, 60% de personas inmunizadas contra #COVID19\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/40tUTLCUjv https://t.co/qdlRs0JkNS", "text_es": "Con esquema completo, 60% de personas inmunizadas contra", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ComunicadoSalud", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/3BEUCsk"], "tweet_date": {"$date": 1630800000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434305274454626310, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nCon h\u00e1bitos saludables mantenemos #MenteYCuerpoSanos.\n\nRefuerza los\u2026 https://t.co/u9ROjJBpmt", "text_es": "Datos sobre el Con hbitos saludables mantenemos . Refuerza los", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable", "MenteYCuerpoSanos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434305274454626310"], "tweet_date": {"$date": 1630800000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434290174997975041, "tweet_text": "4 de septiembre | D\u00eda Mundial de la #SaludSexual\n\nHay factores f\u00edsicos y psicol\u00f3gicos que pueden influir en la salu\u2026 https://t.co/le68jGnHm0", "text_es": "4 de septiembre | Da Mundial de la Hay factores fsicos y psicolgicos que pueden influir en la salu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SaludSexual"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434290174997975041"], "tweet_date": {"$date": 1630796400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434282625842102275, "tweet_text": "\u00a1La #Vacunaci\u00f3n contra #COVID19 contin\u00faa! \n\n\u00bfTienes 18 a\u00f1os o m\u00e1s? Reg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEH9v6d\n\nMant\u00e9n\u2026 https://t.co/XeIEkfPhZU", "text_es": "La contra contina! Tienes 18 aos o ms? Regstrate en Mantn", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunaci\u00f3n", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1434282625842102275"], "tweet_date": {"$date": 1630796400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434278694915350531, "tweet_text": "Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 4 de septiembre de 2021\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/fpam7YPCvO", "text_es": "Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 4 de septiembre de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434278694915350531"], "tweet_date": {"$date": 1630792800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434275077961306118, "tweet_text": "Reconocimiento al #M\u00e9ritoM\u00e9dico2021.\n\n\u00a1Participa!\n\n\ud83d\udd38 Se otorga a m\u00e9dicas y m\u00e9dicos que se hayan distinguido por su\u2026 https://t.co/p7bw8jllDw", "text_es": "Reconocimiento al . Participa! Se otorga a mdicas y mdicos que se hayan distinguido por su", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd38"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9ritoM\u00e9dico2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434275077961306118"], "tweet_date": {"$date": 1630792800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434273235999285249, "tweet_text": "La vacunaci\u00f3n sigue. Esta semana arribaron embarques de #Vacunas contra #COVID19 a nuestro pa\u00eds.\u2026 https://t.co/UIG2brzBww", "text_es": "La vacunacin sigue. Esta semana arribaron embarques de contra a nuestro pas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434273235999285249"], "tweet_date": {"$date": 1630792800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434267525735350275, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nAdem\u00e1s de mantener las medidas de higiene, es muy importante que completes tu esquema de vacunaci\u00f3n\u2026 https://t.co/TB80yeUsv9", "text_es": "Recuerda! Adems de mantener las medidas de higiene, es muy importante que completes tu esquema de vacunacin", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434267525735350275"], "tweet_date": {"$date": 1630792800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434259977183502337, "tweet_text": "T\u00fa haces la diferencia. #DonaSangre #SalvaVidas \n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f https://t.co/pSbJHcRIpD \n\nMant\u00e9n las medidas de\u2026 https://t.co/1o4WGKgCVo", "text_es": "T haces la diferencia. Conoce ms en Mantn las medidas de", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["DonaSangre", "SalvaVidas"], "tweet_urls": ["https://www.gob.mx/cnts", "https://twitter.com/i/web/status/1434259977183502337"], "tweet_date": {"$date": 1630789200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434244881522696195, "tweet_text": "4 de septiembre | D\u00eda Mundial de la #SaludSexual\n\nLos problemas relacionados con la salud sexual abarcan la orienta\u2026 https://t.co/nUyzjWCskS", "text_es": "4 de septiembre | Da Mundial de la Los problemas relacionados con la salud sexual abarcan la orienta", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SaludSexual"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434244881522696195"], "tweet_date": {"$date": 1630785600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434237326931206144, "tweet_text": "La @SSalud_mx informa que este aviso y su contenido son falsos.\n\nToda informaci\u00f3n oficial se dar\u00e1 a conocer a trav\u00e9\u2026 https://t.co/BMzJjnyuf9", "text_es": "La @SSalud_mx informa que este aviso y su contenido son falsos. Toda informacin oficial se dar a conocer a trav", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434237326931206144"], "tweet_date": {"$date": 1630785600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434229777330626562, "tweet_text": "\u00bfTienes entre 40 y 49 a\u00f1os de edad? \u00a1Es el momento de #Vacunarte contra #COVID19! \n\nReg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/9nm4v8gnQB", "text_es": "Tienes entre 40 y 49 aos de edad? Es el momento de contra ! Regstrate en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunarte", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434229777330626562"], "tweet_date": {"$date": 1630782000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434222229001101317, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nSi tienes s\u00edntomas o sospechas de haberte contagiado de #COVID19,\u2026 https://t.co/6EJXcMRYMb", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Si tienes sntomas o sospechas de haberte contagiado de ,", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434222229001101317"], "tweet_date": {"$date": 1630782000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434214679660744704, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nCon h\u00e1bitos saludables mantenemos #MenteYCuerpoSanos.\n\nRealiza\u2026 https://t.co/5XNCruHudn", "text_es": "Datos sobre el Con hbitos saludables mantenemos . Realiza", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable", "MenteYCuerpoSanos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434214679660744704"], "tweet_date": {"$date": 1630778400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434199586407530504, "tweet_text": "4 de septiembre | D\u00eda Mundial de la #SaludSexual\n\nHay factores f\u00edsicos y psicol\u00f3gicos que pueden influir en la salu\u2026 https://t.co/nalhE35vtG", "text_es": "4 de septiembre | Da Mundial de la Hay factores fsicos y psicolgicos que pueden influir en la salu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SaludSexual"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434199586407530504"], "tweet_date": {"$date": 1630774800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434192028372545540, "tweet_text": "\u00a1Adopta una #Alimentaci\u00f3nSaludable! \n\nEvita el consumo de #ProductosIndustrializados e incluye #ProductosNaturales\u2026 https://t.co/XA7a92tICc", "text_es": "Adopta una ! Evita el consumo de e incluye", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Alimentaci\u00f3nSaludable", "ProductosIndustrializados", "ProductosNaturales"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434192028372545540"], "tweet_date": {"$date": 1630774800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434184481070620678, "tweet_text": "Si tienes entre 30 y 39 a\u00f1os, reg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEGRUeF \n\n\u00a1Es tu momento de recibir la #Vacuna contr\u2026 https://t.co/f1dkSr2J36", "text_es": "Si tienes entre 30 y 39 aos, regstrate en Es tu momento de recibir la contr", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacuna"], "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1434184481070620678"], "tweet_date": {"$date": 1630771200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434176931151425541, "tweet_text": "#CuidamosNuestraSalud\n\nAlim\u00e9ntate saludablemente.\n\n\u00a1No bajes la guardia! #Vac\u00fanate cuando sea tu momento y mant\u00e9n l\u2026 https://t.co/NtbXh40b2D", "text_es": "Alimntate saludablemente. No bajes la guardia! cuando sea tu momento y mantn l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CuidamosNuestraSalud", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434176931151425541"], "tweet_date": {"$date": 1630771200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434169380745748481, "tweet_text": "T\u00fa haces la diferencia. #DonaSangre #SalvaVidas \n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f https://t.co/pSbJHcA7y5 \n\nMant\u00e9n las medidas de\u2026 https://t.co/SAT41b9HbY", "text_es": "T haces la diferencia. Conoce ms en Mantn las medidas de", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["DonaSangre", "SalvaVidas"], "tweet_urls": ["https://www.gob.mx/cnts", "https://twitter.com/i/web/status/1434169380745748481"], "tweet_date": {"$date": 1630767600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434154285680320516, "tweet_text": "4 de septiembre | D\u00eda Mundial de la #SaludSexual\n\nLa salud sexual es un aspecto fundamental para la salud y el\u2026 https://t.co/jTLgODD79M", "text_es": "4 de septiembre | Da Mundial de la La salud sexual es un aspecto fundamental para la salud y el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SaludSexual"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434154285680320516"], "tweet_date": {"$date": 1630764000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434146729838854150, "tweet_text": "La @SSalud_mx informa que este aviso y su contenido son falsos.\n\nToda informaci\u00f3n oficial se dar\u00e1 a conocer a trav\u00e9\u2026 https://t.co/r5EzFBFOJy", "text_es": "La @SSalud_mx informa que este aviso y su contenido son falsos. Toda informacin oficial se dar a conocer a trav", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434146729838854150"], "tweet_date": {"$date": 1630764000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434139190032154628, "tweet_text": "Premio Nacional de Acci\u00f3n Voluntaria y Solidaria 2021\n\n\u00a1Participa en alguna de las categor\u00edas!\n\n\u2705 Grupal\n\u2705 Individu\u2026 https://t.co/8G9sLQDjCV", "text_es": "Premio Nacional de Accin Voluntaria y Solidaria 2021 Participa en alguna de las categoras! Grupal Individu", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434139190032154628"], "tweet_date": {"$date": 1630760400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434131632471031810, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nMant\u00e9n las medidas de higiene en todo momento: en casa, en el trabajo, con la familia, con amistade\u2026 https://t.co/GLVZR2zmuT", "text_es": "Recuerda! Mantn las medidas de higiene en todo momento: en casa, en el trabajo, con la familia, con amistade", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434131632471031810"], "tweet_date": {"$date": 1630760400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434124082413387779, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nEl #Edadismo surge cuando la edad es usada para categorizar y dividir a la\u2026 https://t.co/goGw2uHrt1", "text_es": "Datos sobre el El surge cuando la edad es usada para categorizar y dividir a la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable", "Edadismo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434124082413387779"], "tweet_date": {"$date": 1630756800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434108985590919170, "tweet_text": "4 de septiembre | D\u00eda Mundial de la #SaludSexual\n\nLa salud sexual es un aspecto fundamental para la salud y el\u2026 https://t.co/etPA4ksbfn", "text_es": "4 de septiembre | Da Mundial de la La salud sexual es un aspecto fundamental para la salud y el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SaludSexual"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434108985590919170"], "tweet_date": {"$date": 1630753200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1434003286030307330, "tweet_text": "En M\u00e9xico, la vacuna contra #COVID19 es universal y voluntaria. \n\n\u00a1Cuid\u00e9monos entre todas y todos! #Vac\u00fanate y no b\u2026 https://t.co/Hiu3WKuuqI", "text_es": "En Mxico, la vacuna contra es universal y voluntaria. Cuidmonos entre todas y todos! y no b", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434003286030307330"], "tweet_date": {"$date": 1630728000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433995736400678912, "tweet_text": "La @SSalud_mx informa que este aviso y su contenido son falsos.\n\nToda informaci\u00f3n oficial se dar\u00e1 a conocer a trav\u00e9\u2026 https://t.co/c3uo88qfvT", "text_es": "La @SSalud_mx informa que este aviso y su contenido son falsos. Toda informacin oficial se dar a conocer a trav", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433995736400678912"], "tweet_date": {"$date": 1630728000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433980637317410820, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nEl #Edadismo surge cuando la edad es usada para categorizar y dividir a la\u2026 https://t.co/GEvwFIahPP", "text_es": "Datos sobre el El surge cuando la edad es usada para categorizar y dividir a la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable", "Edadismo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433980637317410820"], "tweet_date": {"$date": 1630724400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433973089453297666, "tweet_text": "Si tienes entre 40 y 49 a\u00f1os, reg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEH9v6d \n\n\u00a1Es tu momento de recibir la #Vacuna contr\u2026 https://t.co/Zc6HoV0N4I", "text_es": "Si tienes entre 40 y 49 aos, regstrate en Es tu momento de recibir la contr", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacuna"], "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1433973089453297666"], "tweet_date": {"$date": 1630720800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433965535885021184, "tweet_text": "#CuidamosNuestraSalud \n\nRealiza actividad f\u00edsica.\n\n\u00a1No bajes la guardia! #Vac\u00fanate cuando sea tu momento y mant\u00e9n l\u2026 https://t.co/SSXW2iWQfi", "text_es": "Realiza actividad fsica. No bajes la guardia! cuando sea tu momento y mantn l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CuidamosNuestraSalud", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433965535885021184"], "tweet_date": {"$date": 1630720800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433957987450753037, "tweet_text": "#MeCuidoPorAmor a las personas adultas mayores.\n\nRefuerza las medidas de higiene y evita contagios de COVID-19.\n\n\u2705\u2026 https://t.co/9DT8EnhZ0j", "text_es": "a las personas adultas mayores. Refuerza las medidas de higiene y evita contagios de COVID-19.", "tweet_emoticons": ["\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MeCuidoPorAmor"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433957987450753037"], "tweet_date": {"$date": 1630717200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433953206493749253, "tweet_text": "#ComunicadoSalud \n\nDel 6 al 19 de septiembre, ninguna entidad en rojo del Sem\u00e1foro de Riesgo Epid\u00e9mico\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/O2yx2HQ1MB", "text_es": "Del 6 al 19 de septiembre, ninguna entidad en rojo del Semforo de Riesgo Epidmico", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ComunicadoSalud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433953206493749253"], "tweet_date": {"$date": 1630717200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433950436717903874, "tweet_text": "Para una #Alimentaci\u00f3nSaludable, es importante incluir #ProductosNaturales en la dieta.\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/5dlPCsyp1J\u2026 https://t.co/HQCYt7cUXK", "text_es": "Para una , es importante incluir en la dieta.", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Alimentaci\u00f3nSaludable", "ProductosNaturales"], "tweet_urls": ["https://bit.ly/3ubajDt", "https://twitter.com/i/web/status/1433950436717903874"], "tweet_date": {"$date": 1630717200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433935338024710145, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\n\u00a1No te automediques! Si te enfermaste, acude a los servicios m\u00e9dicos y solicita atenci\u00f3n. \u00a1No bajes\u2026 https://t.co/UushJyGZAC", "text_es": "Recuerda! No te automediques! Si te enfermaste, acude a los servicios mdicos y solicita atencin. No bajes", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433935338024710145"], "tweet_date": {"$date": 1630713600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433927792941436932, "tweet_text": "Para todas las personas entre 30 y 39 a\u00f1os, lleg\u00f3 su momento de recibir la #Vacuna contra #COVID19.  \n\nReg\u00edstrate e\u2026 https://t.co/CGYgMAyB5O", "text_es": "Para todas las personas entre 30 y 39 aos, lleg su momento de recibir la contra . Regstrate e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacuna", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433927792941436932"], "tweet_date": {"$date": 1630710000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433920239138271238, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nSi tienes s\u00edntomas o sospechas de haberte contagiado de #COVID19,\u2026 https://t.co/FRfB7DdN4f", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Si tienes sntomas o sospechas de haberte contagiado de ,", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433920239138271238"], "tweet_date": {"$date": 1630710000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433915768127823873, "tweet_text": "Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 3 de septiembre de 2021\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/LDMU1KpqoD", "text_es": "Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 3 de septiembre de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433915768127823873"], "tweet_date": {"$date": 1630706400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433912695376551939, "tweet_text": "Para obtener tu Certificado de Vacunaci\u00f3n COVID-19, escribe Hola al WhatsApp \ud83d\udcf2 56 1713 0557 y sigue las instruccion\u2026 https://t.co/tt5RmqnnST", "text_es": "Para obtener tu Certificado de Vacunacin COVID-19, escribe Hola al WhatsApp 56 1713 0557 y sigue las instruccion", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf2"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433912695376551939"], "tweet_date": {"$date": 1630706400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433905140289835017, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nEl envejecimiento es m\u00e1s que una cronolog\u00eda. \n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/wFFB5M6tCq", "text_es": "Datos sobre el El envejecimiento es ms que una cronologa. Conoce ms en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433905140289835017"], "tweet_date": {"$date": 1630706400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433890039222702106, "tweet_text": "Reconocimiento al #M\u00e9ritoM\u00e9dico2021.\n\n\u00a1Participa!\n\n\ud83d\udd38 Recepci\u00f3n de candidaturas: 9 de agosto al 24 de septiembre de\u2026 https://t.co/A6aVbNCp5h", "text_es": "Reconocimiento al . Participa! Recepcin de candidaturas: 9 de agosto al 24 de septiembre de", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd38"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9ritoM\u00e9dico2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433890039222702106"], "tweet_date": {"$date": 1630702800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433882493250269184, "tweet_text": "Premio Nacional de Acci\u00f3n Voluntaria y Solidaria 2021\n\n\u00a1Participa en alguna de las categor\u00edas!\n\n\u2705 Grupal\n\u2705 Individu\u2026 https://t.co/qPNBy2CVZn", "text_es": "Premio Nacional de Accin Voluntaria y Solidaria 2021 Participa en alguna de las categoras! Grupal Individu", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433882493250269184"], "tweet_date": {"$date": 1630699200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433874941343002625, "tweet_text": "La @SSalud_mx informa que este aviso y su contenido son falsos.\n\nToda informaci\u00f3n oficial se dar\u00e1 a conocer a trav\u00e9\u2026 https://t.co/QksNb3smyh", "text_es": "La @SSalud_mx informa que este aviso y su contenido son falsos. Toda informacin oficial se dar a conocer a trav", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433874941343002625"], "tweet_date": {"$date": 1630699200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433867389133676547, "tweet_text": "#MeCuidoPorAmor a m\u00ed y a mi familia.\n\nRefuerza las medidas de higiene y evita contagios de COVID-19.\n\n\u2705\u2026 https://t.co/oQOJLhAsUG", "text_es": "a m y a mi familia. Refuerza las medidas de higiene y evita contagios de COVID-19.", "tweet_emoticons": ["\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MeCuidoPorAmor"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433867389133676547"], "tweet_date": {"$date": 1630695600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433859840749838353, "tweet_text": "Juntas y juntos, #CuidamosNuestraSalud. \n\n\u00a1No bajes la guardia! #Vac\u00fanate cuando sea tu momento y mant\u00e9n las medida\u2026 https://t.co/RKqngxUGKo", "text_es": "Juntas y juntos, . No bajes la guardia! cuando sea tu momento y mantn las medida", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CuidamosNuestraSalud", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433859840749838353"], "tweet_date": {"$date": 1630695600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433844741653864460, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nAdem\u00e1s de mantener las medidas de higiene:\n\n\u2705 #LavadoDeManos\n\u2705 #UsoDeCubrebocas\n\u2705 #SuSanaDistancia\u2026 https://t.co/lilrkngLw0", "text_es": "Recuerda! Adems de mantener las medidas de higiene:", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1", "\u2705", "\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LavadoDeManos", "UsoDeCubrebocas", "SuSanaDistancia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433844741653864460"], "tweet_date": {"$date": 1630692000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433837193831882755, "tweet_text": "\u00a1La #Vacunaci\u00f3n contra #COVID19 contin\u00faa! \n\n\u00bfTienes 18 a\u00f1os o m\u00e1s? Reg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEGRUeF\n\nMant\u00e9n\u2026 https://t.co/alKWqrrryU", "text_es": "La contra contina! Tienes 18 aos o ms? Regstrate en Mantn", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunaci\u00f3n", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1433837193831882755"], "tweet_date": {"$date": 1630688400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433829642218184720, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nSi diste positivo a la prueba de #COVID19, es importante que evite\u2026 https://t.co/xKRFYUEQGW", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Si diste positivo a la prueba de , es importante que evite", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433829642218184720"], "tweet_date": {"$date": 1630688400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433822092802150409, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nCon h\u00e1bitos saludables mantenemos #MenteYCuerpoSanos.\n\nCuida tu\u2026 https://t.co/NE8a7CQan8", "text_es": "Datos sobre el Con hbitos saludables mantenemos . Cuida tu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable", "MenteYCuerpoSanos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433822092802150409"], "tweet_date": {"$date": 1630684800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433814544154042371, "tweet_text": "\u00a1Adopta una #Alimentaci\u00f3nSaludable! \n\nEvita el consumo de #ProductosIndustrializados e incluye #ProductosNaturales\u2026 https://t.co/9Ih9OUBMZM", "text_es": "Adopta una ! Evita el consumo de e incluye", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Alimentaci\u00f3nSaludable", "ProductosIndustrializados", "ProductosNaturales"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433814544154042371"], "tweet_date": {"$date": 1630684800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433799442642001920, "tweet_text": "Reconocimiento al #M\u00e9ritoM\u00e9dico2021.\n\n\u00a1Participa!\n\n\ud83d\udd38 Se otorga a m\u00e9dicas y m\u00e9dicos que se hayan distinguido por su\u2026 https://t.co/YXWOferDGZ", "text_es": "Reconocimiento al . Participa! Se otorga a mdicas y mdicos que se hayan distinguido por su", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd38"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9ritoM\u00e9dico2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433799442642001920"], "tweet_date": {"$date": 1630681200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433754145601753091, "tweet_text": "La @SSalud_mx informa que este aviso y su contenido son falsos.\n\nToda informaci\u00f3n oficial se dar\u00e1 a conocer a trav\u00e9\u2026 https://t.co/QSGPuxOqUa", "text_es": "La @SSalud_mx informa que este aviso y su contenido son falsos. Toda informacin oficial se dar a conocer a trav", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433754145601753091"], "tweet_date": {"$date": 1630670400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433746604406853639, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nEst\u00e1 en nuestras manos prevenir contagios y evitar complicaciones. \u00a1No bajemos la guardia!\n\n\u2705\u2026 https://t.co/FSlD4ZqgLP", "text_es": "Recuerda! Est en nuestras manos prevenir contagios y evitar complicaciones. No bajemos la guardia!", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433746604406853639"], "tweet_date": {"$date": 1630666800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433640897590267908, "tweet_text": "En M\u00e9xico, la vacuna contra #COVID19 es universal y voluntaria. \n\n\u00a1Cuid\u00e9monos entre todas y todos! #Vac\u00fanate y no b\u2026 https://t.co/zUYPUTPjIt", "text_es": "En Mxico, la vacuna contra es universal y voluntaria. Cuidmonos entre todas y todos! y no b", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433640897590267908"], "tweet_date": {"$date": 1630641600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433633346995720194, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nCon h\u00e1bitos saludables mantenemos #MenteYCuerpoSanos.\n\nLa #HigienePersonal\u2026 https://t.co/rVL3b3WeTm", "text_es": "Datos sobre el Con hbitos saludables mantenemos . La", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable", "MenteYCuerpoSanos", "HigienePersonal"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433633346995720194"], "tweet_date": {"$date": 1630641600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433618248885440523, "tweet_text": "Reconocimiento al #M\u00e9ritoM\u00e9dico2021.\n\n\u00a1Participa!\n\n\ud83d\udd38 Se otorga a m\u00e9dicas y m\u00e9dicos que se hayan distinguido por su\u2026 https://t.co/K1GObfYend", "text_es": "Reconocimiento al . Participa! Se otorga a mdicas y mdicos que se hayan distinguido por su", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd38"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9ritoM\u00e9dico2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433618248885440523"], "tweet_date": {"$date": 1630638000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433612312439570434, "tweet_text": "Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 2 de septiembre de 2021\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/GaIiT7uylQ", "text_es": "Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 2 de septiembre de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433612312439570434"], "tweet_date": {"$date": 1630634400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433610702888001541, "tweet_text": "Si tienes entre 40 y 49 a\u00f1os, reg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEGRUeF \n\n\u00a1Es tu momento de recibir la #Vacuna contr\u2026 https://t.co/Fq1tDUYBVD", "text_es": "Si tienes entre 40 y 49 aos, regstrate en Es tu momento de recibir la contr", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacuna"], "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1433610702888001541"], "tweet_date": {"$date": 1630634400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433603148803764233, "tweet_text": "#CuidamosNuestraSalud \n\n\u00a1No bajes la guardia! #Vac\u00fanate cuando sea tu momento y mant\u00e9n las medidas de higiene:\n\n\u2705\u2026 https://t.co/t2pvQkOvW5", "text_es": "No bajes la guardia! cuando sea tu momento y mantn las medidas de higiene:", "tweet_emoticons": ["\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CuidamosNuestraSalud", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433603148803764233"], "tweet_date": {"$date": 1630634400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433600694351765505, "tweet_text": "85.8 millones de dosis contra #COVID19 aplicadas a 58.2 millones de personas\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/KsuPvdbH4f https://t.co/PrjKsUpzAo", "text_es": "85.8 millones de dosis contra aplicadas a 58.2 millones de personas", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/3yEdzJN"], "tweet_date": {"$date": 1630630800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433595599220269058, "tweet_text": "#MeCuidoPorAmor a mi persona.\n\nRefuerza las medidas de higiene y evita contagios de COVID-19.\n\n\u2705 #SuSanaDistancia\n\u2705\u2026 https://t.co/F18JRsWdap", "text_es": "a mi persona. Refuerza las medidas de higiene y evita contagios de COVID-19.", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MeCuidoPorAmor", "SuSanaDistancia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433595599220269058"], "tweet_date": {"$date": 1630630800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433588049854623761, "tweet_text": "\u00a1Adopta una #Alimentaci\u00f3nSaludable! \n\nEvita el consumo de #ProductosIndustrializados e incluye #ProductosNaturales\u2026 https://t.co/NrdOswJ321", "text_es": "Adopta una ! Evita el consumo de e incluye", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Alimentaci\u00f3nSaludable", "ProductosIndustrializados", "ProductosNaturales"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433588049854623761"], "tweet_date": {"$date": 1630630800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433572950230253581, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nSi diste positivo a la prueba de #COVID19, avisa a todas las personas con quienes tuviste contacto\u2026 https://t.co/SPsBCncY5Q", "text_es": "Recuerda! Si diste positivo a la prueba de , avisa a todas las personas con quienes tuviste contacto", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433572950230253581"], "tweet_date": {"$date": 1630627200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433565400621535243, "tweet_text": "Para todas las personas entre 30 y 39 a\u00f1os, lleg\u00f3 su momento de recibir la #Vacuna contra #COVID19.  \n\nReg\u00edstrate e\u2026 https://t.co/AS1Qwo7mYJ", "text_es": "Para todas las personas entre 30 y 39 aos, lleg su momento de recibir la contra . Regstrate e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacuna", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433565400621535243"], "tweet_date": {"$date": 1630623600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433557849490300928, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nSi sospechas de haberte contagiado de #COVID19 y vas a hacerte la\u2026 https://t.co/tmobpqUqfh", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Si sospechas de haberte contagiado de y vas a hacerte la", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433557849490300928"], "tweet_date": {"$date": 1630623600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433552751632560129, "tweet_text": "Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 2 de septiembre de 2021\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/UmjQQzPWfu", "text_es": "Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 2 de septiembre de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433552751632560129"], "tweet_date": {"$date": 1630620000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433550307523371010, "tweet_text": "Para obtener tu Certificado de Vacunaci\u00f3n COVID-19, escribe Hola al WhatsApp \ud83d\udcf2 56 1713 0557 y sigue las instruccion\u2026 https://t.co/sLVtKtc6r0", "text_es": "Para obtener tu Certificado de Vacunacin COVID-19, escribe Hola al WhatsApp 56 1713 0557 y sigue las instruccion", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf2"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433550307523371010"], "tweet_date": {"$date": 1630620000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433542752319455232, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nCon h\u00e1bitos saludables mejoramos la #CalidadDeVida.\n\nAlim\u00e9ntate sanamente\u2026 https://t.co/p7bZZxUkPv", "text_es": "Datos sobre el Con hbitos saludables mejoramos la . Alimntate sanamente", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable", "CalidadDeVida"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433542752319455232"], "tweet_date": {"$date": 1630620000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433527652204302339, "tweet_text": "Reconocimiento al #M\u00e9ritoM\u00e9dico2021.\n\n\u00a1Participa!\n\n\ud83d\udd38 Recepci\u00f3n de candidaturas: 9 de agosto al 24 de septiembre de\u2026 https://t.co/PNQfQYPbo4", "text_es": "Reconocimiento al . Participa! Recepcin de candidaturas: 9 de agosto al 24 de septiembre de", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd38"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9ritoM\u00e9dico2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433527652204302339"], "tweet_date": {"$date": 1630616400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433520106085093396, "tweet_text": "Premio Nacional de Acci\u00f3n Voluntaria y Solidaria 2021\n\n\u00a1Participa en alguna de las categor\u00edas!\n\n\u2705 Grupal\n\u2705 Individu\u2026 https://t.co/2yBe3g3aU3", "text_es": "Premio Nacional de Accin Voluntaria y Solidaria 2021 Participa en alguna de las categoras! Grupal Individu", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433520106085093396"], "tweet_date": {"$date": 1630612800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433512551053209607, "tweet_text": "\u00a1#EvitaElDengue!\n\nDeshazte de los objetos que no te sirvan y puedan acumular agua, como llantas, trastes, latas, en\u2026 https://t.co/zXPSBIC2b3", "text_es": "! Deshazte de los objetos que no te sirvan y puedan acumular agua, como llantas, trastes, latas, en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EvitaElDengue"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433512551053209607"], "tweet_date": {"$date": 1630612800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433505004854337545, "tweet_text": "#MeCuidoPorAmor a la vida.\n\nRefuerza las medidas de higiene y evita contagios de COVID-19.\n\n\u2705 #SuSanaDistancia\n\u2705\u2026 https://t.co/3VGPkjK8K4", "text_es": "a la vida. Refuerza las medidas de higiene y evita contagios de COVID-19.", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MeCuidoPorAmor", "SuSanaDistancia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433505004854337545"], "tweet_date": {"$date": 1630609200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433504395342270531, "tweet_text": "La @SSalud_mx informa que este aviso y su contenido son falsos.\n\nToda informaci\u00f3n oficial se dar\u00e1 a conocer a trav\u00e9\u2026 https://t.co/3YO8WXS2ca", "text_es": "La @SSalud_mx informa que este aviso y su contenido son falsos. Toda informacin oficial se dar a conocer a trav", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433504395342270531"], "tweet_date": {"$date": 1630609200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433497453831983129, "tweet_text": "#CuidamosNuestraSalud \n\nSi ya te vacunaste, \u00a1no bajes la guardia! Mant\u00e9n las medidas de higiene:\n\n\u2705\u2026 https://t.co/WjPGzriFGw", "text_es": "Si ya te vacunaste, no bajes la guardia! Mantn las medidas de higiene:", "tweet_emoticons": ["\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CuidamosNuestraSalud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433497453831983129"], "tweet_date": {"$date": 1630609200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433482352148287495, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nEst\u00e1 en nuestras manos prevenir contagios y evitar complicaciones. \u00a1No bajemos la guardia!\n\n\u2705\u2026 https://t.co/YPU2MJhJFi", "text_es": "Recuerda! Est en nuestras manos prevenir contagios y evitar complicaciones. No bajemos la guardia!", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433482352148287495"], "tweet_date": {"$date": 1630605600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433474806079377410, "tweet_text": "\u00a1La #Vacunaci\u00f3n contra #COVID19 contin\u00faa! \n\n\u00bfTienes 18 a\u00f1os o m\u00e1s? Reg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f https://t.co/6LKEEH9v6d\n\nMant\u00e9n\u2026 https://t.co/CDgUDZBfT0", "text_es": "La contra contina! Tienes 18 aos o ms? Regstrate en Mantn", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunaci\u00f3n", "COVID19"], "tweet_urls": ["http://mivacuna.salud.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1433474806079377410"], "tweet_date": {"$date": 1630602000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433467252729425923, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nSi diste positivo a la prueba de #COVID19 y tienes dificultad para\u2026 https://t.co/G3fXnzCHs8", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Si diste positivo a la prueba de y tienes dificultad para", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433467252729425923"], "tweet_date": {"$date": 1630602000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433459711836254210, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nEnvejecer no es negativo ni debe causar temor. Es parte del\u2026 https://t.co/iflFNRfjLj", "text_es": "Datos sobre el Envejecer no es negativo ni debe causar temor. Es parte del", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433459711836254210"], "tweet_date": {"$date": 1630598400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433452154317152265, "tweet_text": "\u00a1Es mejor consumir #ProductosNaturales!\n\nPara una #Alimentaci\u00f3nSaludable incluye frutas y verduras en tu dieta.\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/mlarjNk7MN", "text_es": "Es mejor consumir ! Para una incluye frutas y verduras en tu dieta.", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ProductosNaturales", "Alimentaci\u00f3nSaludable"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433452154317152265"], "tweet_date": {"$date": 1630598400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433437057305616387, "tweet_text": "Reconocimiento al #M\u00e9ritoM\u00e9dico2021.\n\n\u00a1Participa!\n\n\ud83d\udd38 Se otorga a m\u00e9dicas y m\u00e9dicos que se hayan distinguido por su\u2026 https://t.co/D6VwaQUWuh", "text_es": "Reconocimiento al . Participa! Se otorga a mdicas y mdicos que se hayan distinguido por su", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd38"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9ritoM\u00e9dico2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433437057305616387"], "tweet_date": {"$date": 1630594800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433391756666621958, "tweet_text": "Hoy te necesitamos. #DonaSangre #SalvaVidas \n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f https://t.co/pSbJHcA7y5 \n\nMant\u00e9n las medidas de higi\u2026 https://t.co/aqg6V94a3J", "text_es": "Hoy te necesitamos. Conoce ms en Mantn las medidas de higi", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["DonaSangre", "SalvaVidas"], "tweet_urls": ["https://www.gob.mx/cnts", "https://twitter.com/i/web/status/1433391756666621958"], "tweet_date": {"$date": 1630584000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433384213164687361, "tweet_text": "\ud83d\udca1 \u00a1Recuerda! \ud83d\udca1\n\nMant\u00e9n las medidas de higiene en todo momento: en casa, en el trabajo, con la familia, con amistade\u2026 https://t.co/ULYsdEbrpu", "text_es": "Recuerda! Mantn las medidas de higiene en todo momento: en casa, en el trabajo, con la familia, con amistade", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udca1", "\ud83d\udca1"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433384213164687361"], "tweet_date": {"$date": 1630580400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433278509791645696, "tweet_text": "En M\u00e9xico, la vacuna contra #COVID19 es universal y voluntaria. \n\n\u00a1Cuid\u00e9monos entre todas y todos! #Vac\u00fanate y no b\u2026 https://t.co/WsJrCByt9n", "text_es": "En Mxico, la vacuna contra es universal y voluntaria. Cuidmonos entre todas y todos! y no b", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433278509791645696"], "tweet_date": {"$date": 1630555200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433270960329609220, "tweet_text": "Datos sobre el #EnvejecimientoSaludable\n\nCon h\u00e1bitos saludables mantenemos #MenteYCuerpoSanos.\n\nEs importante el de\u2026 https://t.co/0M9d3xWmti", "text_es": "Datos sobre el Con hbitos saludables mantenemos . Es importante el de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnvejecimientoSaludable", "MenteYCuerpoSanos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433270960329609220"], "tweet_date": {"$date": 1630555200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433255859568656387, "tweet_text": "Reconocimiento al #M\u00e9ritoM\u00e9dico2021.\n\n\u00a1Participa!\n\n\ud83d\udd38 Se otorga a m\u00e9dicas y m\u00e9dicos que se hayan distinguido por su\u2026 https://t.co/V0u1hC3mn8", "text_es": "Reconocimiento al . Participa! Se otorga a mdicas y mdicos que se hayan distinguido por su", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd38"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9ritoM\u00e9dico2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433255859568656387"], "tweet_date": {"$date": 1630551600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433248311092420608, "tweet_text": "Para todas las personas entre 40 y 49 a\u00f1os, lleg\u00f3 su momento de recibir la #Vacuna contra #COVID19.  \n\nReg\u00edstrate e\u2026 https://t.co/kWraAXeOqG", "text_es": "Para todas las personas entre 40 y 49 aos, lleg su momento de recibir la contra . Regstrate e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacuna", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433248311092420608"], "tweet_date": {"$date": 1630548000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433244098601930752, "tweet_text": "Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 1\u00b0 de septiembre de 2021\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/Rmmj9iY77p", "text_es": "Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 1 de septiembre de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433244098601930752"], "tweet_date": {"$date": 1630548000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433240760841740289, "tweet_text": "#CuidamosNuestraSalud \n\nRealiza actividad f\u00edsica.\n\n\u00a1No bajes la guardia! #Vac\u00fanate cuando sea tu momento y mant\u00e9n l\u2026 https://t.co/hfSIrpVPfo", "text_es": "Realiza actividad fsica. No bajes la guardia! cuando sea tu momento y mantn l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CuidamosNuestraSalud", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433240760841740289"], "tweet_date": {"$date": 1630548000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433236933292011524, "tweet_text": "65% de poblaci\u00f3n adulta en M\u00e9xico, con al menos una dosis contra #COVID19\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/mQxD6Xrmw7 https://t.co/EUiZhfzkrM", "text_es": "65% de poblacin adulta en Mxico, con al menos una dosis contra", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/3BAPl4W"], "tweet_date": {"$date": 1630544400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433233228496728064, "tweet_text": "#MeCuidoPorAmor a mi familia y comunidad.\n\nRefuerza las medidas de higiene y evita contagios de COVID-19.\n\n\u2705\u2026 https://t.co/1iOajVKdXU", "text_es": "a mi familia y comunidad. Refuerza las medidas de higiene y evita contagios de COVID-19.", "tweet_emoticons": ["\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MeCuidoPorAmor"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433233228496728064"], "tweet_date": {"$date": 1630544400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433225663272656897, "tweet_text": "\u00a1Adopta una #Alimentaci\u00f3nSaludable! \n\nEvita el consumo de #ProductosIndustrializados e incluye #ProductosNaturales\u2026 https://t.co/m4vVIDinGR", "text_es": "Adopta una ! Evita el consumo de e incluye", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Alimentaci\u00f3nSaludable", "ProductosIndustrializados", "ProductosNaturales"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433225663272656897"], "tweet_date": {"$date": 1630544400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433210561190252547, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nSi tienes s\u00edntomas o sospechas de haberte contagiado de #COVID19,\u2026 https://t.co/3wwuInkh1h", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Si tienes sntomas o sospechas de haberte contagiado de ,", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433210561190252547"], "tweet_date": {"$date": 1630540800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433203013825568770, "tweet_text": "\u00bfTienes entre 30 y 39 a\u00f1os de edad? \u00a1Es el momento de #Vacunarte contra #COVID19! \n\nReg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/hGgSr4qAVb", "text_es": "Tienes entre 30 y 39 aos de edad? Es el momento de contra ! Regstrate en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunarte", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433203013825568770"], "tweet_date": {"$date": 1630537200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433201192272896005, "tweet_text": "Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 1\u00b0 de septiembre de 2021\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/u37Qplu5nx", "text_es": "Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 1 de septiembre de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433201192272896005"], "tweet_date": {"$date": 1630537200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433187913404063749, "tweet_text": "Para obtener tu Certificado de Vacunaci\u00f3n COVID-19, escribe Hola al WhatsApp \ud83d\udcf2 56 1713 0557 y sigue las instruccion\u2026 https://t.co/Ag6fkuWLgW", "text_es": "Para obtener tu Certificado de Vacunacin COVID-19, escribe Hola al WhatsApp 56 1713 0557 y sigue las instruccion", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf2"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433187913404063749"], "tweet_date": {"$date": 1630533600000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433176564997533699, "tweet_text": "Recibe @Birmex 4.4 millones de #Vacunas AstraZeneca envasadas en territorio mexicano\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/xb9lfYE7sU https://t.co/YnnRnVfFff", "text_es": "Recibe @Birmex 4.4 millones de AstraZeneca envasadas en territorio mexicano", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas"], "mentions": ["Birmex"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/3BzT9Dy"], "tweet_date": {"$date": 1630530000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433165263227133954, "tweet_text": "Reconocimiento al #M\u00e9ritoM\u00e9dico2021.\n\n\u00a1Participa!\n\n\ud83d\udd38 Recepci\u00f3n de candidaturas: 9 de agosto al 24 de septiembre de\u2026 https://t.co/Oo4LFjOBIt", "text_es": "Reconocimiento al . Participa! Recepcin de candidaturas: 9 de agosto al 24 de septiembre de", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd38"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9ritoM\u00e9dico2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433165263227133954"], "tweet_date": {"$date": 1630530000000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433157716113907712, "tweet_text": "Premio Nacional de Acci\u00f3n Voluntaria y Solidaria 2021\n\n\u00a1Participa en alguna de las categor\u00edas!\n\n\u2705 Grupal\n\u2705 Individu\u2026 https://t.co/FTbW5sKvMK", "text_es": "Premio Nacional de Accin Voluntaria y Solidaria 2021 Participa en alguna de las categoras! Grupal Individu", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433157716113907712"], "tweet_date": {"$date": 1630526400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433150163871100930, "tweet_text": "\u00a1#EvitaElDengue!\n\nCubre todos los botes y recipientes en los que pueda almacenarse agua.\n\n\u27a1\ufe0f\u2026 https://t.co/laLJmNnSUp", "text_es": "! Cubre todos los botes y recipientes en los que pueda almacenarse agua.", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EvitaElDengue"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433150163871100930"], "tweet_date": {"$date": 1630526400000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433142613465518084, "tweet_text": "#MeCuidoPorAmor a m\u00ed y a mi familia.\n\nRefuerza las medidas de higiene y evita contagios de COVID-19.\n\n\u2705\u2026 https://t.co/VEzPQ20fJP", "text_es": "a m y a mi familia. Refuerza las medidas de higiene y evita contagios de COVID-19.", "tweet_emoticons": ["\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MeCuidoPorAmor"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433142613465518084"], "tweet_date": {"$date": 1630522800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433135064003407872, "tweet_text": "\u26a0\ufe0f \u00a1Las y los #J\u00f3venes NO somos invencibles! \u26a0\ufe0f\n\nSi tienes s\u00edntomas o sospechas de haberte contagiado de #COVID19,\u2026 https://t.co/eaCXuw4ErV", "text_es": "Las y los NO somos invencibles! Si tienes sntomas o sospechas de haberte contagiado de ,", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes", "COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433135064003407872"], "tweet_date": {"$date": 1630522800000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433127519876567040, "tweet_text": "#CuidamosNuestraSalud\n\nAlim\u00e9ntate saludablemente.\n\n\u00a1No bajes la guardia! #Vac\u00fanate cuando sea tu momento y mant\u00e9n l\u2026 https://t.co/W3VQ5KsYKN", "text_es": "Alimntate saludablemente. No bajes la guardia! cuando sea tu momento y mantn l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CuidamosNuestraSalud", "Vac\u00fanate"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433127519876567040"], "tweet_date": {"$date": 1630519200000}}, {"poi_id": 132225222, "poi_name": "SSalud_mx", "verified": true, "id": 1433125409965711361, "tweet_text": "La #Vacuna contra #COVID19 es #Segura y #Eficaz. Si a\u00fan no te has vacunado \u00a1no esperes m\u00e1s! acude al centro de vacu\u2026 https://t.co/mvIdXvf4zm", "text_es": "La contra es y . Si an no te has vacunado no esperes ms! acude al centro de vacu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacuna", "COVID19", "Segura", "Eficaz"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433125409965711361"], "tweet_date": {"$date": 1630519200000}}]