[{"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1440439873656086529, "tweet_text": "Asi vamos : https://t.co/RCTpN3CCF4", "text_es": "Asi vamos :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1632261600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1440404623823540236, "tweet_text": "Para su agenda ma\u00f1ana : https://t.co/LoA9ma01L3", "text_es": "Para su agenda maana :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1632254400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1440324347286077449, "tweet_text": "RT @alefrausto: A la casa de subastas alemana @coinhirsch y a sus coleccionistas, los mexicanos les decimos: #MiPatrimonioNoSeVende #MiPatr\u2026", "text_es": "RT @alefrausto: A la casa de subastas alemana @coinhirsch y a sus coleccionistas, los mexicanos les decimos:", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MiPatrimonioNoSeVende"], "mentions": ["alefrausto", "coinhirsch"], "tweet_date": {"$date": 1632236400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1440324165844684808, "tweet_text": "RT @cepal_onu: El plan de autosuficiencia sanitaria, elaborado por la #CEPAL y aprobado por los pa\u00edses de la #CELAC, busca fortalecer la pr\u2026", "text_es": "RT @cepal_onu: El plan de autosuficiencia sanitaria, elaborado por la y aprobado por los pases de la , busca fortalecer la pr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CEPAL", "CELAC"], "mentions": ["cepal_onu"], "tweet_date": {"$date": 1632236400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1440324117933158403, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f Mensaje del embajador Juan Ram\u00f3n de la Fuente en el marco del inicio de la 76\u00b0 Asamblea General de las Naciones Unidas.\n\n#UN\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Mensaje del embajador Juan Ramn de la Fuente en el marco del inicio de la 76 Asamblea General de las Naciones Unidas.", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1632236400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1440322173478920202, "tweet_text": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx extiende una felicitaci\u00f3n al pueblo y Gobierno de \ud83c\udde7\ud83c\uddff por la celebraci\u00f3n de su D\u00eda de la Independencia. https://t.co/\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx extiende una felicitacin al pueblo y Gobierno de por la celebracin de su Da de la Independencia.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1632232800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1440322154965336072, "tweet_text": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx extiende una felicitaci\u00f3n al pueblo y Gobierno de \ud83c\uddf2\ud83c\uddf9 por la celebraci\u00f3n de su D\u00eda de la Independencia. https://t.co/\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx extiende una felicitacin al pueblo y Gobierno de por la celebracin de su Da de la Independencia.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1632232800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1440322122438434825, "tweet_text": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx, en nombre del @GobiernoMX, felicita al pueblo y Gobierno de \ud83c\udde6\ud83c\uddf2 por la celebraci\u00f3n de su D\u00eda de la Independencia. ht\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx, en nombre del @GobiernoMX, felicita al pueblo y Gobierno de por la celebracin de su Da de la Independencia. ht", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "SRE_mx", "GobiernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1632232800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1440310786266570764, "tweet_text": "Llegaron 1 750 000 dosis de la vacuna Moderna, M\u00e9xico agradece cumplidamente este gesto de solidaridad y amistad po\u2026 https://t.co/zC8MERrJq5", "text_es": "Llegaron 1 750 000 dosis de la vacuna Moderna, Mxico agradece cumplidamente este gesto de solidaridad y amistad po", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440310786266570764"], "tweet_date": {"$date": 1632232800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1440292487956865028, "tweet_text": "Sostuve conversaci\u00f3n con Antony Blinken sobre el reciente flujo migratorio proveniente de Brasil y Chile de persona\u2026 https://t.co/rC8cOoYq2c", "text_es": "Sostuve conversacin con Antony Blinken sobre el reciente flujo migratorio proveniente de Brasil y Chile de persona", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440292487956865028"], "tweet_date": {"$date": 1632229200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439773954193887232, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Diferencias aparte, que son consustanciales a la democracia, convivimos en una cena de antojitos mexicanos con los presi\u2026", "text_es": "RT @lopezobrador_: Diferencias aparte, que son consustanciales a la democracia, convivimos en una cena de antojitos mexicanos con los presi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1632103200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439773340823085056, "tweet_text": "Les comparto el discurso de bienvenida a Palacio Nacional por parte de la Dra. Beatriz Guti\u00e9rrez M\u00fcller a los Jefes\u2026 https://t.co/UQyAiCLeIe", "text_es": "Les comparto el discurso de bienvenida a Palacio Nacional por parte de la Dra. Beatriz Gutirrez Mller a los Jefes", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439773340823085056"], "tweet_date": {"$date": 1632103200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439694266356412417, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u2705 Creaci\u00f3n del Fondo de Desastres para la regi\u00f3n;\n\u2705 Creaci\u00f3n de la Agencia Latinoamericana y Caribe\u00f1a del Espacio;\n\u2705 Presentaci\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Creacin del Fondo de Desastres para la regin; Creacin de la Agencia Latinoamericana y Caribea del Espacio; Presentaci", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1632085200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439688758669025280, "tweet_text": "RT @marthadelgado: #Mu\u00e9veteEnBici constituy\u00f3 un eje fundamental de la \u201cEstrategia de Movilidad en Bicicleta\u201d, la cual lanzamos en 2007 lide\u2026", "text_es": "RT @marthadelgado: constituy un eje fundamental de la Estrategia de Movilidad en Bicicleta, la cual lanzamos en 2007 lide", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Mu\u00e9veteEnBici"], "mentions": ["marthadelgado"], "tweet_date": {"$date": 1632085200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439688720794406922, "tweet_text": "RT @marthadelgado: Hoy d\u00eda de paseo dominical #Mu\u00e9veteEnBici salimos a rodar con las j\u00f3venes del equipo de rob\u00f3tica afgano \ud83d\udeb2\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f https\u2026", "text_es": "RT @marthadelgado: Hoy da de paseo dominical salimos a rodar con las jvenes del equipo de robtica afgano https", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udeb2", "\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f", "\ud83d\udeb4", "\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Mu\u00e9veteEnBici"], "mentions": ["marthadelgado"], "tweet_date": {"$date": 1632085200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439586936491024385, "tweet_text": "RT @GobiernoMX: Izamiento de bandera en memoria de v\u00edctimas de los sismos de 1985 y 2017. https://t.co/nZgpbbFhBn", "text_es": "RT @GobiernoMX: Izamiento de bandera en memoria de vctimas de los sismos de 1985 y 2017.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["GobiernoMX"], "tweet_urls": ["https://www.pscp.tv/w/dBXPdnR3LTEwNjcyMTg0MDM5MTQ0MzY2MDh8MU95S0FFanBtQmJLYuqQlprfJhlv84731rCZMVxpUV9qaJNFT_dNRcYk22XW"], "tweet_date": {"$date": 1632060000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439584048045826049, "replied_to_tweet_id": 1439323563463487491, "replied_to_user_id": 196994616, "tweet_text": "@eucopresident Thanks for your presence and good will message to CELAC, best regards!!", "text_en": "@eucopresident Thanks for your presence and good will message to CELAC, best regards!!", "reply_text": "@eucopresident Thanks for your presence and good will message to CELAC, best regards!!", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["eucopresident"], "tweet_date": {"$date": 1632060000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439424824602923021, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd M\u00e9xico, en su calidad de PPT de la #CELAC agradece a @cepal_onu y @aliciabarcena por presentar el Plan integral de autosu\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: Mxico, en su calidad de PPT de la agradece a @cepal_onu y @aliciabarcena por presentar el Plan integral de autosu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CELAC"], "mentions": ["PPT_CELAC", "cepal_onu", "aliciabarcena"], "tweet_date": {"$date": 1632020400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439424722404585475, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: La Presidencia Pro T\u00e9mpore de la #CELAC ostentada por \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd M\u00e9xico, agradece al Secretario General de la @ONU_es\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3, @antoniogut\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: La Presidencia Pro Tmpore de la ostentada por Mxico, agradece al Secretario General de la @ONU_es, @antoniogut", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CELAC"], "mentions": ["PPT_CELAC", "ONU_es"], "tweet_date": {"$date": 1632020400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439418609684602880, "tweet_text": "RT @UEenMexico: \"Espero que la Cumbre de #CELAC en \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ser\u00e1 una oportunidad para reflexionar sobre c\u00f3mo fortalecer nuestra capacidad para tr\u2026", "text_es": "RT @UEenMexico: \"Espero que la Cumbre de en ser una oportunidad para reflexionar sobre cmo fortalecer nuestra capacidad para tr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CELAC"], "mentions": ["UEenMexico"], "tweet_date": {"$date": 1632020400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439417109520523273, "replied_to_tweet_id": 1439244316887633920, "replied_to_user_id": 1222273871488917504, "tweet_text": "@LuchoXBolivia @Noti4PuntoCero @lopezobrador_ Gracias Lucho!!", "text_es": "@LuchoXBolivia @Noti4PuntoCero @lopezobrador_ Gracias Lucho!!", "reply_text": "@LuchoXBolivia @Noti4PuntoCero @lopezobrador_ Gracias Lucho!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["LuchoXBolivia", "Noti4PuntoCero", "lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1632020400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439417046169706496, "tweet_text": "RT @LuchoXBolivia: Quiero felicitar y agradecer los esfuerzos realizados por el Presidente @lopezobrador_ y el equipo del Hno. @m_ebrard, e\u2026", "text_es": "RT @LuchoXBolivia: Quiero felicitar y agradecer los esfuerzos realizados por el Presidente @lopezobrador_ y el equipo del Hno. @m_ebrard, e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["LuchoXBolivia", "lopezobrador_", "m_ebrard"], "tweet_date": {"$date": 1632020400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439417005715623943, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8\u00abEl cambio clim\u00e1tico, la revoluci\u00f3n digital y la pandemia, desde el punto de vista de la \ud83c\uddea\ud83c\uddfa, son tres desaf\u00edos de los cuales u\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El cambio climtico, la revolucin digital y la pandemia, desde el punto de vista de la , son tres desafos de los cuales u", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1632020400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439414819648638976, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8Jerome Walcott, ministro de Relaciones Exteriores de \ud83c\udde7\ud83c\udde7, destac\u00f3 que, de cara a la pandemia, \u00abLos esfuerzos en la CELAC han mo\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Jerome Walcott, ministro de Relaciones Exteriores de , destac que, de cara a la pandemia, Los esfuerzos en la CELAC han mo", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1632016800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439414058252390406, "tweet_text": "RT @aliciabarcena: \ud83d\udcc3Un honor presentar en Palacio Nacional los Lineamientos y propuestas para un plan de autosuficiencia sanitaria para Am\u00e9\u2026", "text_es": "RT @aliciabarcena: Un honor presentar en Palacio Nacional los Lineamientos y propuestas para un plan de autosuficiencia sanitaria para Am", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcc3"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["aliciabarcena"], "tweet_date": {"$date": 1632016800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439413973225512962, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 Ante la pandemia, \u00abPodemos ver la importancia de la CELAC. Esta ha fortalecido el desarrollo social, educaci\u00f3n, seguridad ali\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Ante la pandemia, Podemos ver la importancia de la CELAC. Esta ha fortalecido el desarrollo social, educacin, seguridad ali", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1632016800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439413944825880580, "tweet_text": "RT @GobiernoMX: El presidente @lopezobrador_ enfatiz\u00f3 que la #CELAC puede ser el principal instrumento para consolidar las relaciones entre\u2026", "text_es": "RT @GobiernoMX: El presidente @lopezobrador_ enfatiz que la puede ser el principal instrumento para consolidar las relaciones entre", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CELAC"], "mentions": ["GobiernoMX", "lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1632016800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439413284424257539, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: La Presidencia Pro T\u00e9mpore de la #CELAC ostentada por \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd M\u00e9xico, agradece el mensaje enviado por el Presidente de la Rep\u00fabli\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: La Presidencia Pro Tmpore de la ostentada por Mxico, agradece el mensaje enviado por el Presidente de la Repbli", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CELAC"], "mentions": ["PPT_CELAC"], "tweet_date": {"$date": 1632016800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439395850141249537, "tweet_text": "RT @JohnBricenoBZE: Hon. Prime Minister of Belize John Briceno delivers a powerful address... one focused on unity, collaboration and integ\u2026", "text_en": "RT @JohnBricenoBZE: Hon. Prime Minister of Belize John Briceno delivers a powerful address... one focused on unity, collaboration and integ", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["JohnBricenoBZE"], "tweet_date": {"$date": 1632013200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439388346053169159, "tweet_text": "RT @GobiernoMX: El presidente @lopezobrador_ dio la bienvenida a la VI Cumbre de Jefas y Jefes de Estado y de Gobierno de la Comunidad de E\u2026", "text_es": "RT @GobiernoMX: El presidente @lopezobrador_ dio la bienvenida a la VI Cumbre de Jefas y Jefes de Estado y de Gobierno de la Comunidad de E", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["GobiernoMX", "lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1632013200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439388298284240898, "tweet_text": "RT @mfaftja: Johnson Smith says the region needs a sustained vaccination programme to build back better https://t.co/IE03CanEfm", "text_en": "RT @mfaftja: Johnson Smith says the region needs a sustained vaccination programme to build back better", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["mfaftja"], "tweet_date": {"$date": 1632013200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439387466818101251, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: En la VI Cumbre de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os (CELAC) propusimos fomentar la integraci\u00f3n de Am\u2026", "text_es": "RT @lopezobrador_: En la VI Cumbre de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribeos (CELAC) propusimos fomentar la integracin de Am", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1632013200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439387005260009477, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 La secretaria ejecutiva @aliciabarcena present\u00f3 el aporte t\u00e9cnico de la @cepal_onu a la @PPT_CELAC: un plan de autosuficienci\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: La secretaria ejecutiva @aliciabarcena present el aporte tcnico de la @cepal_onu a la @PPT_CELAC: un plan de autosuficienci", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "aliciabarcena", "cepal_onu", "PPT_CELAC"], "tweet_date": {"$date": 1632013200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439385098885939208, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcc4Declaraci\u00f3n de la Ciudad de M\u00e9xico. Celac 2021. \n\nhttps://t.co/d3Ae8emu6D https://t.co/8RreNoJdKM", "text_es": "RT @SRE_mx: Declaracin de la Ciudad de Mxico. Celac 2021.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcc4"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/declaracionCELAC2021"], "tweet_date": {"$date": 1632009600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439384689849077760, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: VI Cumbre de Jefas y Jefes de Estado y de Gobierno de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os:\n\nDECLARACI\u00d3N DE\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: VI Cumbre de Jefas y Jefes de Estado y de Gobierno de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribeos: DECLARACIN DE", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PPT_CELAC"], "tweet_date": {"$date": 1632009600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439345397261029378, "tweet_text": "RT @cepal_onu: En #CEPAL pensamos que la industria farmac\u00e9utica es un sector estrat\u00e9gico para el desarrollo. Las grandes empresas farmac\u00e9ut\u2026", "text_es": "RT @cepal_onu: En pensamos que la industria farmacutica es un sector estratgico para el desarrollo. Las grandes empresas farmacut", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CEPAL"], "mentions": ["cepal_onu"], "tweet_date": {"$date": 1632002400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439325733860659202, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f \u00abQue viva Am\u00e9rica Latina y el Caribe, que viva la Celac. Muchas gracias a todos.\u00bb , canciller @m_ebrard. https://t.co/3k4IbY\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Que viva Amrica Latina y el Caribe, que viva la Celac. Muchas gracias a todos. , canciller @m_ebrard.", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "m_ebrard"], "tweet_date": {"$date": 1631995200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439322068982669315, "tweet_text": "Concluy\u00f3 VI Cumbre de CELAC, unidos y optimistas de los resultados!! https://t.co/WwAgjjMec5", "text_es": "Concluy VI Cumbre de CELAC, unidos y optimistas de los resultados!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1631995200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439315565076701190, "tweet_text": "RT @JesusRCuevas: El presidente @lopezobrador_ llam\u00f3 a la integraci\u00f3n productiva con dimensi\u00f3n social y de inversi\u00f3n para el bienestar de t\u2026", "text_es": "RT @JesusRCuevas: El presidente @lopezobrador_ llam a la integracin productiva con dimensin social y de inversin para el bienestar de t", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["JesusRCuevas", "lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1631995200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439315518381506560, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 | El presidente de Costa Rica, @CarlosAlvQ subray\u00f3 que ALyC es una sola voz y sus pa\u00edses trabajan juntos para combatir el\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: | El presidente de Costa Rica, @CarlosAlvQ subray que ALyC es una sola voz y sus pases trabajan juntos para combatir el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PPT_CELAC", "CarlosAlvQ"], "tweet_date": {"$date": 1631995200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439315498940895237, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8\u00abLa responsabilidad para construir la Am\u00e9rica Latina y el Caribe que deseamos est\u00e1 a nuestro alcance. Una CELAC unida, con pro\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: La responsabilidad para construir la Amrica Latina y el Caribe que deseamos est a nuestro alcance. Una CELAC unida, con pro", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631995200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439315484957192193, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8\u00abEl Salvador es un pa\u00eds convencido de la integraci\u00f3n en todas sus dimensiones, y como tal hemos sido convocados [...] En los m\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El Salvador es un pas convencido de la integracin en todas sus dimensiones, y como tal hemos sido convocados [...] En los m", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631995200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439315470616866825, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 El presidente del @SenadoRD\ud83c\udde9\ud83c\uddf4, Eduardo Estrella Virella, expuso que \u00abLos grandes retos que enfrenta nuestra regi\u00f3n y el mundo\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El presidente del @SenadoRD, Eduardo Estrella Virella, expuso que Los grandes retos que enfrenta nuestra regin y el mundo", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "SenadoRD"], "tweet_date": {"$date": 1631995200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439315408889303050, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: \ud83c\uddf8\ud83c\uddf7 | El presidente de Surinam, @CSantokhi agradeci\u00f3 a la regi\u00f3n el apoyo brindado a su pa\u00eds e hizo un llamado a seguir suman\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: | El presidente de Surinam, @CSantokhi agradeci a la regin el apoyo brindado a su pas e hizo un llamado a seguir suman", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PPT_CELAC", "CSantokhi"], "tweet_date": {"$date": 1631995200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439315390799257601, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 \u00abLos problemas de nuestras naciones y pueblos son similares y tienen las mismas ra\u00edces. Es sabio entonces atacarlos en conjun\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Los problemas de nuestras naciones y pueblos son similares y tienen las mismas races. Es sabio entonces atacarlos en conjun", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631995200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439315375485816837, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: \ud83c\uddfb\ud83c\uddea | El presidente de Venezuela, @NicolasMaduro agradeci\u00f3 la negociaci\u00f3n de las Declaraciones Especiales y la Declaraci\u00f3n Po\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: | El presidente de Venezuela, @NicolasMaduro agradeci la negociacin de las Declaraciones Especiales y la Declaracin Po", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PPT_CELAC", "NicolasMaduro"], "tweet_date": {"$date": 1631995200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439315346662608899, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8\u00abEsta VI Cumbre se celebra mientras continuamos librando una batalla contra un virus. La lucha por obtener el acceso equitativ\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Esta VI Cumbre se celebra mientras continuamos librando una batalla contra un virus. La lucha por obtener el acceso equitativ", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631995200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439315332380991503, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 \u00abSiento el privilegio de formar parte de la CELAC. Santa Luc\u00eda es un pa\u00eds peque\u00f1o, pero nuestros ciudadanos comparten las mis\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Siento el privilegio de formar parte de la CELAC. Santa Luca es un pas pequeo, pero nuestros ciudadanos comparten las mis", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631995200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439315320225816579, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8En su intervenci\u00f3n, Chet Greene, ministro de Asuntos Exteriores de\ud83c\udde6\ud83c\uddec, destac\u00f3 que \u00abLa CELAC se ha mantenido fuerte como instit\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: En su intervencin, Chet Greene, ministro de Asuntos Exteriores de, destac que La CELAC se ha mantenido fuerte como instit", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631995200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439315303939428352, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: \ud83c\udde9\ud83c\uddf2 | El Primer Ministro de Dominica, @SkerritR mencion\u00f3 que los pa\u00edses de la Comunidad hacen frente a los desaf\u00edos comunes,\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: | El Primer Ministro de Dominica, @SkerritR mencion que los pases de la Comunidad hacen frente a los desafos comunes,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PPT_CELAC", "SkerritR"], "tweet_date": {"$date": 1631995200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439315247186259968, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8El primer ministro de \ud83c\udde9\ud83c\uddf2, @SkerritR, destac\u00f3 que Am\u00e9rica Latina y el Caribe tienen la capacidad para hacerle frente a los desa\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El primer ministro de , @SkerritR, destac que Amrica Latina y el Caribe tienen la capacidad para hacerle frente a los desa", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "SkerritR"], "tweet_date": {"$date": 1631995200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439315232506195974, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 En la VI Cumbre de la CELAC, el primer ministro de \ud83c\uddfb\ud83c\udde8, @ComradeRalph, destac\u00f3 que, en medio de la diversidad de posiciones po\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: En la VI Cumbre de la CELAC, el primer ministro de , @ComradeRalph, destac que, en medio de la diversidad de posiciones po", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "ComradeRalph"], "tweet_date": {"$date": 1631995200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439315218488758274, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 \u00abEs hora de ponernos de acuerdo, de alzar la vista m\u00e1s all\u00e1 de nuestras fronteras y que, a trav\u00e9s de las distintas plataforma\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Es hora de ponernos de acuerdo, de alzar la vista ms all de nuestras fronteras y que, a travs de las distintas plataforma", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631995200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439315181411184642, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe | El presidente del Paraguay, @MaritoAbdo agradeci\u00f3 al presidente de M\u00e9xico, @lopezobrador_ por su solidaridad en los mom\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: | El presidente del Paraguay, @MaritoAbdo agradeci al presidente de Mxico, @lopezobrador_ por su solidaridad en los mom", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PPT_CELAC", "MaritoAbdo", "lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1631995200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439315151212122113, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 @CarlosAlvQ, presidente de \ud83c\udde8\ud83c\uddf7, resalta en la VI Cumbre de la @PPT_CELAC que \u00abnuestra regi\u00f3n puede trabajar, con su diversidad\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: @CarlosAlvQ, presidente de , resalta en la VI Cumbre de la @PPT_CELAC que nuestra regin puede trabajar, con su diversidad", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "CarlosAlvQ", "PPT_CELAC"], "tweet_date": {"$date": 1631995200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439315120979685377, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8El presidente @DrGiammattei de \ud83c\uddec\ud83c\uddf9 resalt\u00f3 que \u00abLa coyuntura demanda una solidaridad mundial, pero especialmente una solidarida\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El presidente @DrGiammattei de resalt que La coyuntura demanda una solidaridad mundial, pero especialmente una solidarida", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "DrGiammattei"], "tweet_date": {"$date": 1631995200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439315106022764545, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 | El presidente de Bolivia, @LuchoXBolivia enfatiz\u00f3 que la cooperaci\u00f3n entre los Estados de la #CELAC ha alcanzado result\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: | El presidente de Bolivia, @LuchoXBolivia enfatiz que la cooperacin entre los Estados de la ha alcanzado result", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CELAC"], "mentions": ["PPT_CELAC", "LuchoXBolivia"], "tweet_date": {"$date": 1631995200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439315087848841221, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 En la VI Cumbre @PPT_CELAC, el presidente de \ud83c\udde8\ud83c\uddfa, @DiazCanelB, subray\u00f3 que \u00abUrge promover la solidaridad y la cooperaci\u00f3n para\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: En la VI Cumbre @PPT_CELAC, el presidente de , @DiazCanelB, subray que Urge promover la solidaridad y la cooperacin para", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "PPT_CELAC", "DiazCanelB"], "tweet_date": {"$date": 1631995200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439315071218425865, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 \u00abQue sean nuestros ciudadanos quienes estrechen verdaderos lazos de beneficios y provecho mutuo. Me refiero a lazos que const\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Que sean nuestros ciudadanos quienes estrechen verdaderos lazos de beneficios y provecho mutuo. Me refiero a lazos que const", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631995200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439315024204505096, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8\u00abNuestra participaci\u00f3n obedece a una concepci\u00f3n virtuosa. Uruguay se integra a este foro donde puede intercambiar y coincidir\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Nuestra participacin obedece a una concepcin virtuosa. Uruguay se integra a este foro donde puede intercambiar y coincidir", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631995200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439314982005624838, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: \ud83c\uddea\ud83c\udde8 | El presidente del Ecuador, @LassoGuillermo refrend\u00f3 su compromiso con la integraci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe y ag\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: | El presidente del Ecuador, @LassoGuillermo refrend su compromiso con la integracin de Amrica Latina y el Caribe y ag", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PPT_CELAC", "LassoGuillermo"], "tweet_date": {"$date": 1631995200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439314866427334662, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f Al inicio de la VI Cumbre de Jefas y Jefes de Estado y de Gobierno de la @PPT_CELAC, el canciller @m_ebrard, en presencia de\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Al inicio de la VI Cumbre de Jefas y Jefes de Estado y de Gobierno de la @PPT_CELAC, el canciller @m_ebrard, en presencia de", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "PPT_CELAC", "m_ebrard"], "tweet_date": {"$date": 1631995200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439314839248179205, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: \ud83c\uddf5\ud83c\uddea | El presidente del Per\u00fa, @PedroCastilloTe subray\u00f3 la necesidad de trabajar juntos para hacer frente a los desaf\u00edos comun\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: | El presidente del Per, @PedroCastilloTe subray la necesidad de trabajar juntos para hacer frente a los desafos comun", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PPT_CELAC", "PedroCastilloTe"], "tweet_date": {"$date": 1631995200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439314817081384971, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: VI Cumbre de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os (CELAC), desde Palacio Nacional\n https://t.co/Qp48d5gK\u2026", "text_es": "RT @lopezobrador_: VI Cumbre de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribeos (CELAC), desde Palacio Nacional", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1631995200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439314789440921600, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd | El presidente de M\u00e9xico, @lopezobrador_ subray\u00f3 que la #CELAC es un mecanismo para fortalecer las relaciones entre los\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: | El presidente de Mxico, @lopezobrador_ subray que la es un mecanismo para fortalecer las relaciones entre los", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CELAC"], "mentions": ["PPT_CELAC", "lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1631995200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439314760810614794, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8El presidente @lopezobrador_ destaca que \u00abla CELAC puede convertirse en el principal instrumento para consolidar las relacione\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El presidente @lopezobrador_ destaca que la CELAC puede convertirse en el principal instrumento para consolidar las relacione", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1631995200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439199341093302273, "tweet_text": "RT @cepal_onu: El Plan de Desarrollo Integral aborda las causas estructurales de la #migraci\u00f3n que est\u00e1n asociadas al desarrollo. Hoy conta\u2026", "text_es": "RT @cepal_onu: El Plan de Desarrollo Integral aborda las causas estructurales de la que estn asociadas al desarrollo. Hoy conta", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["migraci\u00f3n"], "mentions": ["cepal_onu"], "tweet_date": {"$date": 1631966400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439075451847249925, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: \u00a1Bienvenido a M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Presidente del Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea @PedroCastilloTe! https://t.co/IMoJI5uhE4", "text_es": "RT @PPT_CELAC: Bienvenido a Mxico , Presidente del Per @PedroCastilloTe!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PPT_CELAC", "PedroCastilloTe"], "tweet_date": {"$date": 1631937600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1439057352150425608, "tweet_text": "El Presidente L\u00f3pez Obrador y su distinguida esposa, Dra.Beatriz Gutierrez M\u00fcller, ofrecieron cena de bienvenida a\u2026 https://t.co/YK8EjVvf0c", "text_es": "El Presidente Lpez Obrador y su distinguida esposa, Dra.Beatriz Gutierrez Mller, ofrecieron cena de bienvenida a", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439057352150425608"], "tweet_date": {"$date": 1631934000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438979639008022529, "tweet_text": "RT @SRE_mx: #EnVivo | Presentaci\u00f3n Oficial del Plan de Desarrollo Integral #PDI. https://t.co/aohpzJm1st", "text_es": "RT @SRE_mx: | Presentacin Oficial del Plan de Desarrollo Integral .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnVivo", "PDI"], "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_urls": ["https://www.pscp.tv/w/dBOuqXR3LTk2MTQ0NzYzfDFkakdYcVdMUlh5SloAQWNrbssdALF6OgZJJpWlfwkxrUQwErrluPgXDT4oBQ=="], "tweet_date": {"$date": 1631916000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438979595575992328, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f \u00a1M\u00e9xico recibe con entusiasmo al presidente de Costa Rica, @CarlosAlvQ!\n\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83e\udd1d \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 https://t.co/oqELVT0OLI", "text_es": "RT @SRE_mx: Mxico recibe con entusiasmo al presidente de Costa Rica, @CarlosAlvQ!", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f", "\ud83e\udd1d"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "CarlosAlvQ"], "tweet_date": {"$date": 1631916000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438977852981059591, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 El presidente de \ud83c\udde8\ud83c\uddf7, @CarlosAlvQ, visita nuestro pa\u00eds con motivo de su participaci\u00f3n en la VI Cumbre de Jefas y Jefes de Esta\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El presidente de , @CarlosAlvQ, visita nuestro pas con motivo de su participacin en la VI Cumbre de Jefas y Jefes de Esta", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "CarlosAlvQ"], "tweet_date": {"$date": 1631912400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438967069802958852, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 El ministro de Relaciones Exteriores de \ud83c\uddf3\ud83c\uddee, Denis Moncada Colindres, visita nuestro pa\u00eds en el marco de la VI Cumbre de Jefas\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El ministro de Relaciones Exteriores de , Denis Moncada Colindres, visita nuestro pas en el marco de la VI Cumbre de Jefas", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631912400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438967004963160064, "tweet_text": "RT @MexOnu: M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd denuncia en la ONU \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3: El tr\u00e1fico il\u00edcito de armas peque\u00f1as y ligeras es una amenaza para la paz y la seguridad inter\u2026", "text_es": "RT @MexOnu: Mxico denuncia en la ONU : El trfico ilcito de armas pequeas y ligeras es una amenaza para la paz y la seguridad inter", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["MexOnu"], "tweet_date": {"$date": 1631912400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438965031069159435, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f \u00a1Con fraternidad, damos la bienvenida al primer ministro de Belice, @JohnBricenoBZE! \n\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddff https://t.co/5NTMzcKbyI", "text_es": "RT @SRE_mx: Con fraternidad, damos la bienvenida al primer ministro de Belice, @JohnBricenoBZE!", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f", "\ud83e\udd1d\ud83c\udffc"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "JohnBricenoBZE"], "tweet_date": {"$date": 1631912400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438965002338279427, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f\u00a1Recibimos con mucha alegr\u00eda al presidente de Guatemala, @DrGiammattei, en nuestro pa\u00eds! \n\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 https://t.co/UYXPett4AR", "text_es": "RT @SRE_mx: Recibimos con mucha alegra al presidente de Guatemala, @DrGiammattei, en nuestro pas!", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f", "\ud83e\udd1d"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "DrGiammattei"], "tweet_date": {"$date": 1631912400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438964977390530561, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f Llegada a M\u00e9xico del presidente de Per\u00fa, @PedroCastilloTe.\n\n\u00a1Bienvenido! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/RL5P7qACfj", "text_es": "RT @SRE_mx: Llegada a Mxico del presidente de Per, @PedroCastilloTe. Bienvenido!", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f", "\ud83e\udd1d"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "PedroCastilloTe"], "tweet_date": {"$date": 1631912400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438948575703191558, "tweet_text": "RT @alefrausto: Es un honor recibir a nombre del presidente @lopezobrador_ y con @m_ebrard a @PedroCastilloTe, un l\u00edder que caminando su pa\u2026", "text_es": "RT @alefrausto: Es un honor recibir a nombre del presidente @lopezobrador_ y con @m_ebrard a @PedroCastilloTe, un lder que caminando su pa", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["alefrausto", "lopezobrador_", "m_ebrard", "PedroCastilloTe"], "tweet_date": {"$date": 1631908800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438948513958748164, "tweet_text": "RT @EmbamexSL: Hon. Peter David, Minister of Agriculture, Lands and Forestry, is in Mexico City \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, representing Grenada\ud83c\uddec\ud83c\udde9 during the VI CE\u2026", "text_en": "RT @EmbamexSL: Hon. Peter David, Minister of Agriculture, Lands and Forestry, is in Mexico City , representing Grenada during the VI CE", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["EmbamexSL"], "tweet_date": {"$date": 1631908800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438948455238483968, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8Arrib\u00f3 a nuestro pa\u00eds el presidente de \ud83c\uddf8\ud83c\uddf7, @CSantokhi, quien participar\u00e1 en la VI Cumbre de Jefas y Jefes de Estado y de Gobie\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Arrib a nuestro pas el presidente de , @CSantokhi, quien participar en la VI Cumbre de Jefas y Jefes de Estado y de Gobie", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "CSantokhi"], "tweet_date": {"$date": 1631908800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438948412439863300, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8Damos la bienvenida al presidente de \ud83c\uddf5\ud83c\uddea, @PedroCastilloTe, quien participar\u00e1 en la VI Cumbre de Jefas y Jefes de Estado y de G\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Damos la bienvenida al presidente de , @PedroCastilloTe, quien participar en la VI Cumbre de Jefas y Jefes de Estado y de G", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "PedroCastilloTe"], "tweet_date": {"$date": 1631908800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438948377379627013, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f \u00a1M\u00e9xico recibe con entusiasmo al presidente de Surinam, @CSantokhi!\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83e\udd1d \ud83c\uddf8\ud83c\uddf7 https://t.co/5SJAwKZ9kS", "text_es": "RT @SRE_mx: Mxico recibe con entusiasmo al presidente de Surinam, @CSantokhi!", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f", "\ud83e\udd1d"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "CSantokhi"], "tweet_date": {"$date": 1631908800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438947672661143563, "tweet_text": "Bienvenido Presidente Mohammed Irfaan Al\u00ed de la Rep\u00fablica Cooperativa de Guyana, naci\u00f3n hermana y miembro de la Com\u2026 https://t.co/pldv6hEpRP", "text_es": "Bienvenido Presidente Mohammed Irfaan Al de la Repblica Cooperativa de Guyana, nacin hermana y miembro de la Com", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438947672661143563"], "tweet_date": {"$date": 1631905200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438945728362070019, "tweet_text": "Biemvenidos a M\u00e9xico a la VI Cumbre de la CELAC https://t.co/sLCIh8Xvcf", "text_es": "Biemvenidos a Mxico a la VI Cumbre de la CELAC", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1631905200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438944282996613133, "tweet_text": "Bienvenido Presidente Pedro Castillo de la Rep\u00fablica del Per\u00fa, muy agradecidos de tu presencia en la VI Cumbre de l\u2026 https://t.co/VPmNTlWjPa", "text_es": "Bienvenido Presidente Pedro Castillo de la Repblica del Per, muy agradecidos de tu presencia en la VI Cumbre de l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438944282996613133"], "tweet_date": {"$date": 1631905200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438929828535799809, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 Arriba a nuestro pa\u00eds el presidente de \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe, @MaritoAbdo, quien participar\u00e1 en la VI Cumbre de Jefas y Jefes de Estado y de Gob\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Arriba a nuestro pas el presidente de , @MaritoAbdo, quien participar en la VI Cumbre de Jefas y Jefes de Estado y de Gob", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "MaritoAbdo"], "tweet_date": {"$date": 1631901600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438929693760278539, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Participamos en el Foro de las Principales Econom\u00edas sobre Energ\u00eda y Cambio Clim\u00e1tico convocado por el presidente Biden\u2026", "text_es": "RT @lopezobrador_: Participamos en el Foro de las Principales Economas sobre Energa y Cambio Climtico convocado por el presidente Biden", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1631901600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438928602469371904, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f \u00a1M\u00e9xico se honra con la visita del presidente de Guyana, @DrMohamedIrfaa1!\n\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83e\udd1d \ud83c\uddec\ud83c\uddfe https://t.co/1gyducntax", "text_es": "RT @SRE_mx: Mxico se honra con la visita del presidente de Guyana, @DrMohamedIrfaa1!", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f", "\ud83e\udd1d"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "DrMohamedIrfaa1"], "tweet_date": {"$date": 1631901600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438884329602654212, "tweet_text": "Gracias por su mensaje Primer Ministro John Brice\u00f1o, por la tarde M\u00e9xico le recibir\u00e1 con el gran gusto de tener ent\u2026 https://t.co/LhMumtpvEX", "text_es": "Gracias por su mensaje Primer Ministro John Briceo, por la tarde Mxico le recibir con el gran gusto de tener ent", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438884329602654212"], "tweet_date": {"$date": 1631890800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438881812634390529, "tweet_text": "Bienvenidos Presidente del Paraguay Mario Abdo Ben\u00edtez y su distinguida esposa, Silvana Lopez Moreira. M\u00e9xico los r\u2026 https://t.co/JpvYjuWQ7r", "text_es": "Bienvenidos Presidente del Paraguay Mario Abdo Bentez y su distinguida esposa, Silvana Lopez Moreira. Mxico los r", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438881812634390529"], "tweet_date": {"$date": 1631890800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438868119586541574, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 En nombre del @GobiernoMX le damos la m\u00e1s cordial bienvenida a \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd a @rodrigoyanezb, viceministro de Relaciones Econ\u00f3micas Int\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: En nombre del @GobiernoMX le damos la ms cordial bienvenida a a @rodrigoyanezb, viceministro de Relaciones Econmicas Int", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "GobiernoMX", "rodrigoyanezb"], "tweet_date": {"$date": 1631887200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438868089668526085, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: \u00a1Bienvenido a M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Presidente de Uruguay \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe @LuisLacallePou ! https://t.co/RtsPZagKYO", "text_es": "RT @PPT_CELAC: Bienvenido a Mxico , Presidente de Uruguay @LuisLacallePou !", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PPT_CELAC", "LuisLacallePou"], "tweet_date": {"$date": 1631887200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438856206668509193, "tweet_text": "Participa el Presidente L\u00f3pez Obrador en el Foro sobre Energia y Cambio Clim\u00e1tico convocado por el Presidente Joe B\u2026 https://t.co/ENbngnldg7", "text_es": "Participa el Presidente Lpez Obrador en el Foro sobre Energia y Cambio Climtico convocado por el Presidente Joe B", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438856206668509193"], "tweet_date": {"$date": 1631883600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438845976656158730, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8El secretario de @SCT_mx, Jorge Arganis, recibe al presidente de Uruguay, @LuisLacallePou, quien visita nuestro pa\u00eds con motiv\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El secretario de @SCT_mx, Jorge Arganis, recibe al presidente de Uruguay, @LuisLacallePou, quien visita nuestro pas con motiv", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "SCT_mx", "LuisLacallePou"], "tweet_date": {"$date": 1631883600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438840984285159426, "tweet_text": "Por iniciar foro con la participaci\u00f3n de los Presidentes Joe Biden y Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador  relativo a la acc\u2026 https://t.co/4ic2BdSq6S", "text_es": "Por iniciar foro con la participacin de los Presidentes Joe Biden y Andrs Manuel Lpez Obrador relativo a la acc", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438840984285159426"], "tweet_date": {"$date": 1631880000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438838399616491522, "tweet_text": "Le damos la mas cordial bienvenida al Presidente de Uruguay,Luis Lacalle Pou, quien participar\u00e1 en la VI Cumbre de\u2026 https://t.co/SF1LCmLfz0", "text_es": "Le damos la mas cordial bienvenida al Presidente de Uruguay,Luis Lacalle Pou, quien participar en la VI Cumbre de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438838399616491522"], "tweet_date": {"$date": 1631880000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438819055264223232, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u00a1Gracias! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\uddf8\ud83c\udde6", "text_es": "RT @SRE_mx: Gracias!", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd1d"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631876400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438699101391032325, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u00a1Gracias! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\udded\ud83c\uddf3", "text_es": "RT @SRE_mx: Gracias!", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd1d"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631847600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438698826383208454, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u00a1Gracias! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\udde7\ud83c\udded", "text_es": "RT @SRE_mx: Gracias!", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd1d"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631847600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438698796226068484, "tweet_text": "RT @SRE_mx: M\u00e9xico agradece las cordiales felicitaciones enviadas desde la Federaci\u00f3n de Rusia.\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\udffc\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "text_es": "RT @SRE_mx: Mxico agradece las cordiales felicitaciones enviadas desde la Federacin de Rusia.", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd1d\ud83c\udffc"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631847600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438661752166756357, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u00a1Gracias! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\uddee\ud83c\uddf7", "text_es": "RT @SRE_mx: Gracias!", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd1d"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631840400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438661714166304779, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u00a1Gracias! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "text_es": "RT @SRE_mx: Gracias!", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd1d"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631840400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438661649779548162, "tweet_text": "RT @GobiernoMX: Desfile C\u00edvico Militar: 211 a\u00f1os del Grito de Independencia. https://t.co/VwbgQwUsHG", "text_es": "RT @GobiernoMX: Desfile Cvico Militar: 211 aos del Grito de Independencia.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["GobiernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1631840400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438661618783727625, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u00a1Gracias! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9", "text_es": "RT @SRE_mx: Gracias!", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd1d"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631840400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438661255829594117, "tweet_text": "RT @SRE_mx: M\u00e9xico env\u00eda un agradecimiento y saludo fraterno al pueblo y Gobierno de Serbia. \n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\udffc\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8", "text_es": "RT @SRE_mx: Mxico enva un agradecimiento y saludo fraterno al pueblo y Gobierno de Serbia.", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd1d\ud83c\udffc"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631836800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438661230923853824, "tweet_text": "RT @SRE_mx: Agradecemos y saludamos cordialmente al pueblo y Gobierno de Per\u00fa. \n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\udffc\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "text_es": "RT @SRE_mx: Agradecemos y saludamos cordialmente al pueblo y Gobierno de Per.", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd1d\ud83c\udffc"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631836800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438661220505198598, "tweet_text": "RT @SRE_mx: Agradecemos el mensaje cordialmente enviado. \n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\udffc\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "text_es": "RT @SRE_mx: Agradecemos el mensaje cordialmente enviado.", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd1d\ud83c\udffc"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631836800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438661146848997380, "tweet_text": "RT @SRE_mx: Desde M\u00e9xico agradecemos las felicitaciones enviadas de nuestro pa\u00eds amigo Alemania.\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\udffc\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "text_es": "RT @SRE_mx: Desde Mxico agradecemos las felicitaciones enviadas de nuestro pas amigo Alemania.", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd1d\ud83c\udffc"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631836800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438661130390581249, "tweet_text": "RT @SRE_mx: Saludos fraternos a la Uni\u00f3n Europea. \u00a1Gracias!\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "text_es": "RT @SRE_mx: Saludos fraternos a la Unin Europea. Gracias!", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd1d"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631836800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438661106290110465, "tweet_text": "RT @SRE_mx: Agradecemos al pueblo y Gobierno de la Rep\u00fablica Popular China por las felicitaciones.  \n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "text_es": "RT @SRE_mx: Agradecemos al pueblo y Gobierno de la Repblica Popular China por las felicitaciones.", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd1d"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631836800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438661092717256706, "tweet_text": "RT @SRE_mx: Desde la @SRE_mx agradecemos el mensaje de nuestros hermanos de Belice. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddff", "text_es": "RT @SRE_mx: Desde la @SRE_mx agradecemos el mensaje de nuestros hermanos de Belice.", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd1d\ud83c\udffc"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631836800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438632361885831171, "tweet_text": "RT @MCHaiti: Minis @MAE_Haiti a @claudejoseph03 tanmen yon misyon nan peyi Meksik jounen 15 septanm 2021 an, kote l siyen nan non gouvenman\u2026", "text_en": "RT @MCHaiti: Minis @MAE_Haiti a @claudejoseph03 tanmen yon misyon nan peyi Meksik jounen 15 septanm 2021 an, kote l siyen nan non gouvenman", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["MCHaiti", "MAE_Haiti", "claudejoseph03"], "tweet_date": {"$date": 1631833200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438596435721719815, "tweet_text": "Gracias de coraz\u00f3n por todas las vidas que han salvado en esta pandemia : https://t.co/HLssnEvzSU", "text_es": "Gracias de corazn por todas las vidas que han salvado en esta pandemia :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1631822400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438596186060075015, "tweet_text": "Escuela Naval Militar, disciplina y dedicaci\u00f3n por M\u00e9xico. https://t.co/lMiXWHF9Rb", "text_es": "Escuela Naval Militar, disciplina y dedicacin por Mxico.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1631822400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438569557992615938, "tweet_text": "Al dia de hoy as\u00ed vamos : https://t.co/upXO5wZqcu", "text_es": "Al dia de hoy as vamos :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1631815200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438569364899475458, "tweet_text": "Gracias Presidente Biden, saludos cordiales!! https://t.co/mkHyghprLF", "text_es": "Gracias Presidente Biden, saludos cordiales!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1631815200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438567956552769541, "tweet_text": "El Colegio Militar, orgullo de M\u00e9xico https://t.co/z9p52HHzof", "text_es": "El Colegio Militar, orgullo de Mxico", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1631815200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438566366752165888, "tweet_text": "Contingente de apertura del desfile conmemorativo de los 211 a\u00f1os de la Independencia : https://t.co/Comn30HXS9", "text_es": "Contingente de apertura del desfile conmemorativo de los 211 aos de la Independencia :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1631815200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438564204701798403, "tweet_text": "RT @PTMunozledo: Un gran honor izar en esta fecha nuestra Bandera Nacional en la alcald\u00eda de Toronto, as\u00ed como un privilegio haber recibido\u2026", "text_es": "RT @PTMunozledo: Un gran honor izar en esta fecha nuestra Bandera Nacional en la alcalda de Toronto, as como un privilegio haber recibido", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PTMunozledo"], "tweet_date": {"$date": 1631815200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438564180324454415, "tweet_text": "Helic\u00f3pteros de Fuerza A\u00e9rea Mexicana y Marina Armada de M\u00e9xico en sus evoluciones para conmemorar los 211 a\u00f1os del\u2026 https://t.co/OaDga3e9ur", "text_es": "Helicpteros de Fuerza Area Mexicana y Marina Armada de Mxico en sus evoluciones para conmemorar los 211 aos del", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438564180324454415"], "tweet_date": {"$date": 1631815200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438561496561332233, "tweet_text": "Paracaidistas de las Fuerza Armadas inician actividades del desfile https://t.co/LcaFEbFNfe", "text_es": "Paracaidistas de las Fuerza Armadas inician actividades del desfile", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1631815200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438556470325485570, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: \u00a1Bienvenido a M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Presidente Miguel @DiazCanelB \ud83c\udde8\ud83c\uddfa!\n\n#VICumbreCELAC https://t.co/v8TROlxOKE", "text_es": "RT @PPT_CELAC: Bienvenido a Mxico , Presidente Miguel @DiazCanelB !", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["VICumbreCELAC"], "mentions": ["PPT_CELAC", "DiazCanelB"], "tweet_date": {"$date": 1631815200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438556454827577352, "tweet_text": "RT @maximilianoreyz: Env\u00edo mis mejores deseos al hermano Canciller de Bolivia\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 @RogelioMayta_Bo quien cumple a\u00f1os el d\u00eda de hoy. \u00a1Felicida\u2026", "text_es": "RT @maximilianoreyz: Envo mis mejores deseos al hermano Canciller de Bolivia @RogelioMayta_Bo quien cumple aos el da de hoy. Felicida", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["maximilianoreyz", "RogelioMayta_Bo"], "tweet_date": {"$date": 1631815200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438556396249825286, "tweet_text": "RT @GobiernoMX: Desfile C\u00edvico Militar: 211 a\u00f1os del Grito de Independencia https://t.co/5vs33FAQPh", "text_es": "RT @GobiernoMX: Desfile Cvico Militar: 211 aos del Grito de Independencia", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["GobiernoMX"], "tweet_urls": ["https://www.pscp.tv/w/dBIA93R3LTEwNjcyMTg0MDM5MTQ0MzY2MDh8MU93eFdWZXJOcm1KUU_5lp6PQdBgRHjmd-S0IcM7-M03hxm93FTQ3orCwOd4"], "tweet_date": {"$date": 1631815200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438505048976150542, "tweet_text": "Le d\u00ed la bienvenida al Presidente de Cubs, Miguel Diaz-Canel quien participar\u00e1 en el desfile militar de esta ma\u00f1ana\u2026 https://t.co/0573XSVYxQ", "text_es": "Le d la bienvenida al Presidente de Cubs, Miguel Diaz-Canel quien participar en el desfile militar de esta maana", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438505048976150542"], "tweet_date": {"$date": 1631800800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438365119084482567, "tweet_text": "RT @SRE_mx: El @GobiernoMX, a trav\u00e9s de la @SRE_mx, env\u00eda una calurosa felicitaci\u00f3n al pueblo y Gobierno de \ud83c\udded\ud83c\uddf3 por la celebraci\u00f3n de su D\u00eda\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El @GobiernoMX, a travs de la @SRE_mx, enva una calurosa felicitacin al pueblo y Gobierno de por la celebracin de su Da", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "GobiernoMX", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631768400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438364155896111106, "tweet_text": "Gracias Ecuador, nuestros colores en Quito!! Abrazo afectuoso!! https://t.co/JbYDPz3OwO", "text_es": "Gracias Ecuador, nuestros colores en Quito!! Abrazo afectuoso!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1631768400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438330970382508034, "tweet_text": "RT @EmpireStateBldg: \u00a1Viva M\u00e9xico!", "text_es": "RT @EmpireStateBldg: Viva Mxico!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EmpireStateBldg"], "tweet_date": {"$date": 1631761200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438329957097385987, "tweet_text": "Reconocimiento a la Secretar\u00eda de Marina y Armada de M\u00e9xico. Concluy\u00f3 la descarga de m\u00e1s de 2 mil toneladas de ayud\u2026 https://t.co/X2LNBI48od", "text_es": "Reconocimiento a la Secretara de Marina y Armada de Mxico. Concluy la descarga de ms de 2 mil toneladas de ayud", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438329957097385987"], "tweet_date": {"$date": 1631761200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438323688533864453, "tweet_text": "Gracias Bogot\u00e1, Colombia. Afecto correspondido, somos pueblos hermanos!! https://t.co/WkjrzmvQna", "text_es": "Gracias Bogot, Colombia. Afecto correspondido, somos pueblos hermanos!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1631757600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438320687530262533, "tweet_text": "Ministerio de Cultura en Lima,Per\u00fa. Abrazo solidario, muchas gracias!! https://t.co/3QVmW5DnGz", "text_es": "Ministerio de Cultura en Lima,Per. Abrazo solidario, muchas gracias!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1631757600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438315520391094275, "replied_to_tweet_id": 1438312708198125568, "replied_to_user_id": 859363899291742210, "tweet_text": "@DrSJaishankar Thanks dear Dr. S. Jaishankar, M\u00e9xico and India close friends, old civilizations with common future.\u2026 https://t.co/Mq5eSLWoef", "text_en": "@DrSJaishankar Thanks dear Dr. S. Jaishankar, Mxico and India close friends, old civilizations with common future.", "reply_text": "@DrSJaishankar Thanks dear Dr. S. Jaishankar, Mxico and India close friends, old civilizations with common future.", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["DrSJaishankar"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438315520391094275"], "tweet_date": {"$date": 1631757600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438312326428516355, "tweet_text": "Les comparto im\u00e1genes de todo el mundo celebrando a M\u00e9xico https://t.co/eQ8gYGmAec", "text_es": "Les comparto imgenes de todo el mundo celebrando a Mxico", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://www.instagram.com/p/CT2_e0yrP6g/?utm_medium=share_sheet"], "tweet_date": {"$date": 1631754000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438309104066433026, "tweet_text": "Viva M\u00e9xico, orgulloso, libre y soberano. https://t.co/DRkJr30Lch", "text_es": "Viva Mxico, orgulloso, libre y soberano.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1631754000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438305954940997638, "tweet_text": "Abrazo a M\u00e9xico desde Rio de Janeiro : https://t.co/jsC3BEtRX0", "text_es": "Abrazo a Mxico desde Rio de Janeiro :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1631754000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438305810074030085, "tweet_text": "El mundo celebra a M\u00e9xico, Wellington, Nueva Zelanda : https://t.co/mBOyNkcJXs", "text_es": "El mundo celebra a Mxico, Wellington, Nueva Zelanda :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1631754000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438304218360725504, "tweet_text": "San Francisco : https://t.co/KrmSvZBOle", "text_es": "San Francisco :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1631754000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438303869877039105, "tweet_text": "Cataratas del Niagara : https://t.co/Iy1M1zJZsW", "text_es": "Cataratas del Niagara :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1631754000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438297160689274888, "tweet_text": "RT @emoctezumab: \u00a1Vivan las y los migrantes mexicanos en \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8#EstadosUnidos!\n\n\u00a1Vivan los h\u00e9roes que nos dieron patria!\n\n\u00a1Viva M\u00e9xico! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\u00a1Viv\u2026", "text_es": "RT @emoctezumab: Vivan las y los migrantes mexicanos en ! Vivan los hroes que nos dieron patria! Viva Mxico! Viv", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EstadosUnidos"], "mentions": ["emoctezumab"], "tweet_date": {"$date": 1631750400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438296560660631557, "tweet_text": "RT @M_OlgaSCordero: La Mesa Directiva del @senadomexicano expresa su benepl\u00e1cito y da la bienvenida a todas y todos los Jefes de Estado, Mi\u2026", "text_es": "RT @M_OlgaSCordero: La Mesa Directiva del @senadomexicano expresa su beneplcito y da la bienvenida a todas y todos los Jefes de Estado, Mi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["M_OlgaSCordero", "senadomexicano"], "tweet_date": {"$date": 1631750400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438272467164872709, "tweet_text": "El grito en el mundo : https://t.co/02M3lHP5Qs", "text_es": "El grito en el mundo :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1631746800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438252426188963841, "tweet_text": "RT @SRE_mx: Bienvenido a M\u00e9xico, ministro de Asuntos Extranjeros de Hait\u00ed, @claudejoseph03. \n\nPrimera delegaci\u00f3n de la VI Cumbre de Jefas y\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Bienvenido a Mxico, ministro de Asuntos Extranjeros de Hait, @claudejoseph03. Primera delegacin de la VI Cumbre de Jefas y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "claudejoseph03"], "tweet_date": {"$date": 1631739600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1438235971758268428, "tweet_text": "RT @SRE_mx: El @GobiernoMX, a trav\u00e9s de la @SRE_mx, extiende una calurosa felicitaci\u00f3n al pueblo y Gobierno de \ud83c\uddec\ud83c\uddf9 por la celebraci\u00f3n de su\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El @GobiernoMX, a travs de la @SRE_mx, extiende una calurosa felicitacin al pueblo y Gobierno de por la celebracin de su", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "GobiernoMX", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631736000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437967111394152450, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8El embajador extraordinario y plenipotenciario de Bolivia\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Jos\u00e9 Vladimir Crespo Fern\u00e1ndez, present\u00f3 sus Cartas C\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El embajador extraordinario y plenipotenciario de Bolivia en Mxico, Jos Vladimir Crespo Fernndez, present sus Cartas C", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631674800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437967059380588546, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 El embajador extraordinario y plenipotenciario de Suecia\ud83c\uddf8\ud83c\uddea en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Gunnar Ald\u00e9n, present\u00f3 sus Cartas Credenciales al pre\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El embajador extraordinario y plenipotenciario de Suecia en Mxico, Gunnar Aldn, present sus Cartas Credenciales al pre", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631674800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437967041823191044, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 El embajador extraordinario y plenipotenciario del Reino Unido\ud83c\uddec\ud83c\udde7 en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Jon Benjamin, present\u00f3 sus Cartas Credenciales\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El embajador extraordinario y plenipotenciario del Reino Unido en Mxico, Jon Benjamin, present sus Cartas Credenciales", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631674800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437967021531090945, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 La embajadora extraordinaria y plenipotenciaria de Paraguay\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Gloria Yrma Amarilla Acosta, present\u00f3 sus Cartas C\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: La embajadora extraordinaria y plenipotenciaria de Paraguay en Mxico, Gloria Yrma Amarilla Acosta, present sus Cartas C", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631674800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437966999490121735, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 El embajador extraordinario y plenipotenciario de Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Fernando Estellita Lins de Salvo Coimbra, present\u00f3 su\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El embajador extraordinario y plenipotenciario de Brasil en Mxico, Fernando Estellita Lins de Salvo Coimbra, present su", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631674800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437966984474398720, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 El embajador extraordinario y plenipotenciario de Costa Rica\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Marcelo Prieto Jim\u00e9nez, present\u00f3 sus Cartas Crede\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El embajador extraordinario y plenipotenciario de Costa Rica en Mxico, Marcelo Prieto Jimnez, present sus Cartas Crede", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631674800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437966968661889024, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 La embajadora extraordinaria y plenipotenciaria de Bangladesh\ud83c\udde7\ud83c\udde9 en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Abida Islam, present\u00f3 sus Cartas Credenciales al\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: La embajadora extraordinaria y plenipotenciaria de Bangladesh en Mxico, Abida Islam, present sus Cartas Credenciales al", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631674800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437966950374776832, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 El embajador extraordinario y plenipotenciario de Nigeria\ud83c\uddf3\ud83c\uddec en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Rafiu Adejare Bello, present\u00f3 sus Cartas Credenciale\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El embajador extraordinario y plenipotenciario de Nigeria en Mxico, Rafiu Adejare Bello, present sus Cartas Credenciale", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631674800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437966931978592256, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 La embajadora extraordinaria y plenipotenciaria de Nueva Zelandia\ud83c\uddf3\ud83c\uddff en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Sara Meymand, present\u00f3 sus Cartas Credencial\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: La embajadora extraordinaria y plenipotenciaria de Nueva Zelandia en Mxico, Sara Meymand, present sus Cartas Credencial", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631674800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437966904384233480, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8La embajadora extraordinaria y plenipotenciaria de Austria\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Elisabeth Kehrer, present\u00f3 sus Cartas Credenciales a\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: La embajadora extraordinaria y plenipotenciaria de Austria en Mxico, Elisabeth Kehrer, present sus Cartas Credenciales a", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631674800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437966840769167363, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8El embajador extraordinario y plenipotenciario de Rumania\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Marius-Gabriel Lazurc\u00e3, present\u00f3 sus Cartas Credencia\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El embajador extraordinario y plenipotenciario de Rumania en Mxico, Marius-Gabriel Lazurc, present sus Cartas Credencia", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631671200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437966811950092291, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8La embajadora extraordinaria y plenipotenciaria de Bulgaria\ud83c\udde7\ud83c\uddec en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Milena Georgieva Ivanova, present\u00f3 sus Cartas Crede\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: La embajadora extraordinaria y plenipotenciaria de Bulgaria en Mxico, Milena Georgieva Ivanova, present sus Cartas Crede", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631671200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437966779440107524, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 El embajador extraordinario y plenipotenciario de Estados Unidos de Am\u00e9rica\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Kenneth Lee Salazar, present\u00f3 sus\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El embajador extraordinario y plenipotenciario de Estados Unidos de Amrica en Mxico, Kenneth Lee Salazar, present sus", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631671200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437966750633676803, "tweet_text": "RT @EmbNorMexCA: Fue un gran honor presentar credenciales al Presidente de #M\u00e9xico @lopezobrador_ hoy en el Palacio Nacional. \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4y \ud83c\uddf2\ud83c\uddfdcompart\u2026", "text_es": "RT @EmbNorMexCA: Fue un gran honor presentar credenciales al Presidente de @lopezobrador_ hoy en el Palacio Nacional. y compart", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico"], "mentions": ["EmbNorMexCA", "lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1631671200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437966713014861834, "tweet_text": "RT @RaquelSerur3: En este momento estamos en la Plaza Grande de Quito y los invito a ver el momento en que se ilumina el Palacio Municipal\u2026", "text_es": "RT @RaquelSerur3: En este momento estamos en la Plaza Grande de Quito y los invito a ver el momento en que se ilumina el Palacio Municipal", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["RaquelSerur3"], "tweet_date": {"$date": 1631671200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437955199948267521, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8El embajador extraordinario y plenipotenciario de Belice\ud83c\udde7\ud83c\uddff en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Oscar Arnold, present\u00f3 sus Cartas Credenciales al pres\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El embajador extraordinario y plenipotenciario de Belice en Mxico, Oscar Arnold, present sus Cartas Credenciales al pres", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631671200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437955171896774659, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Recibimos las cartas credenciales de embajadores y embajadoras de 11 pa\u00edses. Prevaleci\u00f3 el optimismo y el deseo de coope\u2026", "text_es": "RT @lopezobrador_: Recibimos las cartas credenciales de embajadores y embajadoras de 11 pases. Prevaleci el optimismo y el deseo de coope", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1631671200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437952690999398401, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8La embajadora extraordinaria y plenipotenciaria de Armenia\ud83c\udde6\ud83c\uddf2 en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Armella Shakaryan, present\u00f3 sus Cartas Credenciales\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: La embajadora extraordinaria y plenipotenciaria de Armenia en Mxico, Armella Shakaryan, present sus Cartas Credenciales", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631671200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437952046515294211, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8El embajador extraordinario y plenipotenciario de la Uni\u00f3n Europea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Gautier Mignot, present\u00f3 sus Cartas Credenci\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El embajador extraordinario y plenipotenciario de la Unin Europea en Mxico, Gautier Mignot, present sus Cartas Credenci", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631671200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437952011027222536, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8La embajadora extraordinaria y plenipotenciaria de Irlanda\ud83c\uddee\ud83c\uddea en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Maeve von Heynitz, present\u00f3 sus Cartas Credenciales\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: La embajadora extraordinaria y plenipotenciaria de Irlanda en Mxico, Maeve von Heynitz, present sus Cartas Credenciales", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631671200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437898753785188358, "tweet_text": "Asi vamos : https://t.co/A6nNnxdmc3", "text_es": "Asi vamos :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1631656800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437838201473863682, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Por parte de Bolivia se present\u00f3 el embajador Jos\u00e9 Vladimir Crespo Fern\u00e1ndez; de Irlanda, Maeve von Heynitz y de Jamaica\u2026", "text_es": "RT @lopezobrador_: Por parte de Bolivia se present el embajador Jos Vladimir Crespo Fernndez; de Irlanda, Maeve von Heynitz y de Jamaica", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1631642400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437838187980804098, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Tuvimos el honor de conocer a la embajadora de Austria, Elisabeth Kehrer; a Gautier Mignot, de la Uni\u00f3n Europea; a Oscar\u2026", "text_es": "RT @lopezobrador_: Tuvimos el honor de conocer a la embajadora de Austria, Elisabeth Kehrer; a Gautier Mignot, de la Unin Europea; a Oscar", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1631642400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437838174840102913, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Hoy por la ma\u00f1ana recib\u00ed cartas credenciales de embajadoras y embajadores de diez pa\u00edses. Somos amigos de los pueblos y\u2026", "text_es": "RT @lopezobrador_: Hoy por la maana recib cartas credenciales de embajadoras y embajadores de diez pases. Somos amigos de los pueblos y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1631642400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437792236289372162, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f Para la pr\u00f3xima Cumbre de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os, el canciller @m_ebrard explic\u00f3 que:\n\n\u2705 Se presentar\u00e1 un info\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Para la prxima Cumbre de Estados Latinoamericanos y Caribeos, el canciller @m_ebrard explic que: Se presentar un info", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "m_ebrard"], "tweet_date": {"$date": 1631631600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437790638943186960, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 \u00a1Nuevo arribo de vacunas contra el #COVID19! Llegan al @aicm_mx 228 mil 150 dosis de @Pfizer.\n\nCon este cargamento, alcanzamo\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Nuevo arribo de vacunas contra el ! Llegan al @aicm_mx 228 mil 150 dosis de @Pfizer. Con este cargamento, alcanzamo", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SRE_mx", "AICM_mx", "pfizer"], "tweet_date": {"$date": 1631631600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437784895930109956, "tweet_text": "RT @MEscaneroF: Hoy tuve el honor de presentar al Presidente @Isaac_Herzog mis Cartas Credenciales como Embajador de M\u00e9xico ante el Estado\u2026", "text_es": "RT @MEscaneroF: Hoy tuve el honor de presentar al Presidente @Isaac_Herzog mis Cartas Credenciales como Embajador de Mxico ante el Estado", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["MEscaneroF", "Isaac_Herzog"], "tweet_date": {"$date": 1631628000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437761342342111240, "tweet_text": "RT @dmillan: \u00a1La cooperaci\u00f3n internacional rinde frutos!\n\n\u2022 Con \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8: Pr\u00f3xima llegada de 6.3 millones de vacunas; acuerdo binacional para enf\u2026", "text_es": "RT @dmillan: La cooperacin internacional rinde frutos! Con : Prxima llegada de 6.3 millones de vacunas; acuerdo binacional para enf", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["dmillan"], "tweet_date": {"$date": 1631624400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437578605505224705, "tweet_text": "RT @Cuauhtemoc_1521: Plano utilizado por los militares norteamericanos dirigidos por el gral. Winfield Scott durante la invasi\u00f3n del Centro\u2026", "text_es": "RT @Cuauhtemoc_1521: Plano utilizado por los militares norteamericanos dirigidos por el gral. Winfield Scott durante la invasin del Centro", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Cuauhtemoc_1521"], "tweet_date": {"$date": 1631581200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437530012240973827, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f @SRE_mx presenta el proyecto de su nueva Oficina de Pasaportes en Nuevo Le\u00f3n.\n\nhttps://t.co/9PJvcSIzer https://t.co/A2SgW2Wb\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: @SRE_mx presenta el proyecto de su nueva Oficina de Pasaportes en Nuevo Len.", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "SRE_mx"], "tweet_urls": ["https://bit.ly/SRE000420"], "tweet_date": {"$date": 1631570400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437452292433850369, "tweet_text": "RT @Luis_C_Sandoval: Hoy con integrantes del Gabinete Legal y Ampliado, representantes del Poder Legislativo y Judicial, acompa\u00f1amos al Pdt\u2026", "text_es": "RT @Luis_C_Sandoval: Hoy con integrantes del Gabinete Legal y Ampliado, representantes del Poder Legislativo y Judicial, acompaamos al Pdt", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Luis_C_Sandoval"], "tweet_date": {"$date": 1631548800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437436749802885121, "tweet_text": "Hoy que conmemoramos la batalla de Chapultepec, les recomiendo este texto que da cuenta de la haza\u00f1a de la resisten\u2026 https://t.co/8n6yxNqIRE", "text_es": "Hoy que conmemoramos la batalla de Chapultepec, les recomiendo este texto que da cuenta de la hazaa de la resisten", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437436749802885121"], "tweet_date": {"$date": 1631545200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437431024842153995, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 Esta madrugada recibimos 200 mil dosis de la vacuna rusa @sputnikvaccine. Con ello, ya tenemos 4.85 millones de este biol\u00f3gic\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Esta madrugada recibimos 200 mil dosis de la vacuna rusa @sputnikvaccine. Con ello, ya tenemos 4.85 millones de este biolgic", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "sputnikvaccine"], "tweet_date": {"$date": 1631545200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437224647553077257, "replied_to_tweet_id": 1437188730364862464, "replied_to_user_id": 109631064, "tweet_text": "@Alejandro_Marti @MonicaMateosV Abrazo Alejandro.", "text_es": "@Alejandro_Marti @MonicaMateosV Abrazo Alejandro.", "reply_text": "@Alejandro_Marti @MonicaMateosV Abrazo Alejandro.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Alejandro_Marti", "MonicaMateosV"], "tweet_date": {"$date": 1631494800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437216664009969665, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f La #Misi\u00f3nHumanitaria de M\u00e9xico lleg\u00f3 a Bolivia. 150 mil dosis de AstraZeneca aterrizaron para completar el esquema de vacun\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: La de Mxico lleg a Bolivia. 150 mil dosis de AstraZeneca aterrizaron para completar el esquema de vacun", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Misi\u00f3nHumanitaria"], "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631494800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437216625405661184, "replied_to_tweet_id": 1437153456649908224, "replied_to_user_id": 131574396, "tweet_text": "@dilmabr Buena noticia!!! Le deseamos desde M\u00e9xico pronto restablecimiento y buena salud!!", "text_es": "@dilmabr Buena noticia!!! Le deseamos desde Mxico pronto restablecimiento y buena salud!!", "reply_text": "@dilmabr Buena noticia!!! Le deseamos desde Mxico pronto restablecimiento y buena salud!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["dilmabr"], "tweet_date": {"$date": 1631494800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437147948610203649, "tweet_text": "RT @SRE_mx: Hoy celebramos el 69 aniversario de relaciones diplom\u00e1ticas entre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y \ud83c\uddf8\ud83c\udde6.\n\nReiteramos el compromiso para continuar fortalecien\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Hoy celebramos el 69 aniversario de relaciones diplomticas entre y . Reiteramos el compromiso para continuar fortalecien", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631476800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437119529738440706, "tweet_text": "RT @AsvazadourianJP: Reuni\u00f3n en Par\u00eds entre @CMorenoToscano1 de @SRE_mx y @franckriester, sobre las din\u00e1micas relaciones economicas y comer\u2026", "text_es": "RT @AsvazadourianJP: Reunin en Pars entre @CMorenoToscano1 de @SRE_mx y @franckriester, sobre las dinmicas relaciones economicas y comer", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["AsvazadourianJP", "CMorenoToscano1", "SRE_mx", "franckriester"], "tweet_date": {"$date": 1631469600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437100365846130694, "tweet_text": "RT @USAmbMex: Trabajar\u00e9 arduamente con la administraci\u00f3n del Presidente @lopezobrador_, el Canciller @m_ebrard y todos nuestros socios del\u2026", "text_es": "RT @USAmbMex: Trabajar arduamente con la administracin del Presidente @lopezobrador_, el Canciller @m_ebrard y todos nuestros socios del", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["USAmbMex", "lopezobrador_", "m_ebrard"], "tweet_date": {"$date": 1631466000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437098377280466948, "tweet_text": "Tuve el gran gusto de desayunar con el senador Ricardo Monreal, compa\u00f1ero de muchas batallas en favor de la 4T, en\u2026 https://t.co/LtHfF6eNqH", "text_es": "Tuve el gran gusto de desayunar con el senador Ricardo Monreal, compaero de muchas batallas en favor de la 4T, en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437098377280466948"], "tweet_date": {"$date": 1631466000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437097169916399622, "tweet_text": "RT @RicardoMonrealA: En la toma de protesta del nuevo gobernador de Zacatecas, @DavidMonrealA, coincid\u00ed con el canciller Marcelo Ebrard (@m\u2026", "text_es": "RT @RicardoMonrealA: En la toma de protesta del nuevo gobernador de Zacatecas, @DavidMonrealA, coincid con el canciller Marcelo Ebrard (@m", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["RicardoMonrealA", "DavidMonrealA"], "tweet_date": {"$date": 1631466000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1437097036420206598, "tweet_text": "Toma de protesta de David Monreal Avila como Gobernador de Zacatecas, una nueva etapa se inicia!! https://t.co/xtrzF06UUg", "text_es": "Toma de protesta de David Monreal Avila como Gobernador de Zacatecas, una nueva etapa se inicia!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1631466000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1436879578925080581, "replied_to_tweet_id": 1436863122254401542, "replied_to_user_id": 774328791606767617, "tweet_text": "@USAmbMex Bienvenido Embajador", "text_es": "@USAmbMex Bienvenido Embajador", "reply_text": "@USAmbMex Bienvenido Embajador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["USAmbMex"], "tweet_date": {"$date": 1631412000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1436802121752530945, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Estamos supervisando presas y distritos de riego en el sur de Sinaloa. Les comparto informaci\u00f3n desde Picachos. https://\u2026", "text_es": "RT @lopezobrador_: Estamos supervisando presas y distritos de riego en el sur de Sinaloa. Les comparto informacin desde Picachos. https://", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1631394000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1436752108942938119, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcc4El presidente L\u00f3pez Obrador propone a Quirino Ordaz Coppel como embajador de M\u00e9xico en Espa\u00f1a. \n\nhttps://t.co/g7OqniaUSj https\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El presidente Lpez Obrador propone a Quirino Ordaz Coppel como embajador de Mxico en Espaa. https", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcc4"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/SRE000418"], "tweet_date": {"$date": 1631383200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1436749681309126658, "tweet_text": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx lamenta el sensible fallecimiento de Jorge Sampaio, expresidente de Portugal, fil\u00e1ntropo y figura multilateral promi\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx lamenta el sensible fallecimiento de Jorge Sampaio, expresidente de Portugal, filntropo y figura multilateral promi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631383200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1436749530867847178, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 Esta ma\u00f1ana, desde la Ciudad de M\u00e9xico, fueron enviadas las segundas dosis del esquema de vacunaci\u00f3n de AstraZeneca a Hondura\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Esta maana, desde la Ciudad de Mxico, fueron enviadas las segundas dosis del esquema de vacunacin de AstraZeneca a Hondura", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631383200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1436745561584148487, "tweet_text": "Hace 48 a\u00f1os.. https://t.co/xlioqrpwd6", "text_es": "Hace 48 aos..", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1631383200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1436706134832910347, "tweet_text": "Hoy recordamos a las v\u00edctimas del 11 de septiembre en Nueva York, nuestro afecto y condolencias al pueblo norteamer\u2026 https://t.co/r5knP3Y75l", "text_es": "Hoy recordamos a las vctimas del 11 de septiembre en Nueva York, nuestro afecto y condolencias al pueblo norteamer", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436706134832910347"], "tweet_date": {"$date": 1631372400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1436677437149024260, "replied_to_tweet_id": 1436547015069081601, "replied_to_user_id": 1258073678232813570, "tweet_text": "@MakiTeramotoS @ConsulMexHou Muchas gracias por su gran esfuerzo", "text_es": "@MakiTeramotoS @ConsulMexHou Muchas gracias por su gran esfuerzo", "reply_text": "@MakiTeramotoS @ConsulMexHou Muchas gracias por su gran esfuerzo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["MakiTeramotoS", "ConsulMexHou"], "tweet_date": {"$date": 1631365200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1436670712283111427, "replied_to_tweet_id": 1436492700233175064, "replied_to_user_id": 111372842, "tweet_text": "@joserra_espn Mis condolencias, descanse en paz", "text_es": "@joserra_espn Mis condolencias, descanse en paz", "reply_text": "@joserra_espn Mis condolencias, descanse en paz", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["joserra_espn"], "tweet_date": {"$date": 1631365200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1436387764539465731, "tweet_text": "RT @SEGIBdigital: \ud83d\uddde\ufe0fNOTA DE PRENSA | La SGI, @RGrynspan, concluye su mandato dejando una Conferencia Iberoamericana renovada y fortalecida.\u2026", "text_es": "RT @SEGIBdigital: NOTA DE PRENSA | La SGI, @RGrynspan, concluye su mandato dejando una Conferencia Iberoamericana renovada y fortalecida.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\uddde\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SEGIBdigital", "RGrynspan"], "tweet_date": {"$date": 1631296800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1436384188190629891, "replied_to_tweet_id": 1436344846042685457, "replied_to_user_id": 299317548, "tweet_text": "@RGrynspan @SEGIBdigital @CumbreIberoA Felicitaciones Rebeca ppr tu gran trabajo en SEGIB, exitos en tu nueva encomienda!!", "text_es": "@RGrynspan @SEGIBdigital @CumbreIberoA Felicitaciones Rebeca ppr tu gran trabajo en SEGIB, exitos en tu nueva encomienda!!", "reply_text": "@RGrynspan @SEGIBdigital @CumbreIberoA Felicitaciones Rebeca ppr tu gran trabajo en SEGIB, exitos en tu nueva encomienda!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["RGrynspan", "SEGIBdigital", "CumbreIberoA"], "tweet_date": {"$date": 1631296800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1436382815428521987, "tweet_text": "RT @VP: Mexico is one of our most important economic partners. Yesterday, I spoke at the re-launch of the U.S.-Mexico High Level Economic D\u2026", "text_en": "RT @VP: Mexico is one of our most important economic partners. Yesterday, I spoke at the re-launch of the U.S.-Mexico High Level Economic D", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["VP"], "tweet_date": {"$date": 1631296800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1436149907799351297, "tweet_text": "RT @thehill: .@VP Kamala Harris at U.S.-Mexico High Level Economic Dialogue: \"We will invest in an inclusive and green development capacity\u2026", "text_en": "RT @thehill: .@VP Kamala Harris at U.S.-Mexico High Level Economic Dialogue: \"We will invest in an inclusive and green development capacity", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["thehill", "VP"], "tweet_date": {"$date": 1631239200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1436149839910379528, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 Integrantes del #DEAN \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd-\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8.\n\nPor M\u00e9xico, canciller @m_ebrard, secretaria @tatclouthier y embajador @emoctezumab.\n\nPor Estado\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Integrantes del -. Por Mxico, canciller @m_ebrard, secretaria @tatclouthier y embajador @emoctezumab. Por Estado", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["DEAN"], "mentions": ["SRE_mx", "m_ebrard", "tatclouthier", "emoctezumab"], "tweet_date": {"$date": 1631239200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1436149744594788357, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcc4El canciller @m_ebrard promueve en Washington inversi\u00f3n y negocios para M\u00e9xico.\n\nhttps://t.co/Secdjsd4Cp https://t.co/uz12ocWt\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El canciller @m_ebrard promueve en Washington inversin y negocios para Mxico.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcc4"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "m_ebrard"], "tweet_urls": ["https://bit.ly/SRE000415"], "tweet_date": {"$date": 1631239200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1436077095218778112, "tweet_text": "RT @SRE_mx: #EnVivo | Mensaje a medios de comunicaci\u00f3n acerca de la reactivaci\u00f3n del Di\u00e1logo Econ\u00f3mico de Alto Nivel entre M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y Estad\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: | Mensaje a medios de comunicacin acerca de la reactivacin del Dilogo Econmico de Alto Nivel entre Mxico y Estad", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnVivo"], "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631221200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1436077060091518987, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f Durante la inauguraci\u00f3n del #DEAN, el canciller @m_ebrard enfatiz\u00f3 que \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd busca construir una visi\u00f3n, junto a \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, de un futu\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Durante la inauguracin del , el canciller @m_ebrard enfatiz que busca construir una visin, junto a , de un futu", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["DEAN"], "mentions": ["SRE_mx", "m_ebrard"], "tweet_date": {"$date": 1631221200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1436074738401660930, "tweet_text": "En la Casa Blanca, excelente Di\u00e1logo de Alto Nivel encabezado por la Vicepresidente Kamala Harris. Se inicia una nu\u2026 https://t.co/KIyRzQ3JzO", "text_es": "En la Casa Blanca, excelente Dilogo de Alto Nivel encabezado por la Vicepresidente Kamala Harris. Se inicia una nu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436074738401660930"], "tweet_date": {"$date": 1631221200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1436052572469616643, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcc4Reactivaci\u00f3n del Di\u00e1logo Econ\u00f3mico de Alto Nivel entre M\u00e9xico y Estados Unidos. \n\nhttps://t.co/RaaTnDm9kl https://t.co/cjgCuaE\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Reactivacin del Dilogo Econmico de Alto Nivel entre Mxico y Estados Unidos.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcc4"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/conjunto090921"], "tweet_date": {"$date": 1631217600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1435752018379948034, "tweet_text": "RT @JA_Zabalgoitia: Condiciones inmejorables en el #EnglishChannel. Qu\u00e9 bueno que  Gonzalo Nadal pudo aprovecharlas! Qu\u00e9 significa nadar en\u2026", "text_es": "RT @JA_Zabalgoitia: Condiciones inmejorables en el . Qu bueno que Gonzalo Nadal pudo aprovecharlas! Qu significa nadar en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnglishChannel"], "mentions": ["JA_Zabalgoitia"], "tweet_date": {"$date": 1631145600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1435698486838767622, "tweet_text": "Ya en Washington para el Dialogo Econ\u00f3mico de Alto Nivel, aqu\u00ed la informaci\u00f3n : https://t.co/k9YzaPQmkH", "text_es": "Ya en Washington para el Dialogo Econmico de Alto Nivel, aqu la informacin :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1631131200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1435684582377066504, "tweet_text": "RT @MexOnu: La Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os @PPT_CELAC se revitaliza en la ONU \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 y se pronuncia en contra de los ensa\u2026", "text_es": "RT @MexOnu: La Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribeos @PPT_CELAC se revitaliza en la ONU y se pronuncia en contra de los ensa", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["MexOnu", "PPT_CELAC"], "tweet_date": {"$date": 1631127600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1435618112246853634, "replied_to_tweet_id": 1435610288968065034, "replied_to_user_id": 87808060, "tweet_text": "@CancilleriaPeru @acelorioa @SRE_mx Nuestra gratitud al pueblo y gobierno de Per\u00fa por su solidaridad y afecto. Gracias!!", "text_es": "@CancilleriaPeru @acelorioa @SRE_mx Nuestra gratitud al pueblo y gobierno de Per por su solidaridad y afecto. Gracias!!", "reply_text": "@CancilleriaPeru @acelorioa @SRE_mx Nuestra gratitud al pueblo y gobierno de Per por su solidaridad y afecto. Gracias!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CancilleriaPeru", "acelorioa", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631113200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1435610567436288000, "tweet_text": "RT @JesusSeade: Gran honor tomar posesi\u00f3n en esta fecha como Embajador Extraordinario y Plenipotenciario de M\u00e9xico ante la Rep\u00fablica Popula\u2026", "text_es": "RT @JesusSeade: Gran honor tomar posesin en esta fecha como Embajador Extraordinario y Plenipotenciario de Mxico ante la Repblica Popula", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["JesusSeade"], "tweet_date": {"$date": 1631109600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1435610195225350149, "tweet_text": "RT @acelorioa: #Lecturarecomendada Casos de Am\u00e9rica Latina ante la Corte Internacional de Justicia. Fronteras, conflictos armados, derechos\u2026", "text_es": "RT @acelorioa: Casos de Amrica Latina ante la Corte Internacional de Justicia. Fronteras, conflictos armados, derechos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Lecturarecomendada"], "mentions": ["acelorioa"], "tweet_date": {"$date": 1631109600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1435602227163549704, "tweet_text": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx, en nombre del @GobiernoMX, env\u00eda sus felicitaciones al pueblo y Gobierno de \ud83c\udde6\ud83c\udde9 con motivo de la celebraci\u00f3n de su D\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx, en nombre del @GobiernoMX, enva sus felicitaciones al pueblo y Gobierno de con motivo de la celebracin de su D", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "SRE_mx", "GobiernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1631109600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1435602203075661828, "tweet_text": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx, en nombre del @GobiernoMX, extiende una felicitaci\u00f3n al pueblo y Gobierno de \ud83c\uddf2\ud83c\uddf0 por la celebraci\u00f3n de su D\u00eda de la\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx, en nombre del @GobiernoMX, extiende una felicitacin al pueblo y Gobierno de por la celebracin de su Da de la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "SRE_mx", "GobiernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1631109600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1435433327264215043, "tweet_text": "RT @Candelaria___: En la @SRE_mx todos bien https://t.co/lR32WMy5sZ", "text_es": "RT @Candelaria___: En la @SRE_mx todos bien", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Candelaria___", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631070000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1435431699844829185, "tweet_text": "RT @CNPC_MX: \u26a0\ufe0f#Actualizaci\u00f3n #Sismo, magnitud 7.1 #Acapulco, #GRO.\nSe mantiene comunicaci\u00f3n con las unidades estatales y municipales de #P\u2026", "text_es": "RT @CNPC_MX: , magnitud 7.1 , . Se mantiene comunicacin con las unidades estatales y municipales de", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Actualizaci\u00f3n", "Sismo", "Acapulco", "GRO"], "mentions": ["CNPC_MX"], "tweet_date": {"$date": 1631070000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1435431324874158080, "tweet_text": "Reportan Gobernaci\u00f3n y Autoridades de la Ciudad que no hay afectaciones graves o vidas comprometidas hasta ahora.       Que alivio.", "text_es": "Reportan Gobernacin y Autoridades de la Ciudad que no hay afectaciones graves o vidas comprometidas hasta ahora. Que alivio.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1631070000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1435430320246071297, "tweet_text": "En la SRE no hay afectaciones ni desgracias que lamentar.", "text_es": "En la SRE no hay afectaciones ni desgracias que lamentar.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1631070000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1435429886882193409, "tweet_text": "Actualizaci\u00f3n, https://t.co/r7SfxU5PiT", "text_es": "Actualizacin,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1631066400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1435424674738065414, "tweet_text": "RT @SismologicoMX: Preliminar: SISMO Magnitud 6.9 Loc. 14 km al SURESTE de ACAPULCO, GRO 07/09/2021 20:47:47 Lat 16.82 Lon -99.78 Pf 10 km", "text_es": "RT @SismologicoMX: Preliminar: SISMO Magnitud 6.9 Loc. 14 km al SURESTE de ACAPULCO, GRO 07/09/2021 20:47:47 Lat 16.82 Lon -99.78 Pf 10 km", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SismologicoMX"], "tweet_date": {"$date": 1631066400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1435422048138969098, "tweet_text": "Me. Dicen 6.9 segun sismol\u00f3gico", "text_es": "Me. Dicen 6.9 segun sismolgico", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1631066400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1435421835764637701, "tweet_text": "Sismo intenso, espero tod@s est\u00e9n bien.", "text_es": "Sismo intenso, espero tod@s estn bien.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1631066400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1435403592362389505, "tweet_text": "RT @alalday: Bravo! #HumanRights  \nThe unanimous ruling from Mexico's Supreme Court follows a growing women's movement to demand greater ri\u2026", "text_en": "RT @alalday: Bravo! The unanimous ruling from Mexico's Supreme Court follows a growing women's movement to demand greater ri", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["HumanRights"], "mentions": ["alalday"], "tweet_date": {"$date": 1631062800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1435403065436299272, "tweet_text": "RT @crisspr: A partir de hoy los viajeros internacionales podr\u00e1n ingresar a Canad\u00e1 \ud83c\udde8\ud83c\udde6 si cumplen ciertos requisitos. Para mayor informaci\u00f3n\u2026", "text_es": "RT @crisspr: A partir de hoy los viajeros internacionales podrn ingresar a Canad si cumplen ciertos requisitos. Para mayor informacin", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["crisspr"], "tweet_date": {"$date": 1631062800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1435358294927884288, "tweet_text": "RT @imatiasromero: \u00bfMayor contexto sobre el tr\u00e1fico il\u00edcito de armas a M\u00e9xico desde una perspectiva de #Pol\u00edticaExterior?\n\nTe compartimos e\u2026", "text_es": "RT @imatiasromero: Mayor contexto sobre el trfico ilcito de armas a Mxico desde una perspectiva de ? Te compartimos e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Pol\u00edticaExterior"], "mentions": ["imatiasromero"], "tweet_date": {"$date": 1631052000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1435350759600758787, "tweet_text": "Hoy es un gran d\u00eda para los derechos de la mujer. Record\u00e9 aquel abril de 2007 cuando la Ciudad despenaliz\u00f3 la inter\u2026 https://t.co/kbRClfFJGO", "text_es": "Hoy es un gran da para los derechos de la mujer. Record aquel abril de 2007 cuando la Ciudad despenaliz la inter", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435350759600758787"], "tweet_date": {"$date": 1631048400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1435273413627502599, "tweet_text": "RT @SRE_mx: El @GobiernoMX, a trav\u00e9s de la @SRE_mx, env\u00eda sus felicitaciones al pueblo y Gobierno de \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 por la celebraci\u00f3n de su Aniversari\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El @GobiernoMX, a travs de la @SRE_mx, enva sus felicitaciones al pueblo y Gobierno de por la celebracin de su Aniversari", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "GobiernoMX", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631030400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1435072271031455748, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd se congratula por los acuerdos parciales alcanzados, el d\u00eda de hoy, en el proceso de di\u00e1logo y negociaci\u00f3n entre e\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: Mxico se congratula por los acuerdos parciales alcanzados, el da de hoy, en el proceso de dilogo y negociacin entre e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PPT_CELAC"], "tweet_date": {"$date": 1630983600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1435056125196505091, "tweet_text": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx extiende una felicitaci\u00f3n a la comunidad jud\u00eda por la celebraci\u00f3n del #RoshHashanah.\n\nDeseamos que sea un excelente\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx extiende una felicitacin a la comunidad juda por la celebracin del . Deseamos que sea un excelente", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["RoshHashanah"], "mentions": ["SRE_mx", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1630980000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1435025798801629192, "tweet_text": "Lamento profundamente el fallecimiento del maestro Enrique Gonz\u00e1lez Pedrero, descanse en paz.", "text_es": "Lamento profundamente el fallecimiento del maestro Enrique Gonzlez Pedrero, descanse en paz.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1630972800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1434881366685065221, "tweet_text": "Buena semana : https://t.co/GOQMlqDx5y", "text_es": "Buena semana :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1630936800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1434827030424662018, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8\u00a1Contin\u00faa el arribo de vacunas contra el #COVID19 a \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd!\n\nEsta noche recibimos en el @aicm_mx 973 mil 300 dosis de AstraZeneca.\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Contina el arribo de vacunas contra el a ! Esta noche recibimos en el @aicm_mx 973 mil 300 dosis de AstraZeneca.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SRE_mx", "AICM_mx"], "tweet_date": {"$date": 1630926000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1434699761139994631, "tweet_text": "RT @AMEXCID: Los nav\u00edos #Papaloapan, #Libertador y #Veracruz de la @SEMAR_mx, permanecen en Puerto Pr\u00edncipe, #Hait\u00ed\ud83c\udded\ud83c\uddf9, lo que confirma el a\u2026", "text_es": "RT @AMEXCID: Los navos , y de la @SEMAR_mx, permanecen en Puerto Prncipe, , lo que confirma el a", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Papaloapan", "Libertador", "Veracruz", "Hait\u00ed"], "mentions": ["AMEXCID", "SEMAR_mx"], "tweet_date": {"$date": 1630893600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1434699724649553925, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Gracias a las vacunas hay menos hospitalizados y fallecidos por #COVID19. Abrazo a quienes han sufrido por esta terrible\u2026", "text_es": "RT @lopezobrador_: Gracias a las vacunas hay menos hospitalizados y fallecidos por . Abrazo a quienes han sufrido por esta terrible", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1630893600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1434685097874235393, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f Autoridades de #Hait\u00ed \ud83c\udded\ud83c\uddf9 e integrantes de la @SEMAR_mx y la @AMEXCID \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd trabajan, de manera coordinada, para continuar con l\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Autoridades de e integrantes de la @SEMAR_mx y la @AMEXCID trabajan, de manera coordinada, para continuar con l", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Hait\u00ed"], "mentions": ["SRE_mx", "SEMAR_mx", "AMEXCID"], "tweet_date": {"$date": 1630890000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1434616498979475457, "tweet_text": "RT @ConsulmexNUO: Con el apoyo de @ConsulMexHou @ConsulMexDal @ConsulmexAtl, hemos recorrido zonas m\u00e1s afectadas por Hurac\u00e1n Ida para ident\u2026", "text_es": "RT @ConsulmexNUO: Con el apoyo de @ConsulMexHou @ConsulMexDal @ConsulmexAtl, hemos recorrido zonas ms afectadas por Huracn Ida para ident", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["ConsulmexNUO", "ConsulMexHou", "ConsulMexDal", "ConsulMexAtl"], "tweet_date": {"$date": 1630875600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1434579612562911235, "tweet_text": "RT @AMEXCID: Autoridades de @Pwoteksyonsivil de #Hait\u00ed\ud83c\udded\ud83c\uddf9 e integrantes de la @SEMAR_mx y la @AMEXCID\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, trabajan de manera coordinada para\u2026", "text_es": "RT @AMEXCID: Autoridades de @Pwoteksyonsivil de e integrantes de la @SEMAR_mx y la @AMEXCID, trabajan de manera coordinada para", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Hait\u00ed"], "mentions": ["AMEXCID", "Pwoteksyonsivil", "SEMAR_mx", "AMEXCID"], "tweet_date": {"$date": 1630864800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1434579587678158853, "tweet_text": "RT @Candelaria___: Continuamos con los preparativos para la emisi\u00f3n del #PasaporteElectr\u00f3nico para menores de edad, hoy se realizaron prueb\u2026", "text_es": "RT @Candelaria___: Continuamos con los preparativos para la emisin del para menores de edad, hoy se realizaron prueb", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["PasaporteElectr\u00f3nico"], "mentions": ["Candelaria___"], "tweet_date": {"$date": 1630864800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1434578737572372485, "tweet_text": "Karen Vega lleva el orgullo oaxaque\u00f1o al mundo de la moda, bravo!! https://t.co/QtdHVAQQdz v\u00eda @voguemagazine", "text_es": "Karen Vega lleva el orgullo oaxaqueo al mundo de la moda, bravo!! va @voguemagazine", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["voguemagazine"], "tweet_urls": ["https://www.vogue.com/article/karen-vega-oaxacan-model-mexico?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=onsite-share&utm_brand=vogue&utm_social-type=earned"], "tweet_date": {"$date": 1630864800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1434321945273765889, "tweet_text": "RT @NorwayMFA: We have the pleasure to publish the first official photo of the plenary of the negotiation process in Mexico between the Gov\u2026", "text_en": "RT @NorwayMFA: We have the pleasure to publish the first official photo of the plenary of the negotiation process in Mexico between the Gov", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["NorwayMFA"], "tweet_date": {"$date": 1630803600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1434294267959132166, "tweet_text": "M\u00e9xico da la m\u00e1s cordial bienvenida a los representantes del Gobierno de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela y de\u2026 https://t.co/4vrQNKfljs", "text_es": "Mxico da la ms cordial bienvenida a los representantes del Gobierno de la Repblica Bolivariana de Venezuela y de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434294267959132166"], "tweet_date": {"$date": 1630796400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1434202012636401680, "tweet_text": "RT @Daniela_MichelC: Much\u00edsimas felicidades a todas y todos los seleccionados de esta 19a. edici\u00f3n!! Nos dar\u00e1 mucha alegr\u00eda darles la bienv\u2026", "text_es": "RT @Daniela_MichelC: Muchsimas felicidades a todas y todos los seleccionados de esta 19a. edicin!! Nos dar mucha alegra darles la bienv", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Daniela_MichelC"], "tweet_date": {"$date": 1630774800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1434201406945337350, "tweet_text": "RT @Cienciaymas_: Una de las capturas con mayor resoluci\u00f3n que se han hecho sobre J\u00fapiter en la historia de la NASA. https://t.co/vWvJOy30ef", "text_es": "RT @Cienciaymas_: Una de las capturas con mayor resolucin que se han hecho sobre Jpiter en la historia de la NASA.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Cienciaymas_"], "tweet_date": {"$date": 1630774800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1434201012789780481, "tweet_text": "RT @Candelaria___: Zona de animales de compa\u00f1\u00eda en la Nueva Oficina de #Pasaportes de la @SRE_mx en #Puebla. \n\nInnovamos para brindar el me\u2026", "text_es": "RT @Candelaria___: Zona de animales de compaa en la Nueva Oficina de de la @SRE_mx en . Innovamos para brindar el me", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Pasaportes", "Puebla"], "mentions": ["Candelaria___", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1630774800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1434200888478998534, "tweet_text": "RT @PerezBravoA: #Mexico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd strongly condemns the terrorist attack perpetrated yesterday in a shopping mall in #Auckland. We express our sol\u2026", "text_en": "RT @PerezBravoA: strongly condemns the terrorist attack perpetrated yesterday in a shopping mall in . We express our sol", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["Mexico", "Auckland"], "mentions": ["PerezBravoA"], "tweet_date": {"$date": 1630774800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1433980352008179714, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f Gracias al trabajo coordinado entre la @SEMAR_mx y @AMEXCID, M\u00e9xico ha enviado 2 mil toneladas de ayuda humanitaria a Hait\u00ed.\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Gracias al trabajo coordinado entre la @SEMAR_mx y @AMEXCID, Mxico ha enviado 2 mil toneladas de ayuda humanitaria a Hait.", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "SEMAR_mx", "AMEXCID"], "tweet_date": {"$date": 1630720800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1433925889528578060, "tweet_text": "RT @maximilianoreyz: Entrega la Embajada de M\u00e9xico ayuda humanitaria a la Rep\u00fablica de Hait\u00ed para atender la emergencia del sismo ocurrido\u2026", "text_es": "RT @maximilianoreyz: Entrega la Embajada de Mxico ayuda humanitaria a la Repblica de Hait para atender la emergencia del sismo ocurrido", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["maximilianoreyz"], "tweet_date": {"$date": 1630710000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1433813210390573060, "tweet_text": "Se reactiva el pr\u00f3ximo 9 de septiembre el Dialogo Econ\u00f3mico de Alto Nvel con EU https://t.co/P5ix1bZhki", "text_es": "Se reactiva el prximo 9 de septiembre el Dialogo Econmico de Alto Nvel con EU", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://www.gob.mx/sre/prensa/el-dialogo-economico-de-alto-nivel-entre-mexico-y-estados-unidos-se-reactiva-con-la-participacion-de-las-secretarias-de-relaciones-exteriores-economia-y-hacienda"], "tweet_date": {"$date": 1630681200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1433607624776249361, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f Hoy, gracias al esfuerzo coordinado por la @AMEXCID, arrib\u00f3 a Hait\u00ed la ayuda humanitaria mexicana en el buque Papaloapan de\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Hoy, gracias al esfuerzo coordinado por la @AMEXCID, arrib a Hait la ayuda humanitaria mexicana en el buque Papaloapan de", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "AMEXCID"], "tweet_date": {"$date": 1630634400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1433585229462188038, "tweet_text": "RT @maximilianoreyz: Concluimos exitosamente la 3\u20e3 Reuni\u00f3n del Consejo de Asociaci\u00f3n del AAE entre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 con la firma del Acta Final que re\u2026", "text_es": "RT @maximilianoreyz: Concluimos exitosamente la 3 Reunin del Consejo de Asociacin del AAE entre con la firma del Acta Final que re", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd1d"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["maximilianoreyz"], "tweet_date": {"$date": 1630627200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1433584780138983427, "tweet_text": "RT @EmbaMexFra: Agradecemos al @IME_SRE por la inclusi\u00f3n en #CasadeMexico del art\u00edculo sobre el dispositivo de apoyo psicol\u00f3gico gratuito E\u2026", "text_es": "RT @EmbaMexFra: Agradecemos al @IME_SRE por la inclusin en del artculo sobre el dispositivo de apoyo psicolgico gratuito E", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CasadeMexico"], "mentions": ["EmbaMexFra", "IME_SRE"], "tweet_date": {"$date": 1630627200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1433584717362774017, "tweet_text": "RT @ForumArmsTrade: US should take interest for moral reasons and \"because violence and insecurity within its regional neighbors is intertw\u2026", "text_en": "RT @ForumArmsTrade: US should take interest for moral reasons and \"because violence and insecurity within its regional neighbors is intertw", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["ForumArmsTrade"], "tweet_date": {"$date": 1630627200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1433583043499933696, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: COMUNICADO \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd | https://t.co/lmZEdpbiti\n\nSe celebr\u00f3 la 32\u00b0 Reuni\u00f3n de Coordinaciones Nacionales de la #CELAC en donde se ava\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: COMUNICADO | Se celebr la 32 Reunin de Coordinaciones Nacionales de la en donde se ava", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CELAC"], "mentions": ["PPT_CELAC"], "tweet_urls": ["https://bit.ly/SRE000399"], "tweet_date": {"$date": 1630627200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1433578181676580866, "tweet_text": "RT @SRE_mx: Expresamos nuestra solidaridad con los Estados Unidos ante las p\u00e9rdidas ocasionadas por el hurac\u00e1n Ida. \n\nEl @GobiernoMX, a tra\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Expresamos nuestra solidaridad con los Estados Unidos ante las prdidas ocasionadas por el huracn Ida. El @GobiernoMX, a tra", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "GobiernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1630627200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1433578120557182977, "tweet_text": "RT @efrain_gp: Hemos concluido una marat\u00f3nica 32\u00b0 Reuni\u00f3n de Coordinaciones Nacionales de la #CELAC, en preparaci\u00f3n para la VI Cumbre de Je\u2026", "text_es": "RT @efrain_gp: Hemos concluido una maratnica 32 Reunin de Coordinaciones Nacionales de la , en preparacin para la VI Cumbre de Je", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CELAC"], "mentions": ["efrain_gp"], "tweet_date": {"$date": 1630627200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1433578002596577300, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f Hoy inauguramos la nueva oficina de pasaportes de la @SRE_mx, en el estado de Puebla. \n\nEl director general de Oficinas de P\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Hoy inauguramos la nueva oficina de pasaportes de la @SRE_mx, en el estado de Puebla. El director general de Oficinas de P", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1630627200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1433575987397083167, "tweet_text": "RT @EMPosts: Una pl\u00e1tica hoy entre el Embajador @emoctezumab y el Secretario @SecMartyWalsh en un recorrido @MexCultureDC.\n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd hoy firmar\u2026", "text_es": "RT @EMPosts: Una pltica hoy entre el Embajador @emoctezumab y el Secretario @SecMartyWalsh en un recorrido @MexCultureDC. hoy firmar", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EMPosts", "emoctezumab", "SecMartyWalsh", "MexCultureDC"], "tweet_date": {"$date": 1630627200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1433569082540974080, "tweet_text": "Nuevas oficinas para pasaportes en Puebla : https://t.co/vCQWSc4blH", "text_es": "Nuevas oficinas para pasaportes en Puebla :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1630623600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1433561924097118209, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f El canciller @m_ebrard realiz\u00f3 un recorrido por las instalaciones de la nueva Oficina de Pasaportes de la @SRE_mx, en Puebla\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El canciller @m_ebrard realiz un recorrido por las instalaciones de la nueva Oficina de Pasaportes de la @SRE_mx, en Puebla", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "m_ebrard", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1630623600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1433209850536898562, "replied_to_tweet_id": 1433194981913681921, "replied_to_user_id": 1241390928516038658, "tweet_text": "@DavidNajera Felicitaciones!!", "text_es": "@DavidNajera Felicitaciones!!", "reply_text": "@DavidNajera Felicitaciones!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["DavidNajera"], "tweet_date": {"$date": 1630537200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1433193232855441412, "tweet_text": "RT @JulianVenturaV: En 2020 estadunidenses \u201ccompraron m\u00e1s de 23 millones de armas de fuego, un incremento de 65% respecto de 2019\u2026en enero\u2026", "text_es": "RT @JulianVenturaV: En 2020 estadunidenses compraron ms de 23 millones de armas de fuego, un incremento de 65% respecto de 2019en enero", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["JulianVenturaV"], "tweet_date": {"$date": 1630533600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1433159413154689026, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Tercer Informe de Gobierno https://t.co/WBrgj2W0sX", "text_es": "RT @lopezobrador_: Tercer Informe de Gobierno", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1mnGeagbyWYGX"], "tweet_date": {"$date": 1630526400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1433153467380641794, "tweet_text": "En el Tercer Informe de Gobierno del Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador, texto memorable. https://t.co/iEP9Qs3CH2", "text_es": "En el Tercer Informe de Gobierno del Presidente Andrs Manuel Lpez Obrador, texto memorable.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1630526400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1433137325828083712, "tweet_text": "Tenemos un gran Presidente, es un gran honor formar parte de su  equipo.", "text_es": "Tenemos un gran Presidente, es un gran honor formar parte de su equipo.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1630522800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1433071900880629760, "tweet_text": "Se los recomiendo : https://t.co/ft659AOdDI", "text_es": "Se los recomiendo :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1630504800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1433071383798497290, "tweet_text": "Hoy el Tercer Informe de Gobierno del Presidente Lopez Obrador a las 10 am : https://t.co/sXr7z91GME", "text_es": "Hoy el Tercer Informe de Gobierno del Presidente Lopez Obrador a las 10 am :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1630504800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1433070423927832583, "tweet_text": "RT @albertolati: Con esta imponente imagen lleg\u00f3 la medalla catorce de M\u00e9xico en los #Paralympics de Tokio.\nJuan Pablo Cervantes se queda e\u2026", "text_es": "RT @albertolati: Con esta imponente imagen lleg la medalla catorce de Mxico en los de Tokio. Juan Pablo Cervantes se queda e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Paralympics"], "mentions": ["albertolati"], "tweet_date": {"$date": 1630504800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1433053145115070464, "tweet_text": "RT @OctavioTripp: Se logr\u00f3 realizar el primer vuelo de Egypt Air a \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd en la historia. Un esfuerzo colectivo para brindar refugio a 175 afga\u2026", "text_en": "RT @OctavioTripp: Se logr realizar el primer vuelo de Egypt Air a en la historia. Un esfuerzo colectivo para brindar refugio a 175 afga", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["OctavioTripp"], "tweet_date": {"$date": 1630501200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1432858523679985665, "tweet_text": "RT @marthadelgado: El 23 de diciembre de 2020, lleg\u00f3 el primer cargamento de vacunas de @pfizer al pa\u00eds, con el cual nos convertimos en el\u2026", "text_es": "RT @marthadelgado: El 23 de diciembre de 2020, lleg el primer cargamento de vacunas de @pfizer al pas, con el cual nos convertimos en el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["marthadelgado", "pfizer"], "tweet_date": {"$date": 1630454400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1432858457384837125, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 El director de @Birmex, Pedro Zenteno, subray\u00f3 el esfuerzo de distribuci\u00f3n de las vacunas, las cuales han llegado en 132 vuel\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El director de @Birmex, Pedro Zenteno, subray el esfuerzo de distribucin de las vacunas, las cuales han llegado en 132 vuel", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "Birmex"], "tweet_date": {"$date": 1630454400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1432858438934142976, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u00abJuntos, Gobierno, funcionarios, iniciativa privada y sociedad civil [\u2026] Demostramos que organizados y coordinados logramos est\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Juntos, Gobierno, funcionarios, iniciativa privada y sociedad civil [] Demostramos que organizados y coordinados logramos est", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1630454400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1432858402976374786, "tweet_text": "RT @marthadelgado: Ante la pandemia por #Covid19 el Presidente @LopezObrador_ encomend\u00f3 a la @SRE_mx la tarea de buscar los insumos m\u00e9dicos\u2026", "text_es": "RT @marthadelgado: Ante la pandemia por el Presidente @LopezObrador_ encomend a la @SRE_mx la tarea de buscar los insumos mdicos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Covid19"], "mentions": ["marthadelgado", "lopezobrador_", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1630454400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1432858378552942595, "tweet_text": "RT @emoctezumab: \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\nLa relaci\u00f3n bilateral entre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd#M\u00e9xico y \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8#EUA con respeto y cooperaci\u00f3n, es una prioridad del presidente @lopezobrador\u2026", "text_es": "RT @emoctezumab: La relacin bilateral entre y con respeto y cooperacin, es una prioridad del presidente @lopezobrador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico", "EUA"], "mentions": ["emoctezumab"], "tweet_date": {"$date": 1630454400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1432858353236123648, "tweet_text": "RT @r_velascoa: Productiva y extensa reuni\u00f3n de trabajo con el embajador designado de \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 en \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Ken Salazar, y nuestro embajador en Washing\u2026", "text_es": "RT @r_velascoa: Productiva y extensa reunin de trabajo con el embajador designado de en , Ken Salazar, y nuestro embajador en Washing", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["r_velascoa"], "tweet_date": {"$date": 1630454400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1432858290581647362, "tweet_text": "RT @Candelaria___: Llegamos a #100millones de vacunas contra el #COVID19.\n\nEl #Canciller @m_ebrard reconoci\u00f3 el esfuerzo de las personas qu\u2026", "text_es": "RT @Candelaria___: Llegamos a de vacunas contra el . El @m_ebrard reconoci el esfuerzo de las personas qu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["100millones", "COVID19", "Canciller"], "mentions": ["Candelaria___", "m_ebrard"], "tweet_date": {"$date": 1630454400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1432858192501948421, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 El canciller @m_ebrard destac\u00f3 que miles de personas, desde aquellas que empacaron las vacunas en el pa\u00eds de origen hasta las\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El canciller @m_ebrard destac que miles de personas, desde aquellas que empacaron las vacunas en el pas de origen hasta las", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "m_ebrard"], "tweet_date": {"$date": 1630454400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1432857866541613056, "tweet_text": "Pol\u00edtica exterior feminista : https://t.co/pk3akfMFvQ", "text_en": "Poltica exterior feminista :", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1630454400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1432857614296272899, "tweet_text": "Gracias a tod@s l@s que hicieron posible llegar a 100 millones de dosis de vacunas contra Covid-19 hoy!!! https://t.co/ZnjTq5E6Sm", "text_es": "Gracias a tod@s l@s que hicieron posible llegar a 100 millones de dosis de vacunas contra Covid-19 hoy!!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1630454400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1432718329886674944, "tweet_text": "RT @EmbaMexFra: La Embajadora Blanca Elena Jim\u00e9nez Cisneros (@bjc_agua) tom\u00f3 posesi\u00f3n como titular de la Embajada de M\u00e9xico en Francia y M\u00f3\u2026", "text_es": "RT @EmbaMexFra: La Embajadora Blanca Elena Jimnez Cisneros (@bjc_agua) tom posesin como titular de la Embajada de Mxico en Francia y M", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EmbaMexFra", "bjc_agua"], "tweet_date": {"$date": 1630422000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1432709706649374720, "tweet_text": "100 MILLONES DE DOSIS DE VACUNAS HOY!!!\n\nEnhorabuena", "text_es": "100 MILLONES DE DOSIS DE VACUNAS HOY!!! Enhorabuena", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1630418400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1432708436127535113, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0fHoy M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd alcanzar\u00e1 las #100millones de dosis de vacunas contra el #COVID19, recibidas y envasadas en el pa\u00eds. Cada vez es\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Hoy Mxico alcanzar las de dosis de vacunas contra el , recibidas y envasadas en el pas. Cada vez es", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["100millones", "COVID19"], "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1630418400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1432706921459499028, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f El canciller @m_ebrard anunci\u00f3, en la #ConferenciaPresidente, que hoy \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd llegar\u00e1 a #100millones de dosis de la vacuna contra\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El canciller @m_ebrard anunci, en la , que hoy llegar a de dosis de la vacuna contra", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ConferenciaPresidente", "100millones"], "mentions": ["SRE_mx", "m_ebrard"], "tweet_date": {"$date": 1630418400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1432463554045751305, "tweet_text": "RT @escobedox: El @senadomexicano, manifest\u00f3 su benepl\u00e1cito a las acciones legales emprendidas por el gobierno de \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd en contra de las pr\u00e1ct\u2026", "text_es": "RT @escobedox: El @senadomexicano, manifest su beneplcito a las acciones legales emprendidas por el gobierno de en contra de las prct", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["escobedox", "senadomexicano"], "tweet_date": {"$date": 1630360800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1432329266256039936, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f Desde el @AICM_mx, @davidluhnow, editor para Am\u00e9rica Latina del diario @WSJ, reconoci\u00f3 el recibimiento del @GobiernoMX, a tr\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Desde el @AICM_mx, @davidluhnow, editor para Amrica Latina del diario @WSJ, reconoci el recibimiento del @GobiernoMX, a tr", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "AICM_mx", "davidluhnow", "WSJ", "GobiernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1630328400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1432318588698890241, "tweet_text": "Lamento el fallecimiento de Flor de Mar\u00eda Alfonzo Solis, mis sinceras condolencias a Leticia Bonifaz, familiares y amigos\nDescanse en paz.", "text_es": "Lamento el fallecimiento de Flor de Mara Alfonzo Solis, mis sinceras condolencias a Leticia Bonifaz, familiares y amigos Descanse en paz.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1630324800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1432172603612012550, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcc4Tercer grupo de nacionales de Afganist\u00e1n llega a M\u00e9xico.\n\nhttps://t.co/qYMlvaV9Wk https://t.co/Sr9MDoVDjU", "text_es": "RT @SRE_mx: Tercer grupo de nacionales de Afganistn llega a Mxico.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcc4"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_urls": ["https://bit.ly/38pwsFO"], "tweet_date": {"$date": 1630292400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1432143115847094286, "tweet_text": "RT @CONADE: \u00a1ORO 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 PARA M\u00c9XICO! \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\n\u2705La corredora M\u00f3nica Rodr\u00edguez, conquista el metal \u00e1ureo en la final de  1,500 metros T11\u2026", "text_es": "RT @CONADE: ORO 100 PARA MXICO! La corredora Mnica Rodrguez, conquista el metal ureo en la final de 1,500 metros T11", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CONADE"], "tweet_date": {"$date": 1630285200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1432121693594607620, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Ante los aumentos sin justificaci\u00f3n en los precios del gas, dijimos que en tres meses \u00edbamos a empezar la distribuci\u00f3n \u2014\u2026", "text_es": "RT @lopezobrador_: Ante los aumentos sin justificacin en los precios del gas, dijimos que en tres meses bamos a empezar la distribucin", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1630278000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1431976845684129798, "tweet_text": "RT @SEDENAmx: El #Ej\u00e9rcitoMexicano y #FuerzaA\u00e9reaMx contin\u00faan trasladando v\u00edveres en apoyo a las personas afectadas en #Hait\u00ed, reiterando l\u2026", "text_es": "RT @SEDENAmx: El y continan trasladando vveres en apoyo a las personas afectadas en , reiterando l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Ej\u00e9rcitoMexicano", "FuerzaA\u00e9reaMx", "Hait\u00ed"], "mentions": ["SEDENAmx"], "tweet_date": {"$date": 1630245600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1431752328068141059, "tweet_text": "RT @acelorioa: New Lawsuit Shows Sign of a Crack in the Gun Rights Armor\n\n\u201cGun manufacturers are suddenly facing a series of potentially cr\u2026", "text_en": "RT @acelorioa: New Lawsuit Shows Sign of a Crack in the Gun Rights Armor Gun manufacturers are suddenly facing a series of potentially cr", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["acelorioa"], "tweet_date": {"$date": 1630191600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1431722071780962312, "tweet_text": "RT @luisgure: Desde el @IME_SRE asumimos con entusiasmo y compromiso el formar parte del Consejo de Diplomacia Turista y coadyuvar a la pro\u2026", "text_es": "RT @luisgure: Desde el @IME_SRE asumimos con entusiasmo y compromiso el formar parte del Consejo de Diplomacia Turista y coadyuvar a la pro", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["luisgure", "IME_SRE"], "tweet_date": {"$date": 1630184400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1431722032849428483, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Programas para el Bienestar y Sembrando Vida, desde Motozintla, Chiapas. https://t.co/bXgFbSfc9o", "text_es": "RT @lopezobrador_: Programas para el Bienestar y Sembrando Vida, desde Motozintla, Chiapas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1eaJbnanwjBJX"], "tweet_date": {"$date": 1630184400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1431689011656073219, "tweet_text": "RT @acelorioa: \"This will put on the table the question of the extent to which they're responsible \u2014legally, politically, or morally \u2014 for\u2026", "text_en": "RT @acelorioa: \"This will put on the table the question of the extent to which they're responsible legally, politically, or morally for", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["acelorioa"], "tweet_date": {"$date": 1630177200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1431679480888705031, "tweet_text": "Gracias Ricardo Monreal!! https://t.co/ATtXo9kBGv", "text_es": "Gracias Ricardo Monreal!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1630173600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1431672727383986176, "tweet_text": "Tuve la oportunidad de participar en la plenaria de Morena en el Senado. Mi gratitud al Presidente de la Junta de C\u2026 https://t.co/HS9OMeuvZE", "text_es": "Tuve la oportunidad de participar en la plenaria de Morena en el Senado. Mi gratitud al Presidente de la Junta de C", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1431672727383986176"], "tweet_date": {"$date": 1630173600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1431628618497728515, "tweet_text": "RT @SEMAR_mx: #Enterate Los buques ARM \u201cPapaloapan\u201d y ARM \u201cLibertador\u201d zarparon del puerto de Veracruz con v\u00edveres, art\u00edculos de primera ne\u2026", "text_es": "RT @SEMAR_mx: Los buques ARM Papaloapan y ARM Libertador zarparon del puerto de Veracruz con vveres, artculos de primera ne", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Enterate"], "mentions": ["SEMAR_mx"], "tweet_date": {"$date": 1630162800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1431628184752205826, "tweet_text": "RT @El_Universal_Mx: \u00a1Venga, campe\u00f3n! \ud83e\udd4b\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \u00a1Eduardo \u00c1vila consigue su cuarta medalla en Juegos Paral\u00edmpicos y le da la quinta a M\u00e9xico en\u2026", "text_es": "RT @El_Universal_Mx: Venga, campen! Eduardo vila consigue su cuarta medalla en Juegos Paralmpicos y le da la quinta a Mxico en", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd4b", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["El_Universal_Mx"], "tweet_date": {"$date": 1630162800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1431627025400410114, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: En M\u00e9xico estamos contentos porque en los Juegos Paral\u00edmpicos, Fabiola Ram\u00edrez obtuvo bronce en 100 m dorso; Rosa Mar\u00eda\u2026", "text_es": "RT @lopezobrador_: En Mxico estamos contentos porque en los Juegos Paralmpicos, Fabiola Ramrez obtuvo bronce en 100 m dorso; Rosa Mara", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1630162800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1431596982234189828, "tweet_text": "RT @COPAME: \ud83e\udd47\u2764\ufe0f\ud83e\udd73 LLEG\u00d3 EL PRIMER ORO MEXICANO \ud83e\udd73\u2764\ufe0f\ud83e\udd47\n\n\u00a1S\u00ed, #FamiliaParal\u00edmpica! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83e\udd47\ud83c\udfcb\ufe0f\n\nCon una sublime estrategia y 131kg levantados, Amali\u2026", "text_es": "RT @COPAME: LLEG EL PRIMER ORO MEXICANO S, ! Con una sublime estrategia y 131kg levantados, Amali", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd47", "\u2764\ufe0f", "\ud83e\udd73", "\ud83e\udd73", "\u2764\ufe0f", "\ud83e\udd47", "\u2764\ufe0f", "\ud83e\udd47", "\ud83c\udfcb\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FamiliaParal\u00edmpica"], "mentions": ["COPAME"], "tweet_date": {"$date": 1630155600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1431595847331028994, "tweet_text": "RT @COPAME: \ud83e\udd47\u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ORO PARA M\u00c9XICO \ud83e\udd47\u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\n\u00a1Nuevo oro para M\u00e9xico, #FamiliaParal\u00edmpica!\n\nJES\u00daS HERN\u00c1NDEZ HERN\u00c1NDEZ\n\n\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udd25\ud83e\udd47\n\n#Paralympics\u2026", "text_es": "RT @COPAME: ORO PARA MXICO Nuevo oro para Mxico, ! JESS HERNNDEZ HERNNDEZ", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd47", "\u2764\ufe0f", "\ud83e\udd47", "\u2764\ufe0f", "\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f", "\u2764\ufe0f", "\ud83d\udd25", "\ud83e\udd47"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FamiliaParal\u00edmpica", "Paralympics"], "mentions": ["COPAME"], "tweet_date": {"$date": 1630155600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1431428969656635394, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f Hoy, los buques ARM Papaloapan y Libertador de la @SEMAR_mx zarparon desde Veracruz con destino a Hait\u00ed, cargados de ayuda h\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Hoy, los buques ARM Papaloapan y Libertador de la @SEMAR_mx zarparon desde Veracruz con destino a Hait, cargados de ayuda h", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "SEMAR_mx"], "tweet_date": {"$date": 1630116000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1431423396454219777, "tweet_text": "RT @SRE_mx: El @GobiernoMX extiende, a trav\u00e9s de la @SRE_mx, una felicitaci\u00f3n al Gobierno y pueblo de Moldova \ud83c\uddf2\ud83c\udde9 por la celebraci\u00f3n de su D\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El @GobiernoMX extiende, a travs de la @SRE_mx, una felicitacin al Gobierno y pueblo de Moldova por la celebracin de su D", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "GobiernoMX", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1630112400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1431315416203333635, "tweet_text": "La SRE asumi\u00f3 la presidencia del Consejo de Diplomacia Tur\u00edstica 2021-22. La instrucci\u00f3n del Presidente L\u00f3pez Obrad\u2026 https://t.co/cQAdcdPWPZ", "text_es": "La SRE asumi la presidencia del Consejo de Diplomacia Turstica 2021-22. La instruccin del Presidente Lpez Obrad", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1431315416203333635"], "tweet_date": {"$date": 1630087200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1431296644830699523, "tweet_text": "RT @AMEXCID: El avi\u00f3n H\u00e9rcules de la Fuerza A\u00e9rea Mexicana en vuelo hacia #Hait\u00ed \ud83c\udded\ud83c\uddf9 para entregar #AyudaHumanitaria.  @GobiernoMX @SRE_mx @\u2026", "text_es": "RT @AMEXCID: El avin Hrcules de la Fuerza Area Mexicana en vuelo hacia para entregar . @GobiernoMX @SRE_mx @", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Hait\u00ed", "AyudaHumanitaria"], "mentions": ["AMEXCID", "GobiernoMX", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1630083600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1431290309091135495, "tweet_text": "En sesi\u00f3n del Consejo de Diplomacia Tur\u00edstica, el objetivo es recuperar la actividad turistica lo mas pronto posibl\u2026 https://t.co/AAYe396xur", "text_es": "En sesin del Consejo de Diplomacia Turstica, el objetivo es recuperar la actividad turistica lo mas pronto posibl", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1431290309091135495"], "tweet_date": {"$date": 1630080000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1431259048989675525, "tweet_text": "RT @GobiernoMX: \u00a1Muchas felicidades a Rosa Mar\u00eda Guerrero por obtener la medalla de bronce en la categor\u00eda Lanzamiento de Disco F55 en los\u2026", "text_es": "RT @GobiernoMX: Muchas felicidades a Rosa Mara Guerrero por obtener la medalla de bronce en la categora Lanzamiento de Disco F55 en los", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["GobiernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1630072800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1431063838175211520, "tweet_text": "M\u00e9xico lamenta profundamente la p\u00e9rdida de vidas, incluyendo menores de edad, ocasionadas por explosi\u00f3n en Kabul.", "text_es": "Mxico lamenta profundamente la prdida de vidas, incluyendo menores de edad, ocasionadas por explosin en Kabul.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1630026000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1431063341934469120, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 Concluye con \u00e9xito la visita a \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd del presidente de \ud83c\uddea\ud83c\udde8, @LassoGuillermo, quien acompa\u00f1\u00f3 al presidente @lopezobrador_ en Verac\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Concluye con xito la visita a del presidente de , @LassoGuillermo, quien acompa al presidente @lopezobrador_ en Verac", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "LassoGuillermo", "lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1630026000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1431030297294999557, "tweet_text": "Visita del Gobernador Electo de Quer\u00e9taro, Mauricio Kuri Gonz\u00e1lez. Trabajaremos de manera coordinada en el \u00e1mbito i\u2026 https://t.co/i06tuXmcsZ", "text_es": "Visita del Gobernador Electo de Quertaro, Mauricio Kuri Gonzlez. Trabajaremos de manera coordinada en el mbito i", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1431030297294999557"], "tweet_date": {"$date": 1630018800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1431020447668346889, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 Hoy, el canciller @m_ebrard sostuvo una reuni\u00f3n de trabajo con el gobernador electo de Quer\u00e9taro, @makugo. Ambos coincidieron\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Hoy, el canciller @m_ebrard sostuvo una reunin de trabajo con el gobernador electo de Quertaro, @makugo. Ambos coincidieron", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "m_ebrard", "makugo"], "tweet_date": {"$date": 1630015200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1430985922212925442, "tweet_text": "Tuve el agrado de recibir al Gobernador de Hidalgo, Omar Fayad Meneses , para avanzar juntos en proyectos relevante\u2026 https://t.co/Py54nITmxd", "text_es": "Tuve el agrado de recibir al Gobernador de Hidalgo, Omar Fayad Meneses , para avanzar juntos en proyectos relevante", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1430985922212925442"], "tweet_date": {"$date": 1630008000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1430676167066112000, "tweet_text": "Espl\u00e9ndida conversaci\u00f3n con Pedro Brolo, canciller de Guatemala. Estamos en uno de los mejores momentos de la relac\u2026 https://t.co/l2nuysdrsh", "text_es": "Esplndida conversacin con Pedro Brolo, canciller de Guatemala. Estamos en uno de los mejores momentos de la relac", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1430676167066112000"], "tweet_date": {"$date": 1629936000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1430621803794378758, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: El dos de septiembre, M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd presidir\u00e1 la 32\u00b0 Reuni\u00f3n de Coordinaciones Nacionales Comunidad de Estados Latinoamericanos y\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: El dos de septiembre, Mxico presidir la 32 Reunin de Coordinaciones Nacionales Comunidad de Estados Latinoamericanos y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PPT_CELAC"], "tweet_date": {"$date": 1629921600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1430566319691272194, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f Mensaje a medios sobre el arribo de familias afganas a M\u00e9xico del canciller @m_ebrard \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y el embajador de Qatar\ud83c\uddf6\ud83c\udde6 en M\u00e9xico\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Mensaje a medios sobre el arribo de familias afganas a Mxico del canciller @m_ebrard y el embajador de Qatar en Mxico", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "m_ebrard"], "tweet_date": {"$date": 1629907200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1430493495622606849, "tweet_text": "Recib\u00ed a reporteros y miembros del staff local de diversos medios que han solicitado visas humanitarias a M\u00e9xico co\u2026 https://t.co/fhgK2eWmBY", "text_es": "Recib a reporteros y miembros del staff local de diversos medios que han solicitado visas humanitarias a Mxico co", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1430493495622606849"], "tweet_date": {"$date": 1629892800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1430481906815078400, "tweet_text": "Recib\u00ed esta madrugada a 124 corresponsales, reporteros y staff  que laboraban en diversos medios de comunicaci\u00f3n en\u2026 https://t.co/0sSo4Lpbnw", "text_es": "Recib esta madrugada a 124 corresponsales, reporteros y staff que laboraban en diversos medios de comunicacin en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1430481906815078400"], "tweet_date": {"$date": 1629889200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1430340009446584321, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: COMUNICADO ESPECIAL | \n\nLa #CELAC expresa su preocupaci\u00f3n por la actual situaci\u00f3n en #Afganist\u00e1n, que ha afectado a su pobla\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: COMUNICADO ESPECIAL | La expresa su preocupacin por la actual situacin en , que ha afectado a su pobla", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CELAC", "Afganist\u00e1n"], "mentions": ["PPT_CELAC"], "tweet_date": {"$date": 1629853200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1430334686828679177, "tweet_text": "Recibimos a las primeras solicitantes de status humanitario en M\u00e9xico provenientes de Afganist\u00e1n , ellas forman par\u2026 https://t.co/M45RAeFUY5", "text_es": "Recibimos a las primeras solicitantes de status humanitario en Mxico provenientes de Afganistn , ellas forman par", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1430334686828679177"], "tweet_date": {"$date": 1629853200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1429959132103258115, "tweet_text": "RT @LassoGuillermo: \u00a1M\u00e9xico y Ecuador fortalecen sus relaciones!\n\nAgradecemos el recibimiento del secretario de Relaciones Exteriores @m_eb\u2026", "text_es": "RT @LassoGuillermo: Mxico y Ecuador fortalecen sus relaciones! Agradecemos el recibimiento del secretario de Relaciones Exteriores @m_eb", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["LassoGuillermo"], "tweet_date": {"$date": 1629763200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1429931784075104264, "tweet_text": "Bienvenido Presidente Lasso, su distinguida esposa y l@s Ministros que le acompa\u00f1an, M\u00e9xico les recibe con todo apr\u2026 https://t.co/49BQbFugh2", "text_es": "Bienvenido Presidente Lasso, su distinguida esposa y l@s Ministros que le acompaan, Mxico les recibe con todo apr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1429931784075104264"], "tweet_date": {"$date": 1629756000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1429930725881618438, "tweet_text": "Damos la m\u00e1s cordial bienvenida al Presidente de la Rep\u00fablica del Ecuador, Guillermo Lasso, a su distinguida esposa\u2026 https://t.co/qpNzTAjBkk", "text_es": "Damos la ms cordial bienvenida al Presidente de la Repblica del Ecuador, Guillermo Lasso, a su distinguida esposa", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1429930725881618438"], "tweet_date": {"$date": 1629756000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1429457967137624066, "tweet_text": "RT @emoctezumab: Las ventanillas de atenci\u00f3n que promueve el @IME_SRE y que nuestros consulados en \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8#EEUU realizan eficazmente muestran el\u2026", "text_es": "RT @emoctezumab: Las ventanillas de atencin que promueve el @IME_SRE y que nuestros consulados en realizan eficazmente muestran el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EEUU"], "mentions": ["emoctezumab", "IME_SRE"], "tweet_date": {"$date": 1629644400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1429251621884674049, "tweet_text": "Descanse en paz https://t.co/N43DeNhian", "text_es": "Descanse en paz", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1629594000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1429202507557916675, "tweet_text": "RT @SRE_mx: Hoy celebramos el 46 aniversario del establecimiento de relaciones diplom\u00e1ticas entre M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd e Irlanda\ud83c\uddee\ud83c\uddea. \n\nReiteramos nuestr\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Hoy celebramos el 46 aniversario del establecimiento de relaciones diplomticas entre Mxico e Irlanda. Reiteramos nuestr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1629583200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1429187825409437701, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcc4Declaraci\u00f3n de Apoyo a las mujeres y las ni\u00f1as de Afganist\u00e1n, emitida por el #W20, el grupo de sociedad civil que re\u00fane a muje\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Declaracin de Apoyo a las mujeres y las nias de Afganistn, emitida por el , el grupo de sociedad civil que rene a muje", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcc4"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["W20"], "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1629579600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1428889676308520964, "tweet_text": "Hait\u00ed hace unos momentos : https://t.co/hwwbt6AbSw", "text_es": "Hait hace unos momentos :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1629507600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1428886213499527168, "tweet_text": "Nuestros aviones de Fuerza A\u00e9rea y de la Armada llegaron a Puerto Pr\u00edncipe, Hait\u00ed, con las toneladas de ayuda envia\u2026 https://t.co/89cZUDZM89", "text_es": "Nuestros aviones de Fuerza Area y de la Armada llegaron a Puerto Prncipe, Hait, con las toneladas de ayuda envia", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1428886213499527168"], "tweet_date": {"$date": 1629507600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1428834558531805192, "tweet_text": "RT @AMEXCID: En atenci\u00f3n a la instrucci\u00f3n del presidente @lopezobrador_,la segunda aeronave de la Fuerza A\u00e9rea Mexicana va camino a Hait\u00ed\ud83c\udded\ud83c\uddf9\u2026", "text_es": "RT @AMEXCID: En atencin a la instruccin del presidente @lopezobrador_,la segunda aeronave de la Fuerza Area Mexicana va camino a Hait", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["AMEXCID", "lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1629496800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1428801447622238219, "tweet_text": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx, a nombre del @GobiernoMX, felicita a \ud83c\udded\ud83c\uddfa por la celebraci\u00f3n de la Fundaci\u00f3n del Estado H\u00fangaro. https://t.co/9nac241\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx, a nombre del @GobiernoMX, felicita a por la celebracin de la Fundacin del Estado Hngaro.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "SRE_mx", "GobiernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1629486000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1428720807182798854, "tweet_text": "La Corte Federal en Massachusetts acept\u00f3 el litigio presentado por el Gobierno de M\u00e9xico contra diversas empresas r\u2026 https://t.co/YnwhfIa1Af", "text_es": "La Corte Federal en Massachusetts acept el litigio presentado por el Gobierno de Mxico contra diversas empresas r", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1428720807182798854"], "tweet_date": {"$date": 1629468000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1428702304103026689, "tweet_text": "Equipo del Gobierno de M\u00e9xico despegando con ayuda solidaria para Hait\u00ed, su misi\u00f3n : salvar vidas. https://t.co/K8BY7gBNJb", "text_es": "Equipo del Gobierno de Mxico despegando con ayuda solidaria para Hait, su misin : salvar vidas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1629464400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1428697234208608257, "tweet_text": "RT @AMEXCID: Personal de la @AMEXCID recibe insumos donados por ciudadanos para compartirlos con el pueblo de Hait\u00ed \ud83c\udded\ud83c\uddf9 que requiere nuestra\u2026", "text_es": "RT @AMEXCID: Personal de la @AMEXCID recibe insumos donados por ciudadanos para compartirlos con el pueblo de Hait que requiere nuestra", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["AMEXCID", "AMEXCID"], "tweet_date": {"$date": 1629464400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1428494364586676224, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f Adem\u00e1s, comunic\u00f3 la detecci\u00f3n de un caso espec\u00edfico de venta de citas en la red consular, as\u00ed como las acciones que  la @SRE\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Adems, comunic la deteccin de un caso especfico de venta de citas en la red consular, as como las acciones que la @SRE", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1629414000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1428135399600316421, "tweet_text": "RT @Candelaria___: Aperturamos una nueva Oficina Municipal de Enlace de la @SRE_mx en #Zacualpan #Morelos\n\nAgenda ahora a trav\u00e9s del Centro\u2026", "text_es": "RT @Candelaria___: Aperturamos una nueva Oficina Municipal de Enlace de la @SRE_mx en Agenda ahora a travs del Centro", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Zacualpan", "Morelos"], "mentions": ["Candelaria___", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1629327600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1428135362929602562, "tweet_text": "RT @emoctezumab: Hay emprendedores mexicanos en \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8#EEUU que se han distinguido por su labor y esfuerzo sin perder sus ra\u00edces.\n\nAs\u00ed reconoci\u2026", "text_es": "RT @emoctezumab: Hay emprendedores mexicanos en que se han distinguido por su labor y esfuerzo sin perder sus races. As reconoci", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EEUU"], "mentions": ["emoctezumab"], "tweet_date": {"$date": 1629327600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1428083633294921730, "tweet_text": "Nos acaba de informar el gobierno de EU que el fin de semana llegan   1 750 000 dosis de la vacuna Moderna ofrecida\u2026 https://t.co/l4oolxHzHU", "text_es": "Nos acaba de informar el gobierno de EU que el fin de semana llegan 1 750 000 dosis de la vacuna Moderna ofrecida", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1428083633294921730"], "tweet_date": {"$date": 1629316800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1428034491335983116, "tweet_text": "RT @LucinaMelesio: M\u00e9xico vs. la industria de armas en EEUU es el episodio de hoy en #UnPocodeContexto. Platicamos con @VicSurvivor11 @GCor\u2026", "text_es": "RT @LucinaMelesio: Mxico vs. la industria de armas en EEUU es el episodio de hoy en . Platicamos con @VicSurvivor11 @GCor", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["UnPocodeContexto"], "mentions": ["LucinaMelesio", "VicSurvivor11"], "tweet_date": {"$date": 1629306000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1427995092590149640, "tweet_text": "Les informo que con la activa participaci\u00f3n de Guillermo Puente Ordorica,Embajador de M\u00e9xico en Ir\u00e1n, hemos iniciad\u2026 https://t.co/yjUAUAl3Kc", "text_es": "Les informo que con la activa participacin de Guillermo Puente Ordorica,Embajador de Mxico en Irn, hemos iniciad", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1427995092590149640"], "tweet_date": {"$date": 1629295200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1427795080635686913, "tweet_text": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx, a nombre del @GobiernoMX, extiende sus felicitaciones a Carla Barnett por el inicio de su encargo como secretaria g\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx, a nombre del @GobiernoMX, extiende sus felicitaciones a Carla Barnett por el inicio de su encargo como secretaria g", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "SRE_mx", "GobiernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1629248400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1427663975307784199, "tweet_text": "Recib\u00ed cartas credenciales del Representante en M\u00e9xico de UNICEF, Luis Fernando Carrera Castro. Le pregunt\u00e9 su opin\u2026 https://t.co/t9pIGZmjJ0", "text_es": "Recib cartas credenciales del Representante en Mxico de UNICEF, Luis Fernando Carrera Castro. Le pregunt su opin", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1427663975307784199"], "tweet_date": {"$date": 1629216000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1427641883405266951, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 Arriban al @AICM_mx 226 mil 980 dosis de la vacuna contra el #COVID19 de @Pfizer. Ya rebasamos los 27 millones de este biol\u00f3g\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Arriban al @AICM_mx 226 mil 980 dosis de la vacuna contra el de @Pfizer. Ya rebasamos los 27 millones de este biolg", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SRE_mx", "AICM_mx", "pfizer"], "tweet_date": {"$date": 1629212400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1427641235091623949, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: \ud83e\uddf5| #EnVivo \ud83d\udd34 \nSigue la transmisi\u00f3n del \u00abEncuentro CELAC sobre Vivienda y Reactivaci\u00f3n Econ\u00f3mica Inclusiva, Equitativa, y Sos\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: | Sigue la transmisin del Encuentro CELAC sobre Vivienda y Reactivacin Econmica Inclusiva, Equitativa, y Sos", "tweet_emoticons": ["\ud83e\uddf5", "\ud83d\udd34"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnVivo"], "mentions": ["PPT_CELAC"], "tweet_date": {"$date": 1629212400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1427623162443878401, "tweet_text": "Me piden precisar quienes asisten al Di\u00e1logo Econ\u00f3mico de Alto Nivel el 9 de septiembre. Ser\u00e1 encabezado,por parte\u2026 https://t.co/EOlgW7TVnI", "text_es": "Me piden precisar quienes asisten al Dilogo Econmico de Alto Nivel el 9 de septiembre. Ser encabezado,por parte", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1427623162443878401"], "tweet_date": {"$date": 1629205200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1427426681535574024, "tweet_text": "RT @SRE_mx: Hoy, M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd se sum\u00f3 al pronunciamiento com\u00fan del Consejo de Seguridad de @ONU_es\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 respecto a la situaci\u00f3n de Afganist\u00e1n.\n\nTe\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Hoy, Mxico se sum al pronunciamiento comn del Consejo de Seguridad de @ONU_es respecto a la situacin de Afganistn. Te", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "ONU_es"], "tweet_date": {"$date": 1629158400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1427382432114921481, "tweet_text": "RT @MexOnu: En sesi\u00f3n #CSONU sobre #Afganist\u00e1n, \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd:\n\n\ud83d\udd37 Rechaz\u00f3 la v\u00eda de la fuerza y violencia\n\ud83d\udd37 Conden\u00f3 ataques contra civiles, en especia\u2026", "text_es": "RT @MexOnu: En sesin sobre , : Rechaz la va de la fuerza y violencia Conden ataques contra civiles, en especia", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd37", "\ud83d\udd37"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CSONU", "Afganist\u00e1n"], "mentions": ["MexOnu"], "tweet_date": {"$date": 1629151200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1427382084771983361, "tweet_text": "Buen\u00edsima noticia, ya la podemos traer a M\u00e9xico. Bien!! https://t.co/gSWIJgB8p6", "text_es": "Buensima noticia, ya la podemos traer a Mxico. Bien!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1629147600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1427359276310401032, "tweet_text": "RT @jaime_vbt: Les comparto algunos testimonios de nuestra \u00faltima #JornadaSabatina en Am\u00e9rica del Norte en la que establecimos un nuevo r\u00e9c\u2026", "text_es": "RT @jaime_vbt: Les comparto algunos testimonios de nuestra ltima en Amrica del Norte en la que establecimos un nuevo rc", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["JornadaSabatina"], "mentions": ["jaime_vbt"], "tweet_date": {"$date": 1629144000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1427331013177446400, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u00a1Hait\u00ed nos necesita! Participa en la colecta de v\u00edveres y art\u00edculos de higiene personal. \n\nRecolecci\u00f3n en @SRE_mx\ud83d\udc49 M\u00f3dulo en Av\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Hait nos necesita! Participa en la colecta de vveres y artculos de higiene personal. Recoleccin en @SRE_mx Mdulo en Av", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc49"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1629136800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1427264481600712706, "replied_to_tweet_id": 1426980318012231691, "replied_to_user_id": 194665949, "tweet_text": "@Dizquierdo7 Daniela estas en Kabul ahora?", "text_es": "@Dizquierdo7 Daniela estas en Kabul ahora?", "reply_text": "@Dizquierdo7 Daniela estas en Kabul ahora?", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Dizquierdo7"], "tweet_date": {"$date": 1629122400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1427262206572384262, "tweet_text": "RT @dmillan: Editorial: Good for Mexico for suing U.S. gun makers - Los Angeles Times https://t.co/46KcxyJeCe", "text_en": "RT @dmillan: Editorial: Good for Mexico for suing U.S. gun makers - Los Angeles Times", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["dmillan"], "tweet_urls": ["https://www.latimes.com/opinion/story/2021-08-16/editorial-mexico-lawsuit-gunmakers"], "tweet_date": {"$date": 1629122400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1427256122138931204, "tweet_text": "Felicitaciones al equipo mexicano que participa en la Olimpiada de Matem\u00e1ticas : https://t.co/ImUXDhCyOC", "text_es": "Felicitaciones al equipo mexicano que participa en la Olimpiada de Matemticas :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1629118800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1427252895297191939, "tweet_text": "Descarga hoy de 15.4 toneladas de ayuda humanitaria en Puerto Pr\u00edncipe, Hait\u00ed. M\u00e9xico solidario. https://t.co/rgEreZHtn5", "text_es": "Descarga hoy de 15.4 toneladas de ayuda humanitaria en Puerto Prncipe, Hait. Mxico solidario.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1629118800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1427248402262155268, "tweet_text": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx, a nombre del @GobiernoMX, felicita a \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7por la celebraci\u00f3n del D\u00eda de la Independencia. https://t.co/10ZvUM7ESq", "text_es": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx, a nombre del @GobiernoMX, felicita a por la celebracin del Da de la Independencia.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "SRE_mx", "GobiernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1629118800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1427220166509834240, "tweet_text": "Arrib\u00f3 hace unas horas el primer vuelo de ayuda humanitaria mexicana a Hait\u00ed. Viene de regreso la aeronave para rec\u2026 https://t.co/UZbWnWxxdA", "text_es": "Arrib hace unas horas el primer vuelo de ayuda humanitaria mexicana a Hait. Viene de regreso la aeronave para rec", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1427220166509834240"], "tweet_date": {"$date": 1629111600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1427088697724440576, "tweet_text": "Segundo vuelo de ayuda a Hait\u00ed : https://t.co/7g8AYki6gj", "text_es": "Segundo vuelo de ayuda a Hait :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1629079200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1427081569567711233, "tweet_text": "Aeronave de la Secretar\u00eda de Marina despega hacia Hait\u00ed, segundo vuelo con ayuda humanitaria este d\u00eda. https://t.co/ZlA3vJQEvR", "text_es": "Aeronave de la Secretara de Marina despega hacia Hait, segundo vuelo con ayuda humanitaria este da.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1629079200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1427018979089043460, "tweet_text": "Ayuda de M\u00e9xico al pueblo de Hait\u00ed ya en vuelo hacia Puerto Pr\u00edncipe : https://t.co/vLWyD8VwyI", "text_es": "Ayuda de Mxico al pueblo de Hait ya en vuelo hacia Puerto Prncipe :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1629061200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1427009923901186053, "tweet_text": "Despega en este momento H\u00e9rcules C-130 Fuerza A\u00e9rea Mexicana con rumbo Hait\u00ed al mando del capit\u00e1n Ra\u00fal Cerrillos. L\u2026 https://t.co/Kud7UY33oa", "text_es": "Despega en este momento Hrcules C-130 Fuerza Area Mexicana con rumbo Hait al mando del capitn Ral Cerrillos. L", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1427009923901186053"], "tweet_date": {"$date": 1629061200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1426987783286046722, "tweet_text": "Hacia Hait\u00ed.. https://t.co/YtmZXO2WWI", "text_es": "Hacia Hait..", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1629054000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1426987639413125121, "tweet_text": "Ya se est\u00e1 cargando el primer env\u00edo de medicamentos, equipo y v\u00edveres para despegar a Hait\u00ed y llevarles el apoyo de\u2026 https://t.co/TnhkDvLEMc", "text_es": "Ya se est cargando el primer envo de medicamentos, equipo y vveres para despegar a Hait y llevarles el apoyo de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1426987639413125121"], "tweet_date": {"$date": 1629054000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1426921100378783744, "tweet_text": "Les comparto que nuestra embajada en Theran - es concurrente para Afganist\u00e1n, en Kabul no tenemos sede - me reporta\u2026 https://t.co/wyktFcXvxW", "text_es": "Les comparto que nuestra embajada en Theran - es concurrente para Afganistn, en Kabul no tenemos sede - me reporta", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1426921100378783744"], "tweet_date": {"$date": 1629039600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1426917318395928577, "tweet_text": "RT @marthadelgado: Buenos d\u00edas. Les comparto el art\u00edculo que escrib\u00ed con Alfonso Zegbe sobre los #PasaporteCovid publicado en @El_Universal\u2026", "text_es": "RT @marthadelgado: Buenos das. Les comparto el artculo que escrib con Alfonso Zegbe sobre los publicado en @El_Universal", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["PasaporteCovid"], "mentions": ["marthadelgado"], "tweet_date": {"$date": 1629039600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1426913433891622914, "tweet_text": "RT @JoseIMadrazoB: La Embajada de M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd en L\u00edbano \ud83c\uddf1\ud83c\udde7 lamenta profundamente la explosi\u00f3n de un tanque de gasolina en la regi\u00f3n de Akkar,\u2026", "text_es": "RT @JoseIMadrazoB: La Embajada de Mxico en Lbano lamenta profundamente la explosin de un tanque de gasolina en la regin de Akkar,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["JoseIMadrazoB"], "tweet_date": {"$date": 1629036000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1426911728030429193, "tweet_text": "RT @cultura_mx: #D\u00edaDelCineMexicano \ud83c\udf9e\n\n@imcine celebra el D\u00eda Nacional del Cine Mexicano 2021 con la programaci\u00f3n #TodoLoQueVemos \ud83c\udf89\n\nIncluy\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: @imcine celebra el Da Nacional del Cine Mexicano 2021 con la programacin Incluy", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udf9e", "\ud83c\udf89"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaDelCineMexicano", "TodoLoQueVemos"], "mentions": ["cultura_mx", "imcine"], "tweet_date": {"$date": 1629036000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1426897493233737732, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 Esta madrugada recibimos en el @AICM_mx, 150 mil dosis de @sputnikvaccine contra #COVID19. \n\n\u00a1La llegada de \ud83d\udc89 a \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd no se deti\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Esta madrugada recibimos en el @AICM_mx, 150 mil dosis de @sputnikvaccine contra . La llegada de a no se deti", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8", "\ud83d\udc89"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SRE_mx", "AICM_mx", "sputnikvaccine"], "tweet_date": {"$date": 1629032400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1426736039935283203, "tweet_text": "RT @CZaragozaF: La red consular de \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd en #Am\u00e9ricaDelNorte abre sus puertas el d\u00eda de hoy para brindar servicios consulares a nuestros conna\u2026", "text_es": "RT @CZaragozaF: La red consular de en abre sus puertas el da de hoy para brindar servicios consulares a nuestros conna", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Am\u00e9ricaDelNorte"], "mentions": ["CZaragozaF"], "tweet_date": {"$date": 1628996400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1426706440098566146, "tweet_text": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx, a nombre del @GobiernoMX, felicita al pueblo y Gobierno de \ud83c\uddf5\ud83c\uddf0 por la celebraci\u00f3n de su D\u00eda de la Independencia. htt\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx, a nombre del @GobiernoMX, felicita al pueblo y Gobierno de por la celebracin de su Da de la Independencia. htt", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "SRE_mx", "GobiernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1628989200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1426706352160841734, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u270d\ufe0f\u00abMexico is tired of U.S. guns bloodying our streets. That\u2019s why we are suing manufacturers\u00bb.  \n\nOpinion by @acelorioa in the\u2026", "text_en": "RT @SRE_mx: Mexico is tired of U.S. guns bloodying our streets. Thats why we are suing manufacturers. Opinion by @acelorioa in the", "tweet_emoticons": ["\u270d\ufe0f"], "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "acelorioa"], "tweet_date": {"$date": 1628989200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1426697184460869633, "tweet_text": "Por instrucciones del  Presidente L\u00f3pez Obrador saldr\u00e1 ayuda solidaria de M\u00e9xico hacia Hait\u00ed para auxiliarles ante\u2026 https://t.co/E8No9Lf8Si", "text_es": "Por instrucciones del Presidente Lpez Obrador saldr ayuda solidaria de Mxico hacia Hait para auxiliarles ante", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1426697184460869633"], "tweet_date": {"$date": 1628985600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1426610359708930048, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd | Le Mexique en tant que Presid\u00e9nce Pro Tempore de la #CELAC \ud83c\udf0e exprime sa solidarit\u00e9 avec notre s\u0153ur R\u00e9publique d'Ha\u00efti\u2026", "text_en": "RT @PPT_CELAC: | Le Mexique en tant que Presidnce Pro Tempore de la exprime sa solidarit avec notre sur Rpublique d'Hati", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udf0e"], "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["CELAC"], "mentions": ["PPT_CELAC"], "tweet_date": {"$date": 1628964000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1426544364587790343, "tweet_text": "RT @EmbamexHaiti: \u26a0\ufe0f AVISO A LA COMUNIDAD MEXICANA EN HAIT\u00cd \u26a0\ufe0f\n\nEl d\u00eda de hoy a las 8:29 am se registr\u00f3 un temblor de magnitud 7.2 con epic\u2026", "text_es": "RT @EmbamexHaiti: AVISO A LA COMUNIDAD MEXICANA EN HAIT El da de hoy a las 8:29 am se registr un temblor de magnitud 7.2 con epic", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f", "\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EmbamexHaiti"], "tweet_date": {"$date": 1628949600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1426367067150856194, "replied_to_tweet_id": 1426366734034825217, "replied_to_user_id": 1076157840421601280, "tweet_text": "@EmbYasTakase @SRE_mx Gracias por acompa\u00f1arnos Yasushi,  apreciamos mucho tu presencia esta ma\u00f1ana!!", "text_es": "@EmbYasTakase @SRE_mx Gracias por acompaarnos Yasushi, apreciamos mucho tu presencia esta maana!!", "reply_text": "@EmbYasTakase @SRE_mx Gracias por acompaarnos Yasushi, apreciamos mucho tu presencia esta maana!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EmbYasTakase", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1628906400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1426365274073219072, "tweet_text": "RT @NoruegaMexCA: Noruega da la bienvenida al acuerdo entre el Gobierno y la Plataforma Unitaria de Venezuela de iniciar negociaciones. Est\u2026", "text_es": "RT @NoruegaMexCA: Noruega da la bienvenida al acuerdo entre el Gobierno y la Plataforma Unitaria de Venezuela de iniciar negociaciones. Est", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["NoruegaMexCA"], "tweet_date": {"$date": 1628906400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1426344475924828165, "tweet_text": "RT @emoctezumab: Ayer concluimos con \u00e9xito nuestras conversaciones con el Gobierno de \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8#EEUU a favor de los pescadores ribere\u00f1os mexicanos\u2026", "text_es": "RT @emoctezumab: Ayer concluimos con xito nuestras conversaciones con el Gobierno de a favor de los pescadores ribereos mexicanos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EEUU"], "mentions": ["emoctezumab"], "tweet_date": {"$date": 1628902800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1426339664802291719, "tweet_text": "Gracias por acompa\u00f1arme en este momento tan relevante para M\u00e9xico. https://t.co/G4IcehfDMz", "text_es": "Gracias por acompaarme en este momento tan relevante para Mxico.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1628899200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1426339125876215808, "tweet_text": "Se inician los di\u00e1logos entre Venezolan@s, esta es su casa. Abrazo solidario y mejores deseos. https://t.co/kpSUbSkmUR", "text_es": "Se inician los dilogos entre Venezolan@s, esta es su casa. Abrazo solidario y mejores deseos.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1628899200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1426338687361638400, "tweet_text": "Jorge Rodr\u00edguez @jorgerpsuv,          @DagNylander de Noruega, este servidor y Gerardo Blyde Perez\u2026 https://t.co/UffyfqLJ8Q", "text_es": "Jorge Rodrguez @jorgerpsuv, @DagNylander de Noruega, este servidor y Gerardo Blyde Perez", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["jorgerpsuv", "DagNylander"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1426338687361638400"], "tweet_date": {"$date": 1628899200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1426332299172499458, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 En estos momentos, se realiza la firma del memorando de entendimiento entre las partes del proceso de negociaci\u00f3n y di\u00e1logo d\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: En estos momentos, se realiza la firma del memorando de entendimiento entre las partes del proceso de negociacin y dilogo d", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1628899200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1426332284756635653, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8El canciller @m_ebrard recibe a Jorge Rodr\u00edguez, jefe de la Delegaci\u00f3n del Gobierno de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela;\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El canciller @m_ebrard recibe a Jorge Rodrguez, jefe de la Delegacin del Gobierno de la Repblica Bolivariana de Venezuela;", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "m_ebrard"], "tweet_date": {"$date": 1628899200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1426332250006769669, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8Dag Nylander, jefe del Equipo Facilitador del Reino de Noruega, agradeci\u00f3 a M\u00e9xico por ser sede de las negociaciones y aplaudi\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Dag Nylander, jefe del Equipo Facilitador del Reino de Noruega, agradeci a Mxico por ser sede de las negociaciones y aplaudi", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1628899200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1426332198785925120, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8Jorge Rodr\u00edguez, jefe de la Delegaci\u00f3n del Gobierno de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela, dese\u00f3 que la paz y el respeto al\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Jorge Rodrguez, jefe de la Delegacin del Gobierno de la Repblica Bolivariana de Venezuela, dese que la paz y el respeto al", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1628899200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1426331898935189515, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8Gerardo Blyde, jefe de la Delegaci\u00f3n de la Plataforma Unitaria de Venezuela, resalt\u00f3 que el proceso de negociaci\u00f3n y di\u00e1logo q\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Gerardo Blyde, jefe de la Delegacin de la Plataforma Unitaria de Venezuela, resalt que el proceso de negociacin y dilogo q", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1628899200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1426299188812386310, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udd34Actualizaci\u00f3n\ud83d\udd34\nHasta la fecha, @Liomont ha entregado m\u00e1s de 20 millones de dosis de la vacuna Oxford-@AstraZeneca a nuestro pa\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Actualizacin Hasta la fecha, @Liomont ha entregado ms de 20 millones de dosis de la vacuna Oxford-@AstraZeneca a nuestro pa", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd34", "\ud83d\udd34"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "Liomont", "AstraZeneca"], "tweet_date": {"$date": 1628892000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1426287249210159112, "replied_to_tweet_id": 1426245958640226306, "replied_to_user_id": 291808602, "tweet_text": "@kangurito27 @fernandeznorona Tienes raz\u00f3n, ahora reviso qu\u00e9 sucede.", "text_es": "@kangurito27 @fernandeznorona Tienes razn, ahora reviso qu sucede.", "reply_text": "@kangurito27 @fernandeznorona Tienes razn, ahora reviso qu sucede.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["kangurito27", "fernandeznorona"], "tweet_date": {"$date": 1628888400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1426251476159111173, "tweet_text": "Doy la m\u00e1s cordial bienvenida a M\u00e9xico a las delegaciones que participar\u00e1n en la inauguraci\u00f3n del proceso de negoci\u2026 https://t.co/kjMnsL0zsl", "text_es": "Doy la ms cordial bienvenida a Mxico a las delegaciones que participarn en la inauguracin del proceso de negoci", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1426251476159111173"], "tweet_date": {"$date": 1628881200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1426012369755455498, "tweet_text": "RT @EguisMonica: Como parte de las actividades que se llevan a cabo a trav\u00e9s de Sembrando Vida en El Salvador \ud83c\udf31\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb productores del municipio\u2026", "text_es": "RT @EguisMonica: Como parte de las actividades que se llevan a cabo a travs de Sembrando Vida en El Salvador productores del municipio", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udf31"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EguisMonica"], "tweet_date": {"$date": 1628823600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1426009179446259721, "tweet_text": "RT @BeatrizGMuller: Tenochtitl\u00e1n, 1521-2021 https://t.co/Y5FqWyrRAs", "text_en": "RT @BeatrizGMuller: Tenochtitln, 1521-2021", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["BeatrizGMuller"], "tweet_date": {"$date": 1628823600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1425964163130667010, "tweet_text": "Muy buen texto del colega Pablo Monroy, pieza clave del equipo de la SRE que ha preparado el caso contra las armas\u2026 https://t.co/8bKK72K54I", "text_es": "Muy buen texto del colega Pablo Monroy, pieza clave del equipo de la SRE que ha preparado el caso contra las armas", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1425964163130667010"], "tweet_date": {"$date": 1628812800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1425809195178381318, "tweet_text": "RT @SRE_mx: Hoy celebramos el 82 aniversario de relaciones diplom\u00e1ticas entre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y \ud83c\uddec\ud83c\uddf7.\n\nReiteramos el compromiso para continuar fortalecien\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Hoy celebramos el 82 aniversario de relaciones diplomticas entre y . Reiteramos el compromiso para continuar fortalecien", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1628773200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1425622258014433289, "tweet_text": "RT @MiguelANavarroQ: Hoy me reun\u00ed con el Canciller del Gobierno de M\u00e9xico, Lic. @m_ebrard. Le solicit\u00e9 sea nuestro conducto institucional p\u2026", "text_es": "RT @MiguelANavarroQ: Hoy me reun con el Canciller del Gobierno de Mxico, Lic. @m_ebrard. Le solicit sea nuestro conducto institucional p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["MiguelANavarroQ", "m_ebrard"], "tweet_date": {"$date": 1628730000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1425622227693809664, "tweet_text": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx, en nombre del @GobiernoMX, lamenta profundamente la p\u00e9rdida de vidas humanas y los da\u00f1os materiales y ambientales o\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx, en nombre del @GobiernoMX, lamenta profundamente la prdida de vidas humanas y los daos materiales y ambientales o", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "SRE_mx", "GobiernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1628730000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1425537426106224643, "tweet_text": "Les confirmo que la canciller\u00eda Noruega nos ha comunicado que las partes que participar\u00e1n en el di\u00e1logo sobre Venez\u2026 https://t.co/IBYZo9JvNq", "text_es": "Les confirmo que la cancillera Noruega nos ha comunicado que las partes que participarn en el dilogo sobre Venez", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1425537426106224643"], "tweet_date": {"$date": 1628708400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1425477970907500550, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 Arriban al @AICM_mx 585 mil dosis de la vacuna contra el #COVID19 de @Pfizer. \n\nEl suministro no se detiene y el plan de vacu\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Arriban al @AICM_mx 585 mil dosis de la vacuna contra el de @Pfizer. El suministro no se detiene y el plan de vacu", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SRE_mx", "AICM_mx", "pfizer"], "tweet_date": {"$date": 1628694000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1425461721121140738, "tweet_text": "Felicitaciones a Kenneth Lee Salazar, nuevo Embajador de los Estados Unidos de Am\u00e9rica en nuestro pa\u00eds. Buena notic\u2026 https://t.co/EKSwtj4OYO", "text_es": "Felicitaciones a Kenneth Lee Salazar, nuevo Embajador de los Estados Unidos de Amrica en nuestro pas. Buena notic", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1425461721121140738"], "tweet_date": {"$date": 1628690400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1425302350546280448, "tweet_text": "Lamento el sensible fallecimiento del Embajador Walter Asti\u00e9-Burgos, diplom\u00e1tico de excelencia y prol\u00edfico autor en\u2026 https://t.co/wUBlcMvTdw", "text_es": "Lamento el sensible fallecimiento del Embajador Walter Asti-Burgos, diplomtico de excelencia y prolfico autor en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1425302350546280448"], "tweet_date": {"$date": 1628654400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1425273008332148742, "tweet_text": "Agradezco a Jake Sullivan, Asesor del Presidente Biden en Asuntos de Seguridad Nacional, al Secretario Mayorkas y a\u2026 https://t.co/OSb85H1PDu", "text_es": "Agradezco a Jake Sullivan, Asesor del Presidente Biden en Asuntos de Seguridad Nacional, al Secretario Mayorkas y a", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1425273008332148742"], "tweet_date": {"$date": 1628647200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1425269845046833164, "tweet_text": "Resumen de lo que tratamos hoy con la delegaci\u00f3n de EU, buen resultado alcanzamos :https://t.co/YaEtfi9Rlx", "text_es": "Resumen de lo que tratamos hoy con la delegacin de EU, buen resultado alcanzamos :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://www.gob.mx/sre/prensa/el-secretario-marcelo-ebrard-recibe-delegacion-de-alto-nivel-de-estados-unidos-para-avanzar-en-los-temas-prioritarios-de-la-agenda-bilateral-y-regional"], "tweet_date": {"$date": 1628647200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1425234263360819200, "tweet_text": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx, a nombre del @GobiernoMX, felicita a \ud83c\uddea\ud83c\udde8 por la conmemoraci\u00f3n del Primer Grito de Independencia. \u00a1Felicidades, al pu\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx, a nombre del @GobiernoMX, felicita a por la conmemoracin del Primer Grito de Independencia. Felicidades, al pu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "SRE_mx", "GobiernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1628636400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1425203862974107656, "replied_to_tweet_id": 1425143120057012224, "replied_to_user_id": 49369167, "tweet_text": "@MarcelaHerreraR Buena tarde, te ayudamos enseguida, por favor.", "text_es": "@MarcelaHerreraR Buena tarde, te ayudamos enseguida, por favor.", "reply_text": "@MarcelaHerreraR Buena tarde, te ayudamos enseguida, por favor.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["MarcelaHerreraR"], "tweet_date": {"$date": 1628629200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1425202965464428548, "tweet_text": "RT @Maria_De_Haas: La demanda civil del @GobiernoMX contra empresas de #armas en #EEUU ya est\u00e1 teniendo efectos positivos:\n\nEl d\u00eda despu\u00e9s\u2026", "text_es": "RT @Maria_De_Haas: La demanda civil del @GobiernoMX contra empresas de en ya est teniendo efectos positivos: El da despus", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["armas", "EEUU"], "mentions": ["Maria_De_Haas", "GobiernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1628629200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1425202900322684933, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u00a1Bienvenida a M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, delegaci\u00f3n de EE. UU.\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8! \n\nEl jefe de la Unidad para Am\u00e9rica del Norte, @r_velascoa, les recibe en el @\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Bienvenida a Mxico, delegacin de EE. UU.! El jefe de la Unidad para Amrica del Norte, @r_velascoa, les recibe en el @", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "r_velascoa"], "tweet_date": {"$date": 1628629200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1425202159646396419, "tweet_text": "Foto de las delegaciones de M\u00e9xico y los Estados Unidos que participaron en la reuni\u00f3n de trabajo sostenida hoy en\u2026 https://t.co/sshfzgJLSf", "text_es": "Foto de las delegaciones de Mxico y los Estados Unidos que participaron en la reunin de trabajo sostenida hoy en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1425202159646396419"], "tweet_date": {"$date": 1628629200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1425201449894559752, "tweet_text": "Muy buena reuni\u00f3n de trabajo con la  delegaci\u00f3n de EU encabezada por Jake Sullivan, asesor de Seguridad Nacional de\u2026 https://t.co/hKO8Pe1FXs", "text_es": "Muy buena reunin de trabajo con la delegacin de EU encabezada por Jake Sullivan, asesor de Seguridad Nacional de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1425201449894559752"], "tweet_date": {"$date": 1628629200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1425102887491969038, "tweet_text": "Relaci\u00f3n M\u00e9xico-EU : https://t.co/pUHcr6kh07", "text_es": "Relacin Mxico-EU :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1628607600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1425102767157387269, "tweet_text": "Les comparto contenido de la llamada del Presidente L\u00f3pez Obrador y la Vicepresidenta Harris : https://t.co/VwyyQ1ZQU0", "text_es": "Les comparto contenido de la llamada del Presidente Lpez Obrador y la Vicepresidenta Harris :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1628607600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1424853270552621062, "tweet_text": "Acompa\u00f1\u00e9 al Sr. Presidente L\u00f3pez Obrador durante su llamada cordial con la Vicepresidenta de los Estados Unidos, Ka\u2026 https://t.co/wIFQhmdMSA", "text_es": "Acompa al Sr. Presidente Lpez Obrador durante su llamada cordial con la Vicepresidenta de los Estados Unidos, Ka", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1424853270552621062"], "tweet_date": {"$date": 1628546400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1424828262384029701, "tweet_text": "Lamento el fallecimiento de la Senadora Mar\u00eda Elena Chapa, mis sinceras condolencias a sus familiares y amig@s. Descanse en Paz.", "text_es": "Lamento el fallecimiento de la Senadora Mara Elena Chapa, mis sinceras condolencias a sus familiares y amig@s. Descanse en Paz.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1628539200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1424811664902430721, "tweet_text": "RT @idemocraci: #ColumnaDestacada Litigio estrat\u00e9gico internacional para la paz en M\u00e9xico. \n\n\ud83d\udc49 \u201cEl r\u00edo de acero il\u00edcito norte-sur mina la s\u2026", "text_es": "RT @idemocraci: Litigio estratgico internacional para la paz en Mxico. El ro de acero ilcito norte-sur mina la s", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc49"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ColumnaDestacada"], "mentions": ["idemocraci"], "tweet_date": {"$date": 1628535600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1424739119608049667, "tweet_text": "RT @SRE_mx: En nombre del @GobiernoMX extendemos una felicitaci\u00f3n al pueblo y Gobierno de \ud83c\uddf8\ud83c\uddec por la celebraci\u00f3n de su D\u00eda Nacional. https:/\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: En nombre del @GobiernoMX extendemos una felicitacin al pueblo y Gobierno de por la celebracin de su Da Nacional. https:/", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "GobiernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1628517600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1424712935348359171, "tweet_text": "RT @MexOnu: Participa Marcelo Ebrard @m_ebrard \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd en reuni\u00f3n del Consejo de Seguridad de la ONU \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 sobre Seguridad Mar\u00edtima\n\n#MexicoUNSC ht\u2026", "text_es": "RT @MexOnu: Participa Marcelo Ebrard @m_ebrard en reunin del Consejo de Seguridad de la ONU sobre Seguridad Martima ht", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MexicoUNSC"], "mentions": ["MexOnu", "m_ebrard"], "tweet_date": {"$date": 1628514000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1424540756983885828, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f \u00a1Esta semana alcanzamos los #90millones de vacunas contra el #COVID19 recibidas en M\u00e9xico!\n\nTrabajamos juntos para poder cui\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Esta semana alcanzamos los de vacunas contra el recibidas en Mxico! Trabajamos juntos para poder cui", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["90millones", "COVID19"], "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1628470800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1424115739099901952, "tweet_text": "RT @falko_ernst: Told @FT that \n\n\u201cTackling the flow [of guns] from the US is fundamental to solving Mexico\u2019s security crisis... Without US\u2026", "text_en": "RT @falko_ernst: Told @FT that Tackling the flow [of guns] from the US is fundamental to solving Mexicos security crisis... Without US", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["falko_ernst", "FT"], "tweet_date": {"$date": 1628370000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1424114305222516744, "tweet_text": "Las vacunas son : https://t.co/rvTmVlew3Z", "text_es": "Las vacunas son :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1628370000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1424113881627115525, "tweet_text": "En dosis de vacunas hoy rebasamos : https://t.co/WY6nfUnKvi", "text_es": "En dosis de vacunas hoy rebasamos :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1628370000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1423793823419965443, "tweet_text": "RT @elcolmex: Celebramos la creaci\u00f3n del Centro de Estudios de G\u00e9nero #CEG y al mismo tiempo 38 a\u00f1os de trayectoria de los estudios de g\u00e9ne\u2026", "text_es": "RT @elcolmex: Celebramos la creacin del Centro de Estudios de Gnero y al mismo tiempo 38 aos de trayectoria de los estudios de gne", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CEG"], "mentions": ["elcolmex"], "tweet_date": {"$date": 1628294400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1423793389825404931, "tweet_text": "RT @SRE_mx: En nombre del @GobiernoMX extendemos una felicitaci\u00f3n al pueblo y Gobierno de \ud83c\uddef\ud83c\uddf2 por la celebraci\u00f3n de su D\u00eda de la Independenc\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: En nombre del @GobiernoMX extendemos una felicitacin al pueblo y Gobierno de por la celebracin de su Da de la Independenc", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "GobiernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1628294400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1423733508900524039, "tweet_text": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx, a nombre del @GobiernoMX, felicita a \ud83c\udde7\ud83c\uddf4, que hoy celebra el D\u00eda de la Independencia. https://t.co/LHmZWnCCrI", "text_es": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx, a nombre del @GobiernoMX, felicita a , que hoy celebra el Da de la Independencia.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "SRE_mx", "GobiernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1628280000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1423733468773629955, "tweet_text": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx, a nombre del @GobiernoMX, le desea una pronta recuperaci\u00f3n al primer ministro de San Vicente y las Granadinas, Ralp\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx, a nombre del @GobiernoMX, le desea una pronta recuperacin al primer ministro de San Vicente y las Granadinas, Ralp", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "SRE_mx", "GobiernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1628280000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1423732454163206144, "tweet_text": "Orgullo de tod@s : https://t.co/LxFaecHVrj", "text_es": "Orgullo de tod@s :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1628280000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1423434650668703745, "tweet_text": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx lamenta el sensible fallecimiento de Richard Trumka, presidente de la Federaci\u00f3n Estadounidense del Trabajo y Congre\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx lamenta el sensible fallecimiento de Richard Trumka, presidente de la Federacin Estadounidense del Trabajo y Congre", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1628208000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1423434406698655744, "tweet_text": "Lamento el fallecimiento del\nSr. G\u00fcnter Maerker. Mis sinceras condolencias a Denise Maerker, familiares y amigos. Descanse en paz.", "text_es": "Lamento el fallecimiento del Sr. Gnter Maerker. Mis sinceras condolencias a Denise Maerker, familiares y amigos. Descanse en paz.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1628208000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1423326857961742349, "tweet_text": "RT @cepal_onu: \ud83d\udce2\u00a1No lo olvides! \nSigue en vivo este jueves 5 de agosto, a las 11 a.m. de #Chile, conferencia de prensa virtual de @aliciaba\u2026", "text_es": "RT @cepal_onu: No lo olvides! Sigue en vivo este jueves 5 de agosto, a las 11 a.m. de , conferencia de prensa virtual de @aliciaba", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udce2"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Chile"], "mentions": ["cepal_onu"], "tweet_date": {"$date": 1628182800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1423326579912888324, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f En el marco del aniversario 46 de relaciones diplom\u00e1ticas entre M\u00e9xico y Bahr\u00e9in, el embajador @AgomeztII resalta el crecimi\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: En el marco del aniversario 46 de relaciones diplomticas entre Mxico y Bahrin, el embajador @AgomeztII resalta el crecimi", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "AgomeztII"], "tweet_date": {"$date": 1628182800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1423326478297489408, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f El canciller @m_ebrard particip\u00f3 en el primer Foro Internacional sobre la Cooperaci\u00f3n de Vacunas, donde destac\u00f3 la alianza c\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El canciller @m_ebrard particip en el primer Foro Internacional sobre la Cooperacin de Vacunas, donde destac la alianza c", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "m_ebrard"], "tweet_date": {"$date": 1628182800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1423127326745939970, "tweet_text": "RT @Maria_De_Haas: El d\u00eda de hoy tuve el honor de acompa\u00f1ar al Canciller @m_ebrard, el Senador @RicardoMonrealA, el Diputado @NachoMierV, e\u2026", "text_es": "RT @Maria_De_Haas: El da de hoy tuve el honor de acompaar al Canciller @m_ebrard, el Senador @RicardoMonrealA, el Diputado @NachoMierV, e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Maria_De_Haas", "m_ebrard", "RicardoMonrealA", "NachoMierV"], "tweet_date": {"$date": 1628136000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1423040149106085890, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcc4Solicita el @GobiernoMx al de Estados Unidos exentar del embargo a la pesca ribere\u00f1a de camar\u00f3n.\n\nhttps://t.co/mxFApqgtY4 http\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Solicita el @GobiernoMx al de Estados Unidos exentar del embargo a la pesca riberea de camarn. http", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcc4"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "GobiernoMX"], "tweet_urls": ["https://bit.ly/conjunto040821"], "tweet_date": {"$date": 1628114400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1423007443152474113, "tweet_text": "Demanda presentada hoy contra fabricantes de armas : https://t.co/lZAu2BzEas", "text_es": "Demanda presentada hoy contra fabricantes de armas :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1628107200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1423006813050609677, "tweet_text": "RT @acelorioa: Litigio del Gobierno de M\u00e9xico que une a nuestro pa\u00eds, porque tod@s coincidimos en que se debe terminar el comercio irrespon\u2026", "text_es": "RT @acelorioa: Litigio del Gobierno de Mxico que une a nuestro pas, porque tod@s coincidimos en que se debe terminar el comercio irrespon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["acelorioa"], "tweet_date": {"$date": 1628107200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1423006378591936514, "tweet_text": "RT @CesarChavezInst: Despu\u00e9s de leer el tributo \u201cDecir los nombres mexicanos\u201d del profesor David Carrasco, Ellen Elmes se sinti\u00f3 conmovida\u2026", "text_es": "RT @CesarChavezInst: Despus de leer el tributo Decir los nombres mexicanos del profesor David Carrasco, Ellen Elmes se sinti conmovida", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CesarChavezInst"], "tweet_date": {"$date": 1628107200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1423006319502573568, "tweet_text": "RT @NachoMierV: Hoy el Gobierno de M\u00e9xico, a trav\u00e9s del canciller @m_ebrard present\u00f3 acciones en contra de la comercializaci\u00f3n negligente d\u2026", "text_es": "RT @NachoMierV: Hoy el Gobierno de Mxico, a travs del canciller @m_ebrard present acciones en contra de la comercializacin negligente d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["NachoMierV", "m_ebrard"], "tweet_date": {"$date": 1628107200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1423006285402976256, "tweet_text": "RT @RicardoMonrealA: Asisto a una reuni\u00f3n con el canciller Marcelo Ebrard, en coincidencia con la presentaci\u00f3n de la demanda contra las pro\u2026", "text_es": "RT @RicardoMonrealA: Asisto a una reunin con el canciller Marcelo Ebrard, en coincidencia con la presentacin de la demanda contra las pro", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["RicardoMonrealA"], "tweet_date": {"$date": 1628107200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1423005738021031938, "replied_to_tweet_id": 1422949310002606081, "replied_to_user_id": 573128425, "tweet_text": "@alalday @pmpohjanheimo @imatiasromero Espl\u00e9ndido documento, felicidades al IMR", "text_es": "@alalday @pmpohjanheimo @imatiasromero Esplndido documento, felicidades al IMR", "reply_text": "@alalday @pmpohjanheimo @imatiasromero Esplndido documento, felicidades al IMR", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["alalday", "pmpohjanheimo", "imatiasromero"], "tweet_date": {"$date": 1628107200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1422994945561006084, "tweet_text": "RT @pmonroyconesa: Esta ma\u00f1ana el @GobiernoMX, por conducto de @SRE_mx, present\u00f3 una demanda civil en Estados Unidos contra compa\u00f1\u00edas produ\u2026", "text_es": "RT @pmonroyconesa: Esta maana el @GobiernoMX, por conducto de @SRE_mx, present una demanda civil en Estados Unidos contra compaas produ", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["pmonroyconesa", "GobiernoMX", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1628103600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1422993206703177731, "tweet_text": "Agradecer siempre el respaldo de Senado y C\u00e1mara de Diputados a la pol\u00edtica exterior de M\u00e9xico!! https://t.co/WPgk5fbgpP", "text_es": "Agradecer siempre el respaldo de Senado y Cmara de Diputados a la poltica exterior de Mxico!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1628103600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1422992930688716802, "tweet_text": "Presentamos demanda contra  fabricantes y vendedores de armas  utilizadas para segar vidas en M\u00e9xico. Buscamos repa\u2026 https://t.co/XxgROHTYwS", "text_es": "Presentamos demanda contra fabricantes y vendedores de armas utilizadas para segar vidas en Mxico. Buscamos repa", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1422992930688716802"], "tweet_date": {"$date": 1628103600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1422911441439444998, "tweet_text": "RT @ajcorchado: Solemn moment at memorial for victims of August 3rd mass shooting in #ElPaso. Military guards carry flags representing coun\u2026", "text_en": "RT @ajcorchado: Solemn moment at memorial for victims of August 3rd mass shooting in . Military guards carry flags representing coun", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["ElPaso"], "mentions": ["ajcorchado"], "tweet_date": {"$date": 1628082000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1422760850419593219, "tweet_text": "Con nuestras familias afectadas en la tragedia de El Paso,Texas. https://t.co/NgBNVEqqku", "text_es": "Con nuestras familias afectadas en la tragedia de El Paso,Texas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1628046000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1422760447376252930, "tweet_text": "Tu gente te abraza desde M\u00e9xico https://t.co/iJxVg2hIFe", "text_es": "Tu gente te abraza desde Mxico", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1628046000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1422760179104374785, "tweet_text": "Nunca los olvidaremos, al no hacerlo sembramos un mundo distinto, sin odio y sin armas. El Paso, Texas. https://t.co/BocqGkH7hA", "text_es": "Nunca los olvidaremos, al no hacerlo sembramos un mundo distinto, sin odio y sin armas. El Paso, Texas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1628046000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1422724146367193088, "tweet_text": "RT @SRE_mx: Inicia la ceremonia dedicada a las v\u00edctimas del crimen de odio del 3 de agosto de 2019, en El Paso, Texas. \n\nEl canciller @m_eb\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Inicia la ceremonia dedicada a las vctimas del crimen de odio del 3 de agosto de 2019, en El Paso, Texas. El canciller @m_eb", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1628038800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1422596568234999810, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: COMUNICADO DE LA PRESIDENCIA DE LA #CELAC |\n\nRecordamos a las 23 v\u00edctimas del ataque terrorista de El Paso, Texas, reafirman\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: COMUNICADO DE LA PRESIDENCIA DE LA | Recordamos a las 23 vctimas del ataque terrorista de El Paso, Texas, reafirman", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CELAC"], "mentions": ["PPT_CELAC"], "tweet_date": {"$date": 1628010000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1422580583964811266, "tweet_text": "Estar\u00e9 hoy en El Paso con los familiares de las v\u00edctimas de aquel acto brutal acaecido el 3 de agosto de 2019,en el\u2026 https://t.co/8ZQccwggZQ", "text_es": "Estar hoy en El Paso con los familiares de las vctimas de aquel acto brutal acaecido el 3 de agosto de 2019,en el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1422580583964811266"], "tweet_date": {"$date": 1628006400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1421969616650350595, "tweet_text": "RT @AremiFuentes: \u00a1Gan\u00e9 una medalla para mi pa\u00eds! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/Yzf9pwOdZT", "text_es": "RT @AremiFuentes: Gan una medalla para mi pas!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["AremiFuentes"], "tweet_date": {"$date": 1627858800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1421864167313743872, "tweet_text": "RT @JesusRCuevas: Hoy es un d\u00eda hist\u00f3rico para la democracia en M\u00e9xico. Hoy se realiza la primera consulta popular para opinar si deben inv\u2026", "text_es": "RT @JesusRCuevas: Hoy es un da histrico para la democracia en Mxico. Hoy se realiza la primera consulta popular para opinar si deben inv", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["JesusRCuevas"], "tweet_date": {"$date": 1627833600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1421860178824159236, "tweet_text": "Felicidades!!! https://t.co/41Q3tBY2l2", "text_en": "Felicidades!!!", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1627833600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1421859994597826566, "tweet_text": "Plata por equipos!! https://t.co/DDScxoAFcB", "text_es": "Plata por equipos!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1627833600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1421859854675755014, "tweet_text": "Medallas para M\u00e9xico en la Olimpiada de Matem\u00e1ticas que se lleva a cabo en Indonesia!! https://t.co/uBaYeP0LB9", "text_es": "Medallas para Mxico en la Olimpiada de Matemticas que se lleva a cabo en Indonesia!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1627833600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1421859561628131329, "tweet_text": "As\u00ed el medallero ol\u00edmpico de matem\u00e1ticas : https://t.co/rcAH881R6B", "text_es": "As el medallero olmpico de matemticas :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1627833600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1421858952548167683, "tweet_text": "Felicidades Rodrigo, orgullo de M\u00e9xico!!! https://t.co/FbBEWBKenR", "text_es": "Felicidades Rodrigo, orgullo de Mxico!!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1627833600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1421857266769305601, "tweet_text": "RT @SRE_mx: Hoy celebramos el 71 aniversario de relaciones diplom\u00e1ticas entre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd e \ud83c\uddee\ud83c\uddf3.\n\nReiteramos el compromiso para continuar fortalecien\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Hoy celebramos el 71 aniversario de relaciones diplomticas entre e . Reiteramos el compromiso para continuar fortalecien", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1627833600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1421857174331006980, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f Continuamos celebrando los 71 a\u00f1os de relaciones diplom\u00e1ticas entre M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y la India\ud83c\uddee\ud83c\uddf3.\n\n\u00bfQu\u00e9 elementos crean los lazos d\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Continuamos celebrando los 71 aos de relaciones diplomticas entre Mxico y la India. Qu elementos crean los lazos d", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1627833600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1421828900586409991, "tweet_text": "RT @SRE_mx: En nombre del @GobiernoMX extendemos una felicitaci\u00f3n al pueblo y Gobierno de Suiza\ud83c\udde8\ud83c\uddedpor la celebraci\u00f3n de su D\u00eda Nacional. htt\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: En nombre del @GobiernoMX extendemos una felicitacin al pueblo y Gobierno de Suizapor la celebracin de su Da Nacional. htt", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "GobiernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1627826400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1421824872792141827, "tweet_text": "Bien hecho!!! https://t.co/7ZHjuOQ91q", "text_es": "Bien hecho!!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1627822800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1421823161671290881, "tweet_text": "RT @DiplomaciacMX: #DiplomaciaCulturalMX\n\nThe \"International Digital Atlas of Mexican Gastronomy\" will be presented in Rome in November, it\u2026", "text_en": "RT @DiplomaciacMX: The \"International Digital Atlas of Mexican Gastronomy\" will be presented in Rome in November, it", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["DiplomaciaCulturalMX"], "mentions": ["DiplomaciacMX"], "tweet_date": {"$date": 1627822800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1421822670975471617, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Ayer sobrevolamos de Badiraguato hacia Los Frailes, El Durazno, Topia, Canelas y bajamos en Tamazula. Hoy viajamos de Ta\u2026", "text_es": "RT @lopezobrador_: Ayer sobrevolamos de Badiraguato hacia Los Frailes, El Durazno, Topia, Canelas y bajamos en Tamazula. Hoy viajamos de Ta", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1627822800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1421820303496425477, "tweet_text": "Felicidades #Aremi!!!! https://t.co/KC9grnqhny", "text_en": "Felicidades !!!!", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["Aremi"], "tweet_date": {"$date": 1627822800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1421531467977568264, "tweet_text": "As\u00ed vamos este s\u00e1bado, buen fin!! https://t.co/GM7VLkzZLm", "text_es": "As vamos este sbado, buen fin!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1627754400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1421486029572395010, "replied_to_tweet_id": 1421162126299877379, "replied_to_user_id": 3102005256, "tweet_text": "@CvillasanaS @PlanetaLibrosMx Felicitaciones, gran trabajo!!", "text_es": "@CvillasanaS @PlanetaLibrosMx Felicitaciones, gran trabajo!!", "reply_text": "@CvillasanaS @PlanetaLibrosMx Felicitaciones, gran trabajo!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CvillasanaS", "PlanetaLibrosMx"], "tweet_date": {"$date": 1627743600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1421473214572777481, "tweet_text": "RT @emarquezj: As\u00ed fue la ceremonia de apertura del G20 Culture Meeting Roma el jueves 29 de julio de 2021.  \u2066@SRE_mx\u2069 \u2066@m_ebrard\u2069 \u2066@CMoren\u2026", "text_es": "RT @emarquezj: As fue la ceremonia de apertura del G20 Culture Meeting Roma el jueves 29 de julio de 2021. @SRE_mx @m_ebrard @CMoren", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["emarquezj", "SRE_mx", "m_ebrard"], "tweet_date": {"$date": 1627740000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1421237441508302848, "tweet_text": "RT @mardoniocarbalo: Qu\u00e9 tristeza m\u00e1s grande. Me entero que muri\u00f3 mi hermanita Martha S\u00e1nchez N\u00e9stor, @MarSanNestor . Yo te recordar\u00e9 siemp\u2026", "text_es": "RT @mardoniocarbalo: Qu tristeza ms grande. Me entero que muri mi hermanita Martha Snchez Nstor, @MarSanNestor . Yo te recordar siemp", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["mardoniocarbalo", "MarSanNestor"], "tweet_date": {"$date": 1627686000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1421156430380421120, "tweet_text": "D\u00eda contra la trata de personas,  prioridad de M\u00e9xico combatirla en todas sus formas. https://t.co/upCOau4VQA", "text_es": "Da contra la trata de personas, prioridad de Mxico combatirla en todas sus formas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1627664400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1421148224530886666, "tweet_text": "RT @dmillan: Gan\u00f3 mi M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd lindo y querido.\n\nGolazo de H\u00e9ctor Herrera, a pase de Pizarro, ya sobre la hora. \n\n https://t.co/t7SlkKjzyx", "text_es": "RT @dmillan: Gan mi Mxico lindo y querido. Golazo de Hctor Herrera, a pase de Pizarro, ya sobre la hora.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["dmillan"], "tweet_date": {"$date": 1627664400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1421148036819005449, "tweet_text": "RT @SRE_mx: Hoy celebramos el 179 aniversario de relaciones diplom\u00e1ticas entre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y \ud83c\udde6\ud83c\uddf9.\n\nReiteramos el compromiso para continuar fortalecie\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Hoy celebramos el 179 aniversario de relaciones diplomticas entre y . Reiteramos el compromiso para continuar fortalecie", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1627664400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1421147979780698118, "tweet_text": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx, a nombre del @GobiernoMX, felicita a \ud83c\uddf2\ud83c\udde6, que hoy celebra el aniversario de la entronizaci\u00f3n de su majestad el rey M\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx, a nombre del @GobiernoMX, felicita a , que hoy celebra el aniversario de la entronizacin de su majestad el rey M", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "SRE_mx", "GobiernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1627664400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1420922553988784129, "replied_to_tweet_id": 1420811684948623365, "replied_to_user_id": 353033900, "tweet_text": "@SNietoCastillo @EGFIU @Hacienda_Mexico @SRE_mx Felicitaciones!!", "text_es": "@SNietoCastillo @EGFIU @Hacienda_Mexico @SRE_mx Felicitaciones!!", "reply_text": "@SNietoCastillo @EGFIU @Hacienda_Mexico @SRE_mx Felicitaciones!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SNietoCastillo", "EGFIU", "Hacienda_Mexico", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1627610400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1420922503757799436, "tweet_text": "RT @SNietoCastillo: Muy honrado de haber sido electo como Representante Regional del Grupo de las Am\u00e9ricas ante Egmont @EGFIU para el perio\u2026", "text_es": "RT @SNietoCastillo: Muy honrado de haber sido electo como Representante Regional del Grupo de las Amricas ante Egmont @EGFIU para el perio", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SNietoCastillo", "EGFIU"], "tweet_date": {"$date": 1627610400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1420875426033983488, "tweet_text": "RT @SRE_mx: Hoy celebramos el 136 aniversario de relaciones diplom\u00e1ticas entre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y \ud83c\uddf8\ud83c\uddea.\n\nReiteramos el compromiso para continuar fortalecie\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Hoy celebramos el 136 aniversario de relaciones diplomticas entre y . Reiteramos el compromiso para continuar fortalecie", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1627599600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1420833524643414016, "tweet_text": "Selfie con el Senador de California Ben Hueso, gran amigo de M\u00e9xico. Le agradec\u00ed su apoyo para las plantas de trata\u2026 https://t.co/71XBmrshhA", "text_es": "Selfie con el Senador de California Ben Hueso, gran amigo de Mxico. Le agradec su apoyo para las plantas de trata", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1420833524643414016"], "tweet_date": {"$date": 1627588800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1420833419974545414, "tweet_text": "Comentarios sobre llamada  con el Secretario Blinken y acerca de plan presentado por Vicepresidenta Harris sobre mi\u2026 https://t.co/8MAUCleFeU", "text_es": "Comentarios sobre llamada con el Secretario Blinken y acerca de plan presentado por Vicepresidenta Harris sobre mi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1420833419974545414"], "tweet_date": {"$date": 1627588800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1420783431517093890, "tweet_text": "Balance de la visita a Per\u00fa, ya en CDMX de vuelta y trabajando https://t.co/xVDx7kddbk", "text_es": "Balance de la visita a Per, ya en CDMX de vuelta y trabajando", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1627574400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1420583421831749635, "tweet_text": "RT @COFEPRIS: Cofepris libera 3 millones 608 mil 800 dosis de vacunas AstraZeneca envasadas en M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/TRbBgj0vDh\n\nRepre\u2026", "text_es": "RT @COFEPRIS: Cofepris libera 3 millones 608 mil 800 dosis de vacunas AstraZeneca envasadas en Mxico . Repre", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc49"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["COFEPRIS"], "tweet_urls": ["https://bit.ly/3zGvvV0"], "tweet_date": {"$date": 1627527600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1420480445628694540, "tweet_text": "Con el Presidente Pedro Castillo a quien transmit\u00ed las felicitaciones y mejores deseos del Presidente L\u00f3pez Obrador\u2026 https://t.co/sGssryMp4y", "text_es": "Con el Presidente Pedro Castillo a quien transmit las felicitaciones y mejores deseos del Presidente Lpez Obrador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1420480445628694540"], "tweet_date": {"$date": 1627502400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1420451218200186881, "tweet_text": "Vamos por 90 millones : https://t.co/bibErtcfZ7", "text_es": "Vamos por 90 millones :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1627495200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1420450179459817477, "tweet_text": "Arribo del Presidente Pedro Castillo al Congreso https://t.co/X1DLqR8Qtn", "text_es": "Arribo del Presidente Pedro Castillo al Congreso", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1627495200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1420450004234383360, "tweet_text": "Toma de protesta de Pedro Castillo en Lima Per\u00fa https://t.co/GDazZVuuMM", "text_es": "Toma de protesta de Pedro Castillo en Lima Per", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1627495200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1420449833979191300, "tweet_text": "Tuve el agrado de saludar al Presidente Alberto Fernandez de la Rep\u00fablica Argentina. https://t.co/ojMWwH031Q", "text_es": "Tuve el agrado de saludar al Presidente Alberto Fernandez de la Repblica Argentina.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1627495200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1420417490459496460, "tweet_text": "RT @alalday: En algunas semanas el @imatiasromero dedicar\u00e1 algunos espacios para compartir:\u00bfQu\u00e9 hace la Comisi\u00f3n #ILC y cu\u00e1l es su papel en\u2026", "text_es": "RT @alalday: En algunas semanas el @imatiasromero dedicar algunos espacios para compartir:Qu hace la Comisin y cul es su papel en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ILC"], "mentions": ["alalday", "imatiasromero"], "tweet_date": {"$date": 1627488000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1420417250767540228, "tweet_text": "Salud\u00e9 a un buen amigo de M\u00e9xico este d\u00eda en el que conmemoramos el bicentenario de la Independencia del Per\u00fa. https://t.co/SJzPKF6Z3q", "text_es": "Salud a un buen amigo de Mxico este da en el que conmemoramos el bicentenario de la Independencia del Per.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1627488000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1420416019227496453, "tweet_text": "RT @SRE_mx: Esta ma\u00f1ana, en Per\u00fa, el canciller @m_ebrard salud\u00f3 al expresidente boliviano @evoespueblo, un gran amigo del pueblo mexicano y\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Esta maana, en Per, el canciller @m_ebrard salud al expresidente boliviano @evoespueblo, un gran amigo del pueblo mexicano y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "m_ebrard", "evoespueblo"], "tweet_date": {"$date": 1627488000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1420416004283326472, "tweet_text": "RT @Presidencia_Ec: Fortalecer los lazos de cooperaci\u00f3n y el trabajo en conjunto fue el objetivo de la reuni\u00f3n entre el Jefe de Estado, @La\u2026", "text_es": "RT @Presidencia_Ec: Fortalecer los lazos de cooperacin y el trabajo en conjunto fue el objetivo de la reunin entre el Jefe de Estado, @La", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Presidencia_Ec"], "tweet_date": {"$date": 1627488000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1420415984914124800, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0fEn representaci\u00f3n del presidente @lopezobrador_, el canciller @m_ebrard se reuni\u00f3, en Lima, con el presidente de la Rep\u00fablica\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: En representacin del presidente @lopezobrador_, el canciller @m_ebrard se reuni, en Lima, con el presidente de la Repblica", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "lopezobrador_", "m_ebrard"], "tweet_date": {"$date": 1627488000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1420409239013572611, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: COMUNICADO DE LA PRESIDENCIA DE LA #CELAC |\n\nDespu\u00e9s de tres a\u00f1os, la #CELAC concluy\u00f3 su proceso de reflexi\u00f3n.\n\nSe elabor\u00f3 u\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: COMUNICADO DE LA PRESIDENCIA DE LA | Despus de tres aos, la concluy su proceso de reflexin. Se elabor u", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CELAC", "CELAC"], "mentions": ["PPT_CELAC"], "tweet_date": {"$date": 1627488000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1420357931850141699, "tweet_text": "Gracias Martha Delgado, Pedro y tod@s l@s que han hecho posible Mexico cuente con m\u00e1s de 80 millones de dosis de va\u2026 https://t.co/9sQ5CGYPmj", "text_es": "Gracias Martha Delgado, Pedro y tod@s l@s que han hecho posible Mexico cuente con ms de 80 millones de dosis de va", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1420357931850141699"], "tweet_date": {"$date": 1627473600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1420356240950059013, "tweet_text": "Rebasamos 80 millones de dosis de vacunas hoy : https://t.co/rr1Q2nIBr9", "text_es": "Rebasamos 80 millones de dosis de vacunas hoy :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1627473600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1420355282232877059, "tweet_text": "Con la buena noticia de que llegaron 2 millones de dosis de vacuna Sinovac con lo que rebasamos 80 millones como lo\u2026 https://t.co/wczLK0ZYRo", "text_es": "Con la buena noticia de que llegaron 2 millones de dosis de vacuna Sinovac con lo que rebasamos 80 millones como lo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1420355282232877059"], "tweet_date": {"$date": 1627473600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1420082302957260802, "tweet_text": "Buena noticia desde UNESCO https://t.co/VTcOJnDZfN", "text_es": "Buena noticia desde UNESCO", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://noticias.imer.mx/blog/unesco-inscribe-catedral-del-tlaxcala-a-la-lista-de-patrimonio-mundial/?s=09"], "tweet_date": {"$date": 1627408800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1420081020586627072, "tweet_text": "RT @alefrausto: Estamos felices por la incorporaci\u00f3n del Conjunto Conventual Franciscano y Catedralicio de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n, e\u2026", "text_es": "RT @alefrausto: Estamos felices por la incorporacin del Conjunto Conventual Franciscano y Catedralicio de Nuestra Seora de la Asuncin, e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["alefrausto"], "tweet_date": {"$date": 1627408800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1420033473922965511, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 Arribaron 408 mil 330 dosis de vacunas contra el #COVID19 de @Pfizer al @AICM_mx, para un total de 24.6 millones de esta farm\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Arribaron 408 mil 330 dosis de vacunas contra el de @Pfizer al @AICM_mx, para un total de 24.6 millones de esta farm", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SRE_mx", "pfizer", "AICM_mx"], "tweet_date": {"$date": 1627398000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419750841549004801, "tweet_text": "RT @SRE_mx: En la inauguraci\u00f3n de la XLIII Reuni\u00f3n Plenaria de Representantes del @gafilat, el canciller @m_ebrard destac\u00f3 uno de los motiv\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: En la inauguracin de la XLIII Reunin Plenaria de Representantes del @gafilat, el canciller @m_ebrard destac uno de los motiv", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "gafilat", "m_ebrard"], "tweet_date": {"$date": 1627329600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419740540355100677, "tweet_text": "RT @DiegoFloresJ: Hoy se realiz\u00f3 la segunda fase de cooperaci\u00f3n con @expertisefrance En el marco, del ATT, para mejorar las capacidades de\u2026", "text_es": "RT @DiegoFloresJ: Hoy se realiz la segunda fase de cooperacin con @expertisefrance En el marco, del ATT, para mejorar las capacidades de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["DiegoFloresJ", "expertisefrance"], "tweet_date": {"$date": 1627326000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419674948193472515, "tweet_text": "RT @SRE_mx: Ma\u00f1ana @Softbolmx tiene su quinto partido en #Tokyo2020. @seashel_13 nos cuenta por qu\u00e9 este deporte que practica es para ella\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Maana @Softbolmx tiene su quinto partido en . @seashel_13 nos cuenta por qu este deporte que practica es para ella", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Tokyo2020"], "mentions": ["SRE_mx", "SoftbolMX", "seashel_13"], "tweet_date": {"$date": 1627311600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419674911434489861, "tweet_text": "RT @SRE_mx: El @GobiernoMX, a trav\u00e9s de la @SRE_mx, env\u00eda sus felicitaciones a Maldivas \ud83c\uddf2\ud83c\uddfb que hoy celebra su D\u00eda de la Independencia. http\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El @GobiernoMX, a travs de la @SRE_mx, enva sus felicitaciones a Maldivas que hoy celebra su Da de la Independencia. http", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "GobiernoMX", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1627311600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419674900135125000, "tweet_text": "RT @SRE_mx: En nombre del @GobiernoMX extendemos una felicitaci\u00f3n al pueblo y Gobierno de Liberia \ud83c\uddf1\ud83c\uddf7 por la celebraci\u00f3n de su D\u00eda de la Ind\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: En nombre del @GobiernoMX extendemos una felicitacin al pueblo y Gobierno de Liberia por la celebracin de su Da de la Ind", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "GobiernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1627311600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419674867163611141, "tweet_text": "RT @kaminajsmith: It was a great pleasure to be part of @CARICOMorg Ministerial representation at the #CELAC2021 meeting in #MecicoCity and\u2026", "text_en": "RT @kaminajsmith: It was a great pleasure to be part of @CARICOMorg Ministerial representation at the meeting in and", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["CELAC2021", "MecicoCity"], "mentions": ["kaminajsmith", "CARICOMorg"], "tweet_date": {"$date": 1627311600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419641127209213953, "tweet_text": "Lamento el sensible fallecimiento de Rene Ju\u00e1rez Cisneros, descanse en paz. Condolencias sinceras a familiares, amigos y compa\u00f1er@s.", "text_es": "Lamento el sensible fallecimiento de Rene Jurez Cisneros, descanse en paz. Condolencias sinceras a familiares, amigos y compaer@s.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1627304400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419411283317776389, "tweet_text": "M\u00e9xico apoya a Canad\u00e1: https://t.co/p2hhiVKPzT", "text_es": "Mxico apoya a Canad:", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1627250400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419403847819309066, "replied_to_tweet_id": 1418303653262368770, "replied_to_user_id": 1671560886, "tweet_text": "@ToyotaMex Que bien!!", "text_es": "@ToyotaMex Que bien!!", "reply_text": "@ToyotaMex Que bien!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["ToyotaMex"], "tweet_date": {"$date": 1627246800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419396513881546752, "tweet_text": "RT @maryjosealcala: Hoy veremos a la nueva generaci\u00f3n de clavadistas en @JJOOTokio2020, toman acci\u00f3n @ArantxaChvezM1 y @FenomenoAra en tram\u2026", "text_es": "RT @maryjosealcala: Hoy veremos a la nueva generacin de clavadistas en @JJOOTokio2020, toman accin @ArantxaChvezM1 y @FenomenoAra en tram", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["maryjosealcala", "JJOOTokio2020", "ArantxaChvezM1", "FenomenoAra"], "tweet_date": {"$date": 1627246800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419396471259074571, "tweet_text": "RT @Candelaria___: \u00daltimos usuarios en la Oficina de #Pasaportes de la @SRE_mx en #NuevoLe\u00f3n.\n\nMeta cumplida \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\n\nUn trabajo extraordinari\u2026", "text_es": "RT @Candelaria___: ltimos usuarios en la Oficina de de la @SRE_mx en . Meta cumplida Un trabajo extraordinari", "tweet_emoticons": ["\u2b50", "\u2b50", "\u2b50", "\u2b50"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Pasaportes", "NuevoLe\u00f3n"], "mentions": ["Candelaria___", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1627246800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419396173186703362, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f \u00abPese a todas la discrepancias que pudieran haber, hay un com\u00fan denominador entre todos nosotros, que es recuperar la unidad\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Pese a todas la discrepancias que pudieran haber, hay un comn denominador entre todos nosotros, que es recuperar la unidad", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1627246800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419377238890401792, "tweet_text": "Gracias Isabel Allende https://t.co/ODa2u0QW9z", "text_es": "Gracias Isabel Allende", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1627239600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419370268817035269, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: \ud83c\udded\ud83c\uddf3 | El Canciller de @CancilleriaHN, @lisandrorosales reafirm\u00f3 la urgencia de maneter una unidad en la regi\u00f3n\ud83c\udf0e, particularme\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: | El Canciller de @CancilleriaHN, @lisandrorosales reafirm la urgencia de maneter una unidad en la regin, particularme", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udf0e"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PPT_CELAC", "CancilleriaHN", "lisandrorosales"], "tweet_date": {"$date": 1627239600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419370245127655428, "tweet_text": "RT @Arteymas_: Arte Huichol, en el Palacio Clavijero. Morelia, Michoac\u00e1n. \n\nAutor Desconocido https://t.co/QTgvivp5IP", "text_es": "RT @Arteymas_: Arte Huichol, en el Palacio Clavijero. Morelia, Michoacn. Autor Desconocido", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Arteymas_"], "tweet_date": {"$date": 1627239600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419370200160428035, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: \ud83c\uddec\ud83c\uddf9 | El Viceministro de Relaciones Exteriores del @MinexGt, Carlos Ramiro Mart\u00ednez agradeci\u00f3 la donaci\u00f3n de vacunas\ud83d\udc89 contra\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: | El Viceministro de Relaciones Exteriores del @MinexGt, Carlos Ramiro Martnez agradeci la donacin de vacunas contra", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc89"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PPT_CELAC", "MinexGt"], "tweet_date": {"$date": 1627239600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419370100352864257, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 | El Subdirector General y Representante Regional para @FAOAmericas, @JBerdegueFAO present\u00f3 el Acuerdo de Cooperaci\u00f3n sob\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: | El Subdirector General y Representante Regional para @FAOAmericas, @JBerdegueFAO present el Acuerdo de Cooperacin sob", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PPT_CELAC", "FAOAmericas", "JBerdegueFAO"], "tweet_date": {"$date": 1627239600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419370003846008838, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0fEl ministro @felipe_sola de @CancilleriaARG\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 destac\u00f3 el nivel de conexi\u00f3n internacional que tuvo la #CELAC durante la @PPT_C\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El ministro @felipe_sola de @CancilleriaARG destac el nivel de conexin internacional que tuvo la durante la @PPT_C", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CELAC"], "mentions": ["SRE_mx", "felipe_sola", "CancilleriaARG"], "tweet_date": {"$date": 1627239600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419361164870496266, "tweet_text": "Les comparto mi participaci\u00f3n en favor de la uni\u00f3n de Latinoam\u00e9rica y el Caribe en la conmemoraci\u00f3n del. 238 natali\u2026 https://t.co/vW5fJYlW1T", "text_es": "Les comparto mi participacin en favor de la unin de Latinoamrica y el Caribe en la conmemoracin del. 238 natali", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1419361164870496266"], "tweet_date": {"$date": 1627236000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419358648082608130, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f \u00bfQu\u00e9 elementos hacen de la @PPT_CELAC una gesti\u00f3n exitosa?\n\n@aliciabarcena de @cepal_onu destaca los ejes de las vacunas, la\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Qu elementos hacen de la @PPT_CELAC una gestin exitosa? @aliciabarcena de @cepal_onu destaca los ejes de las vacunas, la", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "PPT_CELAC", "aliciabarcena", "cepal_onu"], "tweet_date": {"$date": 1627236000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419355557618757636, "tweet_text": "Nuestra gratitud a los 31 pa\u00edses que nos acompa\u00f1aron en la conmemoraci\u00f3n del 238 natalicio de Sim\u00f3n Bol\u00edvar y a la\u2026 https://t.co/5tFmscdt3M", "text_es": "Nuestra gratitud a los 31 pases que nos acompaaron en la conmemoracin del 238 natalicio de Simn Bolvar y a la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1419355557618757636"], "tweet_date": {"$date": 1627236000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419350284304896000, "replied_to_tweet_id": 1419319928105099266, "replied_to_user_id": 1694219437, "tweet_text": "@juegosolimpicos @jrisco @alexa_moreno_mx @COM_Mexico Gran trabajo!!! Felicitaciones", "text_es": "@juegosolimpicos @jrisco @alexa_moreno_mx @COM_Mexico Gran trabajo!!! Felicitaciones", "reply_text": "@juegosolimpicos @jrisco @alexa_moreno_mx @COM_Mexico Gran trabajo!!! Felicitaciones", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["juegosolimpicos", "jrisco", "alexa_moreno_mx", "COM_Mexico"], "tweet_date": {"$date": 1627236000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419346159252934658, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcc4Se presenta en M\u00e9xico el proyecto de Convenio Constitutivo de la Agencia Latinoamericana y Caribe\u00f1a del Espacio. \n\nhttps://t.c\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Se presenta en Mxico el proyecto de Convenio Constitutivo de la Agencia Latinoamericana y Caribea del Espacio.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcc4"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1627232400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419337642370641923, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f \u00bfCu\u00e1les fueron los resultados de la XXI Reuni\u00f3n de Cancilleres de la #CELAC? \n\nEl ministro @MMontalvoEC de @CancilleriaEc\ud83c\uddea\ud83c\udde8\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Cules fueron los resultados de la XXI Reunin de Cancilleres de la ? El ministro @MMontalvoEC de @CancilleriaEc", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CELAC"], "mentions": ["SRE_mx", "MMontalvoEC", "CancilleriaEc"], "tweet_date": {"$date": 1627232400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419079636865011715, "tweet_text": "El discurso de hoy del Presidente L\u00f3pez Obrador con motivo del 28 aniversario del natalicio de Sim\u00f3n Bol\u00edvar es de\u2026 https://t.co/BDfS9vOeJ0", "text_es": "El discurso de hoy del Presidente Lpez Obrador con motivo del 28 aniversario del natalicio de Simn Bolvar es de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1419079636865011715"], "tweet_date": {"$date": 1627171200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419079145963888643, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f En su mensaje de bienvenida, el canciller @m_ebrard destac\u00f3 uno de los logros de la gesti\u00f3n en curso de la @PPT_CELAC: \n\n\u00abHe\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: En su mensaje de bienvenida, el canciller @m_ebrard destac uno de los logros de la gestin en curso de la @PPT_CELAC: He", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "m_ebrard", "PPT_CELAC"], "tweet_date": {"$date": 1627171200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419079113902641152, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f Agendas y trabajo de la @PPT_CELAC: \n\n\u2705Exportaci\u00f3n para vacunas e insumos contra #COVID19.\n\u2705Democratizaci\u00f3n de la producci\u00f3n\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Agendas y trabajo de la @PPT_CELAC: Exportacin para vacunas e insumos contra . Democratizacin de la produccin", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f", "\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SRE_mx", "PPT_CELAC"], "tweet_date": {"$date": 1627171200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419079058357424133, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0fEl ministro @felipe_sola de @CancilleriaARG resalt\u00f3 el esfuerzo de las relaciones exteriores que la @PPT_CELAC ha realizado c\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El ministro @felipe_sola de @CancilleriaARG resalt el esfuerzo de las relaciones exteriores que la @PPT_CELAC ha realizado c", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "felipe_sola", "CancilleriaARG", "PPT_CELAC"], "tweet_date": {"$date": 1627171200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419078634132889608, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe | El Ministro de Relaciones Exteriores de Paraguay @euclides_py, agradeci\u00f3 a M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd por convocar a la #CELAC en un mome\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: | El Ministro de Relaciones Exteriores de Paraguay @euclides_py, agradeci a Mxico por convocar a la en un mome", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CELAC"], "mentions": ["PPT_CELAC", "euclides_py"], "tweet_date": {"$date": 1627171200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419078594865795073, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: \ud83c\uddf8\ud83c\uddf7| El Ministro de Relaciones Exteriores de Surinam, Albert Ramdin remarc\u00f3 que la CELAC es un mecanismo de di\u00e1logo integral\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: | El Ministro de Relaciones Exteriores de Surinam, Albert Ramdin remarc que la CELAC es un mecanismo de dilogo integral", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PPT_CELAC"], "tweet_date": {"$date": 1627171200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419078505804058630, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: \ud83c\uddfb\ud83c\uddea | El Ministro del Poder Popular para Relaciones Exteriores @CancilleriaVE , @jaarreaza reconoci\u00f3 el trabajo y las accione\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: | El Ministro del Poder Popular para Relaciones Exteriores @CancilleriaVE , @jaarreaza reconoci el trabajo y las accione", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PPT_CELAC", "CancilleriaVE", "jaarreaza"], "tweet_date": {"$date": 1627171200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419078475017768965, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: 238 Aniversario del Natalicio de Sim\u00f3n Bol\u00edvar, desde el Castillo de Chapultepec. https://t.co/55kvZxGpAI", "text_es": "RT @lopezobrador_: 238 Aniversario del Natalicio de Simn Bolvar, desde el Castillo de Chapultepec.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1mrGmwkVMqWxy"], "tweet_date": {"$date": 1627171200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419078449805860869, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe | El Embajador de Uruguay en M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd del @MRREE_Uruguay, An\u00edbal Cabrera Sagalerba agradeci\u00f3 los esfuerzos de M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: | El Embajador de Uruguay en Mxico del @MRREE_Uruguay, Anbal Cabrera Sagalerba agradeci los esfuerzos de Mxico", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PPT_CELAC", "MRREE_Uruguay"], "tweet_date": {"$date": 1627171200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419078403043512321, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 | Erika Mounyes, Ministra de Relaciones Exteriores de Panam\u00e1, expres\u00f3 la urgencia de integrar pol\u00edticamente a Am\u00e9rica Lat\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: | Erika Mounyes, Ministra de Relaciones Exteriores de Panam, expres la urgencia de integrar polticamente a Amrica Lat", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PPT_CELAC"], "tweet_date": {"$date": 1627171200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419078268607733760, "tweet_text": "RT @maximilianoreyz: Discurso del Presidente @GobiernoMX @lopezobrador_ para celebrar \ud83c\udf89el 238 aniversario del natalicio del Libertador de A\u2026", "text_es": "RT @maximilianoreyz: Discurso del Presidente @GobiernoMX @lopezobrador_ para celebrar el 238 aniversario del natalicio del Libertador de A", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udf89"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["maximilianoreyz", "GobiernoMX", "lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1627171200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419078248982585345, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: \ud83c\uddef\ud83c\uddf2 | La Ministra de Relaciones Exteriores del Jamaica, @kaminajsmith agradeci\u00f3 los trabajos de la PPT \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd sobre la donaci\u00f3n d\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: | La Ministra de Relaciones Exteriores del Jamaica, @kaminajsmith agradeci los trabajos de la PPT sobre la donacin d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PPT_CELAC", "kaminajsmith"], "tweet_date": {"$date": 1627171200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419078070552641539, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0fArgentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7, Boliva\ud83c\udde7\ud83c\uddf4, Costa Rica\ud83c\udde8\ud83c\uddf7, Ecuador\ud83c\uddea\ud83c\udde8, M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y Paraguay\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe suscribieron hoy una Declaraci\u00f3n Conjunta para la Creac\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Argentina, Boliva, Costa Rica, Ecuador, Mxico y Paraguay suscribieron hoy una Declaracin Conjunta para la Creac", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1627171200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419077721221701633, "tweet_text": "Juntos somos fuertes : Am\u00e9rica Latina y el Caribe hoy. https://t.co/0k4mb6eQUK", "text_es": "Juntos somos fuertes : Amrica Latina y el Caribe hoy.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1627171200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419077529240018949, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: La reuni\u00f3n fue inaugurada por el Canciller @m_ebrard, con la participaci\u00f3n del Subsecretario para ALyC de la @SRE_mx, @maxim\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: La reunin fue inaugurada por el Canciller @m_ebrard, con la participacin del Subsecretario para ALyC de la @SRE_mx, @maxim", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PPT_CELAC", "m_ebrard", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1627171200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1419076587954360321, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0fIniciamos la XXI Reuni\u00f3n de Cancilleres de la @PPT_CELAC en Ciudad de M\u00e9xico.\n\nEl canciller @m_ebrard dio la bienvenida a sus\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Iniciamos la XXI Reunin de Cancilleres de la @PPT_CELAC en Ciudad de Mxico. El canciller @m_ebrard dio la bienvenida a sus", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "PPT_CELAC", "m_ebrard"], "tweet_date": {"$date": 1627167600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1418759960905793538, "tweet_text": "RT @maximilianoreyz: Hoy el Secretario @m_ebrard sostuvo productivas reuniones con los Cancilleres de \ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddf4, ratificando el\u2026", "text_es": "RT @maximilianoreyz: Hoy el Secretario @m_ebrard sostuvo productivas reuniones con los Cancilleres de , ratificando el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["maximilianoreyz", "m_ebrard"], "tweet_date": {"$date": 1627092000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1418636998609444867, "tweet_text": "Felicitaciones a los ganadores de dos medallas de plata y cuatro de bronce en la Olimpiada de Matem\u00e1ticas celebrada\u2026 https://t.co/61WR9pfDwh", "text_es": "Felicitaciones a los ganadores de dos medallas de plata y cuatro de bronce en la Olimpiada de Matemticas celebrada", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1418636998609444867"], "tweet_date": {"$date": 1627063200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1418594578836430849, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udd34#EnVivo | Foro \u00ab#Sim\u00f3nBol\u00edvar: La Integraci\u00f3n Latinoamericana\u00bb en el marco del 238 aniversario del natalicio del Libertador.\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: | Foro : La Integracin Latinoamericana en el marco del 238 aniversario del natalicio del Libertador.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd34"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnVivo", "Sim\u00f3nBol\u00edvar"], "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1627056000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1418594529121288199, "tweet_text": "RT @SRE_mx: Hoy celebramos el 46 aniversario de relaciones diplom\u00e1ticas entre M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y Kuwait\ud83c\uddf0\ud83c\uddfc. \n\nReiteramos nuestro compromiso para con\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Hoy celebramos el 46 aniversario de relaciones diplomticas entre Mxico y Kuwait. Reiteramos nuestro compromiso para con", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1627056000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1418581029191827458, "tweet_text": "RT @SRE_mx: Hoy conmemoramos el 133 aniversario de relaciones diplom\u00e1ticas entre M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y Rep\u00fablica Dominicana\ud83c\udde9\ud83c\uddf4. \n\nCelebramos el fortale\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Hoy conmemoramos el 133 aniversario de relaciones diplomticas entre Mxico y Repblica Dominicana. Celebramos el fortale", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1627052400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1418580728514764803, "tweet_text": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx, a nombre del @GobiernoMX, felicita a \ud83c\uddea\ud83c\uddec\npor el D\u00eda de la Revoluci\u00f3n.\n\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\uddea\ud83c\uddec https://t.co/JTw5wGHsrA", "text_es": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx, a nombre del @GobiernoMX, felicita a por el Da de la Revolucin.", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd1d"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "SRE_mx", "GobiernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1627052400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1418580687658143747, "tweet_text": "RT @EmbamexJP: \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/DGcdqSWTKP", "text_en": "RT @EmbamexJP:", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udfc5", "\ud83c\udfc5", "\ud83c\udfc5"], "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["EmbamexJP"], "tweet_date": {"$date": 1627052400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1418576617597816842, "tweet_text": "RT @marthadelgado: En el marco de la Reuni\u00f3n Ministerial sobre Energ\u00eda y Medio Ambiente del @g20org en Italia, me reun\u00ed con @JohnKerry, Env\u2026", "text_es": "RT @marthadelgado: En el marco de la Reunin Ministerial sobre Energa y Medio Ambiente del @g20org en Italia, me reun con @JohnKerry, Env", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["marthadelgado", "g20org", "JohnKerry"], "tweet_date": {"$date": 1627048800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1418573603566669825, "tweet_text": "Les deseamos el mayor \u00e9xito a nuestr@s deportistas!!!! https://t.co/yP3vikNjdn", "text_es": "Les deseamos el mayor xito a nuestr@s deportistas!!!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1627048800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1418572818544005126, "tweet_text": "Exitooo M\u00e9xico!!!! https://t.co/Jj5iHjqlhy", "text_es": "Exitooo Mxico!!!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1627048800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1418397636231585795, "tweet_text": "A horas de iniciar los Juegos Ol\u00edmpicos deseamos el mayor de los exitos a Jap\u00f3n y muchos  triunfos a nuestros depor\u2026 https://t.co/yXgjg14lP5", "text_es": "A horas de iniciar los Juegos Olmpicos deseamos el mayor de los exitos a Japn y muchos triunfos a nuestros depor", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1418397636231585795"], "tweet_date": {"$date": 1627005600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1418328409940316162, "tweet_text": "Tuve el agrado de despedir a John Creamer y recibir a Stephanie Syptak-Ramnath, encargados de negocios saliente y e\u2026 https://t.co/4HlG16yw1j", "text_es": "Tuve el agrado de despedir a John Creamer y recibir a Stephanie Syptak-Ramnath, encargados de negocios saliente y e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1418328409940316162"], "tweet_date": {"$date": 1626991200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1418242474129207297, "replied_to_tweet_id": 1418233145531453440, "replied_to_user_id": 1213229632691945472, "tweet_text": "@PPT_CELAC Espl\u00e9ndida noticia!!!", "text_es": "@PPT_CELAC Esplndida noticia!!!", "reply_text": "@PPT_CELAC Esplndida noticia!!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PPT_CELAC"], "tweet_date": {"$date": 1626969600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1418038860676833282, "tweet_text": "Felicitaciones a Tatiana Clouthier y el equipo negociador, es un gran paso. Singapur ser\u00e1 un socio importante : https://t.co/cO17ewNaNX", "text_es": "Felicitaciones a Tatiana Clouthier y el equipo negociador, es un gran paso. Singapur ser un socio importante :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://alianzapacifico.net/la-alianza-del-pacifico-y-singapur-concluyen-negociaciones-para-un-acuerdo-de-libre-comercio-alcaps/amp/?__twitter_impression=true&s=09"], "tweet_date": {"$date": 1626922800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1417939405189300224, "tweet_text": "RT @SRE_mx: El @GobiernoMX, a trav\u00e9s de la @SRE_mx, felicita a B\u00e9lgica por su D\u00eda Nacional y reitera su solidaridad en estos momentos dif\u00edc\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El @GobiernoMX, a travs de la @SRE_mx, felicita a Blgica por su Da Nacional y reitera su solidaridad en estos momentos difc", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "GobiernoMX", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1626897600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1417910029257220106, "tweet_text": "RT @marthadelgado: Como parte de la gira de trabajo en Italia, hoy visitamos el Laboratorio @ReitheraSrl, donde actualmente se desarrolla l\u2026", "text_es": "RT @marthadelgado: Como parte de la gira de trabajo en Italia, hoy visitamos el Laboratorio @ReitheraSrl, donde actualmente se desarrolla l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["marthadelgado", "ReitheraSrl"], "tweet_date": {"$date": 1626890400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1417909986131333121, "tweet_text": "Cerca de 80 millones de dosis conforme a lo planeado : https://t.co/JqlFNZPgrX", "text_es": "Cerca de 80 millones de dosis conforme a lo planeado :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1626890400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1417828369249538058, "tweet_text": "RT @mexdeayer: Primeras planas de diferentes peri\u00f3dicos, con la informaci\u00f3n de la llegada del hombre a la Luna quedando en la historia, per\u2026", "text_es": "RT @mexdeayer: Primeras planas de diferentes peridicos, con la informacin de la llegada del hombre a la Luna quedando en la historia, per", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["mexdeayer"], "tweet_date": {"$date": 1626872400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1417795942128963584, "tweet_text": "RT @Birmex: \u2139\ufe0f\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c El #EquipoBirmex, env\u00eda en este momento al Centro Gamaleya \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa los componentes 1\ufe0f\u20e3 y 2\ufe0f\u20e3 de los lotes piloto de #SputnikV\u2026", "text_es": "RT @Birmex: El , enva en este momento al Centro Gamaleya los componentes 1 y 2 de los lotes piloto de", "tweet_emoticons": ["\u2139\ufe0f", "\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EquipoBirmex", "SputnikV"], "mentions": ["Birmex"], "tweet_date": {"$date": 1626865200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1417569849769959431, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: \ud83c\udf0e | M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ser\u00e1 sede de la primera reuni\u00f3n presencial de cancilleres de Am\u00e9rica Latina y el Caribe desde el inicio de la\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: | Mxico ser sede de la primera reunin presencial de cancilleres de Amrica Latina y el Caribe desde el inicio de la", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udf0e"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PPT_CELAC"], "tweet_date": {"$date": 1626811200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1417568549707657220, "tweet_text": "Tuve el privilegio de agradecer a Corin Robertson, Embajadora del Reino Unido en M\u00e9xico , su arduo y eficaz trabajo\u2026 https://t.co/LT7T3h7N7p", "text_es": "Tuve el privilegio de agradecer a Corin Robertson, Embajadora del Reino Unido en Mxico , su arduo y eficaz trabajo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1417568549707657220"], "tweet_date": {"$date": 1626811200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1417566171067465731, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0fMa\u00f1ana inicia la participaci\u00f3n de \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd en #Tokyo2020 con @SoftbolMX \u00a1Apoy\u00e9moslas! \n\n@steffyaradillas nos cuenta de este deporte\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Maana inicia la participacin de en con @SoftbolMX Apoymoslas! @steffyaradillas nos cuenta de este deporte", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Tokyo2020"], "mentions": ["SRE_mx", "SoftbolMX", "steffyaradillas"], "tweet_date": {"$date": 1626807600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1417505038260441093, "tweet_text": "Buen martes : https://t.co/wHD4mWFWmA", "text_es": "Buen martes :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1626793200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1417315474975698949, "tweet_text": "RT @AmbZviTal: Con referencia al art\u00edculo publicado en el #newyorktimes (17.7) \u201cTomas Zeron buscado por la justicia de Mexico se refugia en\u2026", "text_es": "RT @AmbZviTal: Con referencia al artculo publicado en el (17.7) Tomas Zeron buscado por la justicia de Mexico se refugia en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["newyorktimes"], "mentions": ["AmbZviTal"], "tweet_date": {"$date": 1626750000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1417308646267133953, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcc4 El Gobierno de M\u00e9xico felicita a Pedro Castillo Terrones por su triunfo en las elecciones presidenciales de Per\u00fa.\n\nhttps://t.\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El Gobierno de Mxico felicita a Pedro Castillo Terrones por su triunfo en las elecciones presidenciales de Per. .", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcc4"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1626746400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1417306971208888324, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f Desde Canad\u00e1\ud83c\udde8\ud83c\udde6, el embajador @JJGomezCamacho de @EmbaMexCan reporta el avance del contingente de bomberos de @CONAFOR que co\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Desde Canad, el embajador @JJGomezCamacho de @EmbaMexCan reporta el avance del contingente de bomberos de @CONAFOR que co", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "JJGomezCamacho", "EmbaMexCan", "CONAFOR"], "tweet_date": {"$date": 1626746400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1417299156146720772, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, como presidencia de la CELAC, le extiende sus felicitaciones al se\u00f1or @PedroCastilloTe por su victoria en las ele\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: Mxico , como presidencia de la CELAC, le extiende sus felicitaciones al seor @PedroCastilloTe por su victoria en las ele", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PPT_CELAC", "PedroCastilloTe"], "tweet_date": {"$date": 1626746400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1417293284712620033, "tweet_text": "La m\u00e1s calurosa felicitaci\u00f3n a Pedro Castillo Terrones, Presidente Electo de la Rep\u00fablica del Per\u00fa, a quien le dese\u2026 https://t.co/qTSQloXj5I", "text_es": "La ms calurosa felicitacin a Pedro Castillo Terrones, Presidente Electo de la Repblica del Per, a quien le dese", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1417293284712620033"], "tweet_date": {"$date": 1626742800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1417178315090272256, "tweet_text": "RT @SRE_mx: Hoy celebramos el 194 aniversario de relaciones diplom\u00e1ticas entre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y \ud83c\udde9\ud83c\uddf0.\n\nReiteramos nuestro compromiso para continuar forta\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Hoy celebramos el 194 aniversario de relaciones diplomticas entre y . Reiteramos nuestro compromiso para continuar forta", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1626717600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1417174988789096448, "tweet_text": "RT @marthadelgado: En representaci\u00f3n del Canciller @m_ebrard participo en la presentaci\u00f3n del Informe Nacional Voluntario 2021, que se llev\u2026", "text_es": "RT @marthadelgado: En representacin del Canciller @m_ebrard participo en la presentacin del Informe Nacional Voluntario 2021, que se llev", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["marthadelgado", "m_ebrard"], "tweet_date": {"$date": 1626717600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1417174958720135176, "tweet_text": "RT @r_velascoa: Hoy le di la bienvenida a \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd a las y los j\u00f3venes del Programa de Inmersi\u00f3n Cultural y Voluntariado para Estudiantes de Orig\u2026", "text_es": "RT @r_velascoa: Hoy le di la bienvenida a a las y los jvenes del Programa de Inmersin Cultural y Voluntariado para Estudiantes de Orig", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["r_velascoa"], "tweet_date": {"$date": 1626717600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1417171196458807297, "tweet_text": "Buena semana!! https://t.co/Ofkrepd1ak", "text_es": "Buena semana!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1626714000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1417103849932918787, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 Iniciamos la semana con el arribo de 585 mil dosis de vacunas @Pfizer contra el #COVID19.\n\nHasta ahora, m\u00e1s de 23 millones de\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Iniciamos la semana con el arribo de 585 mil dosis de vacunas @Pfizer contra el . Hasta ahora, ms de 23 millones de", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SRE_mx", "pfizer"], "tweet_date": {"$date": 1626699600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1416830627186450438, "tweet_text": "RT @SRE_mx: M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd apoya a Canad\u00e1\ud83c\udde8\ud83c\udde6, socio y pueblo amigo de Am\u00e9rica del Norte, con el combate a los incendios registrados en la provinci\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Mxico apoya a Canad, socio y pueblo amigo de Amrica del Norte, con el combate a los incendios registrados en la provinci", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1626634800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1416794858572943363, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: 149 Aniversario Luctuoso de Benito Ju\u00e1rez Garc\u00eda, desde Acapulco, Guerrero. https://t.co/0CVEgW5Ll6", "text_es": "RT @lopezobrador_: 149 Aniversario Luctuoso de Benito Jurez Garca, desde Acapulco, Guerrero.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1mnxeadzyzPxX"], "tweet_date": {"$date": 1626624000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1416786167203352578, "tweet_text": "RT @JJGomezCamacho: Happy to share this memorable moment with you @GregRickford. The courageous Mexican firefighters will have a great impa\u2026", "text_en": "RT @JJGomezCamacho: Happy to share this memorable moment with you @GregRickford. The courageous Mexican firefighters will have a great impa", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["JJGomezCamacho", "GregRickford"], "tweet_date": {"$date": 1626624000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1416785815502565379, "tweet_text": "RT @PTMunozledo: 101 firefighters from Mexico arrived in Canada today to help battle blazes https://t.co/rT5BsmrsGF", "text_en": "RT @PTMunozledo: 101 firefighters from Mexico arrived in Canada today to help battle blazes", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["PTMunozledo"], "tweet_urls": ["https://www.vallartadaily.com/101-firefighters-from-mexico-arrived-in-canada-today-to-help-battle-blazes/"], "tweet_date": {"$date": 1626624000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1416783978846109696, "tweet_text": "M\u00e9xico apoya a Canad\u00e1 para controlar incendios. Nuestro pa\u00eds es solidario y constructivo. Mano amiga con Canad\u00e1, co\u2026 https://t.co/yW0zuiJn5n", "text_es": "Mxico apoya a Canad para controlar incendios. Nuestro pas es solidario y constructivo. Mano amiga con Canad, co", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1416783978846109696"], "tweet_date": {"$date": 1626624000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1416537650517975044, "tweet_text": "RT @JJGomezCamacho: Momento memorable con los combatientes mexicanos que arribaron a Canad\u00e1 el d\u00eda de hoy.\n\n#diplomaciasolidaria\n\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\udde8\ud83c\udde6 htt\u2026", "text_es": "RT @JJGomezCamacho: Momento memorable con los combatientes mexicanos que arribaron a Canad el da de hoy. htt", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd1d"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["diplomaciasolidaria"], "mentions": ["JJGomezCamacho"], "tweet_date": {"$date": 1626562800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1416460822419738626, "tweet_text": "RT @SEMAR_mx: Por la exaltaci\u00f3n del esp\u00edritu marinero y continuando su crucero de instrucci\u00f3n \u201cBicentenario de la Armada de M\u00e9xico\u201d, nuestr\u2026", "text_es": "RT @SEMAR_mx: Por la exaltacin del espritu marinero y continuando su crucero de instruccin Bicentenario de la Armada de Mxico, nuestr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SEMAR_mx"], "tweet_date": {"$date": 1626544800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1416446331984437254, "tweet_text": "Buena noticia : pronto, muy pronto, ser\u00e1 aprobada en M\u00e9xico la vacuna Moderna de perfil tecnol\u00f3gico similar al de P\u2026 https://t.co/TfO0NTRvWW", "text_es": "Buena noticia : pronto, muy pronto, ser aprobada en Mxico la vacuna Moderna de perfil tecnolgico similar al de P", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1416446331984437254"], "tweet_date": {"$date": 1626541200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1416445596303560708, "tweet_text": "Vacunas al d\u00eda de hoy, 80 millones pronto : https://t.co/krQ86Y9DcI", "text_es": "Vacunas al da de hoy, 80 millones pronto :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1626541200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1416440410545786880, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f En el marco del 75 aniversario de relaciones diplom\u00e1ticas entre M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y Serbia\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8, el embajador @EmbCarlosFelix de @EmbaMe\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: En el marco del 75 aniversario de relaciones diplomticas entre Mxico y Serbia, el embajador @EmbCarlosFelix de @EmbaMe", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "EmbCarlosFelix"], "tweet_date": {"$date": 1626541200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1416439875654537222, "tweet_text": "Con el embajador Juan Ram\u00f3n de la Fuente en reuni\u00f3n con los integrantes de la Misi\u00f3n de M\u00e9xico en Nueva York. Les a\u2026 https://t.co/mG0ylJbPX1", "text_es": "Con el embajador Juan Ramn de la Fuente en reunin con los integrantes de la Misin de Mxico en Nueva York. Les a", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1416439875654537222"], "tweet_date": {"$date": 1626541200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1416439380957335552, "tweet_text": "Con Jean-Yves Le Drian, Ministro de Relaciones Exteriores de Francia y Presidente del Consejo de Seguridad de la ON\u2026 https://t.co/UJUj44DAXM", "text_es": "Con Jean-Yves Le Drian, Ministro de Relaciones Exteriores de Francia y Presidente del Consejo de Seguridad de la ON", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1416439380957335552"], "tweet_date": {"$date": 1626541200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1416393812344197123, "tweet_text": "Impresionante haza\u00f1a de la humanidad : https://t.co/wpS8MCesi0", "text_es": "Impresionante hazaa de la humanidad :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1626530400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1416393349771190273, "tweet_text": "RT @Candelaria___: En cumplimiento a las instrucciones del Presidente @lopezobrador_ la  @SRE_mx emiti\u00f3 112 pasaportes a integrantes del #E\u2026", "text_es": "RT @Candelaria___: En cumplimiento a las instrucciones del Presidente @lopezobrador_ la @SRE_mx emiti 112 pasaportes a integrantes del", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Candelaria___", "lopezobrador_", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1626530400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1416392903232983044, "tweet_text": "Hoy llego un mill\u00f3n mas de dosis de vacunas Sinovac contra Covid-19, agradezco la seriedad del fabricante : est\u00e1 cu\u2026 https://t.co/kFiKADskP6", "text_es": "Hoy llego un milln mas de dosis de vacunas Sinovac contra Covid-19, agradezco la seriedad del fabricante : est cu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1416392903232983044"], "tweet_date": {"$date": 1626530400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1416385371873624069, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f\u00a1Arriba, al @aicm_mx, 1 mill\u00f3n m\u00e1s de vacunas contra el #COVID19 de Sinovac!\n\nCon este cargamento suman un total de 14 millon\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Arriba, al @aicm_mx, 1 milln ms de vacunas contra el de Sinovac! Con este cargamento suman un total de 14 millon", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SRE_mx", "AICM_mx"], "tweet_date": {"$date": 1626526800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1416226067648589831, "tweet_text": "RT @r_velascoa: Con pleno respeto a los asuntos internos de \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, el @GobiernoMX lamenta la decisi\u00f3n de la Corte Federal del Distrito Sur de\u2026", "text_es": "RT @r_velascoa: Con pleno respeto a los asuntos internos de , el @GobiernoMX lamenta la decisin de la Corte Federal del Distrito Sur de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["r_velascoa", "GobiernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1626490800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1416157806269448197, "tweet_text": "Camino a M\u00e9xico, de regreso. https://t.co/617gr5Crdl", "text_es": "Camino a Mxico, de regreso.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1626472800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1416119693480497170, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 El canciller @m_ebrard, acompa\u00f1ado del embajador De la Fuente de @MexOnu, salud\u00f3 a representantes de pa\u00edses integrantes del C\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El canciller @m_ebrard, acompaado del embajador De la Fuente de @MexOnu, salud a representantes de pases integrantes del C", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "m_ebrard", "MexOnu"], "tweet_date": {"$date": 1626465600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1416095851257159683, "tweet_text": "Tuve el agrado de conversar tambi\u00e9n con Linda Thomas Greenfield, representante permanente de los Estados Unidos ant\u2026 https://t.co/Gwk1SqoQRs", "text_es": "Tuve el agrado de conversar tambin con Linda Thomas Greenfield, representante permanente de los Estados Unidos ant", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1416095851257159683"], "tweet_date": {"$date": 1626458400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1416094438254841859, "tweet_text": "Aqu\u00ed lo m\u00e1s sobresaliente de la participaci\u00f3n de M\u00e9xico en la ONU hoy : https://t.co/YAKAcbz85k", "text_es": "Aqu lo ms sobresaliente de la participacin de Mxico en la ONU hoy :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1626458400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1416076854293897216, "tweet_text": "El espacio humanitario para Mexico en la ONU :https://t.co/fWGmaAZK7B", "text_es": "El espacio humanitario para Mexico en la ONU :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/SRE_mx/status/1416072002948018185?s=09"], "tweet_date": {"$date": 1626454800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1416076611045236740, "tweet_text": "Posici\u00f3n de M\u00e9xico sobre Cuba en la ONU : https://t.co/QNmwNCcK8g", "text_es": "Posicin de Mxico sobre Cuba en la ONU :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/MexOnu/status/1416075913121386506?s=09"], "tweet_date": {"$date": 1626454800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1416070985896316936, "tweet_text": "En el Consejo de Seguridad https://t.co/uyCsLYTTnT", "text_es": "En el Consejo de Seguridad", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1626451200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1416070611949035526, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f Mensaje del canciller @m_ebrard durante la sesi\u00f3n del Consejo de Seguridad de la @ONU_es.\n\nhttps://t.co/2DVcaQKYUr https://t\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Mensaje del canciller @m_ebrard durante la sesin del Consejo de Seguridad de la @ONU_es.", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "m_ebrard", "ONU_es"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/3xNMvYV"], "tweet_date": {"$date": 1626451200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1415999767876939779, "tweet_text": "RT @emoctezumab: Seguimos trabajando de manera estrecha y coordinada con la @SRE_mx y el equipo de Am\u00e9rica del Norte, para avanzar en la pr\u2026", "text_es": "RT @emoctezumab: Seguimos trabajando de manera estrecha y coordinada con la @SRE_mx y el equipo de Amrica del Norte, para avanzar en la pr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["emoctezumab", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1626436800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1415999216862867457, "tweet_text": "Buen d\u00eda, ahora vamos por 80 millones. https://t.co/yaSnQ0QaQt", "text_es": "Buen da, ahora vamos por 80 millones.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1626436800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1415999045076672514, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f Hoy alcanzamos #70Millones de vacunas contra #COVID19 en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd con el embarque de @AstraZeneca.\n\nDetr\u00e1s de esto est\u00e1 el e\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Hoy alcanzamos de vacunas contra en Mxico con el embarque de @AstraZeneca. Detrs de esto est el e", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["70Millones", "COVID19"], "mentions": ["SRE_mx", "AstraZeneca"], "tweet_date": {"$date": 1626436800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1415852662436868096, "tweet_text": "Ya en Nueva York para asistir ma\u00f1ana a la sesi\u00f3n del Consejo de Seguridad. Aqu\u00ed una vista desde el Hotel de la ONU.\u2026 https://t.co/NNtYKu2YZI", "text_es": "Ya en Nueva York para asistir maana a la sesin del Consejo de Seguridad. Aqu una vista desde el Hotel de la ONU.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1415852662436868096"], "tweet_date": {"$date": 1626400800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1415751999363198979, "tweet_text": "Saliendo a la sesi\u00f3n del Consejo de Seguridad de la ONU https://t.co/wqUjW4opHj", "text_es": "Saliendo a la sesin del Consejo de Seguridad de la ONU", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1626375600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1415735311930322946, "tweet_text": "RT @Candelaria___: Concluimos el proceso de generaci\u00f3n y resguardo de las llaves de seguridad para el #PasaporteElectr\u00f3nico, firmando el ac\u2026", "text_es": "RT @Candelaria___: Concluimos el proceso de generacin y resguardo de las llaves de seguridad para el , firmando el ac", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["PasaporteElectr\u00f3nico"], "mentions": ["Candelaria___"], "tweet_date": {"$date": 1626372000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1415708216785309701, "tweet_text": "Vacunas suficientes : https://t.co/JhaMGxXbX5", "text_es": "Vacunas suficientes :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1626364800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1415516589936480263, "tweet_text": "Por alcanzar 70 millones!!! https://t.co/QRXQh8oQi1", "text_es": "Por alcanzar 70 millones!!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1626321600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1415427961008926720, "replied_to_tweet_id": 1415413646201655309, "replied_to_user_id": 353033900, "tweet_text": "@SNietoCastillo Gracias por tu visita Santiago!!!", "text_es": "@SNietoCastillo Gracias por tu visita Santiago!!!", "reply_text": "@SNietoCastillo Gracias por tu visita Santiago!!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SNietoCastillo"], "tweet_date": {"$date": 1626300000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1415288627949707264, "tweet_text": "Felicitaciones a la Rep\u00fablica Francesa. Libertad, Igualdad, Fraternidad !!!", "text_es": "Felicitaciones a la Repblica Francesa. Libertad, Igualdad, Fraternidad !!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1626267600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1415088915489468418, "tweet_text": "Y as\u00ed vamos hoy : https://t.co/jH7KKlQe0z", "text_es": "Y as vamos hoy :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1626217200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1415085134005612552, "tweet_text": "RT @SRE_mx: Esta tarde, @JesusSeade fue ratificado por mayor\u00eda como embajador de M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd en la Rep\u00fablica Popular China\ud83c\udde8\ud83c\uddf3 por el pleno de l\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Esta tarde, @JesusSeade fue ratificado por mayora como embajador de Mxico en la Repblica Popular China por el pleno de l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "JesusSeade"], "tweet_date": {"$date": 1626217200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1414965975854821385, "tweet_text": "Informe sobre abastecimiento de vacunas al d\u00eda de hoy : https://t.co/QavjgQGBnh", "text_es": "Informe sobre abastecimiento de vacunas al da de hoy :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1626188400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1414964689914810370, "tweet_text": "RT @MexOnu: M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd reitera apoyo al proceso de paz en Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 frente al Consejo de Seguridad de la ONU \n\nConsulta la intervenci\u00f3n aq\u2026", "text_es": "RT @MexOnu: Mxico reitera apoyo al proceso de paz en Colombia frente al Consejo de Seguridad de la ONU Consulta la intervencin aq", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["MexOnu"], "tweet_date": {"$date": 1626188400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1414954670846627847, "tweet_text": "Les comparto mis consideraciones sobre 2024 : https://t.co/NwdNjPYweg", "text_es": "Les comparto mis consideraciones sobre 2024 :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1626184800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1414952240759164940, "tweet_text": "RT @SRE_mx: A nombre del @GobiernoMX extendemos una felicitaci\u00f3n al pueblo y Gobierno de \ud83c\uddf2\ud83c\uddea por la celebraci\u00f3n de su D\u00eda Nacional. https://\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: A nombre del @GobiernoMX extendemos una felicitacin al pueblo y Gobierno de por la celebracin de su Da Nacional. https://", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "GobiernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1626184800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1414819916893630465, "tweet_text": "RT @konstructivizm: the Rosette Nebula \nby Hubble https://t.co/vJVwEMvgD9", "text_en": "RT @konstructivizm: the Rosette Nebula by Hubble", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["konstructivizm"], "tweet_date": {"$date": 1626156000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1414744483841855490, "tweet_text": "RT @AMEXCID: La diversidad cultural del continente americano se manifest\u00f3 gracias a las y los ni\u00f1os de Escuelas M\u00e9xico que participaron en\u2026", "text_es": "RT @AMEXCID: La diversidad cultural del continente americano se manifest gracias a las y los nios de Escuelas Mxico que participaron en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["AMEXCID"], "tweet_date": {"$date": 1626138000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1414744459586252805, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f Estos son solo algunos de los miles de connacionales que han recibido apoyo para documentaci\u00f3n a trav\u00e9s de la red consular d\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Estos son solo algunos de los miles de connacionales que han recibido apoyo para documentacin a travs de la red consular d", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1626138000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1414680274651209740, "tweet_text": "Felicitaciones a l@s abogad@s de M\u00e9xico en su d\u00eda.", "text_es": "Felicitaciones a l@s abogad@s de Mxico en su da.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1626120000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1414615623661928449, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udd34 Posici\u00f3n del Gobierno de M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd sobre los hechos recientes acontecidos en la Rep\u00fablica de Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa.\n\nClic aqu\u00ed: https://t.c\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Posicin del Gobierno de Mxico sobre los hechos recientes acontecidos en la Repblica de Cuba . Clic aqu:", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd34"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1626105600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1414302517815648257, "tweet_text": "RT @SRE_mx: Hoy conmemoramos el 92 aniversario del establecimiento de relaciones diplom\u00e1ticas entre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y \ud83c\udded\ud83c\uddf9. \n\nAcompa\u00f1amos al pueblo herman\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Hoy conmemoramos el 92 aniversario del establecimiento de relaciones diplomticas entre y . Acompaamos al pueblo herman", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1626030000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1414302448475377681, "tweet_text": "RT @Candelaria___: Gracias a la nueva plataforma de citas, la Oficina de #Pasaportes de la @SRE_mx en #NuevoLe\u00f3n\n\nCUENTA CON CITAS DISPONIB\u2026", "text_es": "RT @Candelaria___: Gracias a la nueva plataforma de citas, la Oficina de de la @SRE_mx en CUENTA CON CITAS DISPONIB", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Pasaportes", "NuevoLe\u00f3n"], "mentions": ["Candelaria___", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1626030000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1414229653254852617, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Dos d\u00edas sobrevolando y evaluando con servidores p\u00fablicos y empresarios de la construcci\u00f3n el trazo de 1,500 kil\u00f3metros\u2026", "text_es": "RT @lopezobrador_: Dos das sobrevolando y evaluando con servidores pblicos y empresarios de la construccin el trazo de 1,500 kilmetros", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1626012000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1413894491887525892, "tweet_text": "RT @SRE_mx: Hoy celebramos el 46 aniversario del establecimiento de relaciones diplom\u00e1ticas entre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y \ud83c\uddef\ud83c\uddf4. \n\nReiteramos nuestro compromiso\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Hoy celebramos el 46 aniversario del establecimiento de relaciones diplomticas entre y . Reiteramos nuestro compromiso", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1625932800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1413894310559461376, "tweet_text": "RT @jaime_vbt: Arrancamos desde temprano nuestra #JornadaSabatina en todos los consulados de M\u00e9xico en Am\u00e9rica del Norte \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6.\n\n[La foto\u2026", "text_es": "RT @jaime_vbt: Arrancamos desde temprano nuestra en todos los consulados de Mxico en Amrica del Norte . [La foto", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["JornadaSabatina"], "mentions": ["jaime_vbt"], "tweet_date": {"$date": 1625932800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1413876861843673097, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 Aterriza \ud83d\udeec un cargamento con un mill\u00f3n de vacunas Sinovac en el @AICM_mx. Nos han llegado tres millones de la farmac\u00e9utica so\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Aterriza un cargamento con un milln de vacunas Sinovac en el @AICM_mx. Nos han llegado tres millones de la farmacutica so", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8", "\ud83d\udeec"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "AICM_mx"], "tweet_date": {"$date": 1625929200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1413872188994826241, "tweet_text": "As\u00ed vamos hoy : https://t.co/CoJBWwQQe5", "text_es": "As vamos hoy :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1625929200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1413862657728434182, "tweet_text": "Aterriz\u00f3 embarque con otro mill\u00f3n de dosis, avanzamos! https://t.co/GM5Iow4Htm", "text_es": "Aterriz embarque con otro milln de dosis, avanzamos!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1625925600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1413595608573751297, "tweet_text": "RT @SRE_mx: Extendemos una calurosa felicitaci\u00f3n al pueblo y Gobierno de Sud\u00e1n del Sur \ud83c\uddf8\ud83c\uddf8 por motivo de la celebraci\u00f3n de su D\u00eda de la Inde\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Extendemos una calurosa felicitacin al pueblo y Gobierno de Sudn del Sur por motivo de la celebracin de su Da de la Inde", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1625860800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1413507536716587010, "tweet_text": "Felicitaciones a la Rep\u00fablica Argentina en este su D\u00eda de la Independencia Nacional !!!", "text_es": "Felicitaciones a la Repblica Argentina en este su Da de la Independencia Nacional !!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1625842800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1413506689974738950, "tweet_text": "RT @SRE_mx: El @GobiernoMx, a trav\u00e9s de la @SRE_mx, extiende una felicitaci\u00f3n al Gobierno y pueblo de Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 por la celebraci\u00f3n de su\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El @GobiernoMx, a travs de la @SRE_mx, extiende una felicitacin al Gobierno y pueblo de Argentina por la celebracin de su", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "GobiernoMX", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1625842800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1413494975455715329, "tweet_text": "RT @pmonroyconesa: En M\u00e9xico estudiamos y hablamos sobre #diplomacia, su historia y reglas, a partir de la experiencia europea/occidental.\u2026", "text_es": "RT @pmonroyconesa: En Mxico estudiamos y hablamos sobre , su historia y reglas, a partir de la experiencia europea/occidental.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["diplomacia"], "mentions": ["pmonroyconesa"], "tweet_date": {"$date": 1625839200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1413292138360606725, "tweet_text": "RT @Candelaria___: En coordinaci\u00f3n con el Dir. General de Servicios Consulares @jaime_vbt presentamos los avances de la implementaci\u00f3n del\u2026", "text_es": "RT @Candelaria___: En coordinacin con el Dir. General de Servicios Consulares @jaime_vbt presentamos los avances de la implementacin del", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Candelaria___", "jaime_vbt"], "tweet_date": {"$date": 1625788800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1413229463895252998, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f En conferencia de prensa, el director general de Delegaciones, @Candelaria___, explic\u00f3 los 5 ejes en los que se han enfocado\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: En conferencia de prensa, el director general de Delegaciones, @Candelaria___, explic los 5 ejes en los que se han enfocado", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "Candelaria___"], "tweet_date": {"$date": 1625774400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1413229379665211394, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcc4Encuentro bilateral entre el canciller Marcelo Ebrard y la representante comercial de Estados Unidos, Katherine Tai. \n\nhttps:/\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Encuentro bilateral entre el canciller Marcelo Ebrard y la representante comercial de Estados Unidos, Katherine Tai. https:/", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcc4"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1625774400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1413165292612689926, "tweet_text": "RT @SRE_mx: Hoy celebramos el 46 aniversario de relaciones diplom\u00e1ticas entre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y \ud83c\udde7\ud83c\udde9. \n\nContinuaremos fortaleciendo la amistad y la cooper\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Hoy celebramos el 46 aniversario de relaciones diplomticas entre y . Continuaremos fortaleciendo la amistad y la cooper", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1625760000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1413131705452580864, "tweet_text": "As\u00ed estamos hoy : https://t.co/vNgczuXj40", "text_es": "As estamos hoy :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1625752800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1413109766243721219, "tweet_text": "Llegan 1 millon de dosis de vacuna Sinovac, el abastecimiento para el. plan de vacunacion avanza. https://t.co/9xZKreZxnj", "text_es": "Llegan 1 millon de dosis de vacuna Sinovac, el abastecimiento para el. plan de vacunacion avanza.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1625745600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1412858366381248516, "tweet_text": "RT @escobedox: Pronunciamiento de la Mesa Directiva de la Comisi\u00f3n Permanente sobre el asesinato del presidente de Hait\u00ed, Jovenel Mo\u00efse  \ud83c\udded\ud83c\uddf9\u2026", "text_es": "RT @escobedox: Pronunciamiento de la Mesa Directiva de la Comisin Permanente sobre el asesinato del presidente de Hait, Jovenel Mose", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["escobedox"], "tweet_date": {"$date": 1625688000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1412851586116866051, "tweet_text": "Al d\u00eda de hoy as\u00ed va el abasto de vacunas : https://t.co/wYbx1BWde3", "text_es": "Al da de hoy as va el abasto de vacunas :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1625684400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1412820441371189248, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: \ud83c\udf0e| COMUNICADO ESPECIAL\n\nLa #CELAC condena y lamenta el cobarde asesinato del Presidente de Hait\u00ed, Jovenel Mo\u00efse, ocurrido el\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: | COMUNICADO ESPECIAL La condena y lamenta el cobarde asesinato del Presidente de Hait, Jovenel Mose, ocurrido el", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udf0e"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CELAC"], "mentions": ["PPT_CELAC"], "tweet_date": {"$date": 1625677200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1412754612260683776, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 Arriban al @AICM_mx 1 mill\u00f3n de dosis de la vacuna contra el #COVID19 de Sinovac.\n\n\u00a1Estamos cerca de alcanzar las 70 millones\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Arriban al @AICM_mx 1 milln de dosis de la vacuna contra el de Sinovac. Estamos cerca de alcanzar las 70 millones", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SRE_mx", "AICM_mx"], "tweet_date": {"$date": 1625662800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1412748336860479491, "tweet_text": "RT @AMEXCID: En la @AMEXCID lamentamos la muerte del Presidente de Hait\u00ed \ud83c\udded\ud83c\uddf9, Jovenel Mo\u00efse y condenamos todo acto de violencia. Nuestro m\u00e1s\u2026", "text_es": "RT @AMEXCID: En la @AMEXCID lamentamos la muerte del Presidente de Hait , Jovenel Mose y condenamos todo acto de violencia. Nuestro ms", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["AMEXCID", "AMEXCID"], "tweet_date": {"$date": 1625659200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1412736679216095234, "tweet_text": "RT @maximilianoreyz: El @GobiernoMX lamenta profundamente la muerte del Presidente de la hermana Rep\u00fablica de Hait\u00ed \ud83c\udded\ud83c\uddf9, Jovenel Mo\u00efse, env\u00ed\u2026", "text_es": "RT @maximilianoreyz: El @GobiernoMX lamenta profundamente la muerte del Presidente de la hermana Repblica de Hait , Jovenel Mose, env", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["maximilianoreyz", "GobiernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1625659200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1412736536588828674, "tweet_text": "Me informa nuestro embajador,Dr Jes\u00fas Valdes,de los  acontecimientos ocurridos esta madrugada en los que ha perdido\u2026 https://t.co/Z53AcReGwB", "text_es": "Me informa nuestro embajador,Dr Jess Valdes,de los acontecimientos ocurridos esta madrugada en los que ha perdido", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1412736536588828674"], "tweet_date": {"$date": 1625659200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1412585137649467393, "tweet_text": "RT @dmillan: El canciller Ebrard informa hoy en la #ConferenciaPresidente que:\n\n\u2022 M\u00e9xico tiene garantizado el abasto de vacunas.\n\n\u2022 La meta\u2026", "text_es": "RT @dmillan: El canciller Ebrard informa hoy en la que: Mxico tiene garantizado el abasto de vacunas. La meta", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ConferenciaPresidente"], "mentions": ["dmillan"], "tweet_date": {"$date": 1625623200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1412522193238605831, "tweet_text": "Entrega a BIRMEX de casi 900 mil dosis de vacuna Astra Zeneca en la planta de Liomont en Ocoyoacac, Estado de M\u00e9xic\u2026 https://t.co/QUFrXTQcpc", "text_es": "Entrega a BIRMEX de casi 900 mil dosis de vacuna Astra Zeneca en la planta de Liomont en Ocoyoacac, Estado de Mxic", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1412522193238605831"], "tweet_date": {"$date": 1625605200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1412433088710418440, "tweet_text": "153 260 dosis de la vacuna Cansino fueron entregadas hace un momento a BIRMEX en Quer\u00e9taro para su distribuci\u00f3n inm\u2026 https://t.co/PIj4hAIQPw", "text_es": "153 260 dosis de la vacuna Cansino fueron entregadas hace un momento a BIRMEX en Quertaro para su distribucin inm", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1412433088710418440"], "tweet_date": {"$date": 1625583600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1412429755555758088, "tweet_text": "RT @SRE_mx: Extendemos una calurosa felicitaci\u00f3n al pueblo y Gobierno de Comoras \ud83c\uddf0\ud83c\uddf2 con motivo de la celebraci\u00f3n de su D\u00eda de la Independen\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Extendemos una calurosa felicitacin al pueblo y Gobierno de Comoras con motivo de la celebracin de su Da de la Independen", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1625583600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1412421532941533199, "tweet_text": "RT @SRE_mx: El @GobiernoMX, a trav\u00e9s de la @SRE_mx, extiende una felicitaci\u00f3n al Gobierno y pueblo de Malawi \ud83c\uddf2\ud83c\uddfc por la celebraci\u00f3n de su D\u00ed\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El @GobiernoMX, a travs de la @SRE_mx, extiende una felicitacin al Gobierno y pueblo de Malawi por la celebracin de su D", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "GobiernoMX", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1625583600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1412409653636616210, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f Mencion\u00f3 que, siguiendo las instrucciones del presidente @lopezobrador_, se han creado alianzas con diversas instancias en e\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Mencion que, siguiendo las instrucciones del presidente @lopezobrador_, se han creado alianzas con diversas instancias en e", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1625580000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1412409635282300936, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f Esta ma\u00f1ana en #ConferenciaPresidente el canciller @m_ebrard destac\u00f3 que hemos superado los 60 millones de vacunas recibidas\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Esta maana en el canciller @m_ebrard destac que hemos superado los 60 millones de vacunas recibidas", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ConferenciaPresidente"], "mentions": ["SRE_mx", "m_ebrard"], "tweet_date": {"$date": 1625580000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1412245924764606466, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Nos reunimos con los senadores dem\u00f3cratas y republicanos de Estados Unidos: Tim Kaine, Rob Portman, John Hoeven, Mike Cr\u2026", "text_es": "RT @lopezobrador_: Nos reunimos con los senadores demcratas y republicanos de Estados Unidos: Tim Kaine, Rob Portman, John Hoeven, Mike Cr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1625540400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1412074982650400770, "tweet_text": "RT @sputnikvaccine: Reuters: Mexico has produced a first test batch of the #SputnikV coronavirus vaccine at a local plant\n\ud83d\udc47\nhttps://t.co/zQ\u2026", "text_en": "RT @sputnikvaccine: Reuters: Mexico has produced a first test batch of the coronavirus vaccine at a local plant", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc47"], "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["SputnikV"], "mentions": ["sputnikvaccine"], "tweet_date": {"$date": 1625500800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1412073470582743040, "tweet_text": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx saluda la elecci\u00f3n de @ElisaLoncon como presidenta de la Convenci\u00f3n Constitucional de Chile y desea lo mejor para el\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx saluda la eleccin de @ElisaLoncon como presidenta de la Convencin Constitucional de Chile y desea lo mejor para el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "SRE_mx", "ElisaLoncon"], "tweet_date": {"$date": 1625500800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1412071677110927363, "tweet_text": "En vacunas as\u00ed vamos : https://t.co/HsG1S8hZnO", "text_es": "En vacunas as vamos :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1625500800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1412071565299159042, "tweet_text": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx, a nombre del @GobiernoMX, felicita al pueblo de \ud83c\uddfb\ud83c\uddea por la conmemoraci\u00f3n del D\u00eda de la Independencia. https://t.co/T\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx, a nombre del @GobiernoMX, felicita al pueblo de por la conmemoracin del Da de la Independencia.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "SRE_mx", "GobiernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1625500800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1412064296415137794, "tweet_text": "RT @COFEPRIS: #Ahora el Dr. @AlexSvarch, titular de Cofepris, dirige un mensaje \ud83c\udfa4 con motivo del 20\u00b0 aniversario \ud83c\udf89 de esta agencia regulado\u2026", "text_es": "RT @COFEPRIS: el Dr. @AlexSvarch, titular de Cofepris, dirige un mensaje con motivo del 20 aniversario de esta agencia regulado", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udfa4", "\ud83c\udf89"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Ahora"], "mentions": ["COFEPRIS", "AlexSvarch"], "tweet_date": {"$date": 1625497200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1412061908350509061, "tweet_text": "Les comparto que hoy nos entregan  1 817 900 dosis de vacunas AstraZeneca , alcanzaremos a partir de las 18 horas\u2026 https://t.co/gTWBB3gmaW", "text_es": "Les comparto que hoy nos entregan 1 817 900 dosis de vacunas AstraZeneca , alcanzaremos a partir de las 18 horas", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1412061908350509061"], "tweet_date": {"$date": 1625497200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1411815035228274693, "tweet_text": "Deseamos pronta recuperaci\u00f3n al Papa Francisco.", "text_es": "Deseamos pronta recuperacin al Papa Francisco.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1625439600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1411796935124598787, "tweet_text": "RT @Cuauhtemoc_1521: Esta es la primera fotograf\u00eda tomada en nuestro pa\u00eds, donde claramente se aprecia el Puerto de Veracruz. En realidad e\u2026", "text_es": "RT @Cuauhtemoc_1521: Esta es la primera fotografa tomada en nuestro pas, donde claramente se aprecia el Puerto de Veracruz. En realidad e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Cuauhtemoc_1521"], "tweet_date": {"$date": 1625432400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1411793772661329923, "tweet_text": "RT @emoctezumab: Happy #4ofJuly to all American community!\n\nMe entusiasma mucho celebrar por primera vez en #Washington el 245 aniversario\u2026", "text_es": "RT @emoctezumab: Happy to all American community! Me entusiasma mucho celebrar por primera vez en el 245 aniversario", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["4ofJuly", "Washington"], "mentions": ["emoctezumab"], "tweet_date": {"$date": 1625432400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1411753227138240512, "tweet_text": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx, a nombre del @GobiernoMX, felicita a la @CARICOMorg por el aniversario 48 de su fundaci\u00f3n.\n\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d#CARICOMDay https://\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: La @SRE_mx, a nombre del @GobiernoMX, felicita a la @CARICOMorg por el aniversario 48 de su fundacin. https://", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd1d"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CARICOMDay"], "mentions": ["SRE_mx", "SRE_mx", "GobiernoMX", "CARICOMorg"], "tweet_date": {"$date": 1625421600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1411734023085383680, "tweet_text": "https://t.co/r7KBa3VbSZ", "text_en": "", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://www.eluniversal.com.mx/opinion/carmen-moreno-toscano/hacia-un-multilateralismo-mas-eficaz-e-incluyente-mexico-en-el-g20"], "tweet_date": {"$date": 1625418000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1411729397682520076, "tweet_text": "RT @SRE_mx: El @GobiernoMx, a trav\u00e9s de la @SRE_mx, extiende una felicitaci\u00f3n al Gobierno y pueblo de \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 por la celebraci\u00f3n de su D\u00eda de la\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El @GobiernoMx, a travs de la @SRE_mx, extiende una felicitacin al Gobierno y pueblo de por la celebracin de su Da de la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "GobiernoMX", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1625418000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1411506286965952515, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u270d\ud83c\udffc \u00abHacer frente a estos efectos de la violencia por armas de fuego es prioritario en el marco de la estrategia de seguridad de\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Hacer frente a estos efectos de la violencia por armas de fuego es prioritario en el marco de la estrategia de seguridad de", "tweet_emoticons": ["\u270d\ud83c\udffc"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1625364000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1411217205325406212, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcc4Concluye gira de trabajo del canciller Marcelo Ebrard en Francia.\n\nhttps://t.co/YOWbKglwUH https://t.co/wufcMBUQdy", "text_es": "RT @SRE_mx: Concluye gira de trabajo del canciller Marcelo Ebrard en Francia.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcc4"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_urls": ["https://bit.ly/SRE000300"], "tweet_date": {"$date": 1625295600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1411076180212695048, "tweet_text": "RT @YaneritMorgan: The #GenerationEquality Forum has successfully concluded! I am very proud to have been part of this incredible journey.\u2026", "text_en": "RT @YaneritMorgan: The Forum has successfully concluded! I am very proud to have been part of this incredible journey.", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["GenerationEquality"], "mentions": ["YaneritMorgan"], "tweet_date": {"$date": 1625263200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1411075906836250630, "tweet_text": "RT @SRE_mx: Durante tres d\u00edas, participantes del Foro @GenEgaliteFR discutieron temas apremiantes para la igualdad de g\u00e9nero al rededor del\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Durante tres das, participantes del Foro @GenEgaliteFR discutieron temas apremiantes para la igualdad de gnero al rededor del", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "GenEgaliteFR"], "tweet_date": {"$date": 1625263200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1411075879309123587, "tweet_text": "RT @SRE_mx: #AHORA | Inicia la ceremonia de clausura del Foro @GenEgaliteFR, desde Par\u00eds, con el canciller @m_ebrard\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, el ministro @JY_LeD\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: | Inicia la ceremonia de clausura del Foro @GenEgaliteFR, desde Pars, con el canciller @m_ebrard, el ministro @JY_LeD", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["AHORA"], "mentions": ["SRE_mx", "GenEgaliteFR", "m_ebrard"], "tweet_date": {"$date": 1625263200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1411075838490066950, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0fEn @GenEgaliteFR, el canciller @m_ebrard record\u00f3 su trabajo por una #Generaci\u00f3nIgualdad: \u00abEn 2008, cuando en Ciudad de M\u00e9xico\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: En @GenEgaliteFR, el canciller @m_ebrard record su trabajo por una : En 2008, cuando en Ciudad de Mxico", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Generaci\u00f3nIgualdad"], "mentions": ["SRE_mx", "GenEgaliteFR", "m_ebrard"], "tweet_date": {"$date": 1625263200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410995277289476096, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8Desde la sede de @sanofi, en Par\u00eds\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7, el canciller @m_ebrard se reuni\u00f3 con Olivier Charmeil, vicepresidente ejecutivo de esta\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Desde la sede de @sanofi, en Pars, el canciller @m_ebrard se reuni con Olivier Charmeil, vicepresidente ejecutivo de esta", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "sanofi", "m_ebrard"], "tweet_date": {"$date": 1625241600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410972064719192069, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcc4Declaraci\u00f3n conjunta Secretar\u00eda de Relaciones Exteriores-Ministerio para Europa y Asuntos Exteriores de Francia. \n\nhttps://t.c\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Declaracin conjunta Secretara de Relaciones Exteriores-Ministerio para Europa y Asuntos Exteriores de Francia.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcc4"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1625238000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410968356379844610, "replied_to_tweet_id": 1410968028255244293, "replied_to_user_id": 64798737, "tweet_text": "Nayarit", "text_en": "Nayarit", "reply_text": "Nayarit", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1625234400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410968028255244293, "tweet_text": "Tres piezas per\u00edodo cl\u00e1sico occidente  (Nayari) y otra, m\u00e1s antigua, proveniente del Golfo de M\u00e9xico nos fueron res\u2026 https://t.co/DRLwfggpP2", "text_es": "Tres piezas perodo clsico occidente (Nayari) y otra, ms antigua, proveniente del Golfo de Mxico nos fueron res", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1410968028255244293"], "tweet_date": {"$date": 1625234400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410966344011501569, "tweet_text": "RT @MEDEF_I: Agradecemos al Sr. @m_ebrard, Secretario de Relaciones Exteriores de M\u00e9xico y al Sr. @Franckriester, ministro delegado de Come\u2026", "text_es": "RT @MEDEF_I: Agradecemos al Sr. @m_ebrard, Secretario de Relaciones Exteriores de Mxico y al Sr. @Franckriester, ministro delegado de Come", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["MEDEF_I", "m_ebrard", "franckriester"], "tweet_date": {"$date": 1625234400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410962460887105540, "tweet_text": "En conferencia de prensa Embajada  en Par\u00eds. Lista la fase 3 de la vacuna Sanofi , ya presentada a Cofepris. Nuevo\u2026 https://t.co/cdpUF17OSu", "text_es": "En conferencia de prensa Embajada en Pars. Lista la fase 3 de la vacuna Sanofi , ya presentada a Cofepris. Nuevo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1410962460887105540"], "tweet_date": {"$date": 1625234400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410950168778772481, "tweet_text": "Llegan 2 935 300 dosis de AstraZeneca a la Ciudad de M\u00e9xico provenientes de Chicago, es el embarque m\u00e1s numeroso qu\u2026 https://t.co/HD2fVGnJ8y", "text_es": "Llegan 2 935 300 dosis de AstraZeneca a la Ciudad de Mxico provenientes de Chicago, es el embarque ms numeroso qu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1410950168778772481"], "tweet_date": {"$date": 1625230800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410949053135867904, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8El canciller @m_ebrard continu\u00f3 con sus actividades, en la sede del @MEDEF_I, con un encuentro con empresarios franceses del C\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El canciller @m_ebrard continu con sus actividades, en la sede del @MEDEF_I, con un encuentro con empresarios franceses del C", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "m_ebrard", "MEDEF_I"], "tweet_date": {"$date": 1625230800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410949001332072452, "tweet_text": "RT @franckriester: \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd| Des liens \u00e9conomiques solides nous unissent avec le #Mexique. Avec le Chancelier @m_ebrard, en visite \u00e0 Paris, nou\u2026", "text_en": "RT @franckriester: | Des liens conomiques solides nous unissent avec le . Avec le Chancelier @m_ebrard, en visite Paris, nou", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["Mexique"], "mentions": ["franckriester", "m_ebrard"], "tweet_date": {"$date": 1625230800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410706460095430660, "tweet_text": "Saliendo de la cena con el Ministro de Exteriores de la Rep\u00fablica Francesa. Espl\u00e9ndida conversaci\u00f3n sobre la ONU, c\u2026 https://t.co/fsIMDOzYe7", "text_es": "Saliendo de la cena con el Ministro de Exteriores de la Repblica Francesa. Esplndida conversacin sobre la ONU, c", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1410706460095430660"], "tweet_date": {"$date": 1625173200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410704936338395138, "tweet_text": "RT @AMEXCID: Mensaje de la Ministra de Relaciones Exteriores y Comercio Exterior de Jamaica, @kaminajsmith, durante la entrega de vacunas c\u2026", "text_es": "RT @AMEXCID: Mensaje de la Ministra de Relaciones Exteriores y Comercio Exterior de Jamaica, @kaminajsmith, durante la entrega de vacunas c", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["AMEXCID", "kaminajsmith"], "tweet_date": {"$date": 1625173200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410704820189736960, "tweet_text": "RT @GobiernoMX: El presidente @lopezobrador_ agradece la confianza de a ciudadan\u00eda a tres a\u00f1os de la #VictoriaDelPueblo.\n\nEl @GobiernoMX se\u2026", "text_es": "RT @GobiernoMX: El presidente @lopezobrador_ agradece la confianza de a ciudadana a tres aos de la . El @GobiernoMX se", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["VictoriaDelPueblo"], "mentions": ["GobiernoMX", "lopezobrador_", "GobiernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1625173200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410647378978390020, "tweet_text": "Tuve el enorme agrado de visitar la exposici\u00f3n \"Los Olmecas\" en el Museo Quai Branly, extraordinaria!!! https://t.co/q2nw7dfTc7", "text_es": "Tuve el enorme agrado de visitar la exposicin \"Los Olmecas\" en el Museo Quai Branly, extraordinaria!!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1625158800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410631453226962946, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f \u00abA un a\u00f1o de la entrada en vigor del #TMEC, se ha dado un incremento del 19% en los flujos comerciales. Fue una decisi\u00f3n ace\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: A un ao de la entrada en vigor del , se ha dado un incremento del 19% en los flujos comerciales. Fue una decisin ace", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["TMEC"], "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1625155200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410628176011739136, "tweet_text": "Conferencia de prensa en Ministerio de Exteriores, Par\u00eds. https://t.co/ZVbY2YWYCz", "text_es": "Conferencia de prensa en Ministerio de Exteriores, Pars.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1625155200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410624570164486147, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 Esta ma\u00f1ana arribaron 585 mil dosis de la vacuna de @Pfizer contra el #COVID19.\n\nYa son cerca de 22 millones de este biol\u00f3gic\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Esta maana arribaron 585 mil dosis de la vacuna de @Pfizer contra el . Ya son cerca de 22 millones de este biolgic", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SRE_mx", "pfizer"], "tweet_date": {"$date": 1625155200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410623855132094471, "tweet_text": "Muy buenas relaciones M\u00e9xico-Francia hemos construido con el Ministro Le Drian. https://t.co/29Xjm90OLX", "text_es": "Muy buenas relaciones Mxico-Francia hemos construido con el Ministro Le Drian.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1625155200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410622902043660292, "tweet_text": "A un a\u00f1o de entrada en vigor del Tratado entre M\u00e9xico, Estados Unidos y Canad\u00e1 se ha dado un incremento del 19% en\u2026 https://t.co/lEgePo3URr", "text_es": "A un ao de entrada en vigor del Tratado entre Mxico, Estados Unidos y Canad se ha dado un incremento del 19% en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1410622902043660292"], "tweet_date": {"$date": 1625155200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410621405687910400, "tweet_text": "En conferencia de prensa con el Ministro Jean-Yves Le Drian. Suscribimos convenio para impedir tr\u00e1fico de bienes qu\u2026 https://t.co/G4ao3qtrnc", "text_es": "En conferencia de prensa con el Ministro Jean-Yves Le Drian. Suscribimos convenio para impedir trfico de bienes qu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1410621405687910400"], "tweet_date": {"$date": 1625151600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410620311792390153, "tweet_text": "Cordial encuentro con el Ministro Jean Yves Le Drian. Me extern\u00f3 el compromiso de Francia de acelerar el nuevo Acue\u2026 https://t.co/9o1QmJrVM5", "text_es": "Cordial encuentro con el Ministro Jean Yves Le Drian. Me extern el compromiso de Francia de acelerar el nuevo Acue", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1410620311792390153"], "tweet_date": {"$date": 1625151600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410616602630885377, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8Desde Par\u00eds, el Consejo Estrat\u00e9gico Franco-Mexicano dio sus conclusiones a los cancilleres de M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, @m_ebrard, y Francia\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Desde Pars, el Consejo Estratgico Franco-Mexicano dio sus conclusiones a los cancilleres de Mxico, @m_ebrard, y Francia", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "m_ebrard"], "tweet_date": {"$date": 1625151600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410616570095706116, "tweet_text": "RT @SRE_mx: En este D\u00eda de Canad\u00e1, el @GobiernoMX, a trav\u00e9s de la @SRE_mx, env\u00eda una calurosa felicitaci\u00f3n al Gobierno y pueblo de ese pa\u00eds\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: En este Da de Canad, el @GobiernoMX, a travs de la @SRE_mx, enva una calurosa felicitacin al Gobierno y pueblo de ese pas", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "GobiernoMX", "SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1625151600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410616526365855753, "tweet_text": "RT @SRE_mx: Esta ma\u00f1ana tuvo lugar la Firma de la Declaraci\u00f3n de Intenci\u00f3n entre \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 y \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd sobre el Fortalecimiento de la Cooperaci\u00f3n contra\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Esta maana tuvo lugar la Firma de la Declaracin de Intencin entre y sobre el Fortalecimiento de la Cooperacin contra", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx"], "tweet_date": {"$date": 1625151600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410616501376229396, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0fEn presencia de los embajadores @JMGomezRobledo y @AsvazadourianJP, el canciller @m_ebrard resalt\u00f3 el respaldo dado por \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 a\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: En presencia de los embajadores @JMGomezRobledo y @AsvazadourianJP, el canciller @m_ebrard resalt el respaldo dado por a", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "JMGomezRobledo", "AsvazadourianJP", "m_ebrard"], "tweet_date": {"$date": 1625151600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410616474973048839, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0fEn conferencia de prensa por la firma de la Declaraci\u00f3n de Intenci\u00f3n, el canciller @m_ebrard asegur\u00f3 que \u00abLa recuperaci\u00f3n y p\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: En conferencia de prensa por la firma de la Declaracin de Intencin, el canciller @m_ebrard asegur que La recuperacin y p", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "m_ebrard"], "tweet_date": {"$date": 1625151600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410616426101022729, "tweet_text": "Felicidades a Canad\u00e1 en su fiesta nacional!!!", "text_es": "Felicidades a Canad en su fiesta nacional!!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1625151600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410352096583499783, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 Hoy la directora ejecutiva de la @AMEXCID, @LauraElenaCC, viaja en direcci\u00f3n a Jamaica para entregar una donaci\u00f3n de 65 mil v\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Hoy la directora ejecutiva de la @AMEXCID, @LauraElenaCC, viaja en direccin a Jamaica para entregar una donacin de 65 mil v", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "AMEXCID", "LauraElenaCC"], "tweet_date": {"$date": 1625090400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410352053524865028, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8Previo al inicio del Foro @GenEgaliteFR, en Par\u00eds\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7, el canciller @m_ebrard salud\u00f3 al secretario general de la @ONU_es, @anton\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Previo al inicio del Foro @GenEgaliteFR, en Pars, el canciller @m_ebrard salud al secretario general de la @ONU_es, @anton", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "GenEgaliteFR", "m_ebrard", "ONU_es"], "tweet_date": {"$date": 1625090400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410351795205988365, "tweet_text": "As\u00ed vamos : https://t.co/VWU9EPGxrI", "text_es": "As vamos :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1625090400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410351522349817857, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 En Jamaica \ud83c\uddef\ud83c\uddf2, la ministra de Relaciones Exteriores, @kaminajsmith, y el ministro de Salud, @christufton, recibieron la donac\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: En Jamaica , la ministra de Relaciones Exteriores, @kaminajsmith, y el ministro de Salud, @christufton, recibieron la donac", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "kaminajsmith", "christufton"], "tweet_date": {"$date": 1625090400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410351452338495490, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: Foto de familia | XXXI Reuni\u00f3n de Coordinaciones Nacionales de la #CELAC \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udde6\ud83c\uddec\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddff\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde9\ud83c\uddf2\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddec\ud83c\udde9\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\uddfe\ud83c\udded\ud83c\uddf9\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83c\uddef\ud83c\uddf2\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: Foto de familia | XXXI Reunin de Coordinaciones Nacionales de la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CELAC"], "mentions": ["PPT_CELAC"], "tweet_date": {"$date": 1625090400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410351432671375370, "tweet_text": "RT @SRE_mx: A nombre del @GobiernoMX extendemos una felicitaci\u00f3n al pueblo y Gobierno de \ud83c\udde8\ud83c\udde9 por la celebraci\u00f3n de su D\u00eda de la Independenci\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: A nombre del @GobiernoMX extendemos una felicitacin al pueblo y Gobierno de por la celebracin de su Da de la Independenci", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "GobiernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1625090400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410351392527720454, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 Arrib\u00f3 al @AICM_mx el tercer lote de vacunas del d\u00eda contra el #COVID19. \n\nEn esta ocasi\u00f3n llegaron 350 mil dosis de @Sputnik\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Arrib al @AICM_mx el tercer lote de vacunas del da contra el . En esta ocasin llegaron 350 mil dosis de @Sputnik", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SRE_mx", "AICM_mx"], "tweet_date": {"$date": 1625090400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410351290677354499, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8El canciller @m_ebrard particip\u00f3 en la reuni\u00f3n del Consejo Estrat\u00e9gico Franco-Mexicano y sus co-presidentes, Pierre-Andr\u00e9 de C\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: El canciller @m_ebrard particip en la reunin del Consejo Estratgico Franco-Mexicano y sus co-presidentes, Pierre-Andr de C", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "m_ebrard"], "tweet_date": {"$date": 1625090400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410349272025997325, "tweet_text": "M\u00e9xico y Francia trabajando juntos por la igualdad de g\u00e9nero y la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica                     post-\u2026 https://t.co/oht4DWAldd", "text_es": "Mxico y Francia trabajando juntos por la igualdad de gnero y la recuperacin econmica post-", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1410349272025997325"], "tweet_date": {"$date": 1625086800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410346630801408003, "tweet_text": "Tuve la oportunidad de saludar al Presidente Emmanuel Macron. Le agradec\u00ed el apoyo de Francia al Foro Generaci\u00f3n Ig\u2026 https://t.co/dcqAj0WpEY", "text_es": "Tuve la oportunidad de saludar al Presidente Emmanuel Macron. Le agradec el apoyo de Francia al Foro Generacin Ig", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1410346630801408003"], "tweet_date": {"$date": 1625086800000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410247245765693453, "tweet_text": "El Presidente L\u00f3pez Obrador participa en el Foro Generaci\u00f3n Igualdad 2021 organizado por M\u00e9xico y Francia. https://t.co/Z0xO641IXc", "text_es": "El Presidente Lpez Obrador participa en el Foro Generacin Igualdad 2021 organizado por Mxico y Francia.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1625065200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410246538383745027, "tweet_text": "Por iniciar el Foro Generaci\u00f3n Igualdad en Par\u00eds, organizado por M\u00e9xico y Francia, tuvo su primer encuentro en nues\u2026 https://t.co/qNxUeMSPTV", "text_es": "Por iniciar el Foro Generacin Igualdad en Pars, organizado por Mxico y Francia, tuvo su primer encuentro en nues", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1410246538383745027"], "tweet_date": {"$date": 1625065200000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410234129640198145, "tweet_text": "M\u00e9xico env\u00eda dosis de vacunas al Caribe, empezando por Jamaica. La Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1o\u2026 https://t.co/vFVUpSOp5J", "text_es": "Mxico enva dosis de vacunas al Caribe, empezando por Jamaica. La Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribeo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1410234129640198145"], "tweet_date": {"$date": 1625061600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410232977926332417, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8En estos momentos, el canciller @m_ebrard y la subsecretaria para Asuntos Multilaterales y Derechos Humanos, @marthadelgado, a\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: En estos momentos, el canciller @m_ebrard y la subsecretaria para Asuntos Multilaterales y Derechos Humanos, @marthadelgado, a", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "m_ebrard", "marthadelgado"], "tweet_date": {"$date": 1625061600000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410228366024794113, "tweet_text": "RT @PPT_CELAC: Hoy se celebra la 31\u00aa Reuni\u00f3n de Coordinaciones Nacionales de la CELAC, presidida por M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nTenemos la confirmaci\u00f3n de\u2026", "text_es": "RT @PPT_CELAC: Hoy se celebra la 31 Reunin de Coordinaciones Nacionales de la CELAC, presidida por Mxico Tenemos la confirmacin de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PPT_CELAC"], "tweet_date": {"$date": 1625058000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410216678273732614, "tweet_text": "Hoy llegan 1 millon de dosis de Sinovac, 585 mil de Pfizer y 350 mil de Sputnik a la Ciudad de M\u00e9xico. En total un\u2026 https://t.co/X1Cmgsx3aQ", "text_es": "Hoy llegan 1 millon de dosis de Sinovac, 585 mil de Pfizer y 350 mil de Sputnik a la Ciudad de Mxico. En total un", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1410216678273732614"], "tweet_date": {"$date": 1625058000000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410134660768833537, "replied_to_tweet_id": 1409966131729756161, "replied_to_user_id": 2406303550, "tweet_text": "@kaminajsmith @marthadelgado Hard times we face, it's when Latinoamerican and Caribbean  comunnity should be strong\u2026 https://t.co/s7HCY7HvGK", "text_en": "@kaminajsmith @marthadelgado Hard times we face, it's when Latinoamerican and Caribbean comunnity should be strong", "reply_text": "@kaminajsmith @marthadelgado Hard times we face, it's when Latinoamerican and Caribbean comunnity should be strong", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["kaminajsmith", "marthadelgado"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1410134660768833537"], "tweet_date": {"$date": 1625036400000}}, {"poi_id": 64798737, "poi_name": "m_ebrard", "verified": true, "id": 1410130490489769988, "tweet_text": "RT @kaminajsmith: 65000 doses of Astra Zeneca #Vaccines have now been packed in Mexico for delivery to Kingston tomorrow! \ud83c\uddef\ud83c\uddf2 thanks \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd for\u2026", "text_en": "RT @kaminajsmith: 65000 doses of Astra Zeneca have now been packed in Mexico for delivery to Kingston tomorrow! thanks for", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vaccines"], "mentions": ["kaminajsmith"], "tweet_date": {"$date": 1625036400000}}]