[{"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1440435362036207617, "tweet_text": "RT @OriginalMexico: El arte tradicional mexicano es un manifiesto cultural que puede contener la cosmovisi\u00f3n de una comunidad.\n\nEn Original\u2026", "text_es": "RT @OriginalMexico: El arte tradicional mexicano es un manifiesto cultural que puede contener la cosmovisin de una comunidad. En Original", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["OriginalMexico"], "tweet_date": {"$date": 1632261600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1440429981843148804, "tweet_text": "Ah\u00ed donde se desat\u00f3 la violencia, nosotros estamos desatando la paz. \nLos #SemillerosCreativos son una alternativa\u2026 https://t.co/GpsbMnEjbe", "text_es": "Ah donde se desat la violencia, nosotros estamos desatando la paz. Los son una alternativa", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SemillerosCreativos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440429981843148804"], "tweet_date": {"$date": 1632261600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1440420138461716487, "tweet_text": "RT @LorenaCuellar: Promover la historia y nuestra cultura es tarea de todas y todos. Es un placer compartir con la Secretar\u00eda @alefrausto,\u2026", "text_es": "RT @LorenaCuellar: Promover la historia y nuestra cultura es tarea de todas y todos. Es un placer compartir con la Secretara @alefrausto,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["LorenaCuellar", "alefrausto"], "tweet_date": {"$date": 1632258000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1440408392636370949, "tweet_text": "La fuerza del programa #CulturaComunitaria est\u00e1 en sus protagonistas. El trabajo de integrantes del\u2026 https://t.co/1GhGNKyELB", "text_es": "La fuerza del programa est en sus protagonistas. El trabajo de integrantes del", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CulturaComunitaria"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440408392636370949"], "tweet_date": {"$date": 1632254400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1440399746556850179, "replied_to_tweet_id": 1440377599134367748, "replied_to_user_id": 1308772690963165189, "tweet_text": "@AsvazadourianJP @FestivalFrances @AFMexico @AF_Mexique @DiplomaciacMX @CulturaCiudadMx Excepcional \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "text_es": "@AsvazadourianJP @FestivalFrances @AFMexico @AF_Mexique @DiplomaciacMX @CulturaCiudadMx Excepcional", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "\ud83d\udc4f\ud83c\udffc"], "reply_text": "@AsvazadourianJP @FestivalFrances @AFMexico @AF_Mexique @DiplomaciacMX @CulturaCiudadMx Excepcional", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["AsvazadourianJP", "FestivalFrances", "AFMexico", "AF_Mexique", "DiplomaciacMX", "CulturaCiudadMx"], "tweet_date": {"$date": 1632254400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1440393079706427400, "replied_to_tweet_id": 1440393075533094922, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Gracias a @LorenaCuellar gobernadora de #Tlaxcala donde no es casualidad que est\u00e9 emergiendo la ra\u00edz viva de nuestra identidad.", "text_es": "Gracias a @LorenaCuellar gobernadora de donde no es casualidad que est emergiendo la raz viva de nuestra identidad.", "reply_text": "Gracias a @LorenaCuellar gobernadora de donde no es casualidad que est emergiendo la raz viva de nuestra identidad.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Tlaxcala"], "mentions": ["LorenaCuellar"], "tweet_date": {"$date": 1632250800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1440393075533094922, "tweet_text": "Estamos escuchando ahora las voces que no hab\u00edan sido escuchadas: la voz de las comunidades, que es diversa y coral\u2026 https://t.co/kmwQMBlViY", "text_es": "Estamos escuchando ahora las voces que no haban sido escuchadas: la voz de las comunidades, que es diversa y coral", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440393075533094922"], "tweet_date": {"$date": 1632250800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1440368495481344006, "tweet_text": "Para el @GobiernoMX es importante evitar el tr\u00e1fico il\u00edcito de bienes culturales. Estamos en total desacuerdo en qu\u2026 https://t.co/9fw14VVY90", "text_es": "Para el @GobiernoMX es importante evitar el trfico ilcito de bienes culturales. Estamos en total desacuerdo en qu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["GobiernoMX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440368495481344006"], "tweet_date": {"$date": 1632247200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1440360873814495238, "tweet_text": "Nuestro patrimonio cultural e identitario no es un negocio. El regreso de estas piezas permitir\u00e1 conectar a las cul\u2026 https://t.co/qw3kFPQ476", "text_es": "Nuestro patrimonio cultural e identitario no es un negocio. El regreso de estas piezas permitir conectar a las cul", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440360873814495238"], "tweet_date": {"$date": 1632243600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1440352298392117249, "tweet_text": "La cultura en la ciudad de  #Tlaxcala tomar\u00e1 m\u00e1s fuerza que nunca. Esta ma\u00f1ana me reun\u00ed con el presidente municipal\u2026 https://t.co/aEgswWx0rT", "text_es": "La cultura en la ciudad de tomar ms fuerza que nunca. Esta maana me reun con el presidente municipal", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Tlaxcala"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440352298392117249"], "tweet_date": {"$date": 1632240000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1440327094903336969, "tweet_text": "RT @JesusRCuevas: En Alemania subastan piezas de arte prehisp\u00e1nico mexicano a pesar de la denuncia del @GobiernoMX. Reafirmamos nuestro men\u2026", "text_es": "RT @JesusRCuevas: En Alemania subastan piezas de arte prehispnico mexicano a pesar de la denuncia del @GobiernoMX. Reafirmamos nuestro men", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["JesusRCuevas", "GobiernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1632236400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1440318345421590533, "tweet_text": "To the German auction house @coinhirsch and its collectors, we Mexicans say: #myHeritageisnotforsale\u2026 https://t.co/WvUb50h6zl", "text_en": "To the German auction house @coinhirsch and its collectors, we Mexicans say:", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["myHeritageisnotforsale"], "mentions": ["coinhirsch"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440318345421590533"], "tweet_date": {"$date": 1632232800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1440317334111940613, "tweet_text": "Zum deutschen Auktionshaus @coinhirsch und seinen Sammlern sagen wir Mexikaner: #meinErbeistNICHTzuverkaufen\u2026 https://t.co/EEvmEQcIqM", "text_en": "Zum deutschen Auktionshaus @coinhirsch und seinen Sammlern sagen wir Mexikaner:", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["meinErbeistNICHTzuverkaufen"], "mentions": ["coinhirsch"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440317334111940613"], "tweet_date": {"$date": 1632232800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1440316416314384397, "tweet_text": "A la casa de subastas alemana @coinhirsch y a sus coleccionistas, los mexicanos les decimos: #MiPatrimonioNoSeVende\u2026 https://t.co/MrSA4oz72M", "text_es": "A la casa de subastas alemana @coinhirsch y a sus coleccionistas, los mexicanos les decimos:", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MiPatrimonioNoSeVende"], "mentions": ["coinhirsch"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440316416314384397"], "tweet_date": {"$date": 1632232800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1440133405199511555, "tweet_text": "RT @mardoniocarbalo: Salieron los resultados de la convocatoria Canto Floral, nueva l\u00edrica para los \u00e1rboles. Felicitaciones a los ganadores.", "text_es": "RT @mardoniocarbalo: Salieron los resultados de la convocatoria Canto Floral, nueva lrica para los rboles. Felicitaciones a los ganadores.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["mardoniocarbalo"], "tweet_date": {"$date": 1632189600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1440119903764242434, "tweet_text": "RT @cultura_mx: #Chapultepec Naturaleza y Cultura \ud83c\udf33\ud83c\udf9e\n\nLa convocatoria \u201cHuellas verdes\u201d recibe a participantes de la segunda etapa en el @CC\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: Naturaleza y Cultura La convocatoria Huellas verdes recibe a participantes de la segunda etapa en el @CC", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udf33", "\ud83c\udf9e"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Chapultepec"], "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1632186000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1440108630494351360, "tweet_text": "RT @CulturaYaqui: Debemos ser luci\u00e9rnagas en la obscuridad...\nno olvidemos que en estos momentos hay a quienes se les multiplicaron las som\u2026", "text_es": "RT @CulturaYaqui: Debemos ser lucirnagas en la obscuridad... no olvidemos que en estos momentos hay a quienes se les multiplicaron las som", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CulturaYaqui"], "tweet_date": {"$date": 1632182400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1440108224875728896, "tweet_text": "RT @OriginalMexico: #M\u00e9xicoEsOriginal \ud83e\uddf5\n\nDamos un paso adelante en favor de las comunidades creativas, poniendo a las instituciones al serv\u2026", "text_es": "RT @OriginalMexico: Damos un paso adelante en favor de las comunidades creativas, poniendo a las instituciones al serv", "tweet_emoticons": ["\ud83e\uddf5"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xicoEsOriginal"], "mentions": ["OriginalMexico"], "tweet_date": {"$date": 1632182400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1440010346643734531, "tweet_text": "Los espero a partir del 26 de septiembre en la exposici\u00f3n \u201cDavid Alfaro Siqueiros. La construcci\u00f3n de lo p\u00fablico\u201d.\u2026 https://t.co/9w4ZQSPtIW", "text_es": "Los espero a partir del 26 de septiembre en la exposicin David Alfaro Siqueiros. La construccin de lo pblico.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440010346643734531"], "tweet_date": {"$date": 1632160800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1439964200776896516, "replied_to_tweet_id": 1439964198700830727, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Como parte de las acciones del proyecto #ChapultepecNaturalezaYCultura recibi\u00f3 una inversi\u00f3n hist\u00f3rica de 50 mdp. L\u2026 https://t.co/NTlEyTkZP6", "text_es": "Como parte de las acciones del proyecto recibi una inversin histrica de 50 mdp. L", "reply_text": "Como parte de las acciones del proyecto recibi una inversin histrica de 50 mdp. L", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ChapultepecNaturalezaYCultura"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439964200776896516"], "tweet_date": {"$date": 1632150000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1439964198700830727, "tweet_text": "Hoy, el @museoAmodernoMX cumple 57 a\u00f1os de acercar lo mejor del arte mexicano y universal a las personas. Felicidad\u2026 https://t.co/m6npeuXmCA", "text_es": "Hoy, el @museoAmodernoMX cumple 57 aos de acercar lo mejor del arte mexicano y universal a las personas. Felicidad", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["museoAmodernoMX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439964198700830727"], "tweet_date": {"$date": 1632150000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1439922497458221062, "tweet_text": "RT @lajornadaonline: La @SRE_mx, @cultura_mx e @INAHmx agradecieron esta acci\u00f3n que \u201ces fruto de la diplomacia cultural; del di\u00e1logo y del\u2026", "text_es": "RT @lajornadaonline: La @SRE_mx, @cultura_mx e @INAHmx agradecieron esta accin que es fruto de la diplomacia cultural; del dilogo y del", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lajornadaonline", "SRE_mx", "cultura_mx", "INAHmx"], "tweet_date": {"$date": 1632139200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1439762311162515457, "tweet_text": "Env\u00edo una gran felicitaci\u00f3n a @MiguelANavarroQ, desde hoy gobernador de Nayarit, estado que maravilla por su riquez\u2026 https://t.co/UPe6BrMF0p", "text_es": "Envo una gran felicitacin a @MiguelANavarroQ, desde hoy gobernador de Nayarit, estado que maravilla por su riquez", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["MiguelANavarroQ"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439762311162515457"], "tweet_date": {"$date": 1632099600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1439681008777977862, "tweet_text": "Felicidades a la gran familia que conforma el peri\u00f3dico @lajornadaonline por sus 37 a\u00f1os de vida. Mi reconocimiento\u2026 https://t.co/8arTLgDtYE", "text_es": "Felicidades a la gran familia que conforma el peridico @lajornadaonline por sus 37 aos de vida. Mi reconocimiento", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lajornadaonline"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439681008777977862"], "tweet_date": {"$date": 1632081600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1439637612650766343, "tweet_text": "RT @cultura_mx: \u00a1Hoy culminan las celebraciones patrias en el Complejo Cultural Los Pinos! \ud83d\ude31\n\nPara cerrar con broche de oro, Astrid Hadad d\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: Hoy culminan las celebraciones patrias en el Complejo Cultural Los Pinos! Para cerrar con broche de oro, Astrid Hadad d", "tweet_emoticons": ["\ud83d\ude31"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1632070800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1439623644792205316, "replied_to_tweet_id": 1439623641776414720, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Latinoam\u00e9rica tiene en Per\u00fa un l\u00edder con mirada sutil y la misma sabidur\u00eda de los herederos de las grandes civiliza\u2026 https://t.co/tOOXCxI4hh", "text_es": "Latinoamrica tiene en Per un lder con mirada sutil y la misma sabidura de los herederos de las grandes civiliza", "reply_text": "Latinoamrica tiene en Per un lder con mirada sutil y la misma sabidura de los herederos de las grandes civiliza", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439623644792205316"], "tweet_date": {"$date": 1632067200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1439623641776414720, "tweet_text": "Antes de salir de vuelta a Per\u00fa, acompa\u00f1\u00e9 al presidente @PedroCastilloTe por el 40 aniversario del @colegio_amauta.\u2026 https://t.co/Rpox7q8Bhw", "text_es": "Antes de salir de vuelta a Per, acompa al presidente @PedroCastilloTe por el 40 aniversario del @colegio_amauta.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PedroCastilloTe", "colegio_amauta"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439623641776414720"], "tweet_date": {"$date": 1632067200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1439565470508720129, "tweet_text": "RT @noticias_tvperu: El presidente @PedroCastilloTe, cerr\u00f3 sus actividades del s\u00e1bado en M\u00e9xico con su visita al museo nacional de antropol\u2026", "text_es": "RT @noticias_tvperu: El presidente @PedroCastilloTe, cerr sus actividades del sbado en Mxico con su visita al museo nacional de antropol", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["noticias_tvperu", "PedroCastilloTe"], "tweet_date": {"$date": 1632052800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1439433779702075393, "tweet_text": "\u00a1\u00a1Casi acaba tu d\u00eda querido @epigmenioibarra !! Pero celebramos tu vida hoy y siempre por tu guerrera e incansable\u2026 https://t.co/cWCSvixenV", "text_es": "Casi acaba tu da querido @epigmenioibarra !! Pero celebramos tu vida hoy y siempre por tu guerrera e incansable", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["epigmenioibarra"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439433779702075393"], "tweet_date": {"$date": 1632024000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1439412284590264323, "tweet_text": "Con el presidente @PedroCastilloTe abrimos \u201cCamina el autor: Dibujos de la Nueva Cr\u00f3nica de Guaman Poma\u201d. Estos tex\u2026 https://t.co/pw093ZBtU1", "text_es": "Con el presidente @PedroCastilloTe abrimos Camina el autor: Dibujos de la Nueva Crnica de Guaman Poma. Estos tex", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PedroCastilloTe"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439412284590264323"], "tweet_date": {"$date": 1632016800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1439400413028102145, "tweet_text": "Es un regalo recibir en el @mna_inah al presidente @PedroCastilloTe. M\u00e9xico y Per\u00fa son hermanos en civilizaciones a\u2026 https://t.co/3G6sHfU8zM", "text_es": "Es un regalo recibir en el @mna_inah al presidente @PedroCastilloTe. Mxico y Per son hermanos en civilizaciones a", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["mna_inah", "PedroCastilloTe"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439400413028102145"], "tweet_date": {"$date": 1632013200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1439312797477834756, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: En la VI Cumbre de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os (CELAC) propusimos fomentar la integraci\u00f3n de Am\u2026", "text_es": "RT @lopezobrador_: En la VI Cumbre de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribeos (CELAC) propusimos fomentar la integracin de Am", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1631995200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1439276665549504516, "tweet_text": "El presidente @lopezobrador_ dirige una pol\u00edtica exterior robusta y franca ante el mundo. Encabeza una visi\u00f3n capaz\u2026 https://t.co/M2YQDY2SDW", "text_es": "El presidente @lopezobrador_ dirige una poltica exterior robusta y franca ante el mundo. Encabeza una visin capaz", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439276665549504516"], "tweet_date": {"$date": 1631984400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1439263977427644418, "replied_to_tweet_id": 1439262833355722761, "replied_to_user_id": 745752410996510721, "tweet_text": "@zenenzeferino @PedroCastilloTe @lopezobrador_ Abrazo @zenenzeferino a ritmo de caj\u00f3n peruano, zapateado y son", "text_es": "@zenenzeferino @PedroCastilloTe @lopezobrador_ Abrazo @zenenzeferino a ritmo de cajn peruano, zapateado y son", "reply_text": "@zenenzeferino @PedroCastilloTe @lopezobrador_ Abrazo @zenenzeferino a ritmo de cajn peruano, zapateado y son", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["zenenzeferino", "PedroCastilloTe", "lopezobrador_", "zenenzeferino"], "tweet_date": {"$date": 1631980800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1439261009680736262, "tweet_text": "Un honor acompa\u00f1ar y conversar con el presidente @PedroCastilloTe durante su visita a M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf5\ud83c\uddea. Contundentes sus\u2026 https://t.co/diHI6HwOD0", "text_es": "Un honor acompaar y conversar con el presidente @PedroCastilloTe durante su visita a Mxico . Contundentes sus", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PedroCastilloTe"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439261009680736262"], "tweet_date": {"$date": 1631980800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1439248178348544001, "tweet_text": "RT @CulturaYaqui: En el transporte que recorre los pueblos #Yaquis hoy se repartieron #libroslibres https://t.co/o1DknRPAdC", "text_es": "RT @CulturaYaqui: En el transporte que recorre los pueblos hoy se repartieron", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Yaquis", "libroslibres"], "mentions": ["CulturaYaqui"], "tweet_date": {"$date": 1631977200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1439240183552094219, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: VI Cumbre de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os (CELAC), desde Palacio Nacional\n https://t.co/Qp48d5gK\u2026", "text_es": "RT @lopezobrador_: VI Cumbre de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribeos (CELAC), desde Palacio Nacional", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1631977200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1439002036100546567, "tweet_text": "Cada fin de semana abre al p\u00fablico la Cuarta Secci\u00f3n del Bosque de @ChapultepecCDMX con una extraordinaria programa\u2026 https://t.co/iKIXdBbKhX", "text_es": "Cada fin de semana abre al pblico la Cuarta Seccin del Bosque de @ChapultepecCDMX con una extraordinaria programa", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["ChapultepecCDMX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439002036100546567"], "tweet_date": {"$date": 1631919600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1438994627160383492, "tweet_text": "RT @PedroCastilloTe: Agradezco el fraterno recibimiento del canciller de M\u00e9xico, @m_ebrard y de la secretaria de @cultura_mx, @alefrausto.\u2026", "text_es": "RT @PedroCastilloTe: Agradezco el fraterno recibimiento del canciller de Mxico, @m_ebrard y de la secretaria de @cultura_mx, @alefrausto.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PedroCastilloTe", "m_ebrard", "cultura_mx", "alefrausto"], "tweet_date": {"$date": 1631919600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1438974725317963781, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8Damos la bienvenida al presidente de \ud83c\uddf5\ud83c\uddea, @PedroCastilloTe, quien participar\u00e1 en la VI Cumbre de Jefas y Jefes de Estado y de G\u2026", "text_es": "RT @SRE_mx: Damos la bienvenida al presidente de , @PedroCastilloTe, quien participar en la VI Cumbre de Jefas y Jefes de Estado y de G", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "PedroCastilloTe"], "tweet_date": {"$date": 1631912400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1438970222967394310, "tweet_text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f Llegada a M\u00e9xico del presidente de Per\u00fa, @PedroCastilloTe.\n\n\u00a1Bienvenido! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/RL5P7qACfj", "text_es": "RT @SRE_mx: Llegada a Mxico del presidente de Per, @PedroCastilloTe. Bienvenido!", "tweet_emoticons": ["\u25b6\ufe0f", "\ud83e\udd1d"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SRE_mx", "PedroCastilloTe"], "tweet_date": {"$date": 1631912400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1438956550429855751, "replied_to_tweet_id": 1438956546831048712, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "El dise\u00f1o del edificio del @mna_inah estuvo a cargo del arquitecto Pedro Ram\u00edrez V\u00e1zquez, quien busc\u00f3 la incorporac\u2026 https://t.co/FFwZ334UWz", "text_es": "El diseo del edificio del @mna_inah estuvo a cargo del arquitecto Pedro Ramrez Vzquez, quien busc la incorporac", "reply_text": "El diseo del edificio del @mna_inah estuvo a cargo del arquitecto Pedro Ramrez Vzquez, quien busc la incorporac", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["mna_inah"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438956550429855751"], "tweet_date": {"$date": 1631908800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1438956546831048712, "tweet_text": "El Museo Nacional de Antropolog\u00eda (@mna_inah) es un espacio que reconoce, muestra y difunde la riqueza cultural de\u2026 https://t.co/NrgKuQiK7N", "text_es": "El Museo Nacional de Antropologa (@mna_inah) es un espacio que reconoce, muestra y difunde la riqueza cultural de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["mna_inah"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438956546831048712"], "tweet_date": {"$date": 1631908800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1438948282751934464, "tweet_text": "Es un honor recibir a nombre del presidente @lopezobrador_ y con @m_ebrard a @PedroCastilloTe, un l\u00edder que caminan\u2026 https://t.co/hATKYuQeOw", "text_es": "Es un honor recibir a nombre del presidente @lopezobrador_ y con @m_ebrard a @PedroCastilloTe, un lder que caminan", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_", "m_ebrard", "PedroCastilloTe"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438948282751934464"], "tweet_date": {"$date": 1631905200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1438926035094056965, "tweet_text": "El intercambio cultural de M\u00e9xico con el mundo es fuerte. Hoy me reun\u00ed con autoridades del Museo @quaibranly de Fra\u2026 https://t.co/YCnAIB6PvT", "text_es": "El intercambio cultural de Mxico con el mundo es fuerte. Hoy me reun con autoridades del Museo @quaibranly de Fra", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["quaibranly"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438926035094056965"], "tweet_date": {"$date": 1631901600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1438919426603110414, "tweet_text": "Con gran alegr\u00eda acompa\u00f1\u00e9 hoy a @Claudiashein en su Tercer Informe de Gobierno. Hoy la CDMX es una ciudad de libert\u2026 https://t.co/TrUqpp7Thp", "text_es": "Con gran alegra acompa hoy a @Claudiashein en su Tercer Informe de Gobierno. Hoy la CDMX es una ciudad de libert", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Claudiashein"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438919426603110414"], "tweet_date": {"$date": 1631901600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1438914929436811264, "tweet_text": "RT @OriginalMexico: Original es un espacio de encuentro entre maestras y maestros artesanos, dise\u00f1adores tradicionales y no tradicionales c\u2026", "text_es": "RT @OriginalMexico: Original es un espacio de encuentro entre maestras y maestros artesanos, diseadores tradicionales y no tradicionales c", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["OriginalMexico"], "tweet_date": {"$date": 1631898000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1438703861628297216, "tweet_text": "RT @CC_LosPinos: Desde la Casa del Pueblo de M\u00e9xico, hoy celebramos nuestra tradici\u00f3n y nuestra libertad... #VivaMexico en #LosPinos\n\n#Grit\u2026", "text_es": "RT @CC_LosPinos: Desde la Casa del Pueblo de Mxico, hoy celebramos nuestra tradicin y nuestra libertad... en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["VivaMexico", "LosPinos"], "mentions": ["CC_LosPinos"], "tweet_date": {"$date": 1631847600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1438661879312830468, "tweet_text": "RT @CC_LosPinos: \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u00a1Gracias por acompa\u00f1arnos ayer!\nRecuerda que la celebraci\u00f3n continua el d\u00eda de hoy con @ReginaOrozco, el @BalletAmalia y\u2026", "text_es": "RT @CC_LosPinos: Gracias por acompaarnos ayer! Recuerda que la celebracin continua el da de hoy con @ReginaOrozco, el @BalletAmalia y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CC_LosPinos", "ReginaOrozco", "BalletAmalia"], "tweet_date": {"$date": 1631840400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1438606981309272064, "replied_to_tweet_id": 1438606978431991812, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "\"El pueblo de Cuba merece el premio de la dignidad y esa isla debe ser considerada como la nueva Numancia por su ej\u2026 https://t.co/b4boL2XRsu", "text_es": "\"El pueblo de Cuba merece el premio de la dignidad y esa isla debe ser considerada como la nueva Numancia por su ej", "reply_text": "\"El pueblo de Cuba merece el premio de la dignidad y esa isla debe ser considerada como la nueva Numancia por su ej", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438606981309272064"], "tweet_date": {"$date": 1631826000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1438606978431991812, "tweet_text": "Hist\u00f3rico el llamado respetuoso y contundente que hizo el presidente @lopezobrador_ al gobierno de Estados Unidos p\u2026 https://t.co/rAFbM78E1t", "text_es": "Histrico el llamado respetuoso y contundente que hizo el presidente @lopezobrador_ al gobierno de Estados Unidos p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438606978431991812"], "tweet_date": {"$date": 1631826000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1438582304113369091, "tweet_text": "RT @ReginaOrozco: \u2b55\ufe0fHOY\u2b55\ufe0f\u23f07Pm ENTRADA LIBRE", "text_es": "RT @ReginaOrozco: HOY7Pm ENTRADA LIBRE", "tweet_emoticons": ["\u2b55\ufe0f", "\u2b55\ufe0f", "\u23f0"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["ReginaOrozco"], "tweet_date": {"$date": 1631818800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1438581174499254274, "tweet_text": "El #GritoDeIndependencia  por tres a\u00f1os ha sido una manifestaci\u00f3n del presidente @lopezobrador_ en su reconocimient\u2026 https://t.co/0jz8EgKrGl", "text_es": "El por tres aos ha sido una manifestacin del presidente @lopezobrador_ en su reconocimient", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["GritoDeIndependencia"], "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438581174499254274"], "tweet_date": {"$date": 1631818800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1438572192183332868, "tweet_text": "Querido maestro Federico Silva lo m\u00e1s robusto del arte mexicano circula por su obra, qu\u00e9 alegr\u00eda felicitarlo por un\u2026 https://t.co/Rde5KFKfNl", "text_es": "Querido maestro Federico Silva lo ms robusto del arte mexicano circula por su obra, qu alegra felicitarlo por un", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438572192183332868"], "tweet_date": {"$date": 1631818800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1438521086392471563, "tweet_text": "Nuestra historia y cultura nos re\u00fane esta ma\u00f1ana en el desfile c\u00edvico militar: 211 a\u00f1os del Grito de Independencia.\u2026 https://t.co/9zySNCZY5k", "text_es": "Nuestra historia y cultura nos rene esta maana en el desfile cvico militar: 211 aos del Grito de Independencia.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438521086392471563"], "tweet_date": {"$date": 1631804400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1438517697151569932, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Desfile c\u00edvico militar: 211 a\u00f1os del Grito de Independencia https://t.co/aPB7LE6seu", "text_es": "RT @lopezobrador_: Desfile cvico militar: 211 aos del Grito de Independencia", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1MnxnlPXMqoGO"], "tweet_date": {"$date": 1631804400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1438392972098392067, "tweet_text": "RT @cultura_mx: \u00abSoy, soy lo que dejaron\nSoy toda la sobra de lo que se robaron\nUn pueblo escondido en la cima\nMi piel es de cuero, por eso\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: Soy, soy lo que dejaron Soy toda la sobra de lo que se robaron Un pueblo escondido en la cima Mi piel es de cuero, por eso", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631775600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1438383741878128640, "tweet_text": "\u00a1Viva! https://t.co/lp9VV5P024", "text_es": "Viva!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/lopezobrador_/status/1438358328602730498"], "tweet_date": {"$date": 1631772000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1438350509182791689, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: 211 Aniversario del Grito de Independencia, por la libertad y la justicia https://t.co/9BfEgd38tF", "text_es": "RT @lopezobrador_: 211 Aniversario del Grito de Independencia, por la libertad y la justicia", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1lDxLpBNajoxm"], "tweet_date": {"$date": 1631764800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1438346924625735688, "tweet_text": "Celebramos un M\u00e9xico m\u00e1s libre y soberano que nunca  #VivaM\u00e9xico https://t.co/KEWCYAPxhJ", "text_es": "Celebramos un Mxico ms libre y soberano que nunca", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["VivaM\u00e9xico"], "tweet_date": {"$date": 1631764800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1438260006026153984, "tweet_text": "Hoy nos maravilla otro extraordinario hallazgo. Arque\u00f3logos del @INAHmx encontraron la escalinata de la pir\u00e1mide ci\u2026 https://t.co/cxj1f3K0la", "text_es": "Hoy nos maravilla otro extraordinario hallazgo. Arquelogos del @INAHmx encontraron la escalinata de la pirmide ci", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["INAHmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438260006026153984"], "tweet_date": {"$date": 1631743200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1438229592830058504, "tweet_text": "RT @GobiernoMX: Te esperamos hoy a partir de las 10:50 pm para la celebraci\u00f3n del #GritoDeIndependencia, a trav\u00e9s de nuestras plataformas d\u2026", "text_es": "RT @GobiernoMX: Te esperamos hoy a partir de las 10:50 pm para la celebracin del , a travs de nuestras plataformas d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["GritoDeIndependencia"], "mentions": ["GobiernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1631736000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1438213965180542977, "replied_to_tweet_id": 1438213957379051573, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "En el @CC_LosPinos proyectamos la pel\u00edcula de la directora #TatianaHuezo \u201cNoche de Fuego\u201d, testimonio de una realid\u2026 https://t.co/wmETwDFsdl", "text_es": "En el @CC_LosPinos proyectamos la pelcula de la directora Noche de Fuego, testimonio de una realid", "reply_text": "En el @CC_LosPinos proyectamos la pelcula de la directora Noche de Fuego, testimonio de una realid", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["TatianaHuezo"], "mentions": ["CC_LosPinos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438213965180542977"], "tweet_date": {"$date": 1631732400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1438213957379051573, "tweet_text": "Ahora vivimos en un pa\u00eds donde las mujeres, y solo nosotras, decidimos sobre nuestro cuerpo, donde nunca m\u00e1s seremo\u2026 https://t.co/nzlOBtA4tI", "text_es": "Ahora vivimos en un pas donde las mujeres, y solo nosotras, decidimos sobre nuestro cuerpo, donde nunca ms seremo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438213957379051573"], "tweet_date": {"$date": 1631732400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1438174661397917703, "replied_to_tweet_id": 1438174659078508555, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "\ud83d\uddbc\ufe0f El Grito, \u00f3leo, siglo XIX. Museo Casa de Hidalgo, Dolores Hidalgo, Guanajuato. INAH, Secretar\u00eda de Cultura.", "text_es": "El Grito, leo, siglo XIX. Museo Casa de Hidalgo, Dolores Hidalgo, Guanajuato. INAH, Secretara de Cultura.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\uddbc\ufe0f"], "reply_text": "El Grito, leo, siglo XIX. Museo Casa de Hidalgo, Dolores Hidalgo, Guanajuato. INAH, Secretara de Cultura.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1631721600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1438174659078508555, "replied_to_tweet_id": 1438174654603137029, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "En este gobierno compartimos sus valores e ideales. Gracias a ellos, y a las mujeres y hombres que no est\u00e1n en los\u2026 https://t.co/gU7HsWIGZV", "text_es": "En este gobierno compartimos sus valores e ideales. Gracias a ellos, y a las mujeres y hombres que no estn en los", "reply_text": "En este gobierno compartimos sus valores e ideales. Gracias a ellos, y a las mujeres y hombres que no estn en los", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438174659078508555"], "tweet_date": {"$date": 1631721600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1438174654603137029, "replied_to_tweet_id": 1438174650840887300, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Josefa Ortiz de Dom\u00ednguez, Leona Vicario, Miguel Hidalgo y Costilla, Jos\u00e9 Mar\u00eda Morelos y Pav\u00f3n dirigieron un movim\u2026 https://t.co/t9151Ly40V", "text_es": "Josefa Ortiz de Domnguez, Leona Vicario, Miguel Hidalgo y Costilla, Jos Mara Morelos y Pavn dirigieron un movim", "reply_text": "Josefa Ortiz de Domnguez, Leona Vicario, Miguel Hidalgo y Costilla, Jos Mara Morelos y Pavn dirigieron un movim", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438174654603137029"], "tweet_date": {"$date": 1631721600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1438174650840887300, "tweet_text": "Como lo ha comentado el presidente @lopezobrador_ , la guerra de Independencia fue la primera gran transformaci\u00f3n e\u2026 https://t.co/fgUELyuIt0", "text_es": "Como lo ha comentado el presidente @lopezobrador_ , la guerra de Independencia fue la primera gran transformacin e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438174650840887300"], "tweet_date": {"$date": 1631721600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1437980286155960326, "replied_to_tweet_id": 1437980276328706055, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Gracias a @YalitzaAparicio por estar nuevamente en la residencia oficial del pueblo de M\u00e9xico y a los creadores por\u2026 https://t.co/iugijAHbWO", "text_es": "Gracias a @YalitzaAparicio por estar nuevamente en la residencia oficial del pueblo de Mxico y a los creadores por", "reply_text": "Gracias a @YalitzaAparicio por estar nuevamente en la residencia oficial del pueblo de Mxico y a los creadores por", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["YalitzaAparicio"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437980286155960326"], "tweet_date": {"$date": 1631674800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1437980276328706055, "tweet_text": "Este es el nuevo movimiento cultural que vivimos en M\u00e9xico a trav\u00e9s del arte. Felicidades a #TatianaHuezo por su pe\u2026 https://t.co/4C8ajnagEz", "text_es": "Este es el nuevo movimiento cultural que vivimos en Mxico a travs del arte. Felicidades a por su pe", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["TatianaHuezo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437980276328706055"], "tweet_date": {"$date": 1631674800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1437865727638310920, "replied_to_tweet_id": 1437865725654360069, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Mi reconocimiento a todos los colaboradores de @RadioEducacion, que han acompa\u00f1ado y unido a los hogares mexicanos\u2026 https://t.co/LjAEi984pa", "text_es": "Mi reconocimiento a todos los colaboradores de @RadioEducacion, que han acompaado y unido a los hogares mexicanos", "reply_text": "Mi reconocimiento a todos los colaboradores de @RadioEducacion, que han acompaado y unido a los hogares mexicanos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["RadioEducacion"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437865727638310920"], "tweet_date": {"$date": 1631649600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1437865725654360069, "tweet_text": "Las mujeres y hombres locutores de M\u00e9xico hoy prestan su voz a los antes olvidados. Felicito especialmente a las y\u2026 https://t.co/inwqeTaYXo", "text_es": "Las mujeres y hombres locutores de Mxico hoy prestan su voz a los antes olvidados. Felicito especialmente a las y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437865725654360069"], "tweet_date": {"$date": 1631649600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1437800326988500997, "replied_to_tweet_id": 1437800317870120964, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Junto con la maestra @citlallihxochi, presidenta de la @fundacion_dhx, preparamos los festejos, con proyecci\u00f3n naci\u2026 https://t.co/3rdZ0atsUQ", "text_es": "Junto con la maestra @citlallihxochi, presidenta de la @fundacion_dhx, preparamos los festejos, con proyeccin naci", "reply_text": "Junto con la maestra @citlallihxochi, presidenta de la @fundacion_dhx, preparamos los festejos, con proyeccin naci", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["citlallihxochi", "fundacion_dhx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437800326988500997"], "tweet_date": {"$date": 1631631600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1437800317870120964, "tweet_text": "Hace 14 a\u00f1os nos dej\u00f3 Desiderio Hern\u00e1ndez Xochitiotzin, uno de los grandes muralistas mexicanos. Artista tlaxcaltec\u2026 https://t.co/ws5I9X4V0y", "text_es": "Hace 14 aos nos dej Desiderio Hernndez Xochitiotzin, uno de los grandes muralistas mexicanos. Artista tlaxcaltec", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437800317870120964"], "tweet_date": {"$date": 1631631600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1437574680261632004, "tweet_text": "En proceso creativo con dos grandes de las artes esc\u00e9nicas en M\u00e9xico: Mar\u00eda y Tolita Figueroa \"Las Tolitas\" \nEs un\u2026 https://t.co/zDPPZuMOwV", "text_es": "En proceso creativo con dos grandes de las artes escnicas en Mxico: Mara y Tolita Figueroa \"Las Tolitas\" Es un", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437574680261632004"], "tweet_date": {"$date": 1631581200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1437568153450647557, "tweet_text": "RT @SCT_mx: \ud83d\udfe2 #ComunicadoSCT\n\nInauguramos con @cultura_mx y @CulturaCiudadMx Exposici\u00f3n \u201cEl tiempo en im\u00e1genes. 130 a\u00f1os de la Secretar\u00eda d\u2026", "text_es": "RT @SCT_mx: Inauguramos con @cultura_mx y @CulturaCiudadMx Exposicin El tiempo en imgenes. 130 aos de la Secretara d", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udfe2"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ComunicadoSCT"], "mentions": ["SCT_mx", "cultura_mx", "CulturaCiudadMx"], "tweet_date": {"$date": 1631577600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1437568127311745030, "tweet_text": "RT @SCT_mx: Son 130 a\u00f1os de unir espacios que no tendr\u00edamos posibilidad de conocer y reconocer, destac\u00f3 la secretaria de @cultura_mx, @alef\u2026", "text_es": "RT @SCT_mx: Son 130 aos de unir espacios que no tendramos posibilidad de conocer y reconocer, destac la secretaria de @cultura_mx, @alef", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SCT_mx", "cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631577600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1437546231618850816, "replied_to_tweet_id": 1437546224521994245, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Los inviables de la imaginaci\u00f3n se viven y se vuelven realidad gracias a ingenieros y personas que piensan en la co\u2026 https://t.co/q77e1EyRhW", "text_es": "Los inviables de la imaginacin se viven y se vuelven realidad gracias a ingenieros y personas que piensan en la co", "reply_text": "Los inviables de la imaginacin se viven y se vuelven realidad gracias a ingenieros y personas que piensan en la co", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437546231618850816"], "tweet_date": {"$date": 1631574000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1437546224521994245, "tweet_text": "Esta tarde inauguramos en las rejas del Bosque de Chapultepec la muestra \u201cEl tiempo en im\u00e1genes\", que celebra los 1\u2026 https://t.co/vvfdGHU8rf", "text_es": "Esta tarde inauguramos en las rejas del Bosque de Chapultepec la muestra El tiempo en imgenes\", que celebra los 1", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437546224521994245"], "tweet_date": {"$date": 1631574000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1437477595130519556, "tweet_text": "Felicito con gran alegr\u00eda a @AlfonsoDurazo\nJuntos trabajaremos para que en #Sonora m\u00e1s ni\u00f1as, ni\u00f1os y j\u00f3venes tenga\u2026 https://t.co/J9M4hr0dvy", "text_es": "Felicito con gran alegra a @AlfonsoDurazo Juntos trabajaremos para que en ms nias, nios y jvenes tenga", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sonora"], "mentions": ["AlfonsoDurazo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437477595130519556"], "tweet_date": {"$date": 1631556000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1437457740553719814, "tweet_text": "Al concluir la Ceremonia a los Ni\u00f1os H\u00e9roes, supervis\u00e9 los avances que CENCROPAM realiza en la restauraci\u00f3n de la e\u2026 https://t.co/sCs3i3q9f7", "text_es": "Al concluir la Ceremonia a los Nios Hroes, supervis los avances que CENCROPAM realiza en la restauracin de la e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437457740553719814"], "tweet_date": {"$date": 1631552400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1437456175071641600, "tweet_text": "La venta del patrimonio arqueol\u00f3gico de M\u00e9xico es un delito\nLa @cultura_mx y el @INAHmx se manifiestan en contra de\u2026 https://t.co/WDYv4AaE8f", "text_es": "La venta del patrimonio arqueolgico de Mxico es un delito La @cultura_mx y el @INAHmx se manifiestan en contra de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["cultura_mx", "INAHmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437456175071641600"], "tweet_date": {"$date": 1631552400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1437449250145804292, "replied_to_tweet_id": 1437426458964733953, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "El Monumento a los Ni\u00f1os H\u00e9roes fue construido de 1947 a 1952 por el arquitecto mexicano Enrique Arag\u00f3n Echegaray y\u2026 https://t.co/GUFwNayWQi", "text_es": "El Monumento a los Nios Hroes fue construido de 1947 a 1952 por el arquitecto mexicano Enrique Aragn Echegaray y", "reply_text": "El Monumento a los Nios Hroes fue construido de 1947 a 1952 por el arquitecto mexicano Enrique Aragn Echegaray y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437449250145804292"], "tweet_date": {"$date": 1631548800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1437438105657749506, "tweet_text": "Acompa\u00f1\u00e9 al presidente @lopezobrador_ en la Ceremonia del 174 Aniversario de la Gesta Heroica de los Ni\u00f1os H\u00e9roes e\u2026 https://t.co/n60oOkXmg4", "text_es": "Acompa al presidente @lopezobrador_ en la Ceremonia del 174 Aniversario de la Gesta Heroica de los Nios Hroes e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437438105657749506"], "tweet_date": {"$date": 1631545200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1437426458964733953, "tweet_text": "#BosqueDeHistoria En 1847 Chapultepec fue testigo de la Gesta Heroica de los Ni\u00f1os H\u00e9roes. Hoy su historia se sigue\u2026 https://t.co/PPE0FQ4zDS", "text_es": "En 1847 Chapultepec fue testigo de la Gesta Heroica de los Nios Hroes. Hoy su historia se sigue", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["BosqueDeHistoria"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437426458964733953"], "tweet_date": {"$date": 1631545200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1437190734910836742, "tweet_text": "RT @USAmbMex: Qued\u00e9 impresionado con mi visita al sitio arqueol\u00f3gico de Tlatelolco y la Plaza de las Tres Culturas. Muestra la gran histori\u2026", "text_es": "RT @USAmbMex: Qued impresionado con mi visita al sitio arqueolgico de Tlatelolco y la Plaza de las Tres Culturas. Muestra la gran histori", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["USAmbMex"], "tweet_date": {"$date": 1631487600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1437183783216848898, "tweet_text": "Hoy 10pm, @Canal22 se viste nuevamente de gala: estrenamos en tv la versi\u00f3n remasterizada de #Canoa obra maestra de\u2026 https://t.co/waORmHDNM0", "text_es": "Hoy 10pm, @Canal22 se viste nuevamente de gala: estrenamos en tv la versin remasterizada de obra maestra de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Canoa"], "mentions": ["Canal22"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437183783216848898"], "tweet_date": {"$date": 1631487600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1437133129408450560, "tweet_text": "Felicito a @DavidMonrealA quien hoy asume la gubernatura de Zacatecas, estado con una riqueza cultural e hist\u00f3rica\u2026 https://t.co/wzAZu9nJ8u", "text_es": "Felicito a @DavidMonrealA quien hoy asume la gubernatura de Zacatecas, estado con una riqueza cultural e histrica", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["DavidMonrealA"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437133129408450560"], "tweet_date": {"$date": 1631473200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1437123311306256386, "tweet_text": "RT @bellasartesinba: En el 190\u00ba aniversario de su natalicio recordamos al violinista, pianista y compositor oaxaque\u00f1o, Macedonio Alcal\u00e1. En\u2026", "text_es": "RT @bellasartesinba: En el 190 aniversario de su natalicio recordamos al violinista, pianista y compositor oaxaqueo, Macedonio Alcal. En", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["bellasartesinba"], "tweet_date": {"$date": 1631473200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1437108581954899969, "tweet_text": "Sigue emergiendo la historia: equipo de salvamento arqueol\u00f3gico del @INAHmx en el #TrenMaya recuper\u00f3 cerca de Maxca\u2026 https://t.co/JHdXm7QqW2", "text_es": "Sigue emergiendo la historia: equipo de salvamento arqueolgico del @INAHmx en el recuper cerca de Maxca", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["TrenMaya"], "mentions": ["INAHmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437108581954899969"], "tweet_date": {"$date": 1631469600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1437064747699085315, "tweet_text": "Papalotl mensajera, llevas en tu larga lengua enroscada mensajes de vida a Xochiquetzal \u2026feliz domingo #tlaxcala https://t.co/4wxklc1kZN", "text_es": "Papalotl mensajera, llevas en tu larga lengua enroscada mensajes de vida a Xochiquetzal feliz domingo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["tlaxcala"], "tweet_date": {"$date": 1631458800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1436820415184261123, "tweet_text": "RT @SECULTA_GobOax: Oaxaca en Los Pinos\nD\u00e9jate encantar con la presencia art\u00edstica y cultural de Oaxaca, este 11 y 12 de septiembre en el @\u2026", "text_es": "RT @SECULTA_GobOax: Oaxaca en Los Pinos Djate encantar con la presencia artstica y cultural de Oaxaca, este 11 y 12 de septiembre en el @", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SECULTA_GobOax"], "tweet_date": {"$date": 1631401200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1436820316651548673, "tweet_text": "RT @CC_LosPinos: Ma\u00f1ana tambi\u00e9n puedes disfrutar de la m\u00fasica de Oaxaca en #LosPinos a partir de las 11 h.\n\nNo te pierdas la oportunidad de\u2026", "text_es": "RT @CC_LosPinos: Maana tambin puedes disfrutar de la msica de Oaxaca en a partir de las 11 h. No te pierdas la oportunidad de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LosPinos"], "mentions": ["CC_LosPinos"], "tweet_date": {"$date": 1631401200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1436783042174009345, "replied_to_tweet_id": 1436783040924209153, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Una refundaci\u00f3n obligatoria y selectiva que, para volver a llevar a cabo su empresa mesi\u00e1nica, miraba de manera abs\u2026 https://t.co/svAMyODySY", "text_es": "Una refundacin obligatoria y selectiva que, para volver a llevar a cabo su empresa mesinica, miraba de manera abs", "reply_text": "Una refundacin obligatoria y selectiva que, para volver a llevar a cabo su empresa mesinica, miraba de manera abs", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436783042174009345"], "tweet_date": {"$date": 1631390400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1436783040924209153, "replied_to_tweet_id": 1436783039472939010, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "El fascismo, que s\u00f3lo circulaba como una forma pesquisable en micro situaciones, se hab\u00eda vuelto concreto, invasivo\u2026 https://t.co/PRA055uWrt", "text_es": "El fascismo, que slo circulaba como una forma pesquisable en micro situaciones, se haba vuelto concreto, invasivo", "reply_text": "El fascismo, que slo circulaba como una forma pesquisable en micro situaciones, se haba vuelto concreto, invasivo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436783040924209153"], "tweet_date": {"$date": 1631390400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1436783039472939010, "tweet_text": "\u201cEse 11 de Septiembre, a\u00fan antes de mediod\u00eda, antes del bombardeo, la escenograf\u00eda ya estaba determinada por el ord\u2026 https://t.co/wvzXFq5oaU", "text_es": "Ese 11 de Septiembre, an antes de medioda, antes del bombardeo, la escenografa ya estaba determinada por el ord", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436783039472939010"], "tweet_date": {"$date": 1631390400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1436764386119589891, "tweet_text": "RT @cultura_mx: .  \ud83e\udd18\ud83c\udffd      .  \ud83c\udfb8    *       \ud83c\udfa4 \n*         *    .      \ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udfa4      *     .   *\n    .\ud83c\udfb6   .    *   .    * . \u2728       .\n         .\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: . . * * * . * . * . . * . * . . .", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd18\ud83c\udffd", "\ud83c\udfb8", "\ud83c\udfa4", "\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udfa4", "\ud83c\udfb6", "\u2728"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631386800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1436496058968850433, "tweet_text": "Env\u00edo una c\u00e1lida felicitaci\u00f3n al profesor @VictorCastroCos quien hoy asume como gobernador de Baja California Sur,\u2026 https://t.co/Qpu928yfgD", "text_es": "Envo una clida felicitacin al profesor @VictorCastroCos quien hoy asume como gobernador de Baja California Sur,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["VictorCastroCos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436496058968850433"], "tweet_date": {"$date": 1631322000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1436478344070144000, "tweet_text": "\u00a1Talleres, cine, m\u00fasica y hasta zapateado en la Cuarta Secci\u00f3n del Bosque de Chapultepec!\n\nEste fin de semana\u2026 https://t.co/5J66XVIjLr", "text_es": "Talleres, cine, msica y hasta zapateado en la Cuarta Seccin del Bosque de Chapultepec! Este fin de semana", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436478344070144000"], "tweet_date": {"$date": 1631318400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1436467738403381251, "tweet_text": "Hoy fue viernes de taco at\u00f3mico con Don Jaime: chinicuiles, escamoles, chicatanas y xahues acompa\u00f1ados de atole de\u2026 https://t.co/scIqTQWfK1", "text_es": "Hoy fue viernes de taco atmico con Don Jaime: chinicuiles, escamoles, chicatanas y xahues acompaados de atole de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436467738403381251"], "tweet_date": {"$date": 1631314800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1436450379022143490, "tweet_text": "\u00a1Bienvenida #Oaxaca al @CC_LosPinos!\nCultura alimentaria, m\u00fasica, arte popular... todo en un mismo sitio.\u2026 https://t.co/SoSegmJVoY", "text_es": "Bienvenida al @CC_LosPinos! Cultura alimentaria, msica, arte popular... todo en un mismo sitio.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Oaxaca"], "mentions": ["CC_LosPinos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436450379022143490"], "tweet_date": {"$date": 1631311200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1436415621051322370, "tweet_text": "En la sede de la @cultura_mx  en Tlaxcala, recib\u00ed @AMartineznunez, querido amigo y compa\u00f1ero en el camino del traba\u2026 https://t.co/kot9d9ltom", "text_es": "En la sede de la @cultura_mx en Tlaxcala, recib @AMartineznunez, querido amigo y compaero en el camino del traba", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["cultura_mx", "AMartineznunez"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436415621051322370"], "tweet_date": {"$date": 1631304000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1436394650894471181, "replied_to_tweet_id": 1436394648671490062, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Su cultura alimentaria, arte popular y su tradicional Feria de la Palmera son referencia regional y nacional. Desde\u2026 https://t.co/YCf3LeF26t", "text_es": "Su cultura alimentaria, arte popular y su tradicional Feria de la Palmera son referencia regional y nacional. Desde", "reply_text": "Su cultura alimentaria, arte popular y su tradicional Feria de la Palmera son referencia regional y nacional. Desde", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436394650894471181"], "tweet_date": {"$date": 1631296800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1436394648671490062, "tweet_text": "Coyuca de Ben\u00edtez tiene en su pr\u00f3ximo pdte mpal @ossiel_pacheco a un decidido impulsor de la cultura\nAcordamos trab\u2026 https://t.co/d9EgEMPFGx", "text_es": "Coyuca de Bentez tiene en su prximo pdte mpal @ossiel_pacheco a un decidido impulsor de la cultura Acordamos trab", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["ossiel_pacheco"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436394648671490062"], "tweet_date": {"$date": 1631296800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1436352095322624002, "replied_to_tweet_id": 1436352085780537346, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "@CC_LosPinos ha recibido 4.6 millones de visitantes desde el 1 diciembre 2018 con m\u00e1s de 3mil actividades completam\u2026 https://t.co/vFEQUQGQ9I", "text_es": "@CC_LosPinos ha recibido 4.6 millones de visitantes desde el 1 diciembre 2018 con ms de 3mil actividades completam", "reply_text": "@CC_LosPinos ha recibido 4.6 millones de visitantes desde el 1 diciembre 2018 con ms de 3mil actividades completam", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CC_LosPinos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436352095322624002"], "tweet_date": {"$date": 1631289600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1436352085780537346, "tweet_text": "Como dijo el presidente @lopezobrador_,  #Chapultepec ser\u00e1 el parque m\u00e1s importante del mundo\n\nCientos de hect\u00e1reas\u2026 https://t.co/QzglVJX2wX", "text_es": "Como dijo el presidente @lopezobrador_, ser el parque ms importante del mundo Cientos de hectreas", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Chapultepec"], "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436352085780537346"], "tweet_date": {"$date": 1631289600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1436316716880048130, "tweet_text": "Cuna y casa de la creaci\u00f3n cinematogr\u00e1fica, hoy #EstudiosChurubusco celebra sus primeros 76 a\u00f1os.\n\nEl castillo de l\u2026 https://t.co/3H0SnhZTcd", "text_es": "Cuna y casa de la creacin cinematogrfica, hoy celebra sus primeros 76 aos. El castillo de l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EstudiosChurubusco"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436316716880048130"], "tweet_date": {"$date": 1631278800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1436065854194700291, "tweet_text": "\u201cYo quiero ir\nPor todo el mundo\nSer libre y feliz\nYo s\u00e9 que hay alguien\nAs\u00ed como yo\nMe est\u00e1 esperando a m\u00ed\u201d\n\nTodo m\u2026 https://t.co/yTPfRhR55E", "text_es": "Yo quiero ir Por todo el mundo Ser libre y feliz Yo s que hay alguien As como yo Me est esperando a m Todo m", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436065854194700291"], "tweet_date": {"$date": 1631221200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1436008762192666631, "replied_to_tweet_id": 1436008757323051016, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Destaca en su obra la sinfon\u00eda tarahumara Y\u00famare, tributo a los sonidos originarios de Chihuahua presentes en su ni\u2026 https://t.co/2qs3nfZGx3", "text_es": "Destaca en su obra la sinfona tarahumara Ymare, tributo a los sonidos originarios de Chihuahua presentes en su ni", "reply_text": "Destaca en su obra la sinfona tarahumara Ymare, tributo a los sonidos originarios de Chihuahua presentes en su ni", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436008762192666631"], "tweet_date": {"$date": 1631206800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1436008757323051016, "tweet_text": "Se fue uno de los grandes: Tino Contreras, leyenda del jazz en M\u00e9xico que contagi\u00f3 de alegr\u00eda e inspiraci\u00f3n a mucha\u2026 https://t.co/NHVauVUSx6", "text_es": "Se fue uno de los grandes: Tino Contreras, leyenda del jazz en Mxico que contagi de alegra e inspiracin a mucha", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436008757323051016"], "tweet_date": {"$date": 1631206800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1435994518784983040, "tweet_text": "Comparto las palabras que dediqu\u00e9 a Diamela Eltit en la entrega del Premio Internacional Carlos Fuentes 2020 organi\u2026 https://t.co/plIVpqtfy3", "text_es": "Comparto las palabras que dediqu a Diamela Eltit en la entrega del Premio Internacional Carlos Fuentes 2020 organi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435994518784983040"], "tweet_date": {"$date": 1631203200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1435842593728782340, "tweet_text": "RT @Mary_Luisa_AG: En coordinaci\u00f3n hist\u00f3rica entre @cultura_mx, @FonaturMX, @INAHmx y @SEMARNAT_mx para construir una estrategia conjunta p\u2026", "text_es": "RT @Mary_Luisa_AG: En coordinacin histrica entre @cultura_mx, @FonaturMX, @INAHmx y @SEMARNAT_mx para construir una estrategia conjunta p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Mary_Luisa_AG", "cultura_mx", "FonaturMX", "INAHmx", "SEMARNAT_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631167200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1435842308755189762, "tweet_text": "RT @M_OlgaSCordero: Celebro la iniciativa que propone que la Bandera Nacional \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd sea izada en honor de cada una de las mujeres que le han d\u2026", "text_es": "RT @M_OlgaSCordero: Celebro la iniciativa que propone que la Bandera Nacional sea izada en honor de cada una de las mujeres que le han d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["M_OlgaSCordero"], "tweet_date": {"$date": 1631167200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1435770525243121678, "tweet_text": "Nunca m\u00e1s un M\u00e9xico sin nosotras, nunca m\u00e1s una transformaci\u00f3n sin la fuerza de las mujeres. Desde el arte y la cul\u2026 https://t.co/nPfy1AXiSP", "text_es": "Nunca ms un Mxico sin nosotras, nunca ms una transformacin sin la fuerza de las mujeres. Desde el arte y la cul", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435770525243121678"], "tweet_date": {"$date": 1631149200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1435766483934752770, "replied_to_tweet_id": 1435763878508457986, "replied_to_user_id": 972171133704314880, "tweet_text": "@M_OlgaSCordero @senadomexicano @CC_LosPinos Gracias a ti siempre querida @M_OlgaSCordero por tu ejemplo", "text_es": "@M_OlgaSCordero @senadomexicano @CC_LosPinos Gracias a ti siempre querida @M_OlgaSCordero por tu ejemplo", "reply_text": "@M_OlgaSCordero @senadomexicano @CC_LosPinos Gracias a ti siempre querida @M_OlgaSCordero por tu ejemplo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["M_OlgaSCordero", "senadomexicano", "CC_LosPinos", "M_OlgaSCordero"], "tweet_date": {"$date": 1631149200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1435698892423766026, "tweet_text": "RT @bellasartesinba: La @cultura_mx, a trav\u00e9s del INBAL, el @CC_LosPinos y la Direcci\u00f3n General de Promoci\u00f3n y Festivales Culturales, reali\u2026", "text_es": "RT @bellasartesinba: La @cultura_mx, a travs del INBAL, el @CC_LosPinos y la Direccin General de Promocin y Festivales Culturales, reali", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["bellasartesinba", "cultura_mx", "CC_LosPinos"], "tweet_date": {"$date": 1631131200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1435654089648578564, "tweet_text": "Gracias a @Mary_Luisa_AG, Rogelio Jim\u00e9nez P. @dprieto_ y a sus equipos por la sinergia en el proyecto @TrenMayaMX,\u2026 https://t.co/dVy7sGnGnH", "text_es": "Gracias a @Mary_Luisa_AG, Rogelio Jimnez P. @dprieto_ y a sus equipos por la sinergia en el proyecto @TrenMayaMX,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Mary_Luisa_AG", "dprieto_", "TrenMayaMX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435654089648578564"], "tweet_date": {"$date": 1631120400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1435623883026096134, "tweet_text": "\"De lo mejor que tenemos es antes de que llegaran los invasores\": presidente @lopezobrador_ \n\nSacude hoy que los ol\u2026 https://t.co/0ATa0AbrK8", "text_es": "\"De lo mejor que tenemos es antes de que llegaran los invasores\": presidente @lopezobrador_ Sacude hoy que los ol", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435623883026096134"], "tweet_date": {"$date": 1631113200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1435617341363081223, "replied_to_tweet_id": 1435617334140473350, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "A\u00f1ado con respeto que esta grandeza vive en los pueblos que la heredan y encarnan hoy en d\u00eda. https://t.co/J8EoPIos3z", "text_es": "Aado con respeto que esta grandeza vive en los pueblos que la heredan y encarnan hoy en da.", "reply_text": "Aado con respeto que esta grandeza vive en los pueblos que la heredan y encarnan hoy en da.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1631113200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1435617334140473350, "tweet_text": "Presidente @lopezobrador_ \u201c\u00bfpor qu\u00e9 no exaltar el m\u00e1s alto arte escult\u00f3rico y pict\u00f3rico de M\u00e9xico?\u201d Aqu\u00ed im\u00e1genes d\u2026 https://t.co/au8mr2AsER", "text_es": "Presidente @lopezobrador_ por qu no exaltar el ms alto arte escultrico y pictrico de Mxico? Aqu imgenes d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435617334140473350"], "tweet_date": {"$date": 1631113200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1435458555281395712, "tweet_text": "Tras el reciente sismo, hasta el momento no se reportan da\u00f1os severos al patrimonio cultural del pa\u00eds. Seguimos rec\u2026 https://t.co/8qT717YVrD", "text_es": "Tras el reciente sismo, hasta el momento no se reportan daos severos al patrimonio cultural del pas. Seguimos rec", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435458555281395712"], "tweet_date": {"$date": 1631073600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1435445994796331011, "replied_to_tweet_id": 1435445265876627457, "replied_to_user_id": 100151866, "tweet_text": "@akekike Abrazo a toda la familia", "text_es": "@akekike Abrazo a toda la familia", "reply_text": "@akekike Abrazo a toda la familia", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["akekike"], "tweet_date": {"$date": 1631073600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1435442019179057152, "tweet_text": "RT @M_OlgaSCordero: .                Nunca m\u00e1s \n                  una mujer \n                  en la c\u00e1rcel \n                  por tomar la\u2026", "text_es": "RT @M_OlgaSCordero: . Nunca ms una mujer en la crcel por tomar la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["M_OlgaSCordero"], "tweet_date": {"$date": 1631070000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1435440697008664577, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Informe sobre el sismo con epicentro en Guerrero. https://t.co/5VP0Kh47rL", "text_es": "RT @lopezobrador_: Informe sobre el sismo con epicentro en Guerrero.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1631070000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1435431551148466182, "tweet_text": "RT @adan_augusto: El sismo fue de magnitud 7.1 y el epicentro se localiz\u00f3 al suroeste de Acapulco, Guerrero; el reporte preliminar del Gobe\u2026", "text_es": "RT @adan_augusto: El sismo fue de magnitud 7.1 y el epicentro se localiz al suroeste de Acapulco, Guerrero; el reporte preliminar del Gobe", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["adan_augusto"], "tweet_date": {"$date": 1631070000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1435426815644946433, "tweet_text": "RT @Claudiashein: Informo desde el C5 sobre el reciente sismo. Seguimos informando. https://t.co/TupNlibnKV", "text_es": "RT @Claudiashein: Informo desde el C5 sobre el reciente sismo. Seguimos informando.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Claudiashein"], "tweet_date": {"$date": 1631066400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1435377145254080523, "tweet_text": "RT @CC_LosPinos: No te pierdas el conversatorio con Diamela Eltit a trav\u00e9s de nuestros Facebook y el de @literaturainba", "text_es": "RT @CC_LosPinos: No te pierdas el conversatorio con Diamela Eltit a travs de nuestros Facebook y el de @literaturainba", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CC_LosPinos", "literaturainba"], "tweet_date": {"$date": 1631055600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1435369833365970947, "replied_to_tweet_id": 1435340668826759172, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "En nuestro cuerpo mandamos nosotras \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a es derecho #AbortoLegalMexico", "text_es": "En nuestro cuerpo mandamos nosotras es derecho", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc9a", "\ud83d\udc9a", "\ud83d\udc9a"], "reply_text": "En nuestro cuerpo mandamos nosotras es derecho", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["AbortoLegalMexico"], "tweet_date": {"$date": 1631055600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1435340668826759172, "tweet_text": "Felicito a la @SCJN por la hist\u00f3rica decisi\u00f3n del d\u00eda de hoy y sobre todo mi reconocimiento a las mujeres que duran\u2026 https://t.co/ycemxv5Ui4", "text_es": "Felicito a la @SCJN por la histrica decisin del da de hoy y sobre todo mi reconocimiento a las mujeres que duran", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SCJN"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435340668826759172"], "tweet_date": {"$date": 1631048400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1435303390054076420, "replied_to_tweet_id": 1435303384408633354, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "#Hers\u00faa es un artista comprometido con su vocaci\u00f3n, el conocimiento y las causas sociales m\u00e1s justas. Gracias por d\u2026 https://t.co/6Au6d0qCat", "text_es": "es un artista comprometido con su vocacin, el conocimiento y las causas sociales ms justas. Gracias por d", "reply_text": "es un artista comprometido con su vocacin, el conocimiento y las causas sociales ms justas. Gracias por d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Hers\u00faa"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435303390054076420"], "tweet_date": {"$date": 1631037600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1435303384408633354, "replied_to_tweet_id": 1435303377693560832, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Visitamos el jard\u00edn escult\u00f3rico y lo que \u00e9l mismo llama el renacimiento de su obra \u201cOvi\u201d y de otras 78 esculturas,\u2026 https://t.co/4mU1Tf0W1l", "text_es": "Visitamos el jardn escultrico y lo que l mismo llama el renacimiento de su obra Ovi y de otras 78 esculturas,", "reply_text": "Visitamos el jardn escultrico y lo que l mismo llama el renacimiento de su obra Ovi y de otras 78 esculturas,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435303384408633354"], "tweet_date": {"$date": 1631037600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1435303377693560832, "tweet_text": "Hoy en el @museoAmodernoMX #Hers\u00faa disert\u00f3 con igual naturalidad y profundidad sobre la geometr\u00eda, el universo, las\u2026 https://t.co/V31Pex9t4f", "text_es": "Hoy en el @museoAmodernoMX disert con igual naturalidad y profundidad sobre la geometra, el universo, las", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Hers\u00faa"], "mentions": ["museoAmodernoMX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435303377693560832"], "tweet_date": {"$date": 1631037600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1435063909250129920, "tweet_text": "Triste noticia la muerte de Enrique Gonz\u00e1lez Pedrero, gran aliado de la cultura y maestro en toda la extensi\u00f3n de l\u2026 https://t.co/iXiLH1XIKr", "text_es": "Triste noticia la muerte de Enrique Gonzlez Pedrero, gran aliado de la cultura y maestro en toda la extensin de l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435063909250129920"], "tweet_date": {"$date": 1630980000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1435053001849413632, "tweet_text": "El movimiento cultural en M\u00e9xico no se detiene. Felicidades a las y los creadores seleccionados en la convocatoria\u2026 https://t.co/1AYgiTbJZ2", "text_es": "El movimiento cultural en Mxico no se detiene. Felicidades a las y los creadores seleccionados en la convocatoria", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435053001849413632"], "tweet_date": {"$date": 1630980000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1435044972122853376, "replied_to_tweet_id": 1435044967093788672, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Por eso, te abrimos las puertas del @CC_LosPinos, la Residencia Oficial del Pueblo de M\u00e9xico, para el conversatorio\u2026 https://t.co/DbXRtzwEXW", "text_es": "Por eso, te abrimos las puertas del @CC_LosPinos, la Residencia Oficial del Pueblo de Mxico, para el conversatorio", "reply_text": "Por eso, te abrimos las puertas del @CC_LosPinos, la Residencia Oficial del Pueblo de Mxico, para el conversatorio", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CC_LosPinos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435044972122853376"], "tweet_date": {"$date": 1630976400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1435044967093788672, "replied_to_tweet_id": 1435044960924016644, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Diamela es la primera chilena y segunda mujer en recibir este reconocimiento que la trae nuevamente a M\u00e9xico. Su vo\u2026 https://t.co/jjDYPeQACR", "text_es": "Diamela es la primera chilena y segunda mujer en recibir este reconocimiento que la trae nuevamente a Mxico. Su vo", "reply_text": "Diamela es la primera chilena y segunda mujer en recibir este reconocimiento que la trae nuevamente a Mxico. Su vo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435044967093788672"], "tweet_date": {"$date": 1630976400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1435044960924016644, "replied_to_tweet_id": 1435044955140104196, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "La calidad de su obra, comprometida y consciente, mereci\u00f3 que el jurado compuesto por Luisa Valenzuela, Cristina Ri\u2026 https://t.co/7SbiT3d2mP", "text_es": "La calidad de su obra, comprometida y consciente, mereci que el jurado compuesto por Luisa Valenzuela, Cristina Ri", "reply_text": "La calidad de su obra, comprometida y consciente, mereci que el jurado compuesto por Luisa Valenzuela, Cristina Ri", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435044960924016644"], "tweet_date": {"$date": 1630976400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1435044955140104196, "tweet_text": "En estos tiempos de libertad e inclusi\u00f3n en nuestro pa\u00eds, el arte se expresa con todas las graf\u00edas y todos los acen\u2026 https://t.co/4zAOCZAfm8", "text_es": "En estos tiempos de libertad e inclusin en nuestro pas, el arte se expresa con todas las grafas y todos los acen", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435044955140104196"], "tweet_date": {"$date": 1630976400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1434938799151321103, "replied_to_tweet_id": 1434938793841332227, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Su legado se resguarda, preserva y difunde. En el 2022, a 20 a\u00f1os de su fallecimiento, entre otras actividades conm\u2026 https://t.co/jozulalb6W", "text_es": "Su legado se resguarda, preserva y difunde. En el 2022, a 20 aos de su fallecimiento, entre otras actividades conm", "reply_text": "Su legado se resguarda, preserva y difunde. En el 2022, a 20 aos de su fallecimiento, entre otras actividades conm", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434938799151321103"], "tweet_date": {"$date": 1630951200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1434938793841332227, "replied_to_tweet_id": 1434938787927298055, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "La fotograf\u00eda vern\u00e1cula y de las comunidades ind\u00edgenas son ejemplos de una mirada comprometida y respetuosa. Reci\u00e9n\u2026 https://t.co/jHv822btEb", "text_es": "La fotografa verncula y de las comunidades indgenas son ejemplos de una mirada comprometida y respetuosa. Recin", "reply_text": "La fotografa verncula y de las comunidades indgenas son ejemplos de una mirada comprometida y respetuosa. Recin", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434938793841332227"], "tweet_date": {"$date": 1630951200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1434938787927298055, "tweet_text": "Un d\u00eda como hoy naci\u00f3 Mariana Yampolsky, quien decidi\u00f3 hacer de M\u00e9xico su hogar y su estudio. \u201cLa casa que canta\u201d e\u2026 https://t.co/9ai7SVQXve", "text_es": "Un da como hoy naci Mariana Yampolsky, quien decidi hacer de Mxico su hogar y su estudio. La casa que canta e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434938787927298055"], "tweet_date": {"$date": 1630951200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1434923236437921793, "tweet_text": "Les invito a seguir la transmisi\u00f3n de la entrega del Premio Internacional Carlos Fuentes a la Creaci\u00f3n Literaria en\u2026 https://t.co/NO9PEJD2n9", "text_es": "Les invito a seguir la transmisin de la entrega del Premio Internacional Carlos Fuentes a la Creacin Literaria en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434923236437921793"], "tweet_date": {"$date": 1630947600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1434614525114863616, "replied_to_tweet_id": 1434614519431581703, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Este recinto fue incluido recientemente en la Lista del #PatrimonioMundial de la @UNESCO; visitarlo es conocer un e\u2026 https://t.co/gJJ4zgMMXb", "text_es": "Este recinto fue incluido recientemente en la Lista del de la @UNESCO; visitarlo es conocer un e", "reply_text": "Este recinto fue incluido recientemente en la Lista del de la @UNESCO; visitarlo es conocer un e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["PatrimonioMundial"], "mentions": ["UNESCO"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434614525114863616"], "tweet_date": {"$date": 1630872000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1434614519431581703, "tweet_text": "Siguiendo la tradici\u00f3n de realizar sus ceremonias religiosas en espacios abiertos, los antiguos ind\u00edgenas se reun\u00eda\u2026 https://t.co/KvDeBVV8ne", "text_es": "Siguiendo la tradicin de realizar sus ceremonias religiosas en espacios abiertos, los antiguos indgenas se reuna", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434614519431581703"], "tweet_date": {"$date": 1630872000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1434592378191503366, "tweet_text": "Hoy se cumplen dos a\u00f1os de tu partida, querido maestro Toledo. Te recuerdo siempre generoso y comprometido. A\u00fan due\u2026 https://t.co/wsPQDZrDMj", "text_es": "Hoy se cumplen dos aos de tu partida, querido maestro Toledo. Te recuerdo siempre generoso y comprometido. An due", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434592378191503366"], "tweet_date": {"$date": 1630868400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1434525440249581573, "tweet_text": "En el D\u00eda Internacional de la Mujer Ind\u00edgena reconocemos su dignidad y resistencia. Durante siglos han preservado y\u2026 https://t.co/pW5Hizt7x8", "text_es": "En el Da Internacional de la Mujer Indgena reconocemos su dignidad y resistencia. Durante siglos han preservado y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434525440249581573"], "tweet_date": {"$date": 1630854000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1434515564475650056, "tweet_text": "RT @cultura_mx: #LeerTransforma \ud83d\udcd6\n\n\"Loxicha, los ej\u00e9rcitos de la noche\" hace un retrato de la violencia orquestada por caciques contra los\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: \"Loxicha, los ejrcitos de la noche\" hace un retrato de la violencia orquestada por caciques contra los", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcd6"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LeerTransforma"], "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1630850400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1434281247753351177, "tweet_text": "Inversi\u00f3n hist\u00f3rica en mantenimiento a  museos y al patrimonio art\u00edstico. Esto garantiza la conservaci\u00f3n de la infr\u2026 https://t.co/VwPw8lJOPb", "text_es": "Inversin histrica en mantenimiento a museos y al patrimonio artstico. Esto garantiza la conservacin de la infr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434281247753351177"], "tweet_date": {"$date": 1630792800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1434189346333204480, "tweet_text": "Te esperamos este s\u00e1bado y domingo en la Cuarta Secci\u00f3n del Bosque de @ChapultepecCDMX, de 10:00 a 16:00 h\n\nHabr\u00e1 m\u2026 https://t.co/3u7OmjnIT7", "text_es": "Te esperamos este sbado y domingo en la Cuarta Seccin del Bosque de @ChapultepecCDMX, de 10:00 a 16:00 h Habr m", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["ChapultepecCDMX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1434189346333204480"], "tweet_date": {"$date": 1630771200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1433928192180596742, "tweet_text": "Muchas felicidades a la escritora @criveragarza por recibir el Premio Iberoamericano de letras Jos\u00e9 Donoso versi\u00f3n\u2026 https://t.co/07iHL0mEKl", "text_es": "Muchas felicidades a la escritora @criveragarza por recibir el Premio Iberoamericano de letras Jos Donoso versin", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["criveragarza"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433928192180596742"], "tweet_date": {"$date": 1630710000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1433851918636527625, "tweet_text": "Esta ma\u00f1ana me reun\u00ed en #Tlaxcala con su nuevo titular de Cultura, @antoniomarvel. Con \u00e9l y el resto del equipo de\u2026 https://t.co/bJ1QYijXFV", "text_es": "Esta maana me reun en con su nuevo titular de Cultura, @antoniomarvel. Con l y el resto del equipo de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Tlaxcala"], "mentions": ["antoniomarvel"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433851918636527625"], "tweet_date": {"$date": 1630692000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1433646942542708741, "tweet_text": "Querido @JScherer_Ibarra , siempre recib\u00ed de ti como parte de este equipo, apoyo, solidaridad y buen consejo. Toda\u2026 https://t.co/hdGXBNcldE", "text_es": "Querido @JScherer_Ibarra , siempre recib de ti como parte de este equipo, apoyo, solidaridad y buen consejo. Toda", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["JScherer_Ibarra"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433646942542708741"], "tweet_date": {"$date": 1630641600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1433604962630709252, "replied_to_tweet_id": 1433604947556319233, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Gracias a @nicocelismx, por compartirla con nosotros: contar\u00e1n con nuestro apoyo para llevarla a las audiencias de\u2026 https://t.co/dyCO8Kd1KM", "text_es": "Gracias a @nicocelismx, por compartirla con nosotros: contarn con nuestro apoyo para llevarla a las audiencias de", "reply_text": "Gracias a @nicocelismx, por compartirla con nosotros: contarn con nuestro apoyo para llevarla a las audiencias de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["nicocelismx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433604962630709252"], "tweet_date": {"$date": 1630634400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1433604947556319233, "tweet_text": "#NocheDeFuego, la pel\u00edcula m\u00e1s reciente de la destacada cineasta mexico-salvadore\u00f1a #TatianaHuezo y su primera ficc\u2026 https://t.co/YDEuGe3Izs", "text_es": ", la pelcula ms reciente de la destacada cineasta mexico-salvadorea y su primera ficc", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["NocheDeFuego", "TatianaHuezo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433604947556319233"], "tweet_date": {"$date": 1630634400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1433603624299425830, "replied_to_tweet_id": 1433107296314437644, "replied_to_user_id": 154312427, "tweet_text": "@IsaacMacip @cultura_mx Har\u00e1s un gran trabajo \u00a1gracias por lo recorrido y por lo que falta !", "text_es": "@IsaacMacip @cultura_mx Hars un gran trabajo gracias por lo recorrido y por lo que falta !", "reply_text": "@IsaacMacip @cultura_mx Hars un gran trabajo gracias por lo recorrido y por lo que falta !", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["IsaacMacip", "cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1630634400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1433602498455957504, "replied_to_user_id": 1025119279, "tweet_text": "@julioscher", "text_en": "@julioscher", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["julioscher"], "tweet_date": {"$date": 1630630800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1433562508984455169, "tweet_text": "No m\u00e1s plagio ni apropiaci\u00f3n indebida por parte de marcas en la industria de la moda. Construimos un mercado justo\u2026 https://t.co/I3n0UZPrYR", "text_es": "No ms plagio ni apropiacin indebida por parte de marcas en la industria de la moda. Construimos un mercado justo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433562508984455169"], "tweet_date": {"$date": 1630623600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1433537914856685580, "tweet_text": "RT @FomentoMusical: \u00a1A\u00fan tenemos cinco lugares para el Ensamble Esc\u00e9nico Vocal! \u00a1Te invita Coral! \nEst\u00e1s a tiempo de inscribirte a las audi\u2026", "text_es": "RT @FomentoMusical: An tenemos cinco lugares para el Ensamble Escnico Vocal! Te invita Coral! Ests a tiempo de inscribirte a las audi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["FomentoMusical"], "tweet_date": {"$date": 1630616400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1433434930227421184, "replied_to_tweet_id": 1433434927299768320, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Reconozco el trabajo y talento de Cuauht\u00e9moc N\u00e1jera y @ElisaCarrilloC \u00a1Felicidades!\n\n#QueremosVolverAVerte en las p\u2026 https://t.co/AyRrpEhIlY", "text_es": "Reconozco el trabajo y talento de Cuauhtmoc Njera y @ElisaCarrilloC Felicidades! en las p", "reply_text": "Reconozco el trabajo y talento de Cuauhtmoc Njera y @ElisaCarrilloC Felicidades! en las p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["QueremosVolverAVerte"], "mentions": ["ElisaCarrilloC"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433434930227421184"], "tweet_date": {"$date": 1630591200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1433434927299768320, "tweet_text": "El 2 de septiembre de 1977, el Ballet Cl\u00e1sico de M\u00e9xico, fundado en 1963, se convirti\u00f3 en la @CNDanzaMX pertenecien\u2026 https://t.co/qQgeMBG846", "text_es": "El 2 de septiembre de 1977, el Ballet Clsico de Mxico, fundado en 1963, se convirti en la @CNDanzaMX pertenecien", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CNDanzaMX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433434927299768320"], "tweet_date": {"$date": 1630591200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1433272138748866563, "tweet_text": "RT @cultura_mx: #CulturaDesdeCasa \ud83c\udfe1 \n\nDisfruta esta lectura dramatizada de la obra 'El agua envenenada' de Fernando Ben\u00edtez. Una producci\u00f3n\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: Disfruta esta lectura dramatizada de la obra 'El agua envenenada' de Fernando Bentez. Una produccin", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udfe1"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CulturaDesdeCasa"], "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1630555200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1433253014014504962, "tweet_text": "RT @TorrucoTurismo: Agradezco a @alefrausto por invitarnos a este interesante recorrido por las reci\u00e9n abiertas #VentanasArqueol\u00f3gicas en e\u2026", "text_es": "RT @TorrucoTurismo: Agradezco a @alefrausto por invitarnos a este interesante recorrido por las recin abiertas en e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["VentanasArqueol\u00f3gicas"], "mentions": ["TorrucoTurismo", "alefrausto"], "tweet_date": {"$date": 1630548000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1433234215743672324, "tweet_text": "Con el equipo @INAESMx y la iniciativa Mexico Creativo trabajamos para la reactivaci\u00f3n de la econom\u00eda cultural, soc\u2026 https://t.co/ZP29tTfWVa", "text_es": "Con el equipo @INAESMx y la iniciativa Mexico Creativo trabajamos para la reactivacin de la economa cultural, soc", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["INAESMx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433234215743672324"], "tweet_date": {"$date": 1630544400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1433194981771128833, "tweet_text": "En la #CuartaTransformaci\u00f3n garantizamos el derecho a la creaci\u00f3n. Dejaron de existir los fideicomisos y creamos si\u2026 https://t.co/khcuRhfbFZ", "text_es": "En la garantizamos el derecho a la creacin. Dejaron de existir los fideicomisos y creamos si", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CuartaTransformaci\u00f3n"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433194981771128833"], "tweet_date": {"$date": 1630533600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1433172225557991434, "tweet_text": "En la #CuartaTransformaci\u00f3n la cultura es un derecho, no un privilegio #TercerInforme https://t.co/ivAxTYdv92", "text_es": "En la la cultura es un derecho, no un privilegio", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CuartaTransformaci\u00f3n", "TercerInforme"], "tweet_date": {"$date": 1630530000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1433153024151760902, "tweet_text": "Felicidades presidente @lopezobrador_ por su #TercerInforme  Gracias a su compromiso y convicci\u00f3n, hoy la cultura e\u2026 https://t.co/jAKuk6US7f", "text_es": "Felicidades presidente @lopezobrador_ por su Gracias a su compromiso y conviccin, hoy la cultura e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["TercerInforme"], "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433153024151760902"], "tweet_date": {"$date": 1630526400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1433131264467406848, "tweet_text": "#LaTransformaci\u00f3nEst\u00e1EnMarcha \nEn este gobierno se fortalecen valores morales, culturales y espirituales; se cuida\u2026 https://t.co/WQw0DafXKu", "text_es": "En este gobierno se fortalecen valores morales, culturales y espirituales; se cuida", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LaTransformaci\u00f3nEst\u00e1EnMarcha"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433131264467406848"], "tweet_date": {"$date": 1630519200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1433125016334385155, "tweet_text": "#LaTransformaci\u00f3nEst\u00e1EnMarcha \nEn materia de promoci\u00f3n cultural se montaron mil 530 exposiciones art\u00edsticas y arque\u2026 https://t.co/476HtRLb9z", "text_es": "En materia de promocin cultural se montaron mil 530 exposiciones artsticas y arque", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LaTransformaci\u00f3nEst\u00e1EnMarcha"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433125016334385155"], "tweet_date": {"$date": 1630519200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1433108659068887044, "tweet_text": "#LaTransformaci\u00f3nEst\u00e1EnMarcha Como lo expres\u00f3 el presidente @lopezobrador_, el poder p\u00fablico ya no representa a una\u2026 https://t.co/0KVmr13wst", "text_es": "Como lo expres el presidente @lopezobrador_, el poder pblico ya no representa a una", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LaTransformaci\u00f3nEst\u00e1EnMarcha"], "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433108659068887044"], "tweet_date": {"$date": 1630515600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1433076664628654087, "tweet_text": "Sigue la transmisi\u00f3n en vivo del #TercerInforme 2020-2021 del Presidente @lopezobrador_  \n#HechosNoPalabras https://t.co/t969UHhSyH", "text_es": "Sigue la transmisin en vivo del 2020-2021 del Presidente @lopezobrador_", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["TercerInforme", "HechosNoPalabras"], "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1630508400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1432835887142948867, "replied_to_tweet_id": 1432834061026791426, "replied_to_user_id": 35620592, "tweet_text": "@antoniomarvel @cultura_mx @antoniomarvel el regalo de trabajar contigo contin\u00faa con tu nuevo encargo. Gracias por\u2026 https://t.co/9Z3P4f0XA2", "text_es": "@antoniomarvel @cultura_mx @antoniomarvel el regalo de trabajar contigo contina con tu nuevo encargo. Gracias por", "reply_text": "@antoniomarvel @cultura_mx @antoniomarvel el regalo de trabajar contigo contina con tu nuevo encargo. Gracias por", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["antoniomarvel", "cultura_mx", "antoniomarvel"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1432835887142948867"], "tweet_date": {"$date": 1630450800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1432811185066455040, "tweet_text": "RT @A_Encinas_R: . @SEGOB_mx y @cultura_mx  presentan en la @CinetecaMexico \n\u201cCiclo: Desaparici\u00f3n forzada\u201d  https://t.co/Y3Fqn3AvnH", "text_es": "RT @A_Encinas_R: . @SEGOB_mx y @cultura_mx presentan en la @CinetecaMexico Ciclo: Desaparicin forzada", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["A_Encinas_R", "SEGOB_mx", "cultura_mx", "CinetecaMexico"], "tweet_urls": ["https://www.gob.mx/cultura/prensa/la-secretaria-de-gobernacion-presenta-en-la-cineteca-nacional-el-ciclo-desaparicion-forzada"], "tweet_date": {"$date": 1630443600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1432807772429619200, "tweet_text": "Gracias @BeatrizGMuller por honrar el patrimonio cultural vivo de nuestras comunidades al acompa\u00f1arnos en IX Concur\u2026 https://t.co/rPGtJ2fK6f", "text_es": "Gracias @BeatrizGMuller por honrar el patrimonio cultural vivo de nuestras comunidades al acompaarnos en IX Concur", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["BeatrizGMuller"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1432807772429619200"], "tweet_date": {"$date": 1630443600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1432784203729539073, "tweet_text": "Felicidades querida @LorenaCuellar por asumir como gobernadora de #Tlaxcala estado sede de @cultura_mx Como lo expr\u2026 https://t.co/nKLo0KBI4s", "text_es": "Felicidades querida @LorenaCuellar por asumir como gobernadora de estado sede de @cultura_mx Como lo expr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Tlaxcala"], "mentions": ["LorenaCuellar", "cultura_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1432784203729539073"], "tweet_date": {"$date": 1630436400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1432741843813416960, "tweet_text": "#NiUnaLenguaMenos https://t.co/7EcoylhB1P", "text_en": "", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["NiUnaLenguaMenos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/INALIMEXICO/status/1432740056855420929"], "tweet_date": {"$date": 1630425600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1432568040902778883, "tweet_text": "Gracias querido @JesusRCuevas por honrarnos hoy con tu palabra precisa en el coraz\u00f3n de el pa\u00eds. https://t.co/Oo9d506eTo", "text_es": "Gracias querido @JesusRCuevas por honrarnos hoy con tu palabra precisa en el corazn de el pas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["JesusRCuevas"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/JesusRCuevas/status/1432528285876039680"], "tweet_date": {"$date": 1630386000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1432537390426599425, "tweet_text": "Querida @Claudiashein gracias por juntas honrar nuestras #Ra\u00edcesVivas https://t.co/SpODbLE9RX", "text_es": "Querida @Claudiashein gracias por juntas honrar nuestras", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Ra\u00edcesVivas"], "mentions": ["Claudiashein"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/Claudiashein/status/1432445206025187329"], "tweet_date": {"$date": 1630378800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1432520985857576975, "tweet_text": "RT @labespalova: A nombre de @cultura_mx, @alefrausto, premiamos a los ganadores del IX Concurso Nacional de Textiles y Rebozo de @Fonart_m\u2026", "text_es": "RT @labespalova: A nombre de @cultura_mx, @alefrausto, premiamos a los ganadores del IX Concurso Nacional de Textiles y Rebozo de @Fonart_m", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["labespalova", "cultura_mx", "alefrausto"], "tweet_date": {"$date": 1630375200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1432496943658323970, "replied_to_tweet_id": 1432496937010438145, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "En la Casa del Marqu\u00e9s del Apartado, ubicada en la esquina de las calles Donceles y Rep\u00fablica de Argentina, las y l\u2026 https://t.co/2GcxsOROMo", "text_es": "En la Casa del Marqus del Apartado, ubicada en la esquina de las calles Donceles y Repblica de Argentina, las y l", "reply_text": "En la Casa del Marqus del Apartado, ubicada en la esquina de las calles Donceles y Repblica de Argentina, las y l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1432496943658323970"], "tweet_date": {"$date": 1630368000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1432496937010438145, "replied_to_tweet_id": 1432496905821597697, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "A unos pasos, en el No. 24 de la misma calle, encontramos la ventana del Huei Tzompantli. La ancestral estructura c\u2026 https://t.co/sS8B7qGQOx", "text_es": "A unos pasos, en el No. 24 de la misma calle, encontramos la ventana del Huei Tzompantli. La ancestral estructura c", "reply_text": "A unos pasos, en el No. 24 de la misma calle, encontramos la ventana del Huei Tzompantli. La ancestral estructura c", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1432496937010438145"], "tweet_date": {"$date": 1630368000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1432496905821597697, "tweet_text": "Las #VentanasArqueol\u00f3gicas que presentamos hoy nos asoman a sitios sagrados. En la calle de Guatemala No.16 se encu\u2026 https://t.co/ybhPqKGEkI", "text_es": "Las que presentamos hoy nos asoman a sitios sagrados. En la calle de Guatemala No.16 se encu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["VentanasArqueol\u00f3gicas"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1432496905821597697"], "tweet_date": {"$date": 1630368000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1432483662436573184, "tweet_text": "RT @RocioBarcenaM: Hoy cancelamos la #Estampilla\"M\u00e9xico Tenochtitlan, m\u00e1s de 7 siglos de historia\". Gracias a la Jefa de Gobierno @Claudias\u2026", "text_es": "RT @RocioBarcenaM: Hoy cancelamos la \"Mxico Tenochtitlan, ms de 7 siglos de historia\". Gracias a la Jefa de Gobierno @Claudias", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Estampilla"], "mentions": ["RocioBarcenaM"], "tweet_date": {"$date": 1630364400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1432469455284719617, "replied_to_user_id": 591361197, "tweet_text": "@Claudiashein @JesusRCuevas gracias por acompa\u00f1arme a honrar nuestra historia viva \n\nLas #VentanasArqueol\u00f3gicas  \ns\u2026 https://t.co/LTZ3Zv6x5L", "text_es": "@Claudiashein @JesusRCuevas gracias por acompaarme a honrar nuestra historia viva Las s", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["VentanasArqueol\u00f3gicas"], "mentions": ["Claudiashein", "JesusRCuevas"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1432469455284719617"], "tweet_date": {"$date": 1630360800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1432460012442558468, "tweet_text": "Sigue en #AhoraEnCanal14 \ud83d\udcfa la transmisi\u00f3n de #VentanasArqueol\u00f3gicas  \nGracias @JesusRCuevas @jenarovillamil por dif\u2026 https://t.co/PacsfHnRkn", "text_es": "Sigue en la transmisin de Gracias @JesusRCuevas @jenarovillamil por dif", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcfa"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["AhoraEnCanal14", "VentanasArqueol\u00f3gicas"], "mentions": ["JesusRCuevas", "jenarovillamil"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1432460012442558468"], "tweet_date": {"$date": 1630360800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1432450609085657097, "replied_to_tweet_id": 1432450605973479429, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Debemos tener presente que nuestra historia es, sobre todo, una historia viva. Los herederos de quienes tallaron en\u2026 https://t.co/I31dHp2iKz", "text_es": "Debemos tener presente que nuestra historia es, sobre todo, una historia viva. Los herederos de quienes tallaron en", "reply_text": "Debemos tener presente que nuestra historia es, sobre todo, una historia viva. Los herederos de quienes tallaron en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1432450609085657097"], "tweet_date": {"$date": 1630357200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1432450605973479429, "tweet_text": "Hoy es un d\u00eda hist\u00f3rico, abrimos las #VentanasArqueol\u00f3gicas Asomarnos a ellas nos permite ver hacia el origen, resg\u2026 https://t.co/Z57LuzYtVW", "text_es": "Hoy es un da histrico, abrimos las Asomarnos a ellas nos permite ver hacia el origen, resg", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["VentanasArqueol\u00f3gicas"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1432450605973479429"], "tweet_date": {"$date": 1630357200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1432429701751050250, "tweet_text": "RT @HomoEspacios: \ud83d\udce2 Inauguraci\u00f3n de Ventanas Arqueol\u00f3gicas: Templo de Eh\u00e9catl, Tzompantli y Casa del Marqu\u00e9s del Apartado\n\nTransmisi\u00f3n \ud83d\udc49\ud83c\udffd h\u2026", "text_es": "RT @HomoEspacios: Inauguracin de Ventanas Arqueolgicas: Templo de Ehcatl, Tzompantli y Casa del Marqus del Apartado Transmisin h", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udce2", "\ud83d\udc49\ud83c\udffd"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["HomoEspacios"], "tweet_date": {"$date": 1630353600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1432388498703663113, "tweet_text": "Te invito a seguir \ud83d\udd34#EnVivo 1pm la presentaci\u00f3n de Ventanas Arqueol\u00f3gicas: Templo de Eh\u00e9catl, Tzompantli y Casa del\u2026 https://t.co/wHTqvlbvI5", "text_es": "Te invito a seguir 1pm la presentacin de Ventanas Arqueolgicas: Templo de Ehcatl, Tzompantli y Casa del", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd34"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnVivo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1432388498703663113"], "tweet_date": {"$date": 1630342800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1432176734514917382, "tweet_text": "RT @INAHmx: Viajera del siglo XX, descubridora de huellas y traductora de s\u00edmbolos, Margo Glantz recorre las tumbas de Huijazoo y Lambytiec\u2026", "text_es": "RT @INAHmx: Viajera del siglo XX, descubridora de huellas y traductora de smbolos, Margo Glantz recorre las tumbas de Huijazoo y Lambytiec", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["INAHmx"], "tweet_date": {"$date": 1630292400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1432155351772766211, "replied_to_tweet_id": 1432026976978669568, "replied_to_user_id": 111756111, "tweet_text": "@marisolgase Gran mexicana, gran artista, gran Legisladora ser\u00e1s querida @marisolgase", "text_es": "@marisolgase Gran mexicana, gran artista, gran Legisladora sers querida @marisolgase", "reply_text": "@marisolgase Gran mexicana, gran artista, gran Legisladora sers querida @marisolgase", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["marisolgase", "marisolgase"], "tweet_date": {"$date": 1630288800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1432130186724749312, "replied_to_tweet_id": 1432130184115888128, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Reconozco la entrega y coordinaci\u00f3n del @cecut_mx que con sus 3.5 hect\u00e1reas pone al servicio de sus comunidades el\u2026 https://t.co/o739KT7nH1", "text_es": "Reconozco la entrega y coordinacin del @cecut_mx que con sus 3.5 hectreas pone al servicio de sus comunidades el", "reply_text": "Reconozco la entrega y coordinacin del @cecut_mx que con sus 3.5 hectreas pone al servicio de sus comunidades el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["cecut_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1432130186724749312"], "tweet_date": {"$date": 1630281600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1432130184115888128, "tweet_text": "En gira de trabajo por Tijuana supervis\u00e9 las tareas y avances de #CulturaComunitaria que promueve y garantiza el de\u2026 https://t.co/4gYGbcHO3J", "text_es": "En gira de trabajo por Tijuana supervis las tareas y avances de que promueve y garantiza el de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CulturaComunitaria"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1432130184115888128"], "tweet_date": {"$date": 1630281600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1432116587704766466, "tweet_text": "Querida @M_OlgaSCordero estoy segura que desde tu nuevo encargo como presidenta de la Mesa Directiva del\u2026 https://t.co/Bly8BrQBR3", "text_es": "Querida @M_OlgaSCordero estoy segura que desde tu nuevo encargo como presidenta de la Mesa Directiva del", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["M_OlgaSCordero"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1432116587704766466"], "tweet_date": {"$date": 1630278000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1432035682608947210, "tweet_text": "Ella es la maestra Delfina que ense\u00f1a a los ni\u00f1os de su comunidad cantos y leyendas de la tradici\u00f3n oral yumana en\u2026 https://t.co/eTwqmkKaWe", "text_es": "Ella es la maestra Delfina que ensea a los nios de su comunidad cantos y leyendas de la tradicin oral yumana en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1432035682608947210"], "tweet_date": {"$date": 1630260000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1432005495359950848, "replied_to_user_id": 1060710275870011392, "tweet_text": "@jesusardgz querida, hiciste un gran papel como senadora. Seguiremos avanzando juntas en los temas que nos importan\u2026 https://t.co/jb4TL4BLY1", "text_es": "@jesusardgz querida, hiciste un gran papel como senadora. Seguiremos avanzando juntas en los temas que nos importan", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["jesusardgz"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1432005495359950848"], "tweet_date": {"$date": 1630252800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1431790000623038466, "replied_to_tweet_id": 1431788768894328834, "replied_to_user_id": 3942324554, "tweet_text": "@ManelichCC Abrazo grande a ti y a Sac. Ser\u00e1 siempre desde donde est\u00e9 su gu\u00eda.", "text_es": "@ManelichCC Abrazo grande a ti y a Sac. Ser siempre desde donde est su gua.", "reply_text": "@ManelichCC Abrazo grande a ti y a Sac. Ser siempre desde donde est su gua.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["ManelichCC"], "tweet_date": {"$date": 1630198800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1431788605681373188, "tweet_text": "RT @VinculaCultura: #Recomendamos\n\n\u00a1Hoy cierra el registro de la convocatoria para el #PremioNezahualc\u00f3yotl de Literatura en Lenguas Mexica\u2026", "text_es": "RT @VinculaCultura: Hoy cierra el registro de la convocatoria para el de Literatura en Lenguas Mexica", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Recomendamos", "PremioNezahualc\u00f3yotl"], "mentions": ["VinculaCultura"], "tweet_date": {"$date": 1630198800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1431788373220466693, "tweet_text": "RT @bellasartesinba: Hoy, la @CNDanzaMX present\u00f3 la primera funci\u00f3n de su Programa Contempor\u00e1neo, en la Sala Principal del @PalacioOficial.\u2026", "text_es": "RT @bellasartesinba: Hoy, la @CNDanzaMX present la primera funcin de su Programa Contemporneo, en la Sala Principal del @PalacioOficial.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["bellasartesinba", "CNDanzaMX", "PalacioOficial"], "tweet_date": {"$date": 1630198800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1431689718127865861, "replied_to_tweet_id": 1431689710062260228, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "En una muestra de #Ra\u00edzM\u00e9xico giras art\u00edsticas, iniciativa que detona el proyecto prioritario\u2026 https://t.co/Jo4bT19RJi", "text_es": "En una muestra de giras artsticas, iniciativa que detona el proyecto prioritario", "reply_text": "En una muestra de giras artsticas, iniciativa que detona el proyecto prioritario", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Ra\u00edzM\u00e9xico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1431689718127865861"], "tweet_date": {"$date": 1630177200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1431689710062260228, "tweet_text": "No hay mayor gozo que los artistas vuelvan a encontrarse con sus p\u00fablicos, no hay mayor gozo para las audiencias qu\u2026 https://t.co/2rRycZYl4K", "text_es": "No hay mayor gozo que los artistas vuelvan a encontrarse con sus pblicos, no hay mayor gozo para las audiencias qu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1431689710062260228"], "tweet_date": {"$date": 1630177200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1431653970682994697, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Con motivo del informe del mi\u00e9rcoles 1 de septiembre, me permiten grabar mensajes sobre lo realizado por el gobierno. Le\u2026", "text_es": "RT @lopezobrador_: Con motivo del informe del mircoles 1 de septiembre, me permiten grabar mensajes sobre lo realizado por el gobierno. Le", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1630166400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1431387207227478017, "tweet_text": "RT @AlasyRaices: #UbicArte \ud83c\udfa8\n\n\u00bfYa viste las actividades que tenemos ma\u00f1ana para adolescentes y j\u00f3venes en el @CC_LosPinos?\n\nConsulta la pro\u2026", "text_es": "RT @AlasyRaices: Ya viste las actividades que tenemos maana para adolescentes y jvenes en el @CC_LosPinos? Consulta la pro", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udfa8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["UbicArte"], "mentions": ["AlasyRaices", "CC_LosPinos"], "tweet_date": {"$date": 1630105200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1431360337882853376, "tweet_text": "Gracias querida gobernadora electa @marinadelpilar por tu sensibilidad al #PoderTransformadorDelArte\n\nEn BC trabaja\u2026 https://t.co/VNrbSexubZ", "text_es": "Gracias querida gobernadora electa @marinadelpilar por tu sensibilidad al En BC trabaja", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["PoderTransformadorDelArte"], "mentions": ["MarinadelPilar"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1431360337882853376"], "tweet_date": {"$date": 1630098000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1431133914605637637, "tweet_text": "RT @AsvazadourianJP: \u00a1Qu\u00e9 incre\u00edble poder escuchar la propia voz \ud83d\udde3 de Guillaume Apollinaire leyendo uno de sus m\u00e1s famosos poemas! Esta gra\u2026", "text_es": "RT @AsvazadourianJP: Qu increble poder escuchar la propia voz de Guillaume Apollinaire leyendo uno de sus ms famosos poemas! Esta gra", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udde3"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["AsvazadourianJP"], "tweet_date": {"$date": 1630044000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1431082352105693186, "tweet_text": "Baja California reactiva la vida cultural con #Ra\u00edzM\u00e9xico giras art\u00edsticas. Un programa que a trav\u00e9s de convocatori\u2026 https://t.co/qE20paQ2Dz", "text_es": "Baja California reactiva la vida cultural con giras artsticas. Un programa que a travs de convocatori", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Ra\u00edzM\u00e9xico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1431082352105693186"], "tweet_date": {"$date": 1630033200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1431029898706104321, "tweet_text": "En #Tlaxcala les esperamos en el concierto de #LaMalaMata organizado por la @Fonoteca. Queremos #VolverAVerte en el\u2026 https://t.co/FrIxvTJ03S", "text_es": "En les esperamos en el concierto de organizado por la @Fonoteca. Queremos en el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Tlaxcala", "LaMalaMata", "VolverAVerte"], "mentions": ["Fonoteca"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1431029898706104321"], "tweet_date": {"$date": 1630018800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1431011084488560651, "tweet_text": "En Baja California trabajamos para que todas y todos ejerzan su #DerechoALaCultura. Gracias al @cecut_mx\u2026 https://t.co/VyqTL4cCAw", "text_es": "En Baja California trabajamos para que todas y todos ejerzan su . Gracias al @cecut_mx", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["DerechoALaCultura"], "mentions": ["cecut_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1431011084488560651"], "tweet_date": {"$date": 1630015200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1430986320852160514, "tweet_text": "Querida @M_OlgaSCordero, tu inteligencia, lealtad y compromiso me hacen admirarte siempre como nuestra primera Secr\u2026 https://t.co/NuJefucxPn", "text_es": "Querida @M_OlgaSCordero, tu inteligencia, lealtad y compromiso me hacen admirarte siempre como nuestra primera Secr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["M_OlgaSCordero"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1430986320852160514"], "tweet_date": {"$date": 1630008000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1430971289536245766, "tweet_text": "RT @bellasartesinba: \u00a1El @MUNAEMexico tiene dos nuevas exposiciones temporales esper\u00e1ndote! \ud83e\udd29\n\nDisfruta de \"Un camino recorrido\", exposici\u00f3\u2026", "text_es": "RT @bellasartesinba: El @MUNAEMexico tiene dos nuevas exposiciones temporales esperndote! Disfruta de \"Un camino recorrido\", exposici", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd29"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["bellasartesinba", "MUNAEMexico"], "tweet_date": {"$date": 1630004400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1430944259675459587, "tweet_text": "Las bibliotecas de la red de @Bibliotecas_Mx es la infraestructura cultural m\u00e1s amplia que existe, casi 7500 y dura\u2026 https://t.co/K5kyEebBy3", "text_es": "Las bibliotecas de la red de @Bibliotecas_Mx es la infraestructura cultural ms amplia que existe, casi 7500 y dura", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Bibliotecas_Mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1430944259675459587"], "tweet_date": {"$date": 1629997200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1430902539621261319, "tweet_text": "En el 122\u00ba aniversario de su natalicio, celebramos la vida y obra del pintor oaxaque\u00f1o Rufino Tamayo. Visionario de\u2026 https://t.co/yqLSlkHhOk", "text_es": "En el 122 aniversario de su natalicio, celebramos la vida y obra del pintor oaxaqueo Rufino Tamayo. Visionario de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1430902539621261319"], "tweet_date": {"$date": 1629990000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1430622644521607168, "tweet_text": "RT @AlasyRaices: #D\u00edaNaranja \n\n\ud83d\udce3 \u00a1Alcemos la voz para erradicar la violencia contra ni\u00f1as y mujeres! https://t.co/jioO4GuuHY", "text_es": "RT @AlasyRaices: Alcemos la voz para erradicar la violencia contra nias y mujeres!", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udce3"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaNaranja"], "mentions": ["AlasyRaices"], "tweet_date": {"$date": 1629921600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1430622607162941442, "tweet_text": "RT @cultura_mx: \ud83d\udfe0 El #D\u00edaNaranja es una oportunidad para alzar la voz y detener la violencia en contra de las mujeres y ni\u00f1as.\n\nEn #Contigo\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: El es una oportunidad para alzar la voz y detener la violencia en contra de las mujeres y nias. En", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udfe0"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaNaranja"], "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1629921600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1430600843431227394, "tweet_text": "Much\u00edsimas felicidades, querida @RossbachLilia. Estoy segura de que har\u00e1s un extraordinario papel. https://t.co/Ka2AeOzr0h", "text_es": "Muchsimas felicidades, querida @RossbachLilia. Estoy segura de que hars un extraordinario papel.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["RossbachLilia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/SRE_mx/status/1430597712429256704"], "tweet_date": {"$date": 1629918000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1430318294624579591, "replied_to_tweet_id": 1430318289197096970, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Este acto refrenda nuestro compromiso con el di\u00e1logo como instrumento para la paz, y reconoce a nuestros hermanos v\u2026 https://t.co/daq7ViUl1j", "text_es": "Este acto refrenda nuestro compromiso con el dilogo como instrumento para la paz, y reconoce a nuestros hermanos v", "reply_text": "Este acto refrenda nuestro compromiso con el dilogo como instrumento para la paz, y reconoce a nuestros hermanos v", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1430318294624579591"], "tweet_date": {"$date": 1629849600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1430318289197096970, "replied_to_tweet_id": 1430318282247135232, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Esta tarde, en la Ex Hacienda de Toxpan, #Veracruz, se inaugur\u00f3 la exposici\u00f3n \"Los Tratados de C\u00f3rdoba: desatar el\u2026 https://t.co/LbXv9KWaos", "text_es": "Esta tarde, en la Ex Hacienda de Toxpan, , se inaugur la exposicin \"Los Tratados de Crdoba: desatar el", "reply_text": "Esta tarde, en la Ex Hacienda de Toxpan, , se inaugur la exposicin \"Los Tratados de Crdoba: desatar el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Veracruz"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1430318289197096970"], "tweet_date": {"$date": 1629849600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1430318282247135232, "replied_to_tweet_id": 1430318273602756609, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "En los #TratadosDeC\u00f3rdoba se estableci\u00f3: \u201cEsta Am\u00e9rica se reconocer\u00e1 por naci\u00f3n soberana e independiente y se llama\u2026 https://t.co/6I0NomzXlu", "text_es": "En los se estableci: Esta Amrica se reconocer por nacin soberana e independiente y se llama", "reply_text": "En los se estableci: Esta Amrica se reconocer por nacin soberana e independiente y se llama", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["TratadosDeC\u00f3rdoba"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1430318282247135232"], "tweet_date": {"$date": 1629849600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1430318273602756609, "tweet_text": "Como lo coment\u00f3 el presidente @lopezobrador_ en M\u00e9xico la Independencia comenz\u00f3 como la lucha del pueblo contra la\u2026 https://t.co/TqtvzHarDq", "text_es": "Como lo coment el presidente @lopezobrador_ en Mxico la Independencia comenz como la lucha del pueblo contra la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1430318273602756609"], "tweet_date": {"$date": 1629849600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1430302810516688896, "replied_to_tweet_id": 1430263765270945794, "replied_to_user_id": 208699970, "tweet_text": "@LuisaAlcalde Felicidades guerrera adorada.", "text_es": "@LuisaAlcalde Felicidades guerrera adorada.", "reply_text": "@LuisaAlcalde Felicidades guerrera adorada.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["LuisaAlcalde"], "tweet_date": {"$date": 1629846000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1430223275964223495, "tweet_text": "RT @GobiernoMX: 200 A\u00f1os. Firma de los Tratados de C\u00f3rdoba https://t.co/sB3a5Aio1o", "text_es": "RT @GobiernoMX: 200 Aos. Firma de los Tratados de Crdoba", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["GobiernoMX"], "tweet_urls": ["https://www.pscp.tv/w/c_PT9XR3LTEwNjcyMTg0MDM5MTQ0MzY2MDh8MUJkR1lZRU5OZ3ZHWDoyKIUHZIfy4MrBzHffy0N3eKkReekre_rcKkvGIja_"], "tweet_date": {"$date": 1629828000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1430199568034111492, "tweet_text": "Felicidades al @CCCMexico, uno de nuestros orgullos. Trabajamos para fortalecer la oferta acad\u00e9mica y la experienci\u2026 https://t.co/HjvnE0GJvk", "text_es": "Felicidades al @CCCMexico, uno de nuestros orgullos. Trabajamos para fortalecer la oferta acadmica y la experienci", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CCCMexico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1430199568034111492"], "tweet_date": {"$date": 1629820800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1430198440718446598, "tweet_text": "RT @INAHmx: Ya viene el Coloquio: Repensar el Fascismo en M\u00e9xico en el contexto americano y trasatl\u00e1ntico.\nDifusi\u00f3n, espejismos, desarrollo\u2026", "text_es": "RT @INAHmx: Ya viene el Coloquio: Repensar el Fascismo en Mxico en el contexto americano y trasatlntico. Difusin, espejismos, desarrollo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["INAHmx"], "tweet_date": {"$date": 1629820800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1429988366876135425, "tweet_text": "RT @N22Digital: #Debate22: Proyecto \"Original\" con @Jarandaluna y la secretaria de Cultura, @alefrausto. \u201cNo nos podemos quedar callados fr\u2026", "text_es": "RT @N22Digital: : Proyecto \"Original\" con @Jarandaluna y la secretaria de Cultura, @alefrausto. No nos podemos quedar callados fr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Debate22"], "mentions": ["N22Digital", "Jarandaluna", "alefrausto"], "tweet_date": {"$date": 1629770400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1429980660228317192, "tweet_text": "RT @N22Digital: \"Detr\u00e1s de esa prenda plagiada hay una comunidad cultural viva, hay una comunidad que tiene dentro de sus valores culturale\u2026", "text_es": "RT @N22Digital: \"Detrs de esa prenda plagiada hay una comunidad cultural viva, hay una comunidad que tiene dentro de sus valores culturale", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["N22Digital"], "tweet_date": {"$date": 1629770400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1429929951659233287, "tweet_text": "Esta noche les esperamos para hablar de @OriginalMexico. Ponemos a las instituciones al servicio de las comunidades\u2026 https://t.co/P3YSoZkMHJ", "text_es": "Esta noche les esperamos para hablar de @OriginalMexico. Ponemos a las instituciones al servicio de las comunidades", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["OriginalMexico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1429929951659233287"], "tweet_date": {"$date": 1629756000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1429806516077465608, "tweet_text": "RT @cultura_mx: Esta obra hace un llamado a la libertad, al derecho de las personas a ser y pensar diferente. Una puesta en escena sobre un\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: Esta obra hace un llamado a la libertad, al derecho de las personas a ser y pensar diferente. Una puesta en escena sobre un", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1629727200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1429516357956083716, "tweet_text": "RT @CulturaYaqui: Hacen locuci\u00f3n en @NamakasiaR y se preparan en las clases de #sewatomteme en las distintas actividades art\u00edsticas, al mis\u2026", "text_es": "RT @CulturaYaqui: Hacen locucin en @NamakasiaR y se preparan en las clases de en las distintas actividades artsticas, al mis", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["sewatomteme"], "mentions": ["CulturaYaqui", "NamakasiaR"], "tweet_date": {"$date": 1629658800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1429172924599177220, "tweet_text": "RT @luzvaldezg: \ud83e\uddf5Abro hilo de artesanos mexicanos que venden por internet y hacen env\u00edos a todo el mundo . \nPara que compren sus prendas di\u2026", "text_es": "RT @luzvaldezg: Abro hilo de artesanos mexicanos que venden por internet y hacen envos a todo el mundo . Para que compren sus prendas di", "tweet_emoticons": ["\ud83e\uddf5"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["luzvaldezg"], "tweet_date": {"$date": 1629576000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1429135083534012417, "tweet_text": "RT @quaibranly: [#ExpoOlm\u00e8ques]\nChez les Olm\u00e8ques, les offrandes sont des objets en pierre polie, en caoutchouc ou en bois. Ils sont d\u00e9pos\u00e9\u2026", "text_en": "RT @quaibranly: [] Chez les Olmques, les offrandes sont des objets en pierre polie, en caoutchouc ou en bois. Ils sont dpos", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["ExpoOlm\u00e8ques"], "mentions": ["quaibranly"], "tweet_date": {"$date": 1629568800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1428852659675598860, "tweet_text": "Sabidur\u00eda en 45 lenguas de M\u00e9xico que fue expresada en la m\u00e1xima tribuna. Gracias @Mx_Diputados @dgcpopulares\u2026 https://t.co/OXLu3ABWeo", "text_es": "Sabidura en 45 lenguas de Mxico que fue expresada en la mxima tribuna. Gracias @Mx_Diputados @dgcpopulares", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Mx_Diputados", "dgcpopulares"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1428852659675598860"], "tweet_date": {"$date": 1629500400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1428571053471666177, "tweet_text": "RT @AlternativaGDM: La secretaria de Cultura del @GobiernoMX @alefrausto afirm\u00f3 que la cultura es la herramienta m\u00e1s poderosa para vencer e\u2026", "text_es": "RT @AlternativaGDM: La secretaria de Cultura del @GobiernoMX @alefrausto afirm que la cultura es la herramienta ms poderosa para vencer e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["AlternativaGDM", "GobiernoMX", "alefrausto"], "tweet_date": {"$date": 1629432000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1428570198659923969, "replied_to_tweet_id": 1428345559203594240, "replied_to_user_id": 93673010, "tweet_text": "@A_Encinas_R Un informe que nos dej\u00f3 a todos con gran responsabilidad. Los espacios culturales est\u00e1n abiertos y queremos #VolverAVerte", "text_es": "@A_Encinas_R Un informe que nos dej a todos con gran responsabilidad. Los espacios culturales estn abiertos y queremos", "reply_text": "@A_Encinas_R Un informe que nos dej a todos con gran responsabilidad. Los espacios culturales estn abiertos y queremos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["VolverAVerte"], "mentions": ["A_Encinas_R"], "tweet_date": {"$date": 1629432000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1428569455047495693, "tweet_text": "RT @cultura_mx: #Ent\u00e9rate \ud83c\udf9e\ufe0f \u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPor novena ocasi\u00f3n, el @CCCMexico entre las 20 escuelas de cine m\u00e1s importantes del mundo, seg\u00fan @THR\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: Por novena ocasin, el @CCCMexico entre las 20 escuelas de cine ms importantes del mundo, segn @THR", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udf9e\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Ent\u00e9rate"], "mentions": ["cultura_mx", "CCCMexico", "THR"], "tweet_date": {"$date": 1629432000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1428569261614657537, "replied_to_tweet_id": 1428502860367544321, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Gran equipo, gran compromiso. Sigamos con causa alegr\u00eda y paso firme", "text_es": "Gran equipo, gran compromiso. Sigamos con causa alegra y paso firme", "reply_text": "Gran equipo, gran compromiso. Sigamos con causa alegra y paso firme", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1629432000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1428502860367544321, "tweet_text": "En #Tlaxcala me reun\u00ed con los titulares de \u00e1rea de la @cultura_mx. Refrendamos nuestro compromiso de que la cultura\u2026 https://t.co/ZnvATgKxbW", "text_es": "En me reun con los titulares de rea de la @cultura_mx. Refrendamos nuestro compromiso de que la cultura", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Tlaxcala"], "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1428502860367544321"], "tweet_date": {"$date": 1629417600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1428448291021332482, "tweet_text": "RT @AnitaLomeli: Las lenguas toman la Tribuna, un tesoro hecho libro. Multiling\u00fce, 45 lenguas \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd@dgcpopulares @cultura_mx gracias que\u2026", "text_es": "RT @AnitaLomeli: Las lenguas toman la Tribuna, un tesoro hecho libro. Multilinge, 45 lenguas @dgcpopulares @cultura_mx gracias que", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc4f\ud83c\udffd", "\ud83d\udc4f\ud83c\udffd", "\ud83d\udc4f\ud83c\udffd", "\ud83d\udc4f\ud83c\udffd"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["AnitaLomeli", "dgcpopulares", "cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1629403200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1428154720808538116, "tweet_text": "RT @nadgasman: El Grupo de Trabajo de la #AVGM en Tlaxcala emiti\u00f3 recomendaciones puntuales a las autoridades del gobierno estatal para el\u2026", "text_es": "RT @nadgasman: El Grupo de Trabajo de la en Tlaxcala emiti recomendaciones puntuales a las autoridades del gobierno estatal para el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["AVGM"], "mentions": ["nadgasman"], "tweet_date": {"$date": 1629334800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1428021603925889026, "tweet_text": "Estoy muy agradecida con todas las personas que hacen posible la vacunaci\u00f3n en el pa\u00eds. Recibir la segunda dosis es\u2026 https://t.co/klR0zTuozr", "text_es": "Estoy muy agradecida con todas las personas que hacen posible la vacunacin en el pas. Recibir la segunda dosis es", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1428021603925889026"], "tweet_date": {"$date": 1629302400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1427832450814812162, "tweet_text": "RT @cultura_mx: En 'Historia de la sexualidad en M\u00e9xico', expertos en historia analizan el placer, el erotismo, las relaciones de pareja y\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: En 'Historia de la sexualidad en Mxico', expertos en historia analizan el placer, el erotismo, las relaciones de pareja y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1629255600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1427457859621736450, "tweet_text": "El querido @tenorjcamarena regresar\u00e1 al @PalacioOficial con el recital Tiempo de cantar. Se presentar\u00e1 el pr\u00f3ximo 3\u2026 https://t.co/Loh2hNIVmC", "text_es": "El querido @tenorjcamarena regresar al @PalacioOficial con el recital Tiempo de cantar. Se presentar el prximo 3", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["tenorjcamarena", "PalacioOficial"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1427457859621736450"], "tweet_date": {"$date": 1629169200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1427045655856533506, "tweet_text": "Muy buena visita a las exposiciones \u201cEl universo de un dise\u00f1ador. Alexander Girard\u201d y \u201cTrazar el mundo\u201d en el\u2026 https://t.co/ou4kdzIY8H", "text_es": "Muy buena visita a las exposiciones El universo de un diseador. Alexander Girard y Trazar el mundo en el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1427045655856533506"], "tweet_date": {"$date": 1629068400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1427007986451554306, "tweet_text": "Entregamos obras de restauraci\u00f3n, reconstrucci\u00f3n y mantenimiento en la Catedral Metropolitana. Gracias al Programa\u2026 https://t.co/sVydLFPiLx", "text_es": "Entregamos obras de restauracin, reconstruccin y mantenimiento en la Catedral Metropolitana. Gracias al Programa", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1427007986451554306"], "tweet_date": {"$date": 1629061200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1426946127673262084, "replied_to_tweet_id": 1426946125865492480, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "La cultura es un motor para la transformaci\u00f3n de las consciencias y de la realidad. En el\u2026 https://t.co/ZalBYk17t1", "text_es": "La cultura es un motor para la transformacin de las consciencias y de la realidad. En el", "reply_text": "La cultura es un motor para la transformacin de las consciencias y de la realidad. En el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1426946127673262084"], "tweet_date": {"$date": 1629046800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1426946125865492480, "replied_to_tweet_id": 1426946121390198786, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "En la @cultura_mx contamos con instituciones fuertes como: el @imcine, el @CCCMexico, la @CinetecaMexico, el\u2026 https://t.co/PLPoxiH9UD", "text_es": "En la @cultura_mx contamos con instituciones fuertes como: el @imcine, el @CCCMexico, la @CinetecaMexico, el", "reply_text": "En la @cultura_mx contamos con instituciones fuertes como: el @imcine, el @CCCMexico, la @CinetecaMexico, el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["cultura_mx", "imcine", "CCCMexico", "CinetecaMexico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1426946125865492480"], "tweet_date": {"$date": 1629046800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1426946121390198786, "tweet_text": "Nuestro cine es reconocido mundialmente porque las audiencias siempre buscan lo mejor. En el\u2026 https://t.co/ILJW1XLKSA", "text_es": "Nuestro cine es reconocido mundialmente porque las audiencias siempre buscan lo mejor. En el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1426946121390198786"], "tweet_date": {"$date": 1629046800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1426916058665951234, "tweet_text": "Este domingo te esperamos en #LaCuarta. Talleres, m\u00fasica, cine y m\u00e1s #Chapultepec https://t.co/wbWPKA2och", "text_es": "Este domingo te esperamos en . Talleres, msica, cine y ms", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LaCuarta", "Chapultepec"], "tweet_date": {"$date": 1629039600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1426718762728820738, "tweet_text": "RT @Canal22: \u2018Cuando no hay m\u00e1s que decirnos\nse abren al aire vac\u00edos\nque dos no pueden respirar;\npara desvanecerse, alargando el despu\u00e9s,\nt\u2026", "text_es": "RT @Canal22: Cuando no hay ms que decirnos se abren al aire vacos que dos no pueden respirar; para desvanecerse, alargando el despus, t", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Canal22"], "tweet_date": {"$date": 1628992800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1426693504223248386, "tweet_text": "RT @AlasyRaices: Sesi\u00f3n con la escritora Diana del \u00c1ngel (@espejodetierra) en la estancia literaria #MaterialDeLosSue\u00f1os, en el Centro @mur\u2026", "text_es": "RT @AlasyRaices: Sesin con la escritora Diana del ngel (@espejodetierra) en la estancia literaria , en el Centro @mur", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MaterialDeLosSue\u00f1os"], "mentions": ["AlasyRaices", "espejodetierra"], "tweet_date": {"$date": 1628985600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1426691239852744712, "tweet_text": "RT @CC_LosPinos: Ma\u00f1ana es un d\u00eda de cine, teatro, m\u00fasica y cuentos en el Complejo Cultural Los Pinos \n\nQueremos #VolverAVerte \n\nConsulta l\u2026", "text_es": "RT @CC_LosPinos: Maana es un da de cine, teatro, msica y cuentos en el Complejo Cultural Los Pinos Queremos Consulta l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["VolverAVerte"], "mentions": ["CC_LosPinos"], "tweet_date": {"$date": 1628985600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1426658630930075651, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Lamento el sufrimiento de nuestros hermanos de Hait\u00ed. Orden\u00e9 preparar ayuda de inmediato a la Coordinaci\u00f3n Nacional de P\u2026", "text_es": "RT @lopezobrador_: Lamento el sufrimiento de nuestros hermanos de Hait. Orden preparar ayuda de inmediato a la Coordinacin Nacional de P", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1628978400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1426639426118111242, "tweet_text": "RT @MexCultureDC: \ud83c\udfac Happy National Day of Mexican cinema! We are getting ready for our first in-person screening of the year, presenting th\u2026", "text_en": "RT @MexCultureDC: Happy National Day of Mexican cinema! We are getting ready for our first in-person screening of the year, presenting th", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udfac"], "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["MexCultureDC"], "tweet_date": {"$date": 1628971200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1426619778580484099, "tweet_text": "RT @CC_LosPinos: Te invitamos a conocer la sala de cine que se encuentra en el s\u00f3tano de la casa Miguel Alem\u00e1n y disfrutar de estas diverti\u2026", "text_es": "RT @CC_LosPinos: Te invitamos a conocer la sala de cine que se encuentra en el stano de la casa Miguel Alemn y disfrutar de estas diverti", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CC_LosPinos"], "tweet_date": {"$date": 1628967600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1426597955088261121, "tweet_text": "RT @CC_LosPinos: Te esperamos el d\u00eda de hoy en el jard\u00edn de la lectura para escuchar y leer en familia, cuentos infantiles. https://t.co/Vr\u2026", "text_es": "RT @CC_LosPinos: Te esperamos el da de hoy en el jardn de la lectura para escuchar y leer en familia, cuentos infantiles.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CC_LosPinos"], "tweet_date": {"$date": 1628964000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1426365081567342594, "tweet_text": "Gracias querido @elDaVIDAguilar por dejarnos tu armon\u00eda en #lospinos https://t.co/BUDqXRE5kt", "text_es": "Gracias querido @elDaVIDAguilar por dejarnos tu armona en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["lospinos"], "mentions": ["elDaVIDAguilar"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/cultura_mx/status/1426361330542407680"], "tweet_date": {"$date": 1628906400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1426359771360288770, "tweet_text": "RT @HomoEspacios: \ud83d\udcd6\ud83d\udde3 Despu\u00e9s de #500a\u00f1os, hay 68 lenguas para construir una realidad cada vez m\u00e1s justa: @alefrausto \n\nhttps://t.co/RVv0I39\u2026", "text_es": "RT @HomoEspacios: Despus de , hay 68 lenguas para construir una realidad cada vez ms justa: @alefrausto", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcd6", "\ud83d\udde3"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["500a\u00f1os"], "mentions": ["HomoEspacios", "alefrausto"], "tweet_date": {"$date": 1628906400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1426275671303675904, "tweet_text": "RT @Mx_Diputados: \ud83d\udcd6 \ud83d\udcbb\ud83d\udcf2 Descarga el libro: Las Lenguas toman la Tribuna, editado por la C\u00e1mara de Diputados y la Secretar\u00eda de Cultura (@cul\u2026", "text_es": "RT @Mx_Diputados: Descarga el libro: Las Lenguas toman la Tribuna, editado por la Cmara de Diputados y la Secretara de Cultura (@cul", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcd6", "\ud83d\udcbb", "\ud83d\udcf2"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Mx_Diputados"], "tweet_date": {"$date": 1628884800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1426242947184533511, "tweet_text": "RT @jenarovillamil: Gran estreno hoy de @Canal22. En el marco de los #500A\u00f1osDeResistencia.  El relato de don Miguel Leon Portilla: \u201cHernan\u2026", "text_es": "RT @jenarovillamil: Gran estreno hoy de @Canal22. En el marco de los . El relato de don Miguel Leon Portilla: Hernan", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["500A\u00f1osDeResistencia"], "mentions": ["jenarovillamil", "Canal22"], "tweet_date": {"$date": 1628877600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1426223993284083715, "replied_to_tweet_id": 1426121513112047619, "replied_to_user_id": 2201623465, "tweet_text": "@vox_es Y 500 a\u00f1os despu\u00e9s\u2026.las culturas que pretendieron aplastar siguen vivas y fuertes\u2026 https://t.co/bRmMPW3LFs", "text_es": "@vox_es Y 500 aos despus.las culturas que pretendieron aplastar siguen vivas y fuertes", "reply_text": "@vox_es Y 500 aos despus.las culturas que pretendieron aplastar siguen vivas y fuertes", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["vox_es"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1426223993284083715"], "tweet_date": {"$date": 1628874000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1426196135555649539, "tweet_text": "#500A\u00f1osDeResistenciaInd\u00edgena Hoy estrenamos material in\u00e9dito del gran tlamatini, Miguel Le\u00f3n-Portilla. El @Canal22\u2026 https://t.co/qx5DrexjXe", "text_es": "Hoy estrenamos material indito del gran tlamatini, Miguel Len-Portilla. El @Canal22", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["500A\u00f1osDeResistenciaInd\u00edgena"], "mentions": ["Canal22"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1426196135555649539"], "tweet_date": {"$date": 1628866800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1426034965742034945, "tweet_text": "RT @MexCultureDC: Thanks to your interest and love for Mexican cinema we inform you that our short film program is\u00a0sold\u00a0out\ud83c\udf9f\ufe0f We can\u2019t wait\u2026", "text_en": "RT @MexCultureDC: Thanks to your interest and love for Mexican cinema we inform you that our short film program issoldout We cant wait", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udf9f\ufe0f"], "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["MexCultureDC"], "tweet_date": {"$date": 1628827200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1426010908711546881, "tweet_text": "RT @dgcpopulares: \u00a1Conoce el sitio oficial de #LasLenguasTomanLaTribuna! \ud83e\udd13\n\nEncontrar\u00e1s el libro virtual y los discursos de los participant\u2026", "text_es": "RT @dgcpopulares: Conoce el sitio oficial de ! Encontrars el libro virtual y los discursos de los participant", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd13"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LasLenguasTomanLaTribuna"], "mentions": ["dgcpopulares"], "tweet_date": {"$date": 1628823600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1425914851034025993, "replied_to_tweet_id": 1425914849889034240, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Gracias a la Presidenta de la @Mx_Diputados, @DulceSauri; a la Presidenta de la Comisi\u00f3n de Pueblos Ind\u00edgenas,\u2026 https://t.co/P2wuYSIplt", "text_es": "Gracias a la Presidenta de la @Mx_Diputados, @DulceSauri; a la Presidenta de la Comisin de Pueblos Indgenas,", "reply_text": "Gracias a la Presidenta de la @Mx_Diputados, @DulceSauri; a la Presidenta de la Comisin de Pueblos Indgenas,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Mx_Diputados", "DulceSauri"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1425914851034025993"], "tweet_date": {"$date": 1628798400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1425914849889034240, "replied_to_tweet_id": 1425914848030904324, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Acostumbr\u00e9monos a estos ejercicios donde las tribunas se toman por nuestra mayor riqueza: la diversidad cultural. Q\u2026 https://t.co/2LWZx5CLYB", "text_es": "Acostumbrmonos a estos ejercicios donde las tribunas se toman por nuestra mayor riqueza: la diversidad cultural. Q", "reply_text": "Acostumbrmonos a estos ejercicios donde las tribunas se toman por nuestra mayor riqueza: la diversidad cultural. Q", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1425914849889034240"], "tweet_date": {"$date": 1628798400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1425914848030904324, "replied_to_tweet_id": 1425914843329093638, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Despu\u00e9s de 500 a\u00f1os de resistencia ind\u00edgena, nos quedan 68 lenguas y 364 maneras de nombrar el mundo, de imaginarlo\u2026 https://t.co/sEZ2SK8goO", "text_es": "Despus de 500 aos de resistencia indgena, nos quedan 68 lenguas y 364 maneras de nombrar el mundo, de imaginarlo", "reply_text": "Despus de 500 aos de resistencia indgena, nos quedan 68 lenguas y 364 maneras de nombrar el mundo, de imaginarlo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1425914848030904324"], "tweet_date": {"$date": 1628798400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1425914843329093638, "replied_to_tweet_id": 1425914838358835203, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "La creaci\u00f3n en lenguas ind\u00edgenas es una manera muy profunda de preservarlas, pero este libro quiz\u00e1s es una de las p\u2026 https://t.co/R44u5WL2pU", "text_es": "La creacin en lenguas indgenas es una manera muy profunda de preservarlas, pero este libro quizs es una de las p", "reply_text": "La creacin en lenguas indgenas es una manera muy profunda de preservarlas, pero este libro quizs es una de las p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1425914843329093638"], "tweet_date": {"$date": 1628798400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1425914838358835203, "tweet_text": "Esta tarde presentamos el libro \u201cLas lenguas toman la tribuna\u201d en la @Mx_Diputados. En la @cultura_mx que exista un\u2026 https://t.co/wHNNSu5zwi", "text_es": "Esta tarde presentamos el libro Las lenguas toman la tribuna en la @Mx_Diputados. En la @cultura_mx que exista un", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Mx_Diputados", "cultura_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1425914838358835203"], "tweet_date": {"$date": 1628798400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1425910603705720838, "tweet_text": "RT @cultura_mx: #M\u00e9xicoEsOriginal \ud83e\uddf5\n\nEl mercado de la moda ya demostr\u00f3 que hay inter\u00e9s en los dise\u00f1os ind\u00edgenas: @alefrausto con @DeniseMae\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: El mercado de la moda ya demostr que hay inters en los diseos indgenas: @alefrausto con @DeniseMae", "tweet_emoticons": ["\ud83e\uddf5"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xicoEsOriginal"], "mentions": ["cultura_mx", "alefrausto"], "tweet_date": {"$date": 1628798400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1425910593471582209, "replied_to_tweet_id": 1425856805876355073, "replied_to_user_id": 55628839, "tweet_text": "@cultura_mx @DeniseMaerker @Radio_Formula Muchas gracias, querida @DeniseMaerker por sumarte a la difusi\u00f3n de este proyecto tan importante", "text_es": "@cultura_mx @DeniseMaerker @Radio_Formula Muchas gracias, querida @DeniseMaerker por sumarte a la difusin de este proyecto tan importante", "reply_text": "@cultura_mx @DeniseMaerker @Radio_Formula Muchas gracias, querida @DeniseMaerker por sumarte a la difusin de este proyecto tan importante", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["cultura_mx", "DeniseMaerker", "Radio_Formula", "DeniseMaerker"], "tweet_date": {"$date": 1628798400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1425866401596719109, "tweet_text": "#EnVivo https://t.co/zmq1kkkIip", "text_en": "", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnVivo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/cultura_mx/status/1425866150047625223"], "tweet_date": {"$date": 1628787600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1425816432198176768, "tweet_text": "RT @INAHmx: Te esperamos ma\u00f1ana en el Foro Nacional 500 A\u00f1os de la ca\u00edda de Tenochtitlan. Conquista militar y religiosa.\nCon\u00e9ctate a las 17\u2026", "text_es": "RT @INAHmx: Te esperamos maana en el Foro Nacional 500 Aos de la cada de Tenochtitlan. Conquista militar y religiosa. Conctate a las 17", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["INAHmx"], "tweet_date": {"$date": 1628776800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1425801192106496002, "tweet_text": "RT @AlasyRaices: \ud83c\udf0a Salma nos comparti\u00f3 los motivos por los que se interes\u00f3 en la estancia literaria #MaterialDeLosSue\u00f1os, en el Centro de E\u2026", "text_es": "RT @AlasyRaices: Salma nos comparti los motivos por los que se interes en la estancia literaria , en el Centro de E", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udf0a"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MaterialDeLosSue\u00f1os"], "mentions": ["AlasyRaices"], "tweet_date": {"$date": 1628773200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1425660186895679494, "tweet_text": "RT @CC_LosPinos: Vuelve @AlasyRaices  con muchas actividades en #LosPinosAlAireLibre.\n\n\u00a1Te esperamos este fin de semana!", "text_es": "RT @CC_LosPinos: Vuelve @AlasyRaices con muchas actividades en . Te esperamos este fin de semana!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LosPinosAlAireLibre"], "mentions": ["CC_LosPinos", "AlasyRaices"], "tweet_date": {"$date": 1628737200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1425638119362211843, "tweet_text": "RT @imcine: \u00a1YA EST\u00c1 AQU\u00cd!\ud83e\udd29 Conoce la selecci\u00f3n de pel\u00edculas para celebrar el #D\u00edaDelCineMexicano \ud83d\udc49 https://t.co/5UMULRSUqP\n\n#TodoLoQueVemo\u2026", "text_es": "RT @imcine: YA EST AQU! Conoce la seleccin de pelculas para celebrar el", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd29", "\ud83d\udc49"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaDelCineMexicano"], "mentions": ["imcine"], "tweet_urls": ["http://is.gd/m1rkjg"], "tweet_date": {"$date": 1628733600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1425638069991059460, "tweet_text": "RT @CinetecaMexico: Cineteca Nacional se une a la celebraci\u00f3n del cine mexicano #QueM\u00e9xicoSeVea con la exhibici\u00f3n de la versi\u00f3n restaurada\u2026", "text_es": "RT @CinetecaMexico: Cineteca Nacional se une a la celebracin del cine mexicano con la exhibicin de la versin restaurada", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["QueM\u00e9xicoSeVea"], "mentions": ["CinetecaMexico"], "tweet_date": {"$date": 1628733600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1425614948374298629, "tweet_text": "Muchas gracias @monicagarzag por sumarte a la difusi\u00f3n de #Original! https://t.co/QbJDdwjQl5", "text_es": "Muchas gracias @monicagarzag por sumarte a la difusin de !", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Original"], "mentions": ["monicagarzag"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/monicagarzag/status/1425599831356100619"], "tweet_date": {"$date": 1628726400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1425578347703177223, "tweet_text": "RT @AlasyRaices: \ud83d\udcda Intercambio de experiencias, conocimientos y textos con el escritor Eduardo Parra y j\u00f3venes de la estancia literaria #Ma\u2026", "text_es": "RT @AlasyRaices: Intercambio de experiencias, conocimientos y textos con el escritor Eduardo Parra y jvenes de la estancia literaria", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcda"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["AlasyRaices"], "tweet_date": {"$date": 1628719200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1425532928981864453, "tweet_text": "Gracias por el espacio @warkentin y @jrisco #M\u00e9xicoEsOriginal https://t.co/ZFHuSl8eY8", "text_es": "Gracias por el espacio @warkentin y @jrisco", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xicoEsOriginal"], "mentions": ["warkentin", "jrisco"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/WRADIOMexico/status/1425494396183584771"], "tweet_date": {"$date": 1628708400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1425251838069284868, "tweet_text": "RT @lajornadaonline: Ante la apropiaci\u00f3n indebida, o plagio, de los dise\u00f1os textiles tradicionales pertenecientes a distintas comunidades i\u2026", "text_es": "RT @lajornadaonline: Ante la apropiacin indebida, o plagio, de los diseos textiles tradicionales pertenecientes a distintas comunidades i", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lajornadaonline"], "tweet_date": {"$date": 1628640000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1425240963912388608, "tweet_text": "RT @JOrienteTlax: \ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfd7\ufe0f  #Cultura| @alefrausto y @MarcoAMena encabezan arranque de construcci\u00f3n del Museo de Sitio de Xochit\u00e9catl https://t.\u2026", "text_es": "RT @JOrienteTlax: | @alefrausto y @MarcoAMena encabezan arranque de construccin del Museo de Sitio de Xochitcatl .", "tweet_emoticons": ["\ud83d\uddbc\ufe0f", "\ud83c\udfd7\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Cultura"], "mentions": ["JOrienteTlax", "alefrausto", "MarcoAMena"], "tweet_date": {"$date": 1628640000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1425239321594908675, "tweet_text": "RT @Capital_21: \ud83d\udea8 FALSO\ud83d\udea8 que el presupuesto destinado al mantenimiento del #TemploMayor haya sido destinado a la maqueta que se construye e\u2026", "text_es": "RT @Capital_21: FALSO que el presupuesto destinado al mantenimiento del haya sido destinado a la maqueta que se construye e", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udea8", "\ud83d\udea8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["TemploMayor"], "mentions": ["Capital_21"], "tweet_date": {"$date": 1628640000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1425228621837393925, "tweet_text": "RT @cultura_mx: \"Este es un hecho hist\u00f3rico donde se abraza a los pueblos ind\u00edgenas, donde ya no nos sentimos menos\u201d \n \n\ud83e\uddf5Maestro artesano I\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: \"Este es un hecho histrico donde se abraza a los pueblos indgenas, donde ya no nos sentimos menos Maestro artesano I", "tweet_emoticons": ["\ud83e\uddf5"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1628636400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1425177956033433600, "tweet_text": "RT @luzvaldezg: Nos vemos en noviembre \u2665\ufe0f\nPrep\u00e1rense para ORIGINAL \u2665\ufe0f", "text_es": "RT @luzvaldezg: Nos vemos en noviembre Preprense para ORIGINAL", "tweet_emoticons": ["\u2665\ufe0f", "\u2665\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["luzvaldezg"], "tweet_date": {"$date": 1628625600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1425115401076232192, "tweet_text": "\u00bfEres adolescente o joven m\u00fasico y/o compositor de pueblos originarios de M\u00e9xico? \n\nParticipa en el 8.\u00ba Encuentro D\u2026 https://t.co/Vqrkf1qDNr", "text_es": "Eres adolescente o joven msico y/o compositor de pueblos originarios de Mxico? Participa en el 8. Encuentro D", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1425115401076232192"], "tweet_date": {"$date": 1628607600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1424946837484675072, "replied_to_tweet_id": 1424946833244270592, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "El trabajo de restauraci\u00f3n de La catedral, gracias al programa nacional de reconstrucci\u00f3n es extraordinario.\u2026 https://t.co/27k5uYNjQX", "text_es": "El trabajo de restauracin de La catedral, gracias al programa nacional de reconstruccin es extraordinario.", "reply_text": "El trabajo de restauracin de La catedral, gracias al programa nacional de reconstruccin es extraordinario.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1424946837484675072"], "tweet_date": {"$date": 1628568000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1424946833244270592, "replied_to_tweet_id": 1424946829439930368, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Hacemos tambi\u00e9n un homenaje a las personas que han dedicado su vida a la defensa del patrimonio, aquellos promotore\u2026 https://t.co/AgBHGBLGXH", "text_es": "Hacemos tambin un homenaje a las personas que han dedicado su vida a la defensa del patrimonio, aquellos promotore", "reply_text": "Hacemos tambin un homenaje a las personas que han dedicado su vida a la defensa del patrimonio, aquellos promotore", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1424946833244270592"], "tweet_date": {"$date": 1628568000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1424946829439930368, "tweet_text": "En compa\u00f1\u00eda de autoridades locales y de la @UNESCO develamos la placa de la incorporaci\u00f3n del Conjunto Conventual F\u2026 https://t.co/FR8jJWfEPh", "text_es": "En compaa de autoridades locales y de la @UNESCO develamos la placa de la incorporacin del Conjunto Conventual F", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["UNESCO"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1424946829439930368"], "tweet_date": {"$date": 1628568000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1424899639690543107, "replied_to_tweet_id": 1424899634913288196, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Este museo ser\u00e1 visitado por much\u00edsima gente. Una vez m\u00e1s, #Tlaxcala se pone en los ojos del mundo. Gracias por est\u2026 https://t.co/NIXk0y6Lwt", "text_es": "Este museo ser visitado por muchsima gente. Una vez ms, se pone en los ojos del mundo. Gracias por est", "reply_text": "Este museo ser visitado por muchsima gente. Una vez ms, se pone en los ojos del mundo. Gracias por est", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Tlaxcala"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1424899639690543107"], "tweet_date": {"$date": 1628557200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1424899634913288196, "replied_to_tweet_id": 1424899630656020483, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Agradezco el trabajo del @INAHmx que tiene tan claro cu\u00e1l es nuestra mayor fuerza identitaria: la cultura que hemos\u2026 https://t.co/0wRd8tSK3N", "text_es": "Agradezco el trabajo del @INAHmx que tiene tan claro cul es nuestra mayor fuerza identitaria: la cultura que hemos", "reply_text": "Agradezco el trabajo del @INAHmx que tiene tan claro cul es nuestra mayor fuerza identitaria: la cultura que hemos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["INAHmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1424899634913288196"], "tweet_date": {"$date": 1628557200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1424899630656020483, "tweet_text": "Hoy colocamos la primera piedra del Museo de Sitio en la zona arqueol\u00f3gica de Xochit\u00e9catl. Este espacio nos permiti\u2026 https://t.co/ZogjrxEE57", "text_es": "Hoy colocamos la primera piedra del Museo de Sitio en la zona arqueolgica de Xochitcatl. Este espacio nos permiti", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1424899630656020483"], "tweet_date": {"$date": 1628557200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1424838566543249408, "replied_to_tweet_id": 1424838563586318346, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Las manifestaciones art\u00edsticas de M\u00e9xico son infinitas, las culturas lo son a\u00fan m\u00e1s. Honr\u00e9moslas, d\u00e9mosles su lugar\u2026 https://t.co/uaB046Xlsn", "text_es": "Las manifestaciones artsticas de Mxico son infinitas, las culturas lo son an ms. Honrmoslas, dmosles su lugar", "reply_text": "Las manifestaciones artsticas de Mxico son infinitas, las culturas lo son an ms. Honrmoslas, dmosles su lugar", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1424838566543249408"], "tweet_date": {"$date": 1628542800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1424838563586318346, "replied_to_tweet_id": 1424838558574075907, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Todo este conocimiento extraordinario no debe ser copiado, ni plagiado, ni caricaturizado. Este primer ejercicio, d\u2026 https://t.co/UWfntPxO6W", "text_es": "Todo este conocimiento extraordinario no debe ser copiado, ni plagiado, ni caricaturizado. Este primer ejercicio, d", "reply_text": "Todo este conocimiento extraordinario no debe ser copiado, ni plagiado, ni caricaturizado. Este primer ejercicio, d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1424838563586318346"], "tweet_date": {"$date": 1628542800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1424838558574075907, "replied_to_tweet_id": 1424838553301815297, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "#Original es un ejercicio para el desarrollo de pol\u00edticas p\u00fablicas con las comunidades art\u00edsticas que est\u00e1n vivas y\u2026 https://t.co/uaodcSjICV", "text_es": "es un ejercicio para el desarrollo de polticas pblicas con las comunidades artsticas que estn vivas y", "reply_text": "es un ejercicio para el desarrollo de polticas pblicas con las comunidades artsticas que estn vivas y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Original"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1424838558574075907"], "tweet_date": {"$date": 1628542800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1424838553301815297, "replied_to_tweet_id": 1424838547920535560, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Detr\u00e1s de cada prenda que admiramos, vemos o algunos osados que la toman como propia, hay una manera de entender la\u2026 https://t.co/4rO4sw5CgL", "text_es": "Detrs de cada prenda que admiramos, vemos o algunos osados que la toman como propia, hay una manera de entender la", "reply_text": "Detrs de cada prenda que admiramos, vemos o algunos osados que la toman como propia, hay una manera de entender la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1424838553301815297"], "tweet_date": {"$date": 1628542800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1424838547920535560, "tweet_text": "Desde la ciudad de #Tlaxcala, sede de la @cultura_mx, en el marco de una celebraci\u00f3n tan importante como el D\u00eda Int\u2026 https://t.co/l2Stle3xoS", "text_es": "Desde la ciudad de , sede de la @cultura_mx, en el marco de una celebracin tan importante como el Da Int", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Tlaxcala"], "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1424838547920535560"], "tweet_date": {"$date": 1628542800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1424770744828014596, "tweet_text": "La mayor riqueza de M\u00e9xico est\u00e1 en sus pueblos ind\u00edgenas. Est\u00e1n en el centro de la agenda del @GobiernoMX. En la\u2026 https://t.co/fVJ4XJcViB", "text_es": "La mayor riqueza de Mxico est en sus pueblos indgenas. Estn en el centro de la agenda del @GobiernoMX. En la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["GobiernoMX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1424770744828014596"], "tweet_date": {"$date": 1628528400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1424524783413248004, "tweet_text": "RT @cultura_mx: \u00abQuiero morir siendo esclavo de los principios, no de los hombres\u00bb\n\n#UnD\u00edaComoHoy de 1879 naci\u00f3 Emiliano Zapata.\n\n\ud83d\udcf7 Retrato\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: Quiero morir siendo esclavo de los principios, no de los hombres de 1879 naci Emiliano Zapata. Retrato", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf7"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["UnD\u00edaComoHoy"], "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1628467200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1424388206301126663, "tweet_text": "Domingo en #LaCuarta \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/t7yvCtArD2", "text_en": "Domingo en", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc47\ud83c\udffc"], "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["LaCuarta"], "tweet_date": {"$date": 1628434800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1424190220421849090, "tweet_text": "RT @CulturaYaqui: Escucha a \"Uusim Noki, la voz de los ni\u00f1os en Semillero Creativo de lengua Yaqui en V\u00edcam, Sonora\". \u2693 https://t.co/K5nUR7\u2026", "text_es": "RT @CulturaYaqui: Escucha a \"Uusim Noki, la voz de los nios en Semillero Creativo de lengua Yaqui en Vcam, Sonora\".", "tweet_emoticons": ["\u2693"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CulturaYaqui"], "tweet_date": {"$date": 1628388000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1424065137510477829, "tweet_text": "RT @cultura_mx: \"Nunca, como a tu lado, fui de piedra.\n\nY yo que me so\u00f1aba nube, agua,\naire sobre la hoja,\nfuego de mil cambiantes llamarad\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: \"Nunca, como a tu lado, fui de piedra. Y yo que me soaba nube, agua, aire sobre la hoja, fuego de mil cambiantes llamarad", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1628359200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1424043310264455169, "tweet_text": "Hoy te esperamos en #LaCuarta. Teatro, talleres, danza y m\u00e1s para toda la familia. Entrada libre \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/IQx4CtJOIP", "text_es": "Hoy te esperamos en . Teatro, talleres, danza y ms para toda la familia. Entrada libre", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc47\ud83c\udffc"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LaCuarta"], "tweet_date": {"$date": 1628352000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1423851961573646341, "replied_to_tweet_id": 1423846635885453314, "replied_to_user_id": 75919500, "tweet_text": "@LucinaJimenez \u201cEs mejor tener un coraz\u00f3n sin palabras que palabras sin coraz\u00f3n\u201d dec\u00eda Gandhi", "text_es": "@LucinaJimenez Es mejor tener un corazn sin palabras que palabras sin corazn deca Gandhi", "reply_text": "@LucinaJimenez Es mejor tener un corazn sin palabras que palabras sin corazn deca Gandhi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["LucinaJimenez"], "tweet_date": {"$date": 1628308800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1423810964110053377, "tweet_text": "RT @epigmenioibarra: Que maravilla que las ni\u00f1as y ni\u00f1os de este pa\u00eds puedan as\u00ed, en los #SemillerosCreativos, desplegar toda su creativida\u2026", "text_es": "RT @epigmenioibarra: Que maravilla que las nias y nios de este pas puedan as, en los , desplegar toda su creativida", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SemillerosCreativos"], "mentions": ["epigmenioibarra"], "tweet_date": {"$date": 1628298000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1423809474381373452, "replied_to_tweet_id": 1423808705347391488, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "\u201cSur\u201d Es el Primer cortometraje del #SemilleroCreativo de Producci\u00f3n Audiovisual (animaci\u00f3n) en San Crist\u00f3bal de la\u2026 https://t.co/OytrDS7Rbm", "text_es": "Sur Es el Primer cortometraje del de Produccin Audiovisual (animacin) en San Cristbal de la", "reply_text": "Sur Es el Primer cortometraje del de Produccin Audiovisual (animacin) en San Cristbal de la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SemilleroCreativo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1423809474381373452"], "tweet_date": {"$date": 1628298000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1423808705347391488, "tweet_text": "En cada rinc\u00f3n de este pa\u00eds la imaginaci\u00f3n de las ni\u00f1as y los ni\u00f1os hace florecer a las culturas ignoradas por a\u00f1os\u2026 https://t.co/qvyUw4J5DO", "text_es": "En cada rincn de este pas la imaginacin de las nias y los nios hace florecer a las culturas ignoradas por aos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1423808705347391488"], "tweet_date": {"$date": 1628298000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1423794196549455874, "tweet_text": "RT @ItalyinMEX: Muchas felicidades a los organizadores y participantes a #TengoUnSue\u00f1o, el ambicioso proyecto de los #SemillerosCreativos,\u2026", "text_es": "RT @ItalyinMEX: Muchas felicidades a los organizadores y participantes a , el ambicioso proyecto de los ,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["TengoUnSue\u00f1o", "SemillerosCreativos"], "mentions": ["ItalyinMEX"], "tweet_date": {"$date": 1628294400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1423784753627648006, "tweet_text": "RT @SistemaCreacion: \u00a1Conoce y participa en la convocatoria M\u00e9xico: Encuentro de las Artes Esc\u00e9nicas (ENARTES)2021!\n\nSe podr\u00e1n registrar pr\u2026", "text_es": "RT @SistemaCreacion: Conoce y participa en la convocatoria Mxico: Encuentro de las Artes Escnicas (ENARTES)2021! Se podrn registrar pr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SistemaCreacion"], "tweet_date": {"$date": 1628290800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1423770515882209280, "tweet_text": "RT @VinculaCultura: Si te involucras en procesos comunitarios para el desarrollo social y tienes entre 18 y 29 a\u00f1os, participa en el concur\u2026", "text_es": "RT @VinculaCultura: Si te involucras en procesos comunitarios para el desarrollo social y tienes entre 18 y 29 aos, participa en el concur", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["VinculaCultura"], "tweet_date": {"$date": 1628287200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1423684456339050498, "tweet_text": "RT @GautierMignot2: Gracias Sra Secretaria @alefrausto por permitirnos descubrir, a trav\u00e9s de un conmovedor documental, esta hermosa inicia\u2026", "text_es": "RT @GautierMignot2: Gracias Sra Secretaria @alefrausto por permitirnos descubrir, a travs de un conmovedor documental, esta hermosa inicia", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["GautierMignot2", "alefrausto"], "tweet_date": {"$date": 1628269200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1423572212397658119, "tweet_text": "RT @quaibranly: [#ExpoOlm\u00e8ques]\nAvant l'invention d'une forme d'\u00e9criture, les concepts et les mythes \u00e9taient reproduits au travers de sculp\u2026", "text_en": "RT @quaibranly: [] Avant l'invention d'une forme d'criture, les concepts et les mythes taient reproduits au travers de sculp", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["ExpoOlm\u00e8ques"], "mentions": ["quaibranly"], "tweet_date": {"$date": 1628240400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1423512996882485252, "tweet_text": "RT @cultura_mx: #Convocatorias\ud83d\udcdd\n\nEl @SistemaCreacion y el @GobDeCoahuila, a trav\u00e9s de @CulturaCoahuila, abren la convocatoria PECDA 2021\n\nP\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: El @SistemaCreacion y el @GobDeCoahuila, a travs de @CulturaCoahuila, abren la convocatoria PECDA 2021 P", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcdd"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Convocatorias"], "mentions": ["cultura_mx", "SistemaCreacion", "GobDeCoahuila", "CulturaCoahuila"], "tweet_date": {"$date": 1628226000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1423512876518567937, "tweet_text": "RT @AlasyRaices: \ud83d\udce3 \u00a1Se lanza plataforma digital \ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\uddd8\ud835\udde1 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde6\ud835\uddd4! \ud83d\udcda \n\nEste sitio web alojar\u00e1 contenidos de lectura digitales para impulsar a\u2026", "text_es": "RT @AlasyRaices: Se lanza plataforma digital ! Este sitio web alojar contenidos de lectura digitales para impulsar a", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udce3", "\ud83d\udcda"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["AlasyRaices"], "tweet_date": {"$date": 1628226000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1423506656285978629, "tweet_text": "Gracias a @Italyinmex, @sarprem_, @embkoreamexico, @LorenzoJdeL, @BucaroMario, @AusEmbMex, @GautierMignot2,\u2026 https://t.co/ALXV7pnh6F", "text_es": "Gracias a @Italyinmex, @sarprem_, @embkoreamexico, @LorenzoJdeL, @BucaroMario, @AusEmbMex, @GautierMignot2,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["ItalyinMEX", "embkoreamexico", "LorenzoJdeL", "BucaroMario", "AusEmbMex", "GautierMignot2"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1423506656285978629"], "tweet_date": {"$date": 1628226000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1423487524719140866, "tweet_text": "Con #Egipto nos une la vasta cultura milenaria labrada en piedra y una comunidad art\u00edstica vital. Hoy nos reunimos\u2026 https://t.co/Pvus59tKcp", "text_es": "Con nos une la vasta cultura milenaria labrada en piedra y una comunidad artstica vital. Hoy nos reunimos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Egipto"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1423487524719140866"], "tweet_date": {"$date": 1628222400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1423343608464347140, "tweet_text": "La iniciativa Tlaxcalteatro cumple tres a\u00f1os y los celebra creciendo su oferta en #Tlaxcala https://t.co/HS4MBHCpwo", "text_es": "La iniciativa Tlaxcalteatro cumple tres aos y los celebra creciendo su oferta en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Tlaxcala"], "tweet_urls": ["https://www.gob.mx/cultura/prensa/la-iniciativa-tlaxcalteatro-cumple-tres-anos-y-los-celebra-creciendo-su-oferta-en-tlaxcala"], "tweet_date": {"$date": 1628186400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1423098115230470145, "tweet_text": "Muchas felicidades a los proyectos aprobados. https://t.co/CCrn8gHGMG", "text_es": "Muchas felicidades a los proyectos aprobados.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/cultura_mx/status/1423065564847738882"], "tweet_date": {"$date": 1628128800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1423097872162115585, "tweet_text": "RT @cultura_mx: \u201cPen\u00ednsula de gigantes\u201d, del Colectivo Esc\u00e9nico Teatro en Resistencia, se presentar\u00e1 en el @cecut_mx\n\nSe trata de una histo\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: Pennsula de gigantes, del Colectivo Escnico Teatro en Resistencia, se presentar en el @cecut_mx Se trata de una histo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["cultura_mx", "cecut_mx"], "tweet_date": {"$date": 1628128800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1423014449817034755, "replied_to_tweet_id": 1423014444779642890, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Tambi\u00e9n se est\u00e1n formando ciudadanos m\u00e1s conscientes, comprometidos y cr\u00edticos, que a partir del arte tienen la opo\u2026 https://t.co/2FDhoYV91P", "text_es": "Tambin se estn formando ciudadanos ms conscientes, comprometidos y crticos, que a partir del arte tienen la opo", "reply_text": "Tambin se estn formando ciudadanos ms conscientes, comprometidos y crticos, que a partir del arte tienen la opo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1423014449817034755"], "tweet_date": {"$date": 1628107200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1423014444779642890, "replied_to_tweet_id": 1423014439868059648, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Desde lo m\u00e1s profundo de las heridas de este pa\u00eds se est\u00e1n formando peque\u00f1os artistas, en distintas disciplinas, a\u2026 https://t.co/hc3ufzqB5E", "text_es": "Desde lo ms profundo de las heridas de este pas se estn formando pequeos artistas, en distintas disciplinas, a", "reply_text": "Desde lo ms profundo de las heridas de este pas se estn formando pequeos artistas, en distintas disciplinas, a", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1423014444779642890"], "tweet_date": {"$date": 1628107200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1423014439868059648, "replied_to_tweet_id": 1423014435434663940, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "El apoyo a la cultura depende del compromiso p\u00fablico y de la obligaci\u00f3n del estado de apoyar el desarrollo al arte,\u2026 https://t.co/ulWIEDDSaa", "text_es": "El apoyo a la cultura depende del compromiso pblico y de la obligacin del estado de apoyar el desarrollo al arte,", "reply_text": "El apoyo a la cultura depende del compromiso pblico y de la obligacin del estado de apoyar el desarrollo al arte,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1423014439868059648"], "tweet_date": {"$date": 1628107200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1423014435434663940, "replied_to_tweet_id": 1423014430179307534, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "La @cultura_mx a trav\u00e9s de sus distintas \u00e1reas garantiza esta industria cultural. La creaci\u00f3n es el terreno a la li\u2026 https://t.co/OhbBFVDG84", "text_es": "La @cultura_mx a travs de sus distintas reas garantiza esta industria cultural. La creacin es el terreno a la li", "reply_text": "La @cultura_mx a travs de sus distintas reas garantiza esta industria cultural. La creacin es el terreno a la li", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1423014435434663940"], "tweet_date": {"$date": 1628107200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1423014430179307534, "replied_to_tweet_id": 1423014425611673602, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Refrendo el apoyo que se le ha dado al cine mexicano con una nueva herramienta, el FOCINE, de una manera transparen\u2026 https://t.co/BgTj3zVAQz", "text_es": "Refrendo el apoyo que se le ha dado al cine mexicano con una nueva herramienta, el FOCINE, de una manera transparen", "reply_text": "Refrendo el apoyo que se le ha dado al cine mexicano con una nueva herramienta, el FOCINE, de una manera transparen", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1423014430179307534"], "tweet_date": {"$date": 1628107200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1423014425611673602, "tweet_text": "Estamos viviendo la nueva \u00e9poca de oro del cine mexicano. No existe un a\u00f1o en donde no tengamos buenas noticias en\u2026 https://t.co/0mC96u4Vj1", "text_es": "Estamos viviendo la nueva poca de oro del cine mexicano. No existe un ao en donde no tengamos buenas noticias en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1423014425611673602"], "tweet_date": {"$date": 1628107200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1422750987727491073, "tweet_text": "La repatriaci\u00f3n de nuestro patrimonio es un eje de trabajo que ha dado frutos en esta administraci\u00f3n. Se ha gestion\u2026 https://t.co/8DaOJv09Q2", "text_es": "La repatriacin de nuestro patrimonio es un eje de trabajo que ha dado frutos en esta administracin. Se ha gestion", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1422750987727491073"], "tweet_date": {"$date": 1628046000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1422749872659189762, "replied_to_user_id": 52876623, "tweet_text": "@amandititita muchas felicidades por tu cumplea\u00f1os! Que tu vida nos siga iluminando con tu esp\u00edritu. Abrazo!", "text_es": "@amandititita muchas felicidades por tu cumpleaos! Que tu vida nos siga iluminando con tu espritu. Abrazo!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["amandititita"], "tweet_date": {"$date": 1628046000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1422736018101346307, "tweet_text": "RT @VinculaCultura: Ni\u00f1as y j\u00f3venes del #SemilleroCreativo de Fotograf\u00eda en Jiquilpan, #Michoac\u00e1n, utilizaron la fotograf\u00eda como lenguaje y\u2026", "text_es": "RT @VinculaCultura: Nias y jvenes del de Fotografa en Jiquilpan, , utilizaron la fotografa como lenguaje y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SemilleroCreativo", "Michoac\u00e1n"], "mentions": ["VinculaCultura"], "tweet_date": {"$date": 1628042400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1422735880226152448, "tweet_text": "RT @CC_LosPinos: \ud83c\udf32\ud83c\udfdbTe invitamos el ciclo de conversatorios: \u201cTierra, tiempo y patrimonio: 500 a\u00f1os de historia\u201d. \n\nLos d\u00edas 7, 14, 21 y 28\u2026", "text_es": "RT @CC_LosPinos: Te invitamos el ciclo de conversatorios: Tierra, tiempo y patrimonio: 500 aos de historia. Los das 7, 14, 21 y 28", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udf32", "\ud83c\udfdb"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CC_LosPinos"], "tweet_date": {"$date": 1628042400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1422735681890050053, "replied_to_tweet_id": 1422725216174813186, "replied_to_user_id": 1921875392, "tweet_text": "@05Irenelu @imcine Hola! Todos los requisitos de registro pueden consultarse en: https://t.co/PLCHxvquy2", "text_es": "@05Irenelu @imcine Hola! Todos los requisitos de registro pueden consultarse en:", "reply_text": "@05Irenelu @imcine Hola! Todos los requisitos de registro pueden consultarse en:", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["05Irenelu", "imcine"], "tweet_urls": ["http://www.imcine.gob.mx"], "tweet_date": {"$date": 1628042400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1422702783778619394, "tweet_text": "La vida cultural no se detiene, hay que seguir cuid\u00e1ndonos Y atender todos los protocolos sanitarios. Queremos\u2026 https://t.co/zTPXPfqkb0", "text_es": "La vida cultural no se detiene, hay que seguir cuidndonos Y atender todos los protocolos sanitarios. Queremos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1422702783778619394"], "tweet_date": {"$date": 1628035200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1422702398590439424, "tweet_text": "RT @cultura_mx: #Ent\u00e9rate \ud83d\udcf0\n\nInvitan a ni\u00f1as y ni\u00f1os mexicanos a participar en el concurso de dibujos \"Ucrania, belleza europea 2021\"\n\nOrga\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: Invitan a nias y nios mexicanos a participar en el concurso de dibujos \"Ucrania, belleza europea 2021\" Orga", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf0"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Ent\u00e9rate"], "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1628035200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1422662295465857024, "tweet_text": "Un gusto saludar a la maestra @citlallihxochi, directora de la @fundacion_dhx, en el @CC_LosPinos, estamos organiza\u2026 https://t.co/3rmpNADQBU", "text_es": "Un gusto saludar a la maestra @citlallihxochi, directora de la @fundacion_dhx, en el @CC_LosPinos, estamos organiza", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["citlallihxochi", "fundacion_dhx", "CC_LosPinos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1422662295465857024"], "tweet_date": {"$date": 1628024400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1422577097046994951, "tweet_text": "RT @JesusRCuevas: Con un ahorro de 18 mil millones de pesos, el @GobiernoMx compr\u00f3 262 millones 231 mil 729 piezas de mil 800 claves de med\u2026", "text_es": "RT @JesusRCuevas: Con un ahorro de 18 mil millones de pesos, el @GobiernoMx compr 262 millones 231 mil 729 piezas de mil 800 claves de med", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["JesusRCuevas", "GobiernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1628002800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1422386440667762697, "tweet_text": "En las Islas Mar\u00edas, en el Centro de Educaci\u00f3n Ambiental y Cultural @murosdeaguamx, 17 mujeres y 9 hombres de todo\u2026 https://t.co/kyAKTcj0qC", "text_es": "En las Islas Maras, en el Centro de Educacin Ambiental y Cultural @murosdeaguamx, 17 mujeres y 9 hombres de todo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["murosdeaguamx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1422386440667762697"], "tweet_date": {"$date": 1627959600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1422351042532974618, "tweet_text": "Ni una lengua menos, ni un hablante menos. La #FLIN2021 ser\u00e1 un extraordinario espacio de reflexi\u00f3n sobre la lengua\u2026 https://t.co/x2bElQQQIH", "text_es": "Ni una lengua menos, ni un hablante menos. La ser un extraordinario espacio de reflexin sobre la lengua", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FLIN2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1422351042532974618"], "tweet_date": {"$date": 1627948800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1422324435105636354, "tweet_text": "RT @INAHmx: Abrimos con convocatoria internacional para dise\u00f1ar protecci\u00f3n para la Pir\u00e1mide de la Serpiente Emplumada. El objetivo es desar\u2026", "text_es": "RT @INAHmx: Abrimos con convocatoria internacional para disear proteccin para la Pirmide de la Serpiente Emplumada. El objetivo es desar", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["INAHmx"], "tweet_date": {"$date": 1627945200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1422312807811272706, "tweet_text": "El @imcine invita a ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes\u00a0a participar en el tercer concurso de cineminutos\u00a0\u201cUn minuto de mi\u2026 https://t.co/2Lg9Ac3O9c", "text_es": "El @imcine invita a nias, nios y adolescentesa participar en el tercer concurso de cineminutosUn minuto de mi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["imcine"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1422312807811272706"], "tweet_date": {"$date": 1627941600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1422213931217604612, "tweet_text": "RT @cultura_mx: #CervantinoEsContigo \ud83d\ude37\n\nLa 49.\u00aa edici\u00f3n del Festival Internacional @Cervantino ser\u00e1 con espacios seguros y aforos limitados\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: La 49. edicin del Festival Internacional @Cervantino ser con espacios seguros y aforos limitados", "tweet_emoticons": ["\ud83d\ude37"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CervantinoEsContigo"], "mentions": ["cultura_mx", "cervantino"], "tweet_date": {"$date": 1627916400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1422213872287617027, "tweet_text": "RT @CC_LosPinos: Gracias #Veracruz  por visitarnos y formar parte de #HilosQueDanzan", "text_es": "RT @CC_LosPinos: Gracias por visitarnos y formar parte de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Veracruz", "HilosQueDanzan"], "mentions": ["CC_LosPinos"], "tweet_date": {"$date": 1627916400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1421929912110288902, "tweet_text": "La democracia se fortalece con nuestra participaci\u00f3n, todav\u00eda hay tiempo para votar en la #ConsultaPopular2021 https://t.co/YOfzVvzff7", "text_es": "La democracia se fortalece con nuestra participacin, todava hay tiempo para votar en la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ConsultaPopular2021"], "tweet_date": {"$date": 1627848000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1421853773849239554, "tweet_text": "Construir una sociedad m\u00e1s madura y consciente es fundamental, ejerzamos nuestro derecho ciudadano a una democracia\u2026 https://t.co/OBgnzZH2Ak", "text_es": "Construir una sociedad ms madura y consciente es fundamental, ejerzamos nuestro derecho ciudadano a una democracia", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1421853773849239554"], "tweet_date": {"$date": 1627830000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1421651983107248128, "tweet_text": "RT @CC_LosPinos: \ud83c\udf32\ud83e\uddf5M\u00e1s de 20 creadores y productores de distintas regiones de #Veracruz se presentan en la expo venta artesanal \"Hilos que\u2026", "text_es": "RT @CC_LosPinos: Ms de 20 creadores y productores de distintas regiones de se presentan en la expo venta artesanal \"Hilos que", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udf32", "\ud83e\uddf5"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Veracruz"], "mentions": ["CC_LosPinos"], "tweet_date": {"$date": 1627783200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1421244142835884032, "tweet_text": "#VenteALaCuarta Secci\u00f3n del Bosque de Chapultepec este fin de semana y disfruta de la programaci\u00f3n cultural. Te esp\u2026 https://t.co/UCYSMr4i91", "text_es": "Seccin del Bosque de Chapultepec este fin de semana y disfruta de la programacin cultural. Te esp", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["VenteALaCuarta"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1421244142835884032"], "tweet_date": {"$date": 1627686000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1421202802458697736, "tweet_text": "Una gran p\u00e9rdida. Martha fue una voz fundamental y necesaria, har\u00e1 mucha falta. Mi p\u00e9same a sus familiares, amigos\u2026 https://t.co/BlWH6a5kdZ", "text_es": "Una gran prdida. Martha fue una voz fundamental y necesaria, har mucha falta. Mi psame a sus familiares, amigos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1421202802458697736"], "tweet_date": {"$date": 1627675200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1421183470320168960, "tweet_text": "Muchas felicidades a las y los participantes seleccionados en la segunda etapa de Polos virtuales 2021 de @imcine    https://t.co/jdUCti7I1w", "text_es": "Muchas felicidades a las y los participantes seleccionados en la segunda etapa de Polos virtuales 2021 de @imcine", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["imcine"], "tweet_urls": ["https://www.gob.mx/cultura/prensa/211555"], "tweet_date": {"$date": 1627671600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1421120700799016962, "tweet_text": "Una vez m\u00e1s el @CC_LosPinos abre sus puertas al arte popular y a la gastronom\u00eda. No se pueden perder la expo venta\u2026 https://t.co/0kRTh7cyUM", "text_es": "Una vez ms el @CC_LosPinos abre sus puertas al arte popular y a la gastronoma. No se pueden perder la expo venta", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CC_LosPinos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1421120700799016962"], "tweet_date": {"$date": 1627657200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1420524396956078080, "tweet_text": "RT @SistemaCreacion: Asiste este 7 de agosto a la exposici\u00f3n individual de pintura de Frida Monserrat Incl\u00e1n Izquierdo, en el Museo de B\u00e9ca\u2026", "text_es": "RT @SistemaCreacion: Asiste este 7 de agosto a la exposicin individual de pintura de Frida Monserrat Incln Izquierdo, en el Museo de Bca", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SistemaCreacion"], "tweet_date": {"$date": 1627513200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1420475504759656455, "tweet_text": "Los invitamos a la feria artesanal \u201cLo bello y lo \u00fatil\u201d del @Fonart_mx en la Explanada de la @SE_mx y la Casa Migue\u2026 https://t.co/HW0mGxjmZe", "text_es": "Los invitamos a la feria artesanal Lo bello y lo til del @Fonart_mx en la Explanada de la @SE_mx y la Casa Migue", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Fonart_mx", "SE_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1420475504759656455"], "tweet_date": {"$date": 1627502400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1420428235314274312, "tweet_text": "RT @cultura_mx: #UnD\u00edaComoHoy de 1874 naci\u00f3 Agust\u00edn V\u00edctor Casasola, uno de los m\u00e1s notables fot\u00f3grafos mexicanos.\n\nCre\u00f3 una de las primera\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: de 1874 naci Agustn Vctor Casasola, uno de los ms notables fotgrafos mexicanos. Cre una de las primera", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["UnD\u00edaComoHoy"], "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1627491600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1420180317852274690, "tweet_text": "En este d\u00eda tan especial para Tlaxcala, agradezco la compa\u00f1\u00eda y el compromiso del gobernador @MarcoAMena y la gober\u2026 https://t.co/I4D05Cgn2n", "text_es": "En este da tan especial para Tlaxcala, agradezco la compaa y el compromiso del gobernador @MarcoAMena y la gober", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["MarcoAMena"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1420180317852274690"], "tweet_date": {"$date": 1627434000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1420071961967972356, "tweet_text": "Estamos felices por la incorporaci\u00f3n del Conjunto Conventual Franciscano y Catedralicio de Nuestra Se\u00f1ora de la Asu\u2026 https://t.co/qxhFQ1TdZ7", "text_es": "Estamos felices por la incorporacin del Conjunto Conventual Franciscano y Catedralicio de Nuestra Seora de la Asu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1420071961967972356"], "tweet_date": {"$date": 1627405200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1420032468594331656, "replied_to_tweet_id": 1420032466245595158, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "La restauraci\u00f3n y conservaci\u00f3n de este espacio patrimonial comenz\u00f3 hace dos a\u00f1os con una inversi\u00f3n de 11MDP del Pro\u2026 https://t.co/JZ87LDCe5K", "text_es": "La restauracin y conservacin de este espacio patrimonial comenz hace dos aos con una inversin de 11MDP del Pro", "reply_text": "La restauracin y conservacin de este espacio patrimonial comenz hace dos aos con una inversin de 11MDP del Pro", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1420032468594331656"], "tweet_date": {"$date": 1627398000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1420032466245595158, "replied_to_tweet_id": 1420032460927213569, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Con esta, que constituye la \u00fanica declaratoria nacional por acrecentar el patrimonio mundial en 2021 presentada por\u2026 https://t.co/nf3qHxTCIH", "text_es": "Con esta, que constituye la nica declaratoria nacional por acrecentar el patrimonio mundial en 2021 presentada por", "reply_text": "Con esta, que constituye la nica declaratoria nacional por acrecentar el patrimonio mundial en 2021 presentada por", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1420032466245595158"], "tweet_date": {"$date": 1627398000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1420032460927213569, "replied_to_tweet_id": 1420032454979690498, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Los felicito, porque ha sido un esfuerzo de largo aliento que hoy rinde sus frutos, y en el cual particip\u00f3 un equip\u2026 https://t.co/nLhQG2p7MY", "text_es": "Los felicito, porque ha sido un esfuerzo de largo aliento que hoy rinde sus frutos, y en el cual particip un equip", "reply_text": "Los felicito, porque ha sido un esfuerzo de largo aliento que hoy rinde sus frutos, y en el cual particip un equip", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1420032460927213569"], "tweet_date": {"$date": 1627398000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1420032454979690498, "replied_to_tweet_id": 1420029235842912261, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "En nombre del @GobiernoMX, quiero reconocer los esfuerzos realizados por distintos \u00f3rdenes de gobierno para alcanza\u2026 https://t.co/VccdroIdRC", "text_es": "En nombre del @GobiernoMX, quiero reconocer los esfuerzos realizados por distintos rdenes de gobierno para alcanza", "reply_text": "En nombre del @GobiernoMX, quiero reconocer los esfuerzos realizados por distintos rdenes de gobierno para alcanza", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["GobiernoMX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1420032454979690498"], "tweet_date": {"$date": 1627398000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1420029235842912261, "tweet_text": "Hoy, la @UNESCO incorpor\u00f3 al Conjunto Conventual Franciscano y Catedralicio de Nuestra Se\u00f1ora de la Asunci\u00f3n, en Tl\u2026 https://t.co/PWcoI7TpQW", "text_es": "Hoy, la @UNESCO incorpor al Conjunto Conventual Franciscano y Catedralicio de Nuestra Seora de la Asuncin, en Tl", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["UNESCO"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1420029235842912261"], "tweet_date": {"$date": 1627398000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1420020263173959686, "tweet_text": "RT @UNESCO_es: \ud83d\udd34 URGENTE\n \nNueva inscripci\u00f3n en la Lista del #PatrimonioMundial de la\n@UNESCO_es: Conjunto franciscano del monasterio y la\u2026", "text_es": "RT @UNESCO_es: URGENTE Nueva inscripcin en la Lista del de la @UNESCO_es: Conjunto franciscano del monasterio y la", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd34"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["PatrimonioMundial"], "mentions": ["UNESCO_es", "UNESCO_es"], "tweet_date": {"$date": 1627394400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1419818925219409921, "tweet_text": "RT @cultura_mx: Diversas fuentes hist\u00f3ricas hablan de un lugar llamado Aztl\u00e1n, donde radicaban los antiguos mexicas, quienes eran guiados p\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: Diversas fuentes histricas hablan de un lugar llamado Aztln, donde radicaban los antiguos mexicas, quienes eran guiados p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1627347600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1419781793348153356, "tweet_text": "Ni una lengua menos, ni un hablante menos. https://t.co/DwujlA5OuV", "text_es": "Ni una lengua menos, ni un hablante menos.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/cultura_mx/status/1419719918375903234"], "tweet_date": {"$date": 1627336800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1419654424989888512, "tweet_text": "Siento mucho el fallecimiento del exgobernador de Guerrero, Ren\u00e9 Ju\u00e1rez Cisneros. Abrazo solidario a su familia y a\u2026 https://t.co/OPI18JcJ3X", "text_es": "Siento mucho el fallecimiento del exgobernador de Guerrero, Ren Jurez Cisneros. Abrazo solidario a su familia y a", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1419654424989888512"], "tweet_date": {"$date": 1627308000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1419504899163791361, "tweet_text": "RT @CinetecaMexico: Entrevistamos a Tania Hern\u00e1ndez Velasco, directora de Titixe, documental que celebra y honra la memoria del \u00faltimo camp\u2026", "text_es": "RT @CinetecaMexico: Entrevistamos a Tania Hernndez Velasco, directora de Titixe, documental que celebra y honra la memoria del ltimo camp", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CinetecaMexico"], "tweet_date": {"$date": 1627272000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1419373060080082944, "tweet_text": "RT @CinetecaMexico: \ud835\udc11\ud835\udc08\u0301\ud835\udc0e \ud835\udc04\ud835\udc12\ud835\udc02\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc03\ud835\udc0e se exhibe en dos modalidades: \ud835\udc12\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc00 \ud835\udc05\ud835\udc08\u0301\ud835\udc12\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc00 y \ud835\udc12\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc00 \ud835\udc15\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc13\ud835\udc14\ud835\udc00\ud835\udc0b. \n\nIngresa a https://t.co/HbbMeEBd4J para cono\u2026", "text_es": "RT @CinetecaMexico: se exhibe en dos modalidades: y . Ingresa a para cono", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CinetecaMexico"], "tweet_urls": ["http://www.cinetecanacional.net"], "tweet_date": {"$date": 1627239600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1418989374788702210, "replied_to_tweet_id": 1418989370598514688, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Gracias a la querida @liladowns por la extraordinaria interpretaci\u00f3n de Latinoam\u00e9rica, a la gran Isabel Allende por\u2026 https://t.co/3R4U0z6Cvb", "text_es": "Gracias a la querida @liladowns por la extraordinaria interpretacin de Latinoamrica, a la gran Isabel Allende por", "reply_text": "Gracias a la querida @liladowns por la extraordinaria interpretacin de Latinoamrica, a la gran Isabel Allende por", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["liladowns"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1418989374788702210"], "tweet_date": {"$date": 1627149600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1418989370598514688, "tweet_text": "Pocas veces se tiene el honor de atestiguar un momento hist\u00f3rico. Esta ma\u00f1ana, el presidente @lopezobrador_ ha defi\u2026 https://t.co/z28JR7qzm3", "text_es": "Pocas veces se tiene el honor de atestiguar un momento histrico. Esta maana, el presidente @lopezobrador_ ha defi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1418989370598514688"], "tweet_date": {"$date": 1627149600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1418951329003810818, "tweet_text": "RT @GobiernoMX: Sim\u00f3n Bol\u00edvar, El Libertador. Natalicio, 238 A\u00f1os | Gobierno de M\u00e9xico https://t.co/0EEr0F47QC", "text_es": "RT @GobiernoMX: Simn Bolvar, El Libertador. Natalicio, 238 Aos | Gobierno de Mxico", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["GobiernoMX"], "tweet_urls": ["https://www.pscp.tv/w/c8rREnR3LTEwNjcyMTg0MDM5MTQ0MzY2MDh8MVlwS2t6Z1Jsa1Z4ajFUKvAIm4RwprCwoHJLpAeELXTyL_Jgbr5SC721sInk"], "tweet_date": {"$date": 1627138800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1418945496996007948, "tweet_text": "Ultimando detalles para recibir a #AmericaLatina en el Castillo de Chapultepec \u2066@Museodehistoria\u2069 hoy se dedicar\u00e1 e\u2026 https://t.co/cq2tfY2WGd", "text_es": "Ultimando detalles para recibir a en el Castillo de Chapultepec @Museodehistoria hoy se dedicar e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["AmericaLatina"], "mentions": ["Museodehistoria"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1418945496996007948"], "tweet_date": {"$date": 1627138800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1418924257728475136, "tweet_text": "RT @RadioEducacion: Programa Especial: El hombre de Am\u00e9rica, la lucha de Sim\u00f3n Bol\u00edvar por la libertad. Con la participaci\u00f3n del Dr. Mario\u2026", "text_es": "RT @RadioEducacion: Programa Especial: El hombre de Amrica, la lucha de Simn Bolvar por la libertad. Con la participacin del Dr. Mario", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["RadioEducacion"], "tweet_date": {"$date": 1627131600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1418908685942890515, "replied_to_tweet_id": 1418784661199806465, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Me alegra mucho que en todo el pa\u00eds se pueda reactivar la econom\u00eda cultural,los festivales juegan un papel fundamen\u2026 https://t.co/KeHZSTXuKz", "text_es": "Me alegra mucho que en todo el pas se pueda reactivar la economa cultural,los festivales juegan un papel fundamen", "reply_text": "Me alegra mucho que en todo el pas se pueda reactivar la economa cultural,los festivales juegan un papel fundamen", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1418908685942890515"], "tweet_date": {"$date": 1627128000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1418784661199806465, "tweet_text": "El movimiento cultural no se detiene. Damos a conocer los resultados de la Convocatoria Apoyo a Festivales Cultural\u2026 https://t.co/j1j3m9MbJG", "text_es": "El movimiento cultural no se detiene. Damos a conocer los resultados de la Convocatoria Apoyo a Festivales Cultural", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1418784661199806465"], "tweet_date": {"$date": 1627099200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1418587933217476609, "tweet_text": "RT @cultura_mx: #CulturaDesdeCasa\n\nLa familia Burr\u00f3n es una de las historietas m\u00e1s famosas de M\u00e9xico, sus personajes y situaciones son un r\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: La familia Burrn es una de las historietas ms famosas de Mxico, sus personajes y situaciones son un r", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CulturaDesdeCasa"], "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1627052400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1418581735080660996, "tweet_text": "Teatro, m\u00fasica, cine y m\u00e1s en #LaCuarta secci\u00f3n de Chapultepec, te esperamos este fin de semana. Consulta la cartel\u2026 https://t.co/JBWm1rWUWR", "text_es": "Teatro, msica, cine y ms en seccin de Chapultepec, te esperamos este fin de semana. Consulta la cartel", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LaCuarta"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1418581735080660996"], "tweet_date": {"$date": 1627052400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1418406632644431875, "replied_to_tweet_id": 1418275552088182787, "replied_to_user_id": 96819571, "tweet_text": "@PabloEspinosaB Pablo querido, mi m\u00e1s sentido p\u00e9same.  Qu\u00e9 maravilla que la hayas disfrutado tanto tiempo. Aqu\u00ed estamos", "text_es": "@PabloEspinosaB Pablo querido, mi ms sentido psame. Qu maravilla que la hayas disfrutado tanto tiempo. Aqu estamos", "reply_text": "@PabloEspinosaB Pablo querido, mi ms sentido psame. Qu maravilla que la hayas disfrutado tanto tiempo. Aqu estamos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PabloEspinosaB"], "tweet_date": {"$date": 1627009200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1418334985841385473, "tweet_text": "Hay #Cervantino y queremos #VolverAVerte la cultura nos une https://t.co/o0vrGwaPCj", "text_es": "Hay y queremos la cultura nos une", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Cervantino", "VolverAVerte"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/cervantino/status/1418271801021456393"], "tweet_date": {"$date": 1626991200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1418054998584303618, "tweet_text": "Felicidades a todo el equipo @cervantino @aymerichmariana \u00a1Nos vemos en Guanajuato! https://t.co/xfuGbDvF8i", "text_es": "Felicidades a todo el equipo @cervantino @aymerichmariana Nos vemos en Guanajuato!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["cervantino", "aymerichmariana"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/aymerichmariana/status/1417917621689896960"], "tweet_date": {"$date": 1626926400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1418013638426861568, "tweet_text": "Con mucho cari\u00f1o felicito al @CCB_INBAL por su aniversario 59. Mi reconocimiento a las y los artistas que han sido\u2026 https://t.co/dCRwGqMZQM", "text_es": "Con mucho cario felicito al @CCB_INBAL por su aniversario 59. Mi reconocimiento a las y los artistas que han sido", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CCB_INBAL"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1418013638426861568"], "tweet_date": {"$date": 1626915600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1417968071977967619, "tweet_text": "RT @INEHRM: #BibliotecaINEHRM\n\nTe invita a leer \u201cFray Bartolom\u00e9 de las Casas\u201d, de Heriberto Fr\u00edas, en donde relata las acciones de este fra\u2026", "text_es": "RT @INEHRM: Te invita a leer Fray Bartolom de las Casas, de Heriberto Fras, en donde relata las acciones de este fra", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["BibliotecaINEHRM"], "mentions": ["INEHRM"], "tweet_date": {"$date": 1626904800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1417906259974660100, "replied_to_tweet_id": 1417906256975732736, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Desde el @cervantino se reconoce todo el talento art\u00edstico y es una gran alegr\u00eda que la programaci\u00f3n cruzar\u00e1 las fr\u2026 https://t.co/RfkOJRilaf", "text_es": "Desde el @cervantino se reconoce todo el talento artstico y es una gran alegra que la programacin cruzar las fr", "reply_text": "Desde el @cervantino se reconoce todo el talento artstico y es una gran alegra que la programacin cruzar las fr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["cervantino"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1417906259974660100"], "tweet_date": {"$date": 1626890400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1417906256975732736, "replied_to_tweet_id": 1417906254253633543, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "La programaci\u00f3n que hoy se presenta es una programaci\u00f3n valiente, no se ha detenido, ni en \u00e9sta que es una de las p\u2026 https://t.co/PcjELDCWmA", "text_es": "La programacin que hoy se presenta es una programacin valiente, no se ha detenido, ni en sta que es una de las p", "reply_text": "La programacin que hoy se presenta es una programacin valiente, no se ha detenido, ni en sta que es una de las p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1417906256975732736"], "tweet_date": {"$date": 1626890400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1417906254253633543, "replied_to_tweet_id": 1417906249140670471, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Y por humanidad nos sabemos hermanos y solidarios. Este lazo cultural se refrenda en el Festival Cervantino, tenien\u2026 https://t.co/fIMreJPMwy", "text_es": "Y por humanidad nos sabemos hermanos y solidarios. Este lazo cultural se refrenda en el Festival Cervantino, tenien", "reply_text": "Y por humanidad nos sabemos hermanos y solidarios. Este lazo cultural se refrenda en el Festival Cervantino, tenien", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1417906254253633543"], "tweet_date": {"$date": 1626890400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1417906249140670471, "replied_to_tweet_id": 1417906243239358466, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "A nombre del @GobiernoMX les anuncio que estamos listos y entusiasmados por arrancar el pr\u00f3ximo @cervantino en la c\u2026 https://t.co/GuJYVMjPYX", "text_es": "A nombre del @GobiernoMX les anuncio que estamos listos y entusiasmados por arrancar el prximo @cervantino en la c", "reply_text": "A nombre del @GobiernoMX les anuncio que estamos listos y entusiasmados por arrancar el prximo @cervantino en la c", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["GobiernoMX", "cervantino"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1417906249140670471"], "tweet_date": {"$date": 1626890400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1417906243239358466, "tweet_text": "Presentamos hoy la programaci\u00f3n de la edici\u00f3n 49.\u00ba del Festival Internacional @cervantino. Llegamos a este momento\u2026 https://t.co/ZQ7LeMxcUk", "text_es": "Presentamos hoy la programacin de la edicin 49. del Festival Internacional @cervantino. Llegamos a este momento", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["cervantino"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1417906243239358466"], "tweet_date": {"$date": 1626890400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1417864430243749893, "tweet_text": "RT @cultura_mx: \ud83d\udd34 #EnVivo | Presentaci\u00f3n del programa general del 49.\u00b0 Festival Internacional @Cervantino\n\nCon la participaci\u00f3n de la secre\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: | Presentacin del programa general del 49. Festival Internacional @Cervantino Con la participacin de la secre", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd34"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnVivo"], "mentions": ["cultura_mx", "cervantino"], "tweet_date": {"$date": 1626879600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1417554209042427904, "tweet_text": "Veracruz es la cuarta entidad en despenalizar el aborto. Las veracruzanas hoy tienen m\u00e1s derechos, m\u00e1s libertad, fe\u2026 https://t.co/RsXP2ldtpS", "text_es": "Veracruz es la cuarta entidad en despenalizar el aborto. Las veracruzanas hoy tienen ms derechos, ms libertad, fe", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1417554209042427904"], "tweet_date": {"$date": 1626807600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1417525338226126858, "tweet_text": "RT @danzaINBAL: Abierta la convocatoria del Premio Nacional de Danza #GuillermoArriaga2021.\n\n\ud83d\udc49Consulta las bases y participa: https://t.co/\u2026", "text_es": "RT @danzaINBAL: Abierta la convocatoria del Premio Nacional de Danza . Consulta las bases y participa:", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc49"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["GuillermoArriaga2021"], "mentions": ["danzaINBAL"], "tweet_date": {"$date": 1626800400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1417508541582266368, "tweet_text": "El coraz\u00f3n de las bibliotecas son los bibliotecarios. Felicito en su d\u00eda a los m\u00e1s de 14 mil bibliotecarios que lab\u2026 https://t.co/gTyYpMEOYx", "text_es": "El corazn de las bibliotecas son los bibliotecarios. Felicito en su da a los ms de 14 mil bibliotecarios que lab", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1417508541582266368"], "tweet_date": {"$date": 1626796800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1417489515313250306, "tweet_text": "RT @ferrocarriles: \ud83d\ude82\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udfa8Vive la cultura ferrocarrilera desde casa en #Estaci\u00f3nVerano y el ciclo de charlas de chocolate con historias, lect\u2026", "text_es": "RT @ferrocarriles: Vive la cultura ferrocarrilera desde casa en y el ciclo de charlas de chocolate con historias, lect", "tweet_emoticons": ["\ud83d\ude82", "\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udfa8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Estaci\u00f3nVerano"], "mentions": ["ferrocarriles"], "tweet_date": {"$date": 1626789600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1417473548910678022, "tweet_text": "RT @CC_LosPinos: \u00a1#MisPininosEnLosPinos ahora en domingo! \ud83c\udf32\ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd38\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf33\n\nActividades para #Ni\u00f1asYNi\u00f1os\n\nConsulta la programaci\u00f3n en: https:/\u2026", "text_es": "RT @CC_LosPinos: ahora en domingo! Actividades para Consulta la programacin en: https:/", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udf32", "\ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "\ud83e\udd38\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "\ud83c\udf33"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MisPininosEnLosPinos", "Ni\u00f1asYNi\u00f1os"], "mentions": ["CC_LosPinos"], "tweet_date": {"$date": 1626786000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1417294500326641669, "tweet_text": "Desde el @Imcine damos a conocer los resultados del concurso de guiones contra la violencia de g\u00e9nero, felicidades:\u2026 https://t.co/R807fb15CP", "text_es": "Desde el @Imcine damos a conocer los resultados del concurso de guiones contra la violencia de gnero, felicidades:", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["imcine"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1417294500326641669"], "tweet_date": {"$date": 1626742800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1417291429437534210, "tweet_text": "RT @cultura_mx: #CulturaDesdeCasa  \ud83c\udfe1 \n\n\"Tierra de sombras\" es una puesta en escena, a cargo de la compa\u00f1\u00eda La Rueca, basada en una adaptaci\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: \"Tierra de sombras\" es una puesta en escena, a cargo de la compaa La Rueca, basada en una adaptaci", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udfe1"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CulturaDesdeCasa"], "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1626742800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1417289302686404608, "tweet_text": "RT @CinetecaMexico: \ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc02\ud835\udc14\ud835\udc08\ud835\udc13\ud835\udc0e \ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc04\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc02\ud835\udc00 te presenta su actualizaci\u00f3n de cartelera \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf9e\ud83d\udc49 https://t.co/YgpfUdQIWG\n\n\u00a1Llegamos a Tabasco, Campeche\u2026", "text_es": "RT @CinetecaMexico: te presenta su actualizacin de cartelera Llegamos a Tabasco, Campeche", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udf9e", "\ud83d\udc49"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CinetecaMexico"], "tweet_urls": ["https://tinyurl.com/4pfewyrt"], "tweet_date": {"$date": 1626742800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1417237885326004240, "tweet_text": "RT @dgcpopulares: #QueNoSeTePase \ud83d\udd34\n\n\u00a1Solo tienes hasta el d\u00eda de ma\u00f1ana para mandar tu propuesta a #CantoFloral!  \ud83d\ude31  \ud83d\udc49 https://t.co/E3fcoyV\u2026", "text_es": "RT @dgcpopulares: Solo tienes hasta el da de maana para mandar tu propuesta a !", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd34", "\ud83d\ude31", "\ud83d\udc49"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["QueNoSeTePase", "CantoFloral"], "mentions": ["dgcpopulares"], "tweet_date": {"$date": 1626732000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1417228734382280713, "tweet_text": "RT @quaibranly: \ud83d\udc40 Les t\u00eates colossales olm\u00e8ques sont parmi les objets les plus embl\u00e9matiques de cette civilisation. Sur les dix t\u00eates colos\u2026", "text_en": "RT @quaibranly: Les ttes colossales olmques sont parmi les objets les plus emblmatiques de cette civilisation. Sur les dix ttes colos", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc40"], "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["quaibranly"], "tweet_date": {"$date": 1626728400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1417185894906286089, "replied_to_tweet_id": 1417185892045770775, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "El maestro Bonfil sembr\u00f3 la semilla con la primera exposici\u00f3n dedicada al tema en M\u00e9xico en 1982 \"El Ma\u00edz, fundamen\u2026 https://t.co/h36jCDHPlg", "text_es": "El maestro Bonfil sembr la semilla con la primera exposicin dedicada al tema en Mxico en 1982 \"El Maz, fundamen", "reply_text": "El maestro Bonfil sembr la semilla con la primera exposicin dedicada al tema en Mxico en 1982 \"El Maz, fundamen", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1417185894906286089"], "tweet_date": {"$date": 1626717600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1417185892045770775, "replied_to_tweet_id": 1417185888908431390, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Me siento muy orgullosa de haber sido su titular y ahora desde @cultura_mx honramos su legado y continuamos actuali\u2026 https://t.co/UTBkbCIjHD", "text_es": "Me siento muy orgullosa de haber sido su titular y ahora desde @cultura_mx honramos su legado y continuamos actuali", "reply_text": "Me siento muy orgullosa de haber sido su titular y ahora desde @cultura_mx honramos su legado y continuamos actuali", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1417185892045770775"], "tweet_date": {"$date": 1626717600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1417185888908431390, "tweet_text": "Guillermo Bonfil Batalla fue un pilar en la mirada incluyente de la cultura, fundador de instituciones con ese sent\u2026 https://t.co/ns2XGnUYtX", "text_es": "Guillermo Bonfil Batalla fue un pilar en la mirada incluyente de la cultura, fundador de instituciones con ese sent", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1417185888908431390"], "tweet_date": {"$date": 1626717600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1417162148564717568, "tweet_text": "RT @zel_cabrera: Dar\u00e9 un taller de verano en @CC_LosPinos, en lo que empieza, oigo un concierto para ni\u00f1os, y el conductor les pregunta:\n\u2014\u00bf\u2026", "text_es": "RT @zel_cabrera: Dar un taller de verano en @CC_LosPinos, en lo que empieza, oigo un concierto para nios, y el conductor les pregunta:", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["zel_cabrera", "CC_LosPinos"], "tweet_date": {"$date": 1626714000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1417138981934751744, "tweet_text": "La actividad art\u00edstica no se detiene en Oaxaca, hoy es Lunes del Cerro.  Les invito a disfrutar de la\u2026 https://t.co/NslPpgCiLm", "text_es": "La actividad artstica no se detiene en Oaxaca, hoy es Lunes del Cerro. Les invito a disfrutar de la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1417138981934751744"], "tweet_date": {"$date": 1626706800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1416953276923367424, "tweet_text": "RT @MexicoesCultura: #ConvocatoriaAbierta \ud83d\udce2\n\nEl Premio Nezahualc\u00f3yotl de Literatura en Lenguas Mexicanas 2021 busca estimular la formaci\u00f3n\u2026", "text_es": "RT @MexicoesCultura: El Premio Nezahualcyotl de Literatura en Lenguas Mexicanas 2021 busca estimular la formacin", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udce2"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ConvocatoriaAbierta"], "mentions": ["MexicoesCultura"], "tweet_date": {"$date": 1626663600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1416935074293960706, "tweet_text": "RT @bellasartesinba: Participa en el \"Concurso de Composici\u00f3n\", en el cual podr\u00e1s inscribir trabajos en tres categor\u00edas: obra para orquesta\u2026", "text_es": "RT @bellasartesinba: Participa en el \"Concurso de Composicin\", en el cual podrs inscribir trabajos en tres categoras: obra para orquesta", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["bellasartesinba"], "tweet_date": {"$date": 1626660000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1416832024531193856, "tweet_text": "Hace 103 a\u00f1os naci\u00f3 Nelson Mandela, un gigante de la libertad, inspiraci\u00f3n para #CulturaComunitaria. \"Mandela vive\"\u2026 https://t.co/50rk4XpjxC", "text_es": "Hace 103 aos naci Nelson Mandela, un gigante de la libertad, inspiracin para . \"Mandela vive\"", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CulturaComunitaria"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1416832024531193856"], "tweet_date": {"$date": 1626634800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1416793506895388675, "tweet_text": "Les esperamos en #LaCuarta. Cartelera para el d\u00eda de hoy \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/vbdnpwufuk", "text_es": "Les esperamos en . Cartelera para el da de hoy", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc47\ud83c\udffc"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LaCuarta"], "tweet_date": {"$date": 1626624000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1416763280559775744, "tweet_text": "Feliz cumplea\u00f1os querida @Mary_Luisa_AG tu vida que ha regenerado tanta vida en comunidad, en armon\u00eda y sembrando siempre coraz\u00f3n", "text_es": "Feliz cumpleaos querida @Mary_Luisa_AG tu vida que ha regenerado tanta vida en comunidad, en armona y sembrando siempre corazn", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Mary_Luisa_AG"], "tweet_date": {"$date": 1626616800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1416742706928259072, "tweet_text": "RT @MexicoesCultura: Cantante de jazz reconocida como una de las m\u00e1s grandes de la historia, tambi\u00e9n apodada 'Lady Day', \u00bfsabes a qui\u00e9n nos\u2026", "text_es": "RT @MexicoesCultura: Cantante de jazz reconocida como una de las ms grandes de la historia, tambin apodada 'Lady Day', sabes a quin nos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["MexicoesCultura"], "tweet_date": {"$date": 1626613200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1416742467202740224, "tweet_text": "RT @cultura_mx: \u00a1Disfruta de las actividades programadas en la Cuarta Secci\u00f3n del Bosque de Chapultepec! \n\n#VenteALaCuarta\ud83c\udf33\ud83c\udfad y disfruta los\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: Disfruta de las actividades programadas en la Cuarta Seccin del Bosque de Chapultepec! y disfruta los", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udf33", "\ud83c\udfad"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["VenteALaCuarta"], "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1626613200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1416563910522589184, "tweet_text": "RT @Frino_B: Desde el arte y la cultura\nhay que tener nuevas redes\nconstruir nuevas paredes,\nnueva cal, nueva pintura.\nRecomponer la estruc\u2026", "text_es": "RT @Frino_B: Desde el arte y la cultura hay que tener nuevas redes construir nuevas paredes, nueva cal, nueva pintura. Recomponer la estruc", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Frino_B"], "tweet_date": {"$date": 1626570000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1416441830724444161, "tweet_text": "Hoy hace 81 a\u00f1os nac\u00edas, Toledo, con tu mirada \u00fanica, con tus pies fuertes que todo lo recorrieron, con tus manos e\u2026 https://t.co/VrBWU4QHGF", "text_es": "Hoy hace 81 aos nacas, Toledo, con tu mirada nica, con tus pies fuertes que todo lo recorrieron, con tus manos e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1416441830724444161"], "tweet_date": {"$date": 1626541200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1416428917871681538, "tweet_text": "RT @Claudiashein: Los invito a vacunarse. \n\nA partir del martes 20 de julio, cualquier persona mayor de 30 a\u00f1os que a\u00fan no se haya vacunado\u2026", "text_es": "RT @Claudiashein: Los invito a vacunarse. A partir del martes 20 de julio, cualquier persona mayor de 30 aos que an no se haya vacunado", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Claudiashein"], "tweet_date": {"$date": 1626537600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1416213005507993602, "tweet_text": "RT @Helenico: \ud83d\udc67\ud83d\udc67 Dos ni\u00f1as de Xochimilco ayudan a salvar a dos ajolotes de la extinci\u00f3n, \u00bfquieres saber c\u00f3mo lo lograron? Acomp\u00e1\u00f1anos en la\u2026", "text_es": "RT @Helenico: Dos nias de Xochimilco ayudan a salvar a dos ajolotes de la extincin, quieres saber cmo lo lograron? Acompanos en la", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc67", "\ud83d\udc67"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Helenico"], "tweet_date": {"$date": 1626487200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1416198223056674818, "tweet_text": "Con cari\u00f1o, con amistad y con admiraci\u00f3n celebro tu vida, querida @M_OlgaSCordero, \u00a1feliz cumplea\u00f1os! https://t.co/2JexCO7yOO", "text_es": "Con cario, con amistad y con admiracin celebro tu vida, querida @M_OlgaSCordero, feliz cumpleaos!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["M_OlgaSCordero"], "tweet_date": {"$date": 1626483600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1416140790020116487, "tweet_text": "RT @MexOnu: El Canciller @m_ebrard \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd reitera la condena de M\u00e9xico al bloqueo econ\u00f3mico, comercial y financiero contra #Cuba \n\n#MexicoUNSC\u2026", "text_es": "RT @MexOnu: El Canciller @m_ebrard reitera la condena de Mxico al bloqueo econmico, comercial y financiero contra", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Cuba", "MexicoUNSC"], "mentions": ["MexOnu", "m_ebrard"], "tweet_date": {"$date": 1626469200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1416121288448348161, "tweet_text": "Much\u00edsimas felicidades Pamela, eres un orgullo para el cine mexicano. Desde la Secretar\u00eda de Cultura y tu escuela,\u2026 https://t.co/ppEVKtp4Qs", "text_es": "Muchsimas felicidades Pamela, eres un orgullo para el cine mexicano. Desde la Secretara de Cultura y tu escuela,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1416121288448348161"], "tweet_date": {"$date": 1626465600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1416100719921356803, "tweet_text": "RT @imcine: \u26a1\ufe0fHoy se cierra la convocatoria de Polos virtuales 2021.\n\nTodav\u00eda puedes participar, checa las bases aqu\u00ed\ud83d\udc47\nhttps://t.co/r7ogQ4u\u2026", "text_es": "RT @imcine: Hoy se cierra la convocatoria de Polos virtuales 2021. Todava puedes participar, checa las bases aqu", "tweet_emoticons": ["\u26a1\ufe0f", "\ud83d\udc47"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["imcine"], "tweet_date": {"$date": 1626458400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1416081083444174849, "tweet_text": "Este s\u00e1bado y domingo te esperamos en #LaCuarta, cultura libre para toda la familia. Consulta la cartelera https://t.co/J35wUSLrzh", "text_es": "Este sbado y domingo te esperamos en , cultura libre para toda la familia. Consulta la cartelera", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LaCuarta"], "tweet_date": {"$date": 1626454800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1416055966630518791, "tweet_text": "RT @FomentoMusical: \u00a1Es hoy! \n\nEl \"Octeto Ocho por radio\", de #LaCh\u00e1vez interpretar\u00e1 la obra Ocho por radio\u20148 x \u221a, del compositor Silvestre\u2026", "text_es": "RT @FomentoMusical: Es hoy! El \"Octeto Ocho por radio\", de interpretar la obra Ocho por radio8 x , del compositor Silvestre", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LaCh\u00e1vez"], "mentions": ["FomentoMusical"], "tweet_date": {"$date": 1626447600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1415870552611254272, "tweet_text": "RT @monocordio: No se pierdan esta gran conversaci\u00f3n con el maestro Eduardo Garc\u00eda Barrios \"El Ganso\", ahora mismo en @Canal22 . https://t.\u2026", "text_es": "RT @monocordio: No se pierdan esta gran conversacin con el maestro Eduardo Garca Barrios \"El Ganso\", ahora mismo en @Canal22 . .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["monocordio", "Canal22"], "tweet_date": {"$date": 1626404400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1415870472978198531, "tweet_text": "RT @cultura_mx: \u00a1Todas las pantallas \ud83d\udcf2\ud83d\udcbb\ud83d\udcfa se vuelven grandes!\n\n\ud83d\udcfd\ufe0f Consulta la cartelera de la Sala virtual de la @CinetecaMexico \ud83d\udc49 https://t\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: Todas las pantallas se vuelven grandes! Consulta la cartelera de la Sala virtual de la @CinetecaMexico", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcf2", "\ud83d\udcbb", "\ud83d\udcfa", "\ud83d\udcfd\ufe0f", "\ud83d\udc49"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["cultura_mx", "CinetecaMexico"], "tweet_date": {"$date": 1626404400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1415842426506317828, "tweet_text": "Fue un honor, @ArturoHerrera_G, que dedicaras un tiempo de tu \u00faltima tarde como Secretario de Hacienda a la cultura\u2026 https://t.co/CV5ln8dWrR", "text_es": "Fue un honor, @ArturoHerrera_G, que dedicaras un tiempo de tu ltima tarde como Secretario de Hacienda a la cultura", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["ArturoHerrera_G"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1415842426506317828"], "tweet_date": {"$date": 1626397200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1415837791389429766, "tweet_text": "Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a la familia y amigos de Juan Manuel de la Rosa, pintor, grabador y ceramista zacatecano. Lam\u2026 https://t.co/Ytbfiaca3p", "text_es": "Mi ms sentido psame a la familia y amigos de Juan Manuel de la Rosa, pintor, grabador y ceramista zacatecano. Lam", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1415837791389429766"], "tweet_date": {"$date": 1626397200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1415827330933608451, "tweet_text": "Pastel por los 46 del @CCCMexico con su director, Alfredo Loaeza, @maria_novaro, Alejandro Pelayo de la\u2026 https://t.co/cF8Tmzezpg", "text_es": "Pastel por los 46 del @CCCMexico con su director, Alfredo Loaeza, @maria_novaro, Alejandro Pelayo de la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CCCMexico", "maria_novaro"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1415827330933608451"], "tweet_date": {"$date": 1626393600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1415805518719950853, "tweet_text": "RT @cultura_mx: \u00bfYa visitaste #ContigoEnLaDistancia? \n\n\u2705No necesitas registrarte \n\u2705Miles de contenidos \n\u2705Acceso gratuito \n\u2705Contenidos origi\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: Ya visitaste ? No necesitas registrarte Miles de contenidos Acceso gratuito Contenidos origi", "tweet_emoticons": ["\u2705", "\u2705", "\u2705", "\u2705"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ContigoEnLaDistancia"], "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1626390000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1415740891508129794, "tweet_text": "Guerrero es infinito, su cultura es de una fortaleza asombrosa, construiremos bienestar a partir de ella. Muchas gr\u2026 https://t.co/xxFls0SwHy", "text_es": "Guerrero es infinito, su cultura es de una fortaleza asombrosa, construiremos bienestar a partir de ella. Muchas gr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1415740891508129794"], "tweet_date": {"$date": 1626375600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1415736729668096002, "tweet_text": "Presentamos el cartel de la 49 edici\u00f3n del @cervantino,  la imagen es resultado de la convocatoria a alumnos de dis\u2026 https://t.co/qeGmw7A2Rh", "text_es": "Presentamos el cartel de la 49 edicin del @cervantino, la imagen es resultado de la convocatoria a alumnos de dis", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["cervantino"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1415736729668096002"], "tweet_date": {"$date": 1626372000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1415710585426042880, "tweet_text": "Nos sigue dando mucho orgullo nuestro cine.\n\nAhora, la ovacionada en el @Festival_Cannes fue 'Noche de fuego', prim\u2026 https://t.co/d0qcxwVGGA", "text_es": "Nos sigue dando mucho orgullo nuestro cine. Ahora, la ovacionada en el @Festival_Cannes fue 'Noche de fuego', prim", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Festival_Cannes"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1415710585426042880"], "tweet_date": {"$date": 1626368400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1415700455133310977, "tweet_text": "Hoy el @CCCMexico cumple 46 a\u00f1os de formar profesionales en el s\u00e9ptimo arte. Felicidades a toda la comunidad que in\u2026 https://t.co/KBJn5CYOhR", "text_es": "Hoy el @CCCMexico cumple 46 aos de formar profesionales en el sptimo arte. Felicidades a toda la comunidad que in", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CCCMexico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1415700455133310977"], "tweet_date": {"$date": 1626364800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1415466436605186048, "tweet_text": "RT @anafrancismor: Foro Generaci\u00f3n Igualdad - Clausura | Vivir Quintana https://t.co/GJqzIVSrma a trav\u00e9s de @YouTube \u00c9chenle ojo a este con\u2026", "text_es": "RT @anafrancismor: Foro Generacin Igualdad - Clausura | Vivir Quintana a travs de @YouTube chenle ojo a este con", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["anafrancismor", "YouTube"], "tweet_urls": ["https://youtu.be/lFg4EicqvN4"], "tweet_date": {"$date": 1626307200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1415451913248813057, "tweet_text": "RT @cultura_mx: A trav\u00e9s del proyecto #Chapultepec Naturaleza y Cultura se impulsa la reactivaci\u00f3n cultural en el pa\u00eds: @alefrausto\n\nLa fun\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: A travs del proyecto Naturaleza y Cultura se impulsa la reactivacin cultural en el pas: @alefrausto La fun", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Chapultepec"], "mentions": ["cultura_mx", "alefrausto"], "tweet_date": {"$date": 1626303600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1415402088465588225, "replied_to_tweet_id": 1415402087408619523, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "#Chapultepec Naturaleza y Cultura es un proyecto de justicia urbana, la apertura de #LaCuarta ha recibido a 4 mil p\u2026 https://t.co/Ee26xHeYYC", "text_es": "Naturaleza y Cultura es un proyecto de justicia urbana, la apertura de ha recibido a 4 mil p", "reply_text": "Naturaleza y Cultura es un proyecto de justicia urbana, la apertura de ha recibido a 4 mil p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Chapultepec", "LaCuarta"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1415402088465588225"], "tweet_date": {"$date": 1626292800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1415402087408619523, "replied_to_tweet_id": 1415402086439784449, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Firmamos un acuerdo con la @SSPCMexico. Gracias a @rosaicela_, porque ha encontrado tambi\u00e9n una resonancia fuerte c\u2026 https://t.co/n3CmSPsG4n", "text_es": "Firmamos un acuerdo con la @SSPCMexico. Gracias a @rosaicela_, porque ha encontrado tambin una resonancia fuerte c", "reply_text": "Firmamos un acuerdo con la @SSPCMexico. Gracias a @rosaicela_, porque ha encontrado tambin una resonancia fuerte c", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSPCMexico", "rosaicela_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1415402087408619523"], "tweet_date": {"$date": 1626292800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1415402086439784449, "replied_to_tweet_id": 1415402084669829134, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Nos reunimos con integrantes de la comunidad de Nurio, municipio de Paracho, Michoac\u00e1n, donde se alcanzaron distint\u2026 https://t.co/nTzuNN4g0x", "text_es": "Nos reunimos con integrantes de la comunidad de Nurio, municipio de Paracho, Michoacn, donde se alcanzaron distint", "reply_text": "Nos reunimos con integrantes de la comunidad de Nurio, municipio de Paracho, Michoacn, donde se alcanzaron distint", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1415402086439784449"], "tweet_date": {"$date": 1626292800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1415402084669829134, "tweet_text": "Esta tarde, en conferencia de prensa, me acompa\u00f1\u00f3 la secretaria de @CulturaCiudadMx, Vanessa Boh\u00f3rquez. Inform\u00e9 que\u2026 https://t.co/oqF3CssePK", "text_es": "Esta tarde, en conferencia de prensa, me acompa la secretaria de @CulturaCiudadMx, Vanessa Bohrquez. Inform que", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CulturaCiudadMx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1415402084669829134"], "tweet_date": {"$date": 1626292800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1415347313875292169, "tweet_text": "RT @Bienal_Radio: #13BienalDeRadio | Conversatorio. Producciones sonoras para ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes. Participan:  Alejandro Molina, S\u2026", "text_es": "RT @Bienal_Radio: | Conversatorio. Producciones sonoras para nias, nios y adolescentes. Participan: Alejandro Molina, S", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["13BienalDeRadio"], "mentions": ["Bienal_Radio"], "tweet_date": {"$date": 1626278400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1415347299849494536, "tweet_text": "RT @telecomymedios: Y seguimos en la transmisi\u00f3n especial desde el @CC_LosPinos https://t.co/wUqy6b9wss", "text_es": "RT @telecomymedios: Y seguimos en la transmisin especial desde el @CC_LosPinos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["telecomymedios", "CC_LosPinos"], "tweet_date": {"$date": 1626278400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1415155172544679940, "replied_to_tweet_id": 1415155170544013312, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Tambi\u00e9n a las y los talentos\u00edsimos fot\u00f3grafos Armando Cristeto, Elsa Medina, @espindolacarol y Guillermo Serrano, a\u2026 https://t.co/E7YvDgPYVM", "text_es": "Tambin a las y los talentossimos fotgrafos Armando Cristeto, Elsa Medina, @espindolacarol y Guillermo Serrano, a", "reply_text": "Tambin a las y los talentossimos fotgrafos Armando Cristeto, Elsa Medina, @espindolacarol y Guillermo Serrano, a", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["espindolacarol"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1415155172544679940"], "tweet_date": {"$date": 1626235200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1415155170544013312, "replied_to_tweet_id": 1415155166613966848, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Gracias a la gobernadora electa de Tlaxcala, @LorenaCuellar; al director del @CCCMexico, Alfredo Loaeza; a la direc\u2026 https://t.co/HTAoXwW7wy", "text_es": "Gracias a la gobernadora electa de Tlaxcala, @LorenaCuellar; al director del @CCCMexico, Alfredo Loaeza; a la direc", "reply_text": "Gracias a la gobernadora electa de Tlaxcala, @LorenaCuellar; al director del @CCCMexico, Alfredo Loaeza; a la direc", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["LorenaCuellar", "CCCMexico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1415155170544013312"], "tweet_date": {"$date": 1626235200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1415155166613966848, "replied_to_tweet_id": 1415155162436444162, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "La cultura ya no es un privilegio, es un derecho que se est\u00e1 cumpliendo cada vez m\u00e1s. Y quienes han logrado eso con\u2026 https://t.co/MUln0FnlPe", "text_es": "La cultura ya no es un privilegio, es un derecho que se est cumpliendo cada vez ms. Y quienes han logrado eso con", "reply_text": "La cultura ya no es un privilegio, es un derecho que se est cumpliendo cada vez ms. Y quienes han logrado eso con", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1415155166613966848"], "tweet_date": {"$date": 1626235200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1415155162436444162, "replied_to_tweet_id": 1415155158263099395, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Esta tarde compartimos con los #SemillerosCreativos de Artes esc\u00e9nicas en Tenancingo, Tzompantepec y Chiautempan, d\u2026 https://t.co/drOpqlhplp", "text_es": "Esta tarde compartimos con los de Artes escnicas en Tenancingo, Tzompantepec y Chiautempan, d", "reply_text": "Esta tarde compartimos con los de Artes escnicas en Tenancingo, Tzompantepec y Chiautempan, d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SemillerosCreativos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1415155162436444162"], "tweet_date": {"$date": 1626235200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1415155158263099395, "tweet_text": "Siempre es un placer estar en #Tlaxcala, tierra del pan de ma\u00edz, llena de artistas comprometidos y que son el coraz\u2026 https://t.co/5eYOvUjpG8", "text_es": "Siempre es un placer estar en , tierra del pan de maz, llena de artistas comprometidos y que son el coraz", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Tlaxcala"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1415155158263099395"], "tweet_date": {"$date": 1626235200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1415121855829184515, "tweet_text": "RT @CulturaYaqui: \"La m\u00fasica que escuchamos en esta tierra no es m\u00e1s que el peque\u00f1o eco de la resonancia de un universo que contiene a todo\u2026", "text_es": "RT @CulturaYaqui: \"La msica que escuchamos en esta tierra no es ms que el pequeo eco de la resonancia de un universo que contiene a todo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CulturaYaqui"], "tweet_date": {"$date": 1626228000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1415063400619589640, "tweet_text": "En la sede de @cultura_mx en Tlaxcala inauguramos la exposici\u00f3n \u201cUna mirada al patrimonio fotogr\u00e1fico del @cimagen\u201d\u2026 https://t.co/q5f9MFeC9H", "text_es": "En la sede de @cultura_mx en Tlaxcala inauguramos la exposicin Una mirada al patrimonio fotogrfico del @cimagen", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["cultura_mx", "cimagen"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1415063400619589640"], "tweet_date": {"$date": 1626213600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1415039270864265216, "tweet_text": "#Tlaxcala nos reunimos con el obispo Julio Salcedo, el secretario de turismo, Antonio Carvajal, el director del Cen\u2026 https://t.co/a2MgILmruQ", "text_es": "nos reunimos con el obispo Julio Salcedo, el secretario de turismo, Antonio Carvajal, el director del Cen", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Tlaxcala"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1415039270864265216"], "tweet_date": {"$date": 1626206400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1414990003428528129, "tweet_text": "RT @VinculaCultura: #Ent\u00e9rate\n\nEn la 13a. Bienal Internacional de Radio, @alefrausto destac\u00f3 a los #SemillerosCreativos como espacios para\u2026", "text_es": "RT @VinculaCultura: En la 13a. Bienal Internacional de Radio, @alefrausto destac a los como espacios para", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Ent\u00e9rate", "SemillerosCreativos"], "mentions": ["VinculaCultura", "alefrausto"], "tweet_date": {"$date": 1626195600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1414725541257752580, "tweet_text": "El @imcine  celebra seis a\u00f1os de @filminlatino con la programaci\u00f3n especial \u201cEs tu cine\u201d. M\u00e1s de 90 producciones gr\u2026 https://t.co/evLeF5Xy2I", "text_es": "El @imcine celebra seis aos de @filminlatino con la programacin especial Es tu cine. Ms de 90 producciones gr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["imcine", "filminlatino"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1414725541257752580"], "tweet_date": {"$date": 1626130800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1414678265546133504, "replied_to_tweet_id": 1414678263058898953, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Gracias a la presidenta de @inmujeres, @nadgasman; al representante de @UNESCOMexico, @fredericpvo; a la secretaria\u2026 https://t.co/SWGs4c7gwE", "text_es": "Gracias a la presidenta de @inmujeres, @nadgasman; al representante de @UNESCOMexico, @fredericpvo; a la secretaria", "reply_text": "Gracias a la presidenta de @inmujeres, @nadgasman; al representante de @UNESCOMexico, @fredericpvo; a la secretaria", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["inmujeres", "nadgasman", "UNESCOMexico", "fredericpvo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1414678265546133504"], "tweet_date": {"$date": 1626120000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1414678263058898953, "replied_to_tweet_id": 1414678261221756929, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Felicidades a XEYT 1490-AM Teocelo, \u201cLa Voz del Pueblo\u201d, Veracruz; XEZV-AM \u201cLa Voz de la Monta\u00f1a\u201d, Guerrero; XHFCE-\u2026 https://t.co/eAQIJ0Oyc0", "text_es": "Felicidades a XEYT 1490-AM Teocelo, La Voz del Pueblo, Veracruz; XEZV-AM La Voz de la Montaa, Guerrero; XHFCE-", "reply_text": "Felicidades a XEYT 1490-AM Teocelo, La Voz del Pueblo, Veracruz; XEZV-AM La Voz de la Montaa, Guerrero; XHFCE-", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1414678263058898953"], "tweet_date": {"$date": 1626120000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1414678261221756929, "replied_to_tweet_id": 1414678257837002753, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Gracias a las radios comunitarias e ind\u00edgenas se forman espacios de preservaci\u00f3n de la lengua. Las radios singulare\u2026 https://t.co/2fBdVEkh8f", "text_es": "Gracias a las radios comunitarias e indgenas se forman espacios de preservacin de la lengua. Las radios singulare", "reply_text": "Gracias a las radios comunitarias e indgenas se forman espacios de preservacin de la lengua. Las radios singulare", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1414678261221756929"], "tweet_date": {"$date": 1626120000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1414678257837002753, "replied_to_tweet_id": 1414678254410162177, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "A 500 a\u00f1os de resistencia ind\u00edgena y 100 a\u00f1os de la radio, son los espacios donde se preserva nuestra mayor riqueza\u2026 https://t.co/FBJCL1Y83v", "text_es": "A 500 aos de resistencia indgena y 100 aos de la radio, son los espacios donde se preserva nuestra mayor riqueza", "reply_text": "A 500 aos de resistencia indgena y 100 aos de la radio, son los espacios donde se preserva nuestra mayor riqueza", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1414678257837002753"], "tweet_date": {"$date": 1626120000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1414678254410162177, "tweet_text": "En compa\u00f1\u00eda del director general de @RadioEducacion, Gabriel Sosa Plata (@telecomymedios), inauguramos la D\u00e9cimo Te\u2026 https://t.co/UXN4MpicZO", "text_es": "En compaa del director general de @RadioEducacion, Gabriel Sosa Plata (@telecomymedios), inauguramos la Dcimo Te", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["RadioEducacion", "telecomymedios"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1414678254410162177"], "tweet_date": {"$date": 1626120000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1414653557966573575, "tweet_text": "RT @Bienal_Radio: Conversatorio Radiodifusi\u00f3n ind\u00edgena en Am\u00e9rica Latina con @gusgomezgermano, Juan Contreras de @orcmexico, Guadalupe Blan\u2026", "text_es": "RT @Bienal_Radio: Conversatorio Radiodifusin indgena en Amrica Latina con @gusgomezgermano, Juan Contreras de @orcmexico, Guadalupe Blan", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Bienal_Radio", "gusgomezgermano", "orcmexico"], "tweet_date": {"$date": 1626116400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1414604362580692994, "tweet_text": "#13BienalDeRadio https://t.co/opZhrcaAaa", "text_en": "", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["13BienalDeRadio"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/Bienal_Radio/status/1414601403314577409"], "tweet_date": {"$date": 1626102000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1414598333126123521, "tweet_text": "La abogac\u00eda es la noble profesi\u00f3n que est\u00e1 destinada a buscar la justicia. Gracias a mis colegas por ese aporte par\u2026 https://t.co/cGLswPS9uH", "text_es": "La abogaca es la noble profesin que est destinada a buscar la justicia. Gracias a mis colegas por ese aporte par", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1414598333126123521"], "tweet_date": {"$date": 1626102000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1414348213776109568, "tweet_text": "RT @bellasartesinba: Como parte de la Reactivaci\u00f3n Musical en Bellas Artes, la presentaci\u00f3n de esta tarde de la @OperaINBAL en el @PalacioO\u2026", "text_es": "RT @bellasartesinba: Como parte de la Reactivacin Musical en Bellas Artes, la presentacin de esta tarde de la @OperaINBAL en el @PalacioO", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["bellasartesinba", "OperaINBAL"], "tweet_date": {"$date": 1626040800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1414342468733186052, "tweet_text": "RT @LDekonstruccion: Llev\u00f3 @cultura_mx un jolgorio de #CulturaComunitaria a la comunidad ind\u00edgena de #Ayahualtempa #Guerrero https://t.co/h\u2026", "text_es": "RT @LDekonstruccion: Llev @cultura_mx un jolgorio de a la comunidad indgena de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CulturaComunitaria", "Ayahualtempa", "Guerrero"], "mentions": ["LDekonstruccion", "cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1626040800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1414275633996210179, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Les comparto este hallazgo de Boca del Cerro, Tenosique, Tabasco. No solo es importante por su belleza, sino que confirm\u2026", "text_es": "RT @lopezobrador_: Les comparto este hallazgo de Boca del Cerro, Tenosique, Tabasco. No solo es importante por su belleza, sino que confirm", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1626022800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1414250036427300875, "tweet_text": "Domingo en #LaCuarta, los esperamos https://t.co/GLn0sPpnWO", "text_es": "Domingo en , los esperamos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LaCuarta"], "tweet_date": {"$date": 1626019200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1414069674547900418, "tweet_text": "Una p\u00e9rdida lamentable. Mi sentido p\u00e9same a su familia y amigos. https://t.co/tG67QTY3vF", "text_es": "Una prdida lamentable. Mi sentido psame a su familia y amigos.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/INEHRM/status/1414003370831060992"], "tweet_date": {"$date": 1625976000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1414038930538700808, "tweet_text": "\u00a1El cine mexicano conmueve en Cannes!\n\n8 minutos duraron los aplausos por 'La civil' de Teodora Mihai, coproducci\u00f3n\u2026 https://t.co/hAeU67t3tr", "text_es": "El cine mexicano conmueve en Cannes! 8 minutos duraron los aplausos por 'La civil' de Teodora Mihai, coproduccin", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1414038930538700808"], "tweet_date": {"$date": 1625968800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1413995094533943297, "tweet_text": "Tierra Caliente es cultura y M\u00e9xico es un pa\u00eds de artistas. Con #CulturaComunitaria se promueve el bienestar social\u2026 https://t.co/CpQpUwjDx1", "text_es": "Tierra Caliente es cultura y Mxico es un pas de artistas. Con se promueve el bienestar social", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CulturaComunitaria"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1413995094533943297"], "tweet_date": {"$date": 1625958000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1413992635291750400, "tweet_text": "RT @Frino_B: Un juglar de La Laguna\nexpresa su gratitud\nal personal de Salud\npor recibir la vacuna.\nCon su labor oportuna\nsin demora ni tar\u2026", "text_es": "RT @Frino_B: Un juglar de La Laguna expresa su gratitud al personal de Salud por recibir la vacuna. Con su labor oportuna sin demora ni tar", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Frino_B"], "tweet_date": {"$date": 1625958000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1413991441752281090, "tweet_text": "RT @mbellasartes: \"El artista es un humilde obrero... Es un obrero esencial en el organismo social\".  - Diego Rivera https://t.co/oZ99XTlm4b", "text_es": "RT @mbellasartes: \"El artista es un humilde obrero... Es un obrero esencial en el organismo social\". - Diego Rivera", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["mbellasartes"], "tweet_date": {"$date": 1625958000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1413922581829222402, "tweet_text": "M\u00e1s bosque para m\u00e1s personas. #LaCuarta es un espacio de justicia urbana para los que no ten\u00edan acceso al bosque. L\u2026 https://t.co/dnT38BpuCB", "text_es": "Ms bosque para ms personas. es un espacio de justicia urbana para los que no tenan acceso al bosque. L", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LaCuarta"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1413922581829222402"], "tweet_date": {"$date": 1625940000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1413902080687833089, "tweet_text": "RT @bellasartesinba: La puesta en escena \"La Fundamentalista\" de Juha Jokela, retrata los profundos fundamentalismos de los seres humanos a\u2026", "text_es": "RT @bellasartesinba: La puesta en escena \"La Fundamentalista\" de Juha Jokela, retrata los profundos fundamentalismos de los seres humanos a", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["bellasartesinba"], "tweet_date": {"$date": 1625936400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1413901931295039488, "tweet_text": "RT @FomentoMusical: El \u201cJolgorio\u201d en Apatzing\u00e1n se pone bueno desde temprano. El Ensamble de Arpa Grande de #Tepalcatepec difunde los sones\u2026", "text_es": "RT @FomentoMusical: El Jolgorio en Apatzingn se pone bueno desde temprano. El Ensamble de Arpa Grande de difunde los sones", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Tepalcatepec"], "mentions": ["FomentoMusical"], "tweet_date": {"$date": 1625936400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1413865807663321089, "tweet_text": "RT @Bienal_Radio: Acomp\u00e1\u00f1anos en la mesa especial coordinada por @INPImx, \"Mujeres Ind\u00edgenas que hacen Radio\" \ud83d\udc69\ud83c\udffb\ud83d\udc69\ud83c\udffd\ud83d\udcfb\n\nParticipar\u00e1 Mar\u00eda de l\u2026", "text_es": "RT @Bienal_Radio: Acompanos en la mesa especial coordinada por @INPImx, \"Mujeres Indgenas que hacen Radio\" Participar Mara de l", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc69\ud83c\udffb", "\ud83d\udc69\ud83c\udffd", "\ud83d\udcfb"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Bienal_Radio", "INPImx"], "tweet_date": {"$date": 1625925600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1413686835318902788, "tweet_text": "RT @MexicoesCultura: Las aventuras de un ni\u00f1o proveniente de un lejano asteroide, quien decide emprender un viaje durante el cual encuentra\u2026", "text_es": "RT @MexicoesCultura: Las aventuras de un nio proveniente de un lejano asteroide, quien decide emprender un viaje durante el cual encuentra", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["MexicoesCultura"], "tweet_date": {"$date": 1625882400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1413681452974288912, "tweet_text": "Ma\u00f1ana los esperamos en #LaCuarta, mientras conozcan a don Ambrosio \u00c1vila, vecino del pueblo de Santa Fe que por pr\u2026 https://t.co/3SKlEKMLCc", "text_es": "Maana los esperamos en , mientras conozcan a don Ambrosio vila, vecino del pueblo de Santa Fe que por pr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LaCuarta"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1413681452974288912"], "tweet_date": {"$date": 1625882400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1413652796050599940, "tweet_text": "Muchas felicidades a Mart\u00edn Urieta por su nombramiento como presidente del Consejo Directivo de la Sociedad de Auto\u2026 https://t.co/XFyiFQv3qp", "text_es": "Muchas felicidades a Martn Urieta por su nombramiento como presidente del Consejo Directivo de la Sociedad de Auto", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1413652796050599940"], "tweet_date": {"$date": 1625875200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1413649054014197764, "tweet_text": "El apoyo a los artistas contin\u00faa creciendo. El resultado de la convocatoria del Circuito Nacional de Artes Esc\u00e9nica\u2026 https://t.co/mlO3nwKkuf", "text_es": "El apoyo a los artistas contina creciendo. El resultado de la convocatoria del Circuito Nacional de Artes Escnica", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1413649054014197764"], "tweet_date": {"$date": 1625875200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1413637818237210624, "tweet_text": "RT @CC_LosPinos: \"Ixtenco significa atole agrio en festividad, en otom\u00ed.\n\n\"Es lo que significa mi pueblo, por mis venas corre atole morado.\u2026", "text_es": "RT @CC_LosPinos: \"Ixtenco significa atole agrio en festividad, en otom. \"Es lo que significa mi pueblo, por mis venas corre atole morado.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CC_LosPinos"], "tweet_date": {"$date": 1625871600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1413637801518800900, "tweet_text": "RT @CC_LosPinos: Teresa Sol\u00eds, ganadora del primer lugar en la categor\u00eda individual con su atole de ma\u00edz morado, dijo que en su pueblo Ixte\u2026", "text_es": "RT @CC_LosPinos: Teresa Sols, ganadora del primer lugar en la categora individual con su atole de maz morado, dijo que en su pueblo Ixte", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CC_LosPinos"], "tweet_date": {"$date": 1625871600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1413637781025435650, "tweet_text": "RT @CC_LosPinos: \u201cYo no hablo s\u00f3lo de gastronom\u00eda, esto va desde la tierra hasta los comensales. Desde diciembre de 2018 Los Pinos abri\u00f3 su\u2026", "text_es": "RT @CC_LosPinos: Yo no hablo slo de gastronoma, esto va desde la tierra hasta los comensales. Desde diciembre de 2018 Los Pinos abri su", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CC_LosPinos"], "tweet_date": {"$date": 1625871600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1413595382861508608, "replied_to_tweet_id": 1413595379548008460, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Porfiria Rodr\u00edguez Cadena, Martha G\u00f3mez Aguilar, Claudia Hern\u00e1ndez \u00c1ngeles, In\u00e9s Monroy de la Cruz y Cecilia Aldana\u2026 https://t.co/ZsdVROQAqY", "text_es": "Porfiria Rodrguez Cadena, Martha Gmez Aguilar, Claudia Hernndez ngeles, Ins Monroy de la Cruz y Cecilia Aldana", "reply_text": "Porfiria Rodrguez Cadena, Martha Gmez Aguilar, Claudia Hernndez ngeles, Ins Monroy de la Cruz y Cecilia Aldana", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1413595382861508608"], "tweet_date": {"$date": 1625860800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1413595379548008460, "replied_to_tweet_id": 1413595377811562502, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Mientras que en la Categor\u00eda colectiva, el reconocimiento fue para la receta \u201cXincoyote relleno de escamoles y flor\u2026 https://t.co/OuqtQoSwq1", "text_es": "Mientras que en la Categora colectiva, el reconocimiento fue para la receta Xincoyote relleno de escamoles y flor", "reply_text": "Mientras que en la Categora colectiva, el reconocimiento fue para la receta Xincoyote relleno de escamoles y flor", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1413595379548008460"], "tweet_date": {"$date": 1625860800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1413595377811562502, "replied_to_tweet_id": 1413595374405787649, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Hoy en el @CC_LosPinos se llev\u00f3 a cabo la premiaci\u00f3n del concurso \u201c\u00bfA qu\u00e9 sabe la Patria?\u201d Mar\u00eda Teresa Sol\u00eds L\u00f3pez\u2026 https://t.co/tGh7DtpOf3", "text_es": "Hoy en el @CC_LosPinos se llev a cabo la premiacin del concurso A qu sabe la Patria? Mara Teresa Sols Lpez", "reply_text": "Hoy en el @CC_LosPinos se llev a cabo la premiacin del concurso A qu sabe la Patria? Mara Teresa Sols Lpez", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CC_LosPinos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1413595377811562502"], "tweet_date": {"$date": 1625860800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1413595374405787649, "replied_to_tweet_id": 1413595370404388865, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Ah\u00ed est\u00e1 la civilizaci\u00f3n viva que ha persistido 500 a\u00f1os, por eso las conmemoraciones de este a\u00f1o ten\u00edan que ser un\u2026 https://t.co/M6vxHs6Zyu", "text_es": "Ah est la civilizacin viva que ha persistido 500 aos, por eso las conmemoraciones de este ao tenan que ser un", "reply_text": "Ah est la civilizacin viva que ha persistido 500 aos, por eso las conmemoraciones de este ao tenan que ser un", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1413595374405787649"], "tweet_date": {"$date": 1625860800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1413595370404388865, "tweet_text": "La #CulturaAlimentaria sigue viva como nuestra mayor fuerza; las 68 lenguas de M\u00e9xico con sus 364 variantes siguen\u2026 https://t.co/XnQ3laqHbx", "text_es": "La sigue viva como nuestra mayor fuerza; las 68 lenguas de Mxico con sus 364 variantes siguen", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CulturaAlimentaria"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1413595370404388865"], "tweet_date": {"$date": 1625860800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1413527668734242817, "tweet_text": "#Chapultepec Este fin de semana, ven a #LaCuarta. Te esperamos de 10 a 16 horas en la exf\u00e1brica de p\u00f3lvora. Cartele\u2026 https://t.co/bh1bOrqQhK", "text_es": "Este fin de semana, ven a . Te esperamos de 10 a 16 horas en la exfbrica de plvora. Cartele", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Chapultepec", "LaCuarta"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1413527668734242817"], "tweet_date": {"$date": 1625846400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1413518698669907970, "tweet_text": "Es el primer jard\u00edn bot\u00e1nico de Mexico, eran los jardines de Moctezuma \ud83c\udf3f\ud83c\udf35 https://t.co/WmRn2Zuu6a", "text_es": "Es el primer jardn botnico de Mexico, eran los jardines de Moctezuma", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udf3f", "\ud83c\udf35"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/HaciendaCultura/status/1413517522733879297"], "tweet_date": {"$date": 1625842800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1413289790535991297, "tweet_text": "RT @Alejandro_Ramz: @alefrausto @Daniela_MichelC @FICM @maria_novaro @labespalova Muchas gracias @alefrausto por el apoyo que siempre le ha\u2026", "text_es": "RT @Alejandro_Ramz: @alefrausto @Daniela_MichelC @FICM @maria_novaro @labespalova Muchas gracias @alefrausto por el apoyo que siempre le ha", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Alejandro_Ramz", "alefrausto", "Daniela_MichelC", "FICM", "maria_novaro", "labespalova", "alefrausto"], "tweet_date": {"$date": 1625788800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1413256289279426560, "tweet_text": "Los #SemillerosCreativos de m\u00fasica cierran el primer semestre del a\u00f1o con m\u00fasica tradicional, sinf\u00f3nica y notas de\u2026 https://t.co/wYsnuM7Q0w", "text_es": "Los de msica cierran el primer semestre del ao con msica tradicional, sinfnica y notas de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SemillerosCreativos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1413256289279426560"], "tweet_date": {"$date": 1625781600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1413202305957179397, "replied_to_tweet_id": 1413202304476532737, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Este festival es de las actividades m\u00e1s destacadas y comprometidas de los diversos sectores del cine, en pro de la\u2026 https://t.co/VmaXvMlqEx", "text_es": "Este festival es de las actividades ms destacadas y comprometidas de los diversos sectores del cine, en pro de la", "reply_text": "Este festival es de las actividades ms destacadas y comprometidas de los diversos sectores del cine, en pro de la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1413202305957179397"], "tweet_date": {"$date": 1625767200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1413202304476532737, "tweet_text": "La vida cultural en Michoac\u00e1n no se detiene. Nos reunimos con @Daniela_MichelC, @Alejandro_Ramz y Cuauht\u00e9moc C\u00e1rden\u2026 https://t.co/7XIc5fzsiC", "text_es": "La vida cultural en Michoacn no se detiene. Nos reunimos con @Daniela_MichelC, @Alejandro_Ramz y Cuauhtmoc Crden", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Daniela_MichelC", "Alejandro_Ramz"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1413202304476532737"], "tweet_date": {"$date": 1625767200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1413192148586008581, "tweet_text": "RT @VinculaCultura: As\u00ed vivimos el arranque del Jolgorio en Ayahualtempa, #Guerrero. Disfrutamos del extraordinario talento local de cocine\u2026", "text_es": "RT @VinculaCultura: As vivimos el arranque del Jolgorio en Ayahualtempa, . Disfrutamos del extraordinario talento local de cocine", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Guerrero"], "mentions": ["VinculaCultura"], "tweet_date": {"$date": 1625767200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1413176449117339656, "tweet_text": "Convocamos al Primer Encuentro Nacional de Tintes Naturales, esta es una actividad de primer orden que debemos recu\u2026 https://t.co/w12moxuZd4", "text_es": "Convocamos al Primer Encuentro Nacional de Tintes Naturales, esta es una actividad de primer orden que debemos recu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1413176449117339656"], "tweet_date": {"$date": 1625763600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1413175407705313284, "tweet_text": "RT @cultura_mx: #Convocatorias \ud83e\uddf5\n\nComo parte del proyecto #Chapultepec Naturaleza y Cultura, la Secretar\u00eda de Cultura y el @Fonart_mx abren\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: Como parte del proyecto Naturaleza y Cultura, la Secretara de Cultura y el @Fonart_mx abren", "tweet_emoticons": ["\ud83e\uddf5"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Convocatorias", "Chapultepec"], "mentions": ["cultura_mx", "Fonart_mx"], "tweet_date": {"$date": 1625763600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1413150756450930699, "tweet_text": "RT @cultura_mx: \"Cort\u00e9\nmis cabellos largos\ny rubios.\n\nLos cort\u00e9\npara amar \npara dar un poco\ndel oro de mi cuerpo.\nLos cort\u00e9 por amor.\n\nCort\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: \"Cort mis cabellos largos y rubios. Los cort para amar para dar un poco del oro de mi cuerpo. Los cort por amor. Cort", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1625756400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1412989889210195971, "replied_to_tweet_id": 1412989884491522049, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Tienen nuestro compromiso. Vamos a seguir trabajando. Gracias por participar en el Jolgorio de hoy y en lo que ser\u00e1\u2026 https://t.co/SPXJkitNgD", "text_es": "Tienen nuestro compromiso. Vamos a seguir trabajando. Gracias por participar en el Jolgorio de hoy y en lo que ser", "reply_text": "Tienen nuestro compromiso. Vamos a seguir trabajando. Gracias por participar en el Jolgorio de hoy y en lo que ser", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1412989889210195971"], "tweet_date": {"$date": 1625716800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1412989884491522049, "replied_to_tweet_id": 1412989880238497800, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Aqu\u00ed hay agentes culturales extraordinarios que ya nos mostraron c\u00f3mo una hoja de papel puede transformarse en arte\u2026 https://t.co/Mb76tfIGzu", "text_es": "Aqu hay agentes culturales extraordinarios que ya nos mostraron cmo una hoja de papel puede transformarse en arte", "reply_text": "Aqu hay agentes culturales extraordinarios que ya nos mostraron cmo una hoja de papel puede transformarse en arte", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1412989884491522049"], "tweet_date": {"$date": 1625716800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1412989880238497800, "replied_to_tweet_id": 1412989875993907203, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Antes se cre\u00eda que la cultura nada m\u00e1s era para una fiesta; no, la cultura es la mayor riqueza de nuestros pueblos\u2026 https://t.co/3Zhea3Gvtp", "text_es": "Antes se crea que la cultura nada ms era para una fiesta; no, la cultura es la mayor riqueza de nuestros pueblos", "reply_text": "Antes se crea que la cultura nada ms era para una fiesta; no, la cultura es la mayor riqueza de nuestros pueblos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1412989880238497800"], "tweet_date": {"$date": 1625716800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1412989875993907203, "tweet_text": "Estoy profundamente agradecida con la comunidad de Ayahualtempa, municipio de Jos\u00e9 Joaqu\u00edn de Herrera, #Guerrero, p\u2026 https://t.co/CuYWSGsHSt", "text_es": "Estoy profundamente agradecida con la comunidad de Ayahualtempa, municipio de Jos Joaqun de Herrera, , p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Guerrero"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1412989875993907203"], "tweet_date": {"$date": 1625716800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1412954307020869641, "replied_to_tweet_id": 1412950993239744515, "replied_to_user_id": 135596395, "tweet_text": "@MNCP_DGCP Falt\u00f3 el cacao de Zacatelco #Tlaxcala  TODOS SON DELICIOSOS #culturaalimentaria Las semillas que nos dieron patria", "text_es": "@MNCP_DGCP Falt el cacao de Zacatelco TODOS SON DELICIOSOS Las semillas que nos dieron patria", "reply_text": "@MNCP_DGCP Falt el cacao de Zacatelco TODOS SON DELICIOSOS Las semillas que nos dieron patria", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Tlaxcala", "culturaalimentaria"], "mentions": ["MNCP_DGCP"], "tweet_date": {"$date": 1625709600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1412943615765188619, "tweet_text": "RT @mardoniocarbalo: No tokan\nNo neljuayo \nNo kuetlaxo nech yolchikauia \nNo tlajtol nech yolketza \nNo ijnimen tlayekanyouin:\nYajyaltikxochi\u2026", "text_es": "RT @mardoniocarbalo: No tokan No neljuayo No kuetlaxo nech yolchikauia No tlajtol nech yolketza No ijnimen tlayekanyouin: Yajyaltikxochi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["mardoniocarbalo"], "tweet_date": {"$date": 1625706000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1412926084249759752, "tweet_text": "#VentealaCuarta https://t.co/lSCgg3J6cL", "text_en": "", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["VentealaCuarta"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/SistemaCreacion/status/1412909294048235520"], "tweet_date": {"$date": 1625702400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1412894100957761539, "replied_to_tweet_id": 1412894097245802497, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "La @cultura_mx  no se ir\u00e1 de a Ayahualtempa. Los proyectos de #CulturaComunitaria  construyen mejores realidades lo\u2026 https://t.co/lExHlSvRlM", "text_es": "La @cultura_mx no se ir de a Ayahualtempa. Los proyectos de construyen mejores realidades lo", "reply_text": "La @cultura_mx no se ir de a Ayahualtempa. Los proyectos de construyen mejores realidades lo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CulturaComunitaria"], "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1412894100957761539"], "tweet_date": {"$date": 1625695200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1412894097245802497, "replied_to_tweet_id": 1412894093391196161, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "La cultura nos abre las puertas a una realidad diferente, m\u00e1s justa. Los #SemillerosCreativos se siembran hoy en Ay\u2026 https://t.co/tbFD0fPkUZ", "text_es": "La cultura nos abre las puertas a una realidad diferente, ms justa. Los se siembran hoy en Ay", "reply_text": "La cultura nos abre las puertas a una realidad diferente, ms justa. Los se siembran hoy en Ay", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SemillerosCreativos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1412894097245802497"], "tweet_date": {"$date": 1625695200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1412894093391196161, "tweet_text": "El @GobiernoMx privilegia siempre la  escucha y el\ndi\u00e1logo. Acompa\u00f1ada de Iv\u00e1n Hern\u00e1ndez, coordinador de programas\u2026 https://t.co/mG0bEwgmOh", "text_es": "El @GobiernoMx privilegia siempre la escucha y el dilogo. Acompaada de Ivn Hernndez, coordinador de programas", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["GobiernoMX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1412894093391196161"], "tweet_date": {"$date": 1625695200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1412826569203138564, "tweet_text": "RT @FomentoMusical: S\u00e1bado 10 de julio en Apatzing\u00e1n #Michoac\u00e1n \u00a13 de nuestras agrupaciones tocar\u00e1n para ti!\n\n\ud83d\udc4910: 30. Ensamble Comunitario\u2026", "text_es": "RT @FomentoMusical: Sbado 10 de julio en Apatzingn 3 de nuestras agrupaciones tocarn para ti! 10: 30. Ensamble Comunitario", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc49"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Michoac\u00e1n"], "mentions": ["FomentoMusical"], "tweet_date": {"$date": 1625680800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1412803753644810240, "tweet_text": "RT @CinetecaMexico: Ana ha vuelto a Tijuana, su ciudad natal, donde tendr\u00e1 que enfrentar el dolor de la p\u00e9rdida y la memoria. \u00a1\ud835\udc0b\ud835\udc0e\ud835\udc12 \ud835\udc03\ud835\udc08\u0301\ud835\udc00\ud835\udc12 \ud835\udc0c\u2026", "text_es": "RT @CinetecaMexico: Ana ha vuelto a Tijuana, su ciudad natal, donde tendr que enfrentar el dolor de la prdida y la memoria.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CinetecaMexico"], "tweet_date": {"$date": 1625673600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1412594293752143876, "tweet_text": "RT @rosaicela_: Firmamos un convenio de colaboraci\u00f3n con @alefrausto, titular de @cultura_mx, para desarrollar, desde lo art\u00edstico y preven\u2026", "text_es": "RT @rosaicela_: Firmamos un convenio de colaboracin con @alefrausto, titular de @cultura_mx, para desarrollar, desde lo artstico y preven", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["rosaicela_", "alefrausto", "cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1625623200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1412564399315820550, "tweet_text": "Felicidad a ritmo de @ArturoMrquezNa1 #TengoUnSue\u00f1o https://t.co/jrrOj8ejdy", "text_es": "Felicidad a ritmo de @ArturoMrquezNa1", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["TengoUnSue\u00f1o"], "mentions": ["ArturoMrquezNa1"], "tweet_date": {"$date": 1625616000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1412524100656910340, "tweet_text": "Una ciudad que emerge. Visitamos los vestigios del Templo de Eh\u00e9catl en el Centro Hist\u00f3rico. Agradecimiento especia\u2026 https://t.co/nN1WfFD4dN", "text_es": "Una ciudad que emerge. Visitamos los vestigios del Templo de Ehcatl en el Centro Histrico. Agradecimiento especia", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1412524100656910340"], "tweet_date": {"$date": 1625605200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1412486943892377601, "tweet_text": "Queremos #VolveraVerte en el @cenartmx, a partir del 8 de julio reanuda las actividades presenciales con p\u00fablico, \u00a1\u2026 https://t.co/h1D873OFhX", "text_es": "Queremos en el @cenartmx, a partir del 8 de julio reanuda las actividades presenciales con pblico,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["VolveraVerte"], "mentions": ["cenartmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1412486943892377601"], "tweet_date": {"$date": 1625598000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1412480548279250944, "tweet_text": "Muchas gracias, querido Zo\u00e9. Esta historia debe contarse, vamos juntos por la transformaci\u00f3n del servicio p\u00fablico. https://t.co/QKol9LQDAC", "text_es": "Muchas gracias, querido Zo. Esta historia debe contarse, vamos juntos por la transformacin del servicio pblico.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/zoerobledo/status/1412383413877755914"], "tweet_date": {"$date": 1625598000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1412452942695837700, "tweet_text": "Firmamos un convenio con la @SSPCMexico para continuar el trabajo coordinado en tierra, a trav\u00e9s de la vida comunit\u2026 https://t.co/N6FnNeBA5t", "text_es": "Firmamos un convenio con la @SSPCMexico para continuar el trabajo coordinado en tierra, a travs de la vida comunit", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSPCMexico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1412452942695837700"], "tweet_date": {"$date": 1625590800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1412414147598376970, "tweet_text": "Quien dude que la tierra es femenina que le pregunte a la Coyolxauhqui #templomayor @inahmx \u2066@cultura_mx\u2069 https://t.co/BLFNFPQ8n4", "text_es": "Quien dude que la tierra es femenina que le pregunte a la Coyolxauhqui @inahmx @cultura_mx", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["templomayor"], "mentions": ["INAHmx", "cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1625580000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1412405361668132875, "tweet_text": "El privilegio de amanecer con Mictlantecutli y con el Guerrero \u00c1guila en #templomayor \u2066@INAHmx\u2069 https://t.co/cVswULvuAn", "text_es": "El privilegio de amanecer con Mictlantecutli y con el Guerrero guila en @INAHmx", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["templomayor"], "mentions": ["INAHmx"], "tweet_date": {"$date": 1625580000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1412238466230874120, "tweet_text": "Muchas gracias por el espacio para conversar, querido @galvanochoa, un placer conversar contigo y con tu audiencia. https://t.co/NHF7BB3HTD", "text_es": "Muchas gracias por el espacio para conversar, querido @galvanochoa, un placer conversar contigo y con tu audiencia.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["galvanochoa"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/cultura_mx/status/1412225655832420359"], "tweet_date": {"$date": 1625540400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1412202884960292867, "tweet_text": "RT @cultura_mx: Sigue la entrevista a la secretaria de Cultura del @GobiernoMX, Alejandra Frausto Guerrero (@alefrausto), con Enrique Galv\u00e1\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: Sigue la entrevista a la secretaria de Cultura del @GobiernoMX, Alejandra Frausto Guerrero (@alefrausto), con Enrique Galv", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["cultura_mx", "GobiernoMX", "alefrausto"], "tweet_date": {"$date": 1625529600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1412194843418415107, "tweet_text": "#Chapultepec es un proyecto de justicia urbana. Abrimos #LaCuarta secci\u00f3n del bosque todos los fines de semana para\u2026 https://t.co/uNWCzLUl5S", "text_es": "es un proyecto de justicia urbana. Abrimos seccin del bosque todos los fines de semana para", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Chapultepec", "LaCuarta"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1412194843418415107"], "tweet_date": {"$date": 1625529600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1412110235842514945, "tweet_text": "Como parte del proyecto #Chapultepec, naturaleza y cultura, abrimos la convocatoria \u201cEcos sonoros. Red de residenci\u2026 https://t.co/Nq7VDxjuBQ", "text_es": "Como parte del proyecto , naturaleza y cultura, abrimos la convocatoria Ecos sonoros. Red de residenci", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Chapultepec"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1412110235842514945"], "tweet_date": {"$date": 1625508000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1411844199222333446, "tweet_text": "Hoy en #LaCuarta, 1500 personas llegaron durante el d\u00eda a conocer este espacio y disfrutar la actividades culturale\u2026 https://t.co/dz16hhao9g", "text_es": "Hoy en , 1500 personas llegaron durante el da a conocer este espacio y disfrutar la actividades culturale", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LaCuarta"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1411844199222333446"], "tweet_date": {"$date": 1625443200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1411762341977505792, "tweet_text": "Los invitamos a conocer el punto de venta especial del @Fonart_mx, ubicado en la @SE_mx. Podr\u00e1n adquirir piezas de\u2026 https://t.co/gyPX8iH9A0", "text_es": "Los invitamos a conocer el punto de venta especial del @Fonart_mx, ubicado en la @SE_mx. Podrn adquirir piezas de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Fonart_mx", "SE_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1411762341977505792"], "tweet_date": {"$date": 1625425200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1411759219028660229, "tweet_text": "Semillero creativo de radio #ni\u00f1ez comunicando, aprendiendo y expandiendo su vocabulario \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc#culturacomunitaria la\u2026 https://t.co/REUN6ADsXQ", "text_es": "Semillero creativo de radio comunicando, aprendiendo y expandiendo su vocabulario la", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "\ud83d\udc4f\ud83c\udffc"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ni\u00f1ez", "culturacomunitaria"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1411759219028660229"], "tweet_date": {"$date": 1625425200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1411724371333455874, "tweet_text": "\u00a1Lleg\u00f3 el d\u00eda! La \u00f3pera vuelve al Palacio de Bellas Artes, despu\u00e9s de tantos meses de prevenci\u00f3n. Puccini, Verdi, R\u2026 https://t.co/6fCSf838Uk", "text_es": "Lleg el da! La pera vuelve al Palacio de Bellas Artes, despus de tantos meses de prevencin. Puccini, Verdi, R", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1411724371333455874"], "tweet_date": {"$date": 1625418000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1411716153294999553, "tweet_text": "RT @cultura_mx: #TerritoriosEnlazados \ud83c\udf33\n\nLa Secretar\u00eda de Cultura, a trav\u00e9s del @cenartmx y el Proyecto Prioritario #Chapultepec Naturaleza\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: La Secretara de Cultura, a travs del @cenartmx y el Proyecto Prioritario Naturaleza", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udf33"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["TerritoriosEnlazados", "Chapultepec"], "mentions": ["cultura_mx", "cenartmx"], "tweet_date": {"$date": 1625414400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1411500461904084992, "tweet_text": "En la Ex F\u00e1brica de P\u00f3lvora me conmovi\u00f3 encontrarme al hijo de Don Antonio G\u00f3mez V\u00e1zquez, quien me cont\u00f3 que su pad\u2026 https://t.co/e9afLyahMw", "text_es": "En la Ex Fbrica de Plvora me conmovi encontrarme al hijo de Don Antonio Gmez Vzquez, quien me cont que su pad", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1411500461904084992"], "tweet_date": {"$date": 1625364000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1411488342491938819, "tweet_text": "RT @ChicShion: Quien aterrice en Santa Lucia, aterrizara en un polo cultural: Secretaria de Cultura @alefrausto https://t.co/8ky3yw1ZSj", "text_es": "RT @ChicShion: Quien aterrice en Santa Lucia, aterrizara en un polo cultural: Secretaria de Cultura @alefrausto", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["ChicShion", "alefrausto"], "tweet_date": {"$date": 1625360400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1411472107012333568, "tweet_text": "RT @TenochHuerta: Tiren paro", "text_es": "RT @TenochHuerta: Tiren paro", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["TenochHuerta"], "tweet_date": {"$date": 1625356800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1411434264005169166, "replied_to_tweet_id": 1411434259907284995, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Esta zona estar\u00e1 abierta los fines de semana. Las personas podr\u00e1n disfrutar de una maravillosa programaci\u00f3n en comp\u2026 https://t.co/rjtbxremrt", "text_es": "Esta zona estar abierta los fines de semana. Las personas podrn disfrutar de una maravillosa programacin en comp", "reply_text": "Esta zona estar abierta los fines de semana. Las personas podrn disfrutar de una maravillosa programacin en comp", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1411434264005169166"], "tweet_date": {"$date": 1625346000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1411434259907284995, "replied_to_tweet_id": 1411434254525939715, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Chapultepec: Naturaleza y cultura es un proyecto de car\u00e1cter nacional, que beneficia a las personas que viven en la\u2026 https://t.co/tSdlDnU9QH", "text_es": "Chapultepec: Naturaleza y cultura es un proyecto de carcter nacional, que beneficia a las personas que viven en la", "reply_text": "Chapultepec: Naturaleza y cultura es un proyecto de carcter nacional, que beneficia a las personas que viven en la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1411434259907284995"], "tweet_date": {"$date": 1625346000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1411434254525939715, "tweet_text": "Esta ma\u00f1ana abrimos la Cuarta Secci\u00f3n del Bosque de @ChapultepecCDMX en compa\u00f1\u00eda de la jefa de Gobierno,\u2026 https://t.co/tYRbXTbcTz", "text_es": "Esta maana abrimos la Cuarta Seccin del Bosque de @ChapultepecCDMX en compaa de la jefa de Gobierno,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["ChapultepecCDMX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1411434254525939715"], "tweet_date": {"$date": 1625346000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1411407030796103683, "tweet_text": "RT @bellasartesinba: Para Arnold Belkin, creador visual originario de Canad\u00e1 y naturalizado mexicano, el arte consist\u00eda en la capacidad m\u00e1s\u2026", "text_es": "RT @bellasartesinba: Para Arnold Belkin, creador visual originario de Canad y naturalizado mexicano, el arte consista en la capacidad ms", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["bellasartesinba"], "tweet_date": {"$date": 1625342400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1411400952695885825, "replied_to_tweet_id": 1411386266915115016, "replied_to_user_id": 106886018, "tweet_text": "@anafrancismor @Claudiashein Bienvenid@s a la 4a!! Gracias por venir querida @anafrancismor", "text_es": "@anafrancismor @Claudiashein Bienvenid@s a la 4a!! Gracias por venir querida @anafrancismor", "reply_text": "@anafrancismor @Claudiashein Bienvenid@s a la 4a!! Gracias por venir querida @anafrancismor", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["anafrancismor", "Claudiashein", "anafrancismor"], "tweet_date": {"$date": 1625338800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1411385737254146049, "tweet_text": "#VenteALaCuarta https://t.co/OsNfpjIyYi", "text_en": "", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["VenteALaCuarta"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/cultura_mx/status/1411385654173446145"], "tweet_date": {"$date": 1625335200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1411383399181438980, "tweet_text": "RT @cultura_mx: Grupo La Milpa nos deleita con su m\u00fasica en la exf\u00e1brica de p\u00f3lvora y explosivos, la cual contin\u00faa su transformaci\u00f3n como p\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: Grupo La Milpa nos deleita con su msica en la exfbrica de plvora y explosivos, la cual contina su transformacin como p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1625335200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1411180159563149319, "tweet_text": "RT @CC_LosPinos: Como parte del Proyecto Prioritario #Chapultepec: Naturaleza y Cultura.\nA partir de ma\u00f1ana, todos los s\u00e1bados y domingos d\u2026", "text_es": "RT @CC_LosPinos: Como parte del Proyecto Prioritario : Naturaleza y Cultura. A partir de maana, todos los sbados y domingos d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Chapultepec"], "mentions": ["CC_LosPinos"], "tweet_date": {"$date": 1625284800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1411180137173880832, "tweet_text": "RT @VinculaCultura: Participa en la convocatoria \u201cIberCultura Viva para Apoyo a Redes y Proyectos de Trabajo Colaborativo 2021\u201d.\n\n\u00a1Tienes h\u2026", "text_es": "RT @VinculaCultura: Participa en la convocatoria IberCultura Viva para Apoyo a Redes y Proyectos de Trabajo Colaborativo 2021. Tienes h", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["VinculaCultura"], "tweet_date": {"$date": 1625284800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1411115695190941696, "tweet_text": "RT @Canal22: Es cine mexicano es mucho m\u00e1s de lo que ves, \u00bfsabes cu\u00e1les y cu\u00e1ntas cintas se proyectaron el a\u00f1o pasado?\n\nExploremos las dife\u2026", "text_es": "RT @Canal22: Es cine mexicano es mucho ms de lo que ves, sabes cules y cuntas cintas se proyectaron el ao pasado? Exploremos las dife", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Canal22"], "tweet_date": {"$date": 1625270400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1411111672199086082, "tweet_text": "Muchas gracias, querido embajador Juan L\u00f3pez D\u00f3riga por tu visita. M\u00e9xico y Espa\u00f1a comparten una larga historia de\u2026 https://t.co/4bil8raLPP", "text_es": "Muchas gracias, querido embajador Juan Lpez Driga por tu visita. Mxico y Espaa comparten una larga historia de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1411111672199086082"], "tweet_date": {"$date": 1625270400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1411068706327826436, "tweet_text": "RT @SistemaCreacion: El p\u00fablico infantil y juvenil tendr\u00e1 la oportunidad de deleitarse con poemas y f\u00e1bulas en mazateco, as\u00ed como sus versi\u2026", "text_es": "RT @SistemaCreacion: El pblico infantil y juvenil tendr la oportunidad de deleitarse con poemas y fbulas en mazateco, as como sus versi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SistemaCreacion"], "tweet_date": {"$date": 1625259600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1411068660324708356, "tweet_text": "RT @CC_LosPinos: Queremos #VolverAVerte\nTe esperamos a partir de las 11 h para que disfrutes de nuestros jardines y aproveches el d\u00eda escuc\u2026", "text_es": "RT @CC_LosPinos: Queremos Te esperamos a partir de las 11 h para que disfrutes de nuestros jardines y aproveches el da escuc", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["VolverAVerte"], "mentions": ["CC_LosPinos"], "tweet_date": {"$date": 1625259600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1410807888537346048, "tweet_text": "RT @HoracioFranco: Ya aparecieron y est\u00e1n bien mi sobrina y su mam\u00e1. Mil gracias a todos por sus mensajes, por su apoyo enorme y por hacern\u2026", "text_es": "RT @HoracioFranco: Ya aparecieron y estn bien mi sobrina y su mam. Mil gracias a todos por sus mensajes, por su apoyo enorme y por hacern", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["HoracioFranco"], "tweet_date": {"$date": 1625198400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1410664447778037762, "tweet_text": "Refrendo el honor de ser parte de un nuevo Servicio P\u00fablico, un equipo que camina con el presidente @lopezobrador_\u2026 https://t.co/8f93vFEs9Z", "text_es": "Refrendo el honor de ser parte de un nuevo Servicio Pblico, un equipo que camina con el presidente @lopezobrador_", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1410664447778037762"], "tweet_date": {"$date": 1625162400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1410622527915843587, "tweet_text": "Avanzamos con fuerza, con felicidad y con causa. No nos detenemos ni para tomar vuelo. Gracias presidente\u2026 https://t.co/ATvI9kALBa", "text_es": "Avanzamos con fuerza, con felicidad y con causa. No nos detenemos ni para tomar vuelo. Gracias presidente", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1410622527915843587"], "tweet_date": {"$date": 1625155200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1410613686339661836, "tweet_text": "Agradecemos la voluntad del gobierno de Francia para la firma de este importante documento. El canciller \n@m_ebrard\u2026 https://t.co/HofXk8b4X6", "text_es": "Agradecemos la voluntad del gobierno de Francia para la firma de este importante documento. El canciller @m_ebrard", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1410613686339661836"], "tweet_date": {"$date": 1625151600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1410438050476331016, "tweet_text": "Avanzar en derechos siempre es positivo. La interrupci\u00f3n del embarazo es algo tan \u00edntimo como grave para quien lo v\u2026 https://t.co/Gfnpz3in2k", "text_es": "Avanzar en derechos siempre es positivo. La interrupcin del embarazo es algo tan ntimo como grave para quien lo v", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1410438050476331016"], "tweet_date": {"$date": 1625108400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1410434369102258176, "replied_to_tweet_id": 1410407540718985216, "replied_to_user_id": 87278405, "tweet_text": "@HoracioFranco Difundido! Ojal\u00e1 tengas noticias pronto, aqu\u00ed estamos. Abrazo", "text_es": "@HoracioFranco Difundido! Ojal tengas noticias pronto, aqu estamos. Abrazo", "reply_text": "@HoracioFranco Difundido! Ojal tengas noticias pronto, aqu estamos. Abrazo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["HoracioFranco"], "tweet_date": {"$date": 1625108400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1410401531833176077, "tweet_text": "El Conservatorio Nacional de M\u00fasica celebrar\u00e1 su 155 aniversario con recitales virtuales de gala. El 1 de julio se\u2026 https://t.co/4NXh5mOSry", "text_es": "El Conservatorio Nacional de Msica celebrar su 155 aniversario con recitales virtuales de gala. El 1 de julio se", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1410401531833176077"], "tweet_date": {"$date": 1625101200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1410389367365849090, "tweet_text": "#VolverAVerte Reabrir\u00e1 la Sala Xavier Villaurrutia con la obra \"\u00bfQui\u00e9n dijo que Dios dijo?\" Ser\u00e1 escenificada de ju\u2026 https://t.co/M1K8celqJi", "text_es": "Reabrir la Sala Xavier Villaurrutia con la obra \"Quin dijo que Dios dijo?\" Ser escenificada de ju", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["VolverAVerte"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1410389367365849090"], "tweet_date": {"$date": 1625097600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1410379530255040512, "tweet_text": "RT @M_OlgaSCordero: Por primera vez en la historia democr\u00e1tica de M\u00e9xico, la quinta parte del pa\u00eds estar\u00e1 gobernada por mujeres. Hasta hace\u2026", "text_es": "RT @M_OlgaSCordero: Por primera vez en la historia democrtica de Mxico, la quinta parte del pas estar gobernada por mujeres. Hasta hace", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["M_OlgaSCordero"], "tweet_date": {"$date": 1625094000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1410340226543796231, "tweet_text": "RT @museoAmodernoMX: Curso de verano \"Arte para ni\u00f1as y ni\u00f1os revolucionarios\" ser\u00e1 una actividad virtual y gratuita. \n\n\ud83d\udc47 https://t.co/rnDV\u2026", "text_es": "RT @museoAmodernoMX: Curso de verano \"Arte para nias y nios revolucionarios\" ser una actividad virtual y gratuita.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc47"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["museoAmodernoMX"], "tweet_date": {"$date": 1625086800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1410314415929393154, "tweet_text": "\u00a1Que vivan las mujeres! Bravo, Hidalgo. https://t.co/yUrWcaRM13", "text_es": "Que vivan las mujeres! Bravo, Hidalgo.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/nadgasman/status/1410313251020288001"], "tweet_date": {"$date": 1625079600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1410291392765566978, "tweet_text": "RT @MUNALmx: Leopoldo M\u00e9ndez naci\u00f3 #UnD\u00edaComoHoy de 1902.\nHijo de padre zapatero y de una campesina ind\u00edgena, ingres\u00f3 a la Escuela de Santa\u2026", "text_es": "RT @MUNALmx: Leopoldo Mndez naci de 1902. Hijo de padre zapatero y de una campesina indgena, ingres a la Escuela de Santa", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["UnD\u00edaComoHoy"], "mentions": ["MUNALmx"], "tweet_date": {"$date": 1625076000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1410284099600732160, "tweet_text": "RT @cultura_mx: \"Escribir\n\nes vivir\n\nen cierto modo\n\ny sin embargo todo\n\nen su pena infinita\n\nnos conduce a intuir\n\nque la vida jam\u00e1s estar\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: \"Escribir es vivir en cierto modo y sin embargo todo en su pena infinita nos conduce a intuir que la vida jams estar", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1625072400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1410268638720966661, "tweet_text": "RT @cultura_mx: #CulturaDesdeCasa \ud83c\udfe1 \n\nEsta pieza, presentada en el XXXVI Encuentro Metropolitano de Danza Contempor\u00e1nea y a cargo de Aurora\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: Esta pieza, presentada en el XXXVI Encuentro Metropolitano de Danza Contempornea y a cargo de Aurora", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udfe1"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CulturaDesdeCasa"], "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1625068800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1410074941576204298, "tweet_text": "RT @cultura_mx: Semilleros creativos de Michoac\u00e1n realizan encuentro cultural en Nurio\n\nLa cultura es un derecho, no un privilegio para uno\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: Semilleros creativos de Michoacn realizan encuentro cultural en Nurio La cultura es un derecho, no un privilegio para uno", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1625022000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1410024811737255937, "replied_to_tweet_id": 1410024803910696961, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "No hay cultura sin comunidad ni comunidad sin cultura\nEn mesa de trabajo con el concejo comunal escuchamos y recaba\u2026 https://t.co/m6aIAYmxmr", "text_es": "No hay cultura sin comunidad ni comunidad sin cultura En mesa de trabajo con el concejo comunal escuchamos y recaba", "reply_text": "No hay cultura sin comunidad ni comunidad sin cultura En mesa de trabajo con el concejo comunal escuchamos y recaba", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1410024811737255937"], "tweet_date": {"$date": 1625011200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1410024803910696961, "replied_to_tweet_id": 1410024798579826692, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Por fortuna, el fuego no alcanz\u00f3 a la capilla de la Inmaculada Concepci\u00f3n, iurixio, y a petici\u00f3n de la comunidad in\u2026 https://t.co/DDA4BzivWc", "text_es": "Por fortuna, el fuego no alcanz a la capilla de la Inmaculada Concepcin, iurixio, y a peticin de la comunidad in", "reply_text": "Por fortuna, el fuego no alcanz a la capilla de la Inmaculada Concepcin, iurixio, y a peticin de la comunidad in", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1410024803910696961"], "tweet_date": {"$date": 1625011200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1410024798579826692, "replied_to_tweet_id": 1410024794083430405, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Estas manos recuperar\u00e1n su patrimonio hist\u00f3rico tras el tr\u00e1gico incendio en marzo pasado, que redujo a cenizas el t\u2026 https://t.co/rcZddKSOSr", "text_es": "Estas manos recuperarn su patrimonio histrico tras el trgico incendio en marzo pasado, que redujo a cenizas el t", "reply_text": "Estas manos recuperarn su patrimonio histrico tras el trgico incendio en marzo pasado, que redujo a cenizas el t", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1410024798579826692"], "tweet_date": {"$date": 1625011200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1410024794083430405, "replied_to_tweet_id": 1410024788379250695, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Nurio es ejemplo de vida comunitaria, de dignidad y resistencia. Un pueblo con una extraordinaria riqueza cultural,\u2026 https://t.co/7rxj9DzjLm", "text_es": "Nurio es ejemplo de vida comunitaria, de dignidad y resistencia. Un pueblo con una extraordinaria riqueza cultural,", "reply_text": "Nurio es ejemplo de vida comunitaria, de dignidad y resistencia. Un pueblo con una extraordinaria riqueza cultural,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1410024794083430405"], "tweet_date": {"$date": 1625011200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1410024788379250695, "tweet_text": "El presidente @lopezobrador_ est\u00e1 comprometido con el pueblo michoacano. En Nurio, estamos recuperando el patrimoni\u2026 https://t.co/4XU2I5czcY", "text_es": "El presidente @lopezobrador_ est comprometido con el pueblo michoacano. En Nurio, estamos recuperando el patrimoni", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1410024788379250695"], "tweet_date": {"$date": 1625011200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1410011291188707335, "tweet_text": "Muy recomendable @CinetecaMexico https://t.co/mjv51LrCmU", "text_es": "Muy recomendable @CinetecaMexico", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CinetecaMexico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/CinetecaMexico/status/1410010190489874433"], "tweet_date": {"$date": 1625007600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1409998676546756612, "tweet_text": "RT @cultura_mx: #ReconstruyendoEsperanza \ud83e\uddf1 \n\nCon un avance de 55.9%, la reconstrucci\u00f3n del patrimonio cultural sigue: @alefrausto\n\nEn confe\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: Con un avance de 55.9%, la reconstruccin del patrimonio cultural sigue: @alefrausto En confe", "tweet_emoticons": ["\ud83e\uddf1"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ReconstruyendoEsperanza"], "mentions": ["cultura_mx", "alefrausto"], "tweet_date": {"$date": 1625004000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1409708035233091590, "replied_to_tweet_id": 1409708031030423559, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "No existe un programa de cultura que tenga m\u00e1s sentido que los #SemillerosCreativos. Aqu\u00ed estamos encontrando el fu\u2026 https://t.co/uhKJqRLNhn", "text_es": "No existe un programa de cultura que tenga ms sentido que los . Aqu estamos encontrando el fu", "reply_text": "No existe un programa de cultura que tenga ms sentido que los . Aqu estamos encontrando el fu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SemillerosCreativos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1409708035233091590"], "tweet_date": {"$date": 1624935600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1409708031030423559, "replied_to_tweet_id": 1409708027033264128, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Mi reconocimiento a las y los maestros de los #SemillerosCreativos del programa #CulturaComunitaria, ya que son el\u2026 https://t.co/eununIQDni", "text_es": "Mi reconocimiento a las y los maestros de los del programa , ya que son el", "reply_text": "Mi reconocimiento a las y los maestros de los del programa , ya que son el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SemillerosCreativos", "CulturaComunitaria"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1409708031030423559"], "tweet_date": {"$date": 1624935600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1409708027033264128, "tweet_text": "M\u00e9xico es un #Pa\u00edsDeArtistas. Qu\u00e9 felicidad encontrarnos con la banda sinf\u00f3nica comunitaria \u201cK'eri Tinganio\u201d en Tin\u2026 https://t.co/eOvlHm208X", "text_es": "Mxico es un . Qu felicidad encontrarnos con la banda sinfnica comunitaria K'eri Tinganio en Tin", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Pa\u00edsDeArtistas"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1409708027033264128"], "tweet_date": {"$date": 1624935600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1409645163203284997, "replied_to_tweet_id": 1409645152868569088, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Alfonso Ponce Monroy es artista de la madera, en su taller, El Mirador, hace ba\u00fales, cruces, cajas, trasteros y mag\u2026 https://t.co/fLc9gqSNQt", "text_es": "Alfonso Ponce Monroy es artista de la madera, en su taller, El Mirador, hace bales, cruces, cajas, trasteros y mag", "reply_text": "Alfonso Ponce Monroy es artista de la madera, en su taller, El Mirador, hace bales, cruces, cajas, trasteros y mag", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1409645163203284997"], "tweet_date": {"$date": 1624921200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1409645152868569088, "replied_to_tweet_id": 1409645141002833928, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Jos\u00e9 Luis Adame tiene una peque\u00f1a empresa \u201cAdame Textilera\u201d donde fabrican manteles, servilletas, colchas y telas p\u2026 https://t.co/Cc22O7GWoa", "text_es": "Jos Luis Adame tiene una pequea empresa Adame Textilera donde fabrican manteles, servilletas, colchas y telas p", "reply_text": "Jos Luis Adame tiene una pequea empresa Adame Textilera donde fabrican manteles, servilletas, colchas y telas p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1409645152868569088"], "tweet_date": {"$date": 1624921200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1409645141002833928, "replied_to_tweet_id": 1409645132350033926, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Feliciana Bautista es una artista textil, ella y su familia hacen los rebozos m\u00e1s finos y creativos de la regi\u00f3n. G\u2026 https://t.co/q2rbwskYHa", "text_es": "Feliciana Bautista es una artista textil, ella y su familia hacen los rebozos ms finos y creativos de la regin. G", "reply_text": "Feliciana Bautista es una artista textil, ella y su familia hacen los rebozos ms finos y creativos de la regin. G", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1409645141002833928"], "tweet_date": {"$date": 1624921200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1409645132350033926, "replied_to_tweet_id": 1409645060765851650, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "\u00c9l es Mario Agust\u00edn Gaspar, del taller Seshashi. Aqu\u00ed hay lacas perfiladas, maque y figuras de pasta de ca\u00f1a de ma\u00ed\u2026 https://t.co/q31BOUdKU0", "text_es": "l es Mario Agustn Gaspar, del taller Seshashi. Aqu hay lacas perfiladas, maque y figuras de pasta de caa de ma", "reply_text": "l es Mario Agustn Gaspar, del taller Seshashi. Aqu hay lacas perfiladas, maque y figuras de pasta de caa de ma", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1409645132350033926"], "tweet_date": {"$date": 1624921200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1409645060765851650, "tweet_text": "#P\u00e1tzcuaro es tierra de artistas. Es una de las potencias artesanales de #Michoac\u00e1n. Hoy me reun\u00ed con artesanos por\u2026 https://t.co/qUW7lpvSBT", "text_es": "es tierra de artistas. Es una de las potencias artesanales de . Hoy me reun con artesanos por", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["P\u00e1tzcuaro", "Michoac\u00e1n"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1409645060765851650"], "tweet_date": {"$date": 1624921200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1409634435306201094, "replied_to_tweet_id": 1409526809830494212, "replied_to_user_id": 1032024769426677760, "tweet_text": "@ARBedolla \u00a1\u00a1Muy pronta recuperaci\u00f3n!!", "text_es": "@ARBedolla Muy pronta recuperacin!!", "reply_text": "@ARBedolla Muy pronta recuperacin!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["ARBedolla"], "tweet_date": {"$date": 1624917600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1409629735030767619, "replied_to_tweet_id": 1409583946250133520, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Fundada como biblioteca por el General C\u00e1rdenas, est\u00e1 enmarcada por un gran mural de Juan O\u2019Gorman", "text_es": "Fundada como biblioteca por el General Crdenas, est enmarcada por un gran mural de Juan OGorman", "reply_text": "Fundada como biblioteca por el General Crdenas, est enmarcada por un gran mural de Juan OGorman", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1624917600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1409583946250133520, "tweet_text": "La biblioteca p\u00fablica, Gertrudis Bocanegra, en P\u00e1tzcuaro, es una joya. Supervisamos las condiciones actuales y nos\u2026 https://t.co/iCFjJkpuf7", "text_es": "La biblioteca pblica, Gertrudis Bocanegra, en Ptzcuaro, es una joya. Supervisamos las condiciones actuales y nos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1409583946250133520"], "tweet_date": {"$date": 1624906800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1409341194774089728, "replied_to_tweet_id": 1409337785505390592, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Abrazo grande @monerohernandez", "text_es": "Abrazo grande @monerohernandez", "reply_text": "Abrazo grande @monerohernandez", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["monerohernandez"], "tweet_date": {"$date": 1624849200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1409337785505390592, "tweet_text": "Ac\u00e1 querido @monerorape recordando a @ahelguera desde @CC_LosPinos : Juicio a Ex Tat\u00faas \n\nhttps://t.co/xRfXhJzNQ7 https://t.co/fI2YfdQBlG", "text_es": "Ac querido @monerorape recordando a @ahelguera desde @CC_LosPinos : Juicio a Ex Tatas", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["monerorape", "ahelguera", "CC_LosPinos"], "tweet_urls": ["https://youtu.be/3HXPdGe0sro", "https://twitter.com/monerorape/status/1409233106310025216"], "tweet_date": {"$date": 1624845600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1409239149362782213, "replied_to_tweet_id": 1409203777161269251, "replied_to_user_id": 87976010, "tweet_text": "@monerorape Abrazo enorme", "text_es": "@monerorape Abrazo enorme", "reply_text": "@monerorape Abrazo enorme", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["monerorape"], "tweet_date": {"$date": 1624824000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1409166153646153730, "tweet_text": "RT @HoracioFranco: Mil gracias a todos quienes hicieron posible mi primera presentaci\u00f3n en @LosPinosCultura. Fue una catarsis volver a la r\u2026", "text_es": "RT @HoracioFranco: Mil gracias a todos quienes hicieron posible mi primera presentacin en @LosPinosCultura. Fue una catarsis volver a la r", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["HoracioFranco", "LosPinosCultura"], "tweet_date": {"$date": 1624806000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1408954089724055553, "tweet_text": "Querido @HoracioFranco, bien dicen que amor con amor se paga. Gracias por esta presentaci\u00f3n dedicada al gran\u2026 https://t.co/f5Ld7esfNr", "text_es": "Querido @HoracioFranco, bien dicen que amor con amor se paga. Gracias por esta presentacin dedicada al gran", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["HoracioFranco"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1408954089724055553"], "tweet_date": {"$date": 1624755600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1408854025697591299, "tweet_text": "Creo que el mayor #orgullo nace de ser quien se es, as\u00ed sin m\u00e1s. De tener la fortuna de amar desde ese orgulloso YO\u2026 https://t.co/NotgcUc2HY", "text_es": "Creo que el mayor nace de ser quien se es, as sin ms. De tener la fortuna de amar desde ese orgulloso YO", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["orgullo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1408854025697591299"], "tweet_date": {"$date": 1624730400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1408817763380912128, "tweet_text": "En @CC_LosPinos tendremos una jornada cultural para celebrar el #Orgullo ,el amor y la libertad. Te hubiera gustado\u2026 https://t.co/G7L1bvWpRl", "text_es": "En @CC_LosPinos tendremos una jornada cultural para celebrar el ,el amor y la libertad. Te hubiera gustado", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Orgullo"], "mentions": ["CC_LosPinos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1408817763380912128"], "tweet_date": {"$date": 1624723200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1408797332787798018, "tweet_text": "La Secretar\u00eda de Cultura se pronuncia en contra del uso indebido que la empresa @moneyman_mexico hizo de la Ceremon\u2026 https://t.co/zPSLmvNvN4", "text_es": "La Secretara de Cultura se pronuncia en contra del uso indebido que la empresa @moneyman_mexico hizo de la Ceremon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["moneyman_mexico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1408797332787798018"], "tweet_date": {"$date": 1624719600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1408618359566921737, "replied_to_tweet_id": 1408617487369785349, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Abrazo a su esposa, sus innumerables amigos, compa\u00f1eros del movimiento, a los queridos chamucos: @fisgonmonero @monerorape @monerohernandez", "text_es": "Abrazo a su esposa, sus innumerables amigos, compaeros del movimiento, a los queridos chamucos: @fisgonmonero @monerorape @monerohernandez", "reply_text": "Abrazo a su esposa, sus innumerables amigos, compaeros del movimiento, a los queridos chamucos: @fisgonmonero @monerorape @monerohernandez", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["fisgonmonero", "monerorape", "monerohernandez"], "tweet_date": {"$date": 1624676400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1408617487369785349, "tweet_text": "No encuentro palabras ante esta desolaci\u00f3n. Antonio Helguera era inmortal. Qu\u00e9 tristeza, dolor y rabia tu partida:\u2026 https://t.co/jReoWLxq04", "text_es": "No encuentro palabras ante esta desolacin. Antonio Helguera era inmortal. Qu tristeza, dolor y rabia tu partida:", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1408617487369785349"], "tweet_date": {"$date": 1624676400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1408604135985876994, "tweet_text": "RT @labespalova: Zinacant\u00e1n es niebla y flores, dise\u00f1adoras talentosas como Luz del Alba (Sakubel), Margarita, Pascuala o Mar\u00eda. Nos reunim\u2026", "text_es": "RT @labespalova: Zinacantn es niebla y flores, diseadoras talentosas como Luz del Alba (Sakubel), Margarita, Pascuala o Mara. Nos reunim", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["labespalova"], "tweet_date": {"$date": 1624672800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1408508505120776197, "tweet_text": "Hermosa entrevista a mi querida @alondradlp Retrata muy bien tu capacidad de artista que imagina Otros mundos, tu s\u2026 https://t.co/eqN8AYJG6A", "text_es": "Hermosa entrevista a mi querida @alondradlp Retrata muy bien tu capacidad de artista que imagina Otros mundos, tu s", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["alondradlp"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1408508505120776197"], "tweet_date": {"$date": 1624651200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1408496308902580230, "tweet_text": "RT @CinetecaMexico: EL BOT\u00d3N DE N\u00c1CAR (2015), documental de Patricio Guzm\u00e1n, se exhibe a trav\u00e9s de SALA VIRTUAL.\n\n\u00a1Disponible para todo el\u2026", "text_es": "RT @CinetecaMexico: EL BOTN DE NCAR (2015), documental de Patricio Guzmn, se exhibe a travs de SALA VIRTUAL. Disponible para todo el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CinetecaMexico"], "tweet_date": {"$date": 1624647600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1408447103655768069, "tweet_text": "L\u00eda Garc\u00eda, \u201cLa Novia Sirena\u201d, es una pedagoga, escritora y artivista de la Ciudad de M\u00e9xico que ha abierto camino\u2026 https://t.co/RolyzYOgif", "text_es": "La Garca, La Novia Sirena, es una pedagoga, escritora y artivista de la Ciudad de Mxico que ha abierto camino", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1408447103655768069"], "tweet_date": {"$date": 1624633200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1408259973545558023, "replied_to_tweet_id": 1408194736863821834, "replied_to_user_id": 132346487, "tweet_text": "@jenarovillamil @cultura_mx Gracias querido @jenarovillamil por sumarte a la transformaci\u00f3n gozosa \u00a1desde el arte!", "text_es": "@jenarovillamil @cultura_mx Gracias querido @jenarovillamil por sumarte a la transformacin gozosa desde el arte!", "reply_text": "@jenarovillamil @cultura_mx Gracias querido @jenarovillamil por sumarte a la transformacin gozosa desde el arte!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["jenarovillamil", "cultura_mx", "jenarovillamil"], "tweet_date": {"$date": 1624590000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1408244119709753347, "replied_to_tweet_id": 1408240086756384772, "replied_to_user_id": 210974586, "tweet_text": "@AnitaLomeli @cultura_mx @AuditorioMx Gracias querida @AnitaLomeli por acompa\u00f1arnos y compartir esta emoci\u00f3n colectiva y esperanzadora", "text_es": "@AnitaLomeli @cultura_mx @AuditorioMx Gracias querida @AnitaLomeli por acompaarnos y compartir esta emocin colectiva y esperanzadora", "reply_text": "@AnitaLomeli @cultura_mx @AuditorioMx Gracias querida @AnitaLomeli por acompaarnos y compartir esta emocin colectiva y esperanzadora", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["AnitaLomeli", "cultura_mx", "AuditorioMx", "AnitaLomeli"], "tweet_date": {"$date": 1624586400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1408236231087976450, "tweet_text": "Gracias querida @SusanaHarp por tu sensibilidad y cercan\u00eda, as\u00ed se va transformando cada d\u00eda aquella grieta injusta\u2026 https://t.co/GvjLM4TdHj", "text_es": "Gracias querida @SusanaHarp por tu sensibilidad y cercana, as se va transformando cada da aquella grieta injusta", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SusanaHarp"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1408236231087976450"], "tweet_date": {"$date": 1624586400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1408229555416887296, "tweet_text": "RT @cultura_mx: #CulturaDiversa #Orgullo \n\nConversamos con L\u00eda Garc\u00eda, \"La Novia Sirena\", artista trans de la Ciudad de M\u00e9xico.\n\nCon\u00f3cela e\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: Conversamos con La Garca, \"La Novia Sirena\", artista trans de la Ciudad de Mxico. Concela e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CulturaDiversa", "Orgullo"], "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1624582800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1408221075360550912, "replied_to_tweet_id": 1408199870784053252, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Gracias tambi\u00e9n @luzvaldezg, @monocordio, @AnitaLomeli, Bel\u00e9n Sanz, Carmen Tapia, @cecisotres, @jairocalixto, Lourd\u2026 https://t.co/3PupOpHAl9", "text_es": "Gracias tambin @luzvaldezg, @monocordio, @AnitaLomeli, Beln Sanz, Carmen Tapia, @cecisotres, @jairocalixto, Lourd", "reply_text": "Gracias tambin @luzvaldezg, @monocordio, @AnitaLomeli, Beln Sanz, Carmen Tapia, @cecisotres, @jairocalixto, Lourd", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["luzvaldezg", "monocordio", "AnitaLomeli", "cecisotres", "jairocalixto"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1408221075360550912"], "tweet_date": {"$date": 1624582800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1408216035828764672, "replied_to_tweet_id": 1408139128684875776, "replied_to_user_id": 1947896870, "tweet_text": "@ONUMujeresMX @GobiernoMX @cultura_mx @ONUMX @BelenSanzLuq \u00a1Muchas gracias por asistir! Desde el arte se transforma\u2026 https://t.co/ctP6qHjpuN", "text_es": "@ONUMujeresMX @GobiernoMX @cultura_mx @ONUMX @BelenSanzLuq Muchas gracias por asistir! Desde el arte se transforma", "reply_text": "@ONUMujeresMX @GobiernoMX @cultura_mx @ONUMX @BelenSanzLuq Muchas gracias por asistir! Desde el arte se transforma", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["ONUMujeresMX", "GobiernoMX", "cultura_mx", "ONUMX", "BelenSanzLuq"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1408216035828764672"], "tweet_date": {"$date": 1624579200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1408199870784053252, "replied_to_tweet_id": 1408199869467009026, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "@EugeniaLeon, @YalitzaAparicio, @mariareynaof, @HoracioFranco, @ReginaOrozco, @LeonardoSoqui, @jenarovillamil,\u2026 https://t.co/vQYGL5QtOS", "text_es": "@EugeniaLeon, @YalitzaAparicio, @mariareynaof, @HoracioFranco, @ReginaOrozco, @LeonardoSoqui, @jenarovillamil,", "reply_text": "@EugeniaLeon, @YalitzaAparicio, @mariareynaof, @HoracioFranco, @ReginaOrozco, @LeonardoSoqui, @jenarovillamil,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EugeniaLeon", "YalitzaAparicio", "mariareynaof", "HoracioFranco", "ReginaOrozco", "LeonardoSoqui", "jenarovillamil"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1408199870784053252"], "tweet_date": {"$date": 1624575600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1408199869467009026, "tweet_text": "Hoy en el @AuditorioMx nos reunimos para ver el preestreno del documental de #TengoUnSue\u00f1o hecho por el\u2026 https://t.co/hwPW05vTt4", "text_es": "Hoy en el @AuditorioMx nos reunimos para ver el preestreno del documental de hecho por el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["TengoUnSue\u00f1o"], "mentions": ["AuditorioMx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1408199869467009026"], "tweet_date": {"$date": 1624575600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1408152752136536066, "tweet_text": "RT @A_mirandam: #TengoUnSue\u00f1o\n\"El arte transforma vidas... salva vidas. Lo s\u00e9 porque salv\u00f3 la m\u00eda\". Magali\nSemilleros @cultura_mx @alefraus\u2026", "text_es": "RT @A_mirandam: \"El arte transforma vidas... salva vidas. Lo s porque salv la ma\". Magali Semilleros @cultura_mx @alefraus", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["TengoUnSue\u00f1o"], "mentions": ["A_mirandam", "cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1624564800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1408142036457361408, "tweet_text": "No a la discriminaci\u00f3n, no a la homofobia, lesbofobia y transfobia, ni un crimen de odio m\u00e1s, S\u00cd al amor. En\u2026 https://t.co/jyrfuTQp9l", "text_es": "No a la discriminacin, no a la homofobia, lesbofobia y transfobia, ni un crimen de odio ms, S al amor. En", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1408142036457361408"], "tweet_date": {"$date": 1624561200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1407919192947429377, "tweet_text": "RT @BartoloFredy: Contento de ser parte de esta nueva generaci\u00f3n de fot\u00f3grafos y fot\u00f3grafas zapotecas \u2728 https://t.co/GetKGj48GP", "text_es": "RT @BartoloFredy: Contento de ser parte de esta nueva generacin de fotgrafos y fotgrafas zapotecas", "tweet_emoticons": ["\u2728"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["BartoloFredy"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/alefrausto/status/1407831858201731077"], "tweet_date": {"$date": 1624510800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1407883537651585027, "tweet_text": "Muchas felicidades a los seleccionados! https://t.co/0lJmD2bWMJ", "text_es": "Muchas felicidades a los seleccionados!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/cultura_mx/status/1407882967125573635"], "tweet_date": {"$date": 1624500000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1407856811005337605, "tweet_text": "RT @cultura_mx: #Selecci\u00f3nECAMC \ud83c\udf9e\ufe0f\n\nNosotras las ni\u00f1as, una pel\u00edcula que explorar\u00e1 las identidades de la mujer\n\nEste documental aborda la i\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: Nosotras las nias, una pelcula que explorar las identidades de la mujer Este documental aborda la i", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udf9e\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Selecci\u00f3nECAMC"], "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1624492800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1407831858201731077, "tweet_text": "M\u00e9xico #Pa\u00edsDeArtistas Semillero de Foto Juchit\u00e1n, Oaxaca. #CulturaComunitaria forma una generaci\u00f3n de artistas en\u2026 https://t.co/9G1tVuErg8", "text_es": "Mxico Semillero de Foto Juchitn, Oaxaca. forma una generacin de artistas en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Pa\u00edsDeArtistas", "CulturaComunitaria"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1407831858201731077"], "tweet_date": {"$date": 1624489200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1407741464503898123, "tweet_text": "Felicidades al @Canal22 por sus 28 a\u00f1os, es un ejemplo extraordinario para la difusi\u00f3n cultural en M\u00e9xico y Latinoa\u2026 https://t.co/4Ou4coERVt", "text_es": "Felicidades al @Canal22 por sus 28 aos, es un ejemplo extraordinario para la difusin cultural en Mxico y Latinoa", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Canal22"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1407741464503898123"], "tweet_date": {"$date": 1624467600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1407739679382851584, "tweet_text": "RT @cultura_mx: #Ent\u00e9rate \ud83d\udcfa\n\n@Canal22 es la televisora p\u00fablica m\u00e1s confiable de M\u00e9xico por tercer a\u00f1o consecutivo, seg\u00fan Reuters Institute\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: @Canal22 es la televisora pblica ms confiable de Mxico por tercer ao consecutivo, segn Reuters Institute", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcfa"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Ent\u00e9rate"], "mentions": ["cultura_mx", "Canal22"], "tweet_date": {"$date": 1624467600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1407721343232139265, "tweet_text": "En el Centro M\u00e9dico Siglo XXI recib\u00ed mi primera dosis de vacunaci\u00f3n contra la COVID-19. Este movimiento de servidor\u2026 https://t.co/jnOg0bubgE", "text_es": "En el Centro Mdico Siglo XXI recib mi primera dosis de vacunacin contra la COVID-19. Este movimiento de servidor", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1407721343232139265"], "tweet_date": {"$date": 1624460400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1407720364029980672, "tweet_text": "\u00bfA qu\u00e9 sabe la patria? Los sabores m\u00e1s genuinos de M\u00e9xico se prepararon en la cocinas de Los Pinos, pronto podremos\u2026 https://t.co/xhjMdBuJaG", "text_es": "A qu sabe la patria? Los sabores ms genuinos de Mxico se prepararon en la cocinas de Los Pinos, pronto podremos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1407720364029980672"], "tweet_date": {"$date": 1624460400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1407541787288170500, "tweet_text": "En la @cultura_mx sentimos #orgullo por los artistas que ejercen su libertad. @Fabianchairez13 nos habla de su obra\u2026 https://t.co/7G73C7O8vV", "text_es": "En la @cultura_mx sentimos por los artistas que ejercen su libertad. @Fabianchairez13 nos habla de su obra", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["orgullo"], "mentions": ["cultura_mx", "Fabianchairez13"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1407541787288170500"], "tweet_date": {"$date": 1624420800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1407470687615275009, "tweet_text": "RT @Fonart_mx: @alefrausto, secretaria de @cultura_mx invita a artesanas y artesanos de M\u00e9xico a participar en los Concursos Nacionales de\u2026", "text_es": "RT @Fonart_mx: @alefrausto, secretaria de @cultura_mx invita a artesanas y artesanos de Mxico a participar en los Concursos Nacionales de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Fonart_mx", "alefrausto", "cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1624402800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1407465805063749637, "tweet_text": "Invito a todos los artistas tradicionales de M\u00e9xico a participar en las convocatorias a los Concursos Nacionales de\u2026 https://t.co/6LwEp3uln7", "text_es": "Invito a todos los artistas tradicionales de Mxico a participar en las convocatorias a los Concursos Nacionales de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1407465805063749637"], "tweet_date": {"$date": 1624399200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1407417723160719362, "tweet_text": "RT @bellasartesinba: Te invitamos a recostarte en una c\u00f3moda tumbona y contemplar la capilla del @exteresa, a la par que escuchas el sonido\u2026", "text_es": "RT @bellasartesinba: Te invitamos a recostarte en una cmoda tumbona y contemplar la capilla del @exteresa, a la par que escuchas el sonido", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["bellasartesinba", "exteresa"], "tweet_date": {"$date": 1624388400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1407393763392049152, "tweet_text": "M\u00e9xico es un #Pa\u00edsDeArtistas, no hay un rinc\u00f3n sin talento. Tingambato, entre tierra caliente y la meseta pur\u00e9pecha\u2026 https://t.co/OuG37Ehs1Y", "text_es": "Mxico es un , no hay un rincn sin talento. Tingambato, entre tierra caliente y la meseta purpecha", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Pa\u00edsDeArtistas"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1407393763392049152"], "tweet_date": {"$date": 1624384800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1407393324890157061, "tweet_text": "RT @cultura_mx: #ContigoEnLaDistancia \ud83d\uddbc\n\nEl grabador tlaxcalteca Enrique P\u00e9rez encuentra en la naturaleza inspiraci\u00f3n para una nueva colecc\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: El grabador tlaxcalteca Enrique Prez encuentra en la naturaleza inspiracin para una nueva colecc", "tweet_emoticons": ["\ud83d\uddbc"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ContigoEnLaDistancia"], "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1624384800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1407190913974038536, "tweet_text": "Lamento profundamente la partida de Raymundo, compa\u00f1ero de lucha, extraordinario ser humano. Mi sentido p\u00e9same a su\u2026 https://t.co/S5xoSEECqs", "text_es": "Lamento profundamente la partida de Raymundo, compaero de lucha, extraordinario ser humano. Mi sentido psame a su", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1407190913974038536"], "tweet_date": {"$date": 1624334400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1407117106961784834, "tweet_text": "M\u00e9xico sabe a \u201cAtole de ma\u00edz morado\u201d de Ixtenco, Tlaxcala, y a \u201cXincoyote relleno de escamoles y flor de palma en h\u2026 https://t.co/fM02iDWga3", "text_es": "Mxico sabe a Atole de maz morado de Ixtenco, Tlaxcala, y a Xincoyote relleno de escamoles y flor de palma en h", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1407117106961784834"], "tweet_date": {"$date": 1624316400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1407042794074644482, "tweet_text": "En el Museo de Guadalupe, Zacatecas, queremos #VolverAVerte en la exposici\u00f3n #PatriaDiamantina sobre la vida, \u00e9poca\u2026 https://t.co/PV6xOae83d", "text_es": "En el Museo de Guadalupe, Zacatecas, queremos en la exposicin sobre la vida, poca", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["VolverAVerte", "PatriaDiamantina"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1407042794074644482"], "tweet_date": {"$date": 1624298400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1407021354516426757, "tweet_text": "Personal de la @cultura_mx en el @CC_LosPinos participamos en el primer #SimulacroNacional2021. La cultura de la pr\u2026 https://t.co/P4mf1qxpyO", "text_es": "Personal de la @cultura_mx en el @CC_LosPinos participamos en el primer . La cultura de la pr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SimulacroNacional2021"], "mentions": ["cultura_mx", "CC_LosPinos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1407021354516426757"], "tweet_date": {"$date": 1624294800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1407019489821020160, "tweet_text": "RT @cultura_mx: #SimulacroNacional2021 \ud83d\udea8\n\n\u00bfSabes c\u00f3mo funciona el Sistema de Alerta S\u00edsmica Mexicano (@SASMEX)? \ud83d\udc47 https://t.co/p4wHQLzgl7", "text_es": "RT @cultura_mx: Sabes cmo funciona el Sistema de Alerta Ssmica Mexicano (@SASMEX)?", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udea8", "\ud83d\udc47"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SimulacroNacional2021"], "mentions": ["cultura_mx", "SASMEX"], "tweet_date": {"$date": 1624294800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1407005698488213509, "tweet_text": "Hoy a las 11:30 horas ser\u00e1 el #SimulacroNacional2021. Es importante la participaci\u00f3n de todas en este ejercicio c\u00edv\u2026 https://t.co/BWhoCadSjM", "text_es": "Hoy a las 11:30 horas ser el . Es importante la participacin de todas en este ejercicio cv", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SimulacroNacional2021"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1407005698488213509"], "tweet_date": {"$date": 1624291200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1406948506095456258, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: 100 Aniversario Luctuoso de Ram\u00f3n L\u00f3pez Velarde, desde Jerez, Zacatecas. https://t.co/MuhmEURqIv", "text_es": "RT @lopezobrador_: 100 Aniversario Luctuoso de Ramn Lpez Velarde, desde Jerez, Zacatecas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1nAKELAZQVlxL"], "tweet_date": {"$date": 1624276800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1406791552253366274, "tweet_text": "\u00daltimas horas para votar! #AQu\u00e9SabeLaPatria #CulturaAlimentaria #LasSemillasQueNosDieronPatria https://t.co/FpnHpiR7P6", "text_en": "ltimas horas para votar!", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["AQu\u00e9SabeLaPatria", "CulturaAlimentaria", "LasSemillasQueNosDieronPatria"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/cultura_mx/status/1406613053974716417"], "tweet_date": {"$date": 1624240800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1406424998819078146, "tweet_text": "RT @cultura_mx: \u00a1Este mes del #Orgullo no dejes de disfrutar la #CulturaDiversa! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \n\nIngresa al canal LGBTIQ+ de @filminlatino, platafor\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: Este mes del no dejes de disfrutar la ! Ingresa al canal LGBTIQ+ de @filminlatino, platafor", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Orgullo", "CulturaDiversa"], "mentions": ["cultura_mx", "filminlatino"], "tweet_date": {"$date": 1624154400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1406416838016352256, "tweet_text": "Quedan unas horas para votar por su receta favorita del concurso \u201c\u00bfA qu\u00e9 sabe la patria?\u201d. Ustedes pueden decidir e\u2026 https://t.co/syod9eAsbK", "text_es": "Quedan unas horas para votar por su receta favorita del concurso A qu sabe la patria?. Ustedes pueden decidir e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1406416838016352256"], "tweet_date": {"$date": 1624150800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1406411042310307845, "replied_to_tweet_id": 1406411038254374915, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Ahora la cultura es un eje de transformaci\u00f3n y no un elegante accesorio para unos cuantos, es uno de los caminos pa\u2026 https://t.co/U4MP6XBHVz", "text_es": "Ahora la cultura es un eje de transformacin y no un elegante accesorio para unos cuantos, es uno de los caminos pa", "reply_text": "Ahora la cultura es un eje de transformacin y no un elegante accesorio para unos cuantos, es uno de los caminos pa", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1406411042310307845"], "tweet_date": {"$date": 1624150800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1406411038254374915, "replied_to_tweet_id": 1406411033791680514, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Gracias a la visi\u00f3n del presidente @lopezobrador_ trabajamos en un cambio profundo, pasamos de un sistema de privil\u2026 https://t.co/iPpXlORoBF", "text_es": "Gracias a la visin del presidente @lopezobrador_ trabajamos en un cambio profundo, pasamos de un sistema de privil", "reply_text": "Gracias a la visin del presidente @lopezobrador_ trabajamos en un cambio profundo, pasamos de un sistema de privil", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1406411038254374915"], "tweet_date": {"$date": 1624150800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1406411033791680514, "replied_to_tweet_id": 1406411030096457729, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "El pa\u00eds entero hizo suyas las estrofas, de lo que para muchos es un segundo himno nacional: \u201cLa suave Patria\u201d, comp\u2026 https://t.co/pj4h8vW9Zr", "text_es": "El pas entero hizo suyas las estrofas, de lo que para muchos es un segundo himno nacional: La suave Patria, comp", "reply_text": "El pas entero hizo suyas las estrofas, de lo que para muchos es un segundo himno nacional: La suave Patria, comp", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1406411033791680514"], "tweet_date": {"$date": 1624150800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1406411030096457729, "replied_to_tweet_id": 1406411025428189184, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Am\u00f3 su tierra, su gente, su cultura y con gran sensibilidad e intuici\u00f3n sedujo, a trav\u00e9s del lenguaje, a generacion\u2026 https://t.co/LlP5SKRY1j", "text_es": "Am su tierra, su gente, su cultura y con gran sensibilidad e intuicin sedujo, a travs del lenguaje, a generacion", "reply_text": "Am su tierra, su gente, su cultura y con gran sensibilidad e intuicin sedujo, a travs del lenguaje, a generacion", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1406411030096457729"], "tweet_date": {"$date": 1624150800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1406411025428189184, "tweet_text": "Ram\u00f3n L\u00f3pez Velarde sublim\u00f3 la Patria en la fisura de la poes\u00eda para volverla eterna. Fue el poeta que anhelaba exp\u2026 https://t.co/9Igq1XUID2", "text_es": "Ramn Lpez Velarde sublim la Patria en la fisura de la poesa para volverla eterna. Fue el poeta que anhelaba exp", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1406411025428189184"], "tweet_date": {"$date": 1624150800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1406376016637988870, "tweet_text": "RT @GobiernoMX: Ram\u00f3n L\u00f3pez Velarde. 100 Aniversario Luctuoso, desde Jerez de Garc\u00eda Salinas, Zac. https://t.co/EpQGzoHQLZ", "text_es": "RT @GobiernoMX: Ramn Lpez Velarde. 100 Aniversario Luctuoso, desde Jerez de Garca Salinas, Zac.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["GobiernoMX"], "tweet_urls": ["https://www.pscp.tv/w/c50PVDFNV0V3YUdBTFhrS2J8MUJkR1lZbmVPTG9HWPf0XHpHGvU20mcl67see5zherEC6hGV6CFUMmvUP5Po"], "tweet_date": {"$date": 1624140000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1406319445384048648, "tweet_text": "Un gusto reunirme con el gobernador electo de Zacatecas, @DavidMonrealA. David ser\u00e1 un gran aliado para la cultura,\u2026 https://t.co/nZj1BDRf4f", "text_es": "Un gusto reunirme con el gobernador electo de Zacatecas, @DavidMonrealA. David ser un gran aliado para la cultura,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["DavidMonrealA"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1406319445384048648"], "tweet_date": {"$date": 1624129200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1406282379350708225, "replied_to_tweet_id": 1406282214162194438, "replied_to_user_id": 615785801, "tweet_text": "@JaneaEstrada @lajornadazac A ti por tu gran trabajo!", "text_es": "@JaneaEstrada @lajornadazac A ti por tu gran trabajo!", "reply_text": "@JaneaEstrada @lajornadazac A ti por tu gran trabajo!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["JaneaEstrada", "lajornadazac"], "tweet_date": {"$date": 1624118400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1406281819960524801, "tweet_text": "Les comparto esta entrevista con @JaneaEstrada para La Gualdra, suplemento cultural de la @lajornadazac, importante\u2026 https://t.co/kiTZm0YFCI", "text_es": "Les comparto esta entrevista con @JaneaEstrada para La Gualdra, suplemento cultural de la @lajornadazac, importante", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["JaneaEstrada", "lajornadazac"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1406281819960524801"], "tweet_date": {"$date": 1624118400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1406268972962549760, "tweet_text": "Son once a\u00f1os sin #Monsiv\u00e1is y nos sigue haciendo falta. Dijo con raz\u00f3n: \"La apuesta por la transformaci\u00f3n pol\u00edtica\u2026 https://t.co/KbOZeGO8jb", "text_es": "Son once aos sin y nos sigue haciendo falta. Dijo con razn: \"La apuesta por la transformacin poltica", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Monsiv\u00e1is"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1406268972962549760"], "tweet_date": {"$date": 1624114800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1406258798805848067, "tweet_text": "Amanecer en #Zacatecas donde suenan el tren y las campanas, esta tierra donde se borda en cantera rosa. Zacatecas t\u2026 https://t.co/yPTLRTVuDA", "text_es": "Amanecer en donde suenan el tren y las campanas, esta tierra donde se borda en cantera rosa. Zacatecas t", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Zacatecas"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1406258798805848067"], "tweet_date": {"$date": 1624114800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1406122544688734212, "replied_to_tweet_id": 1406122539739496449, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "A 100 a\u00f1os de su partida no le traemos magnolias maestro, pero s\u00ed la promesa de seguir trabajando por una Patria co\u2026 https://t.co/nJhpsBML9l", "text_es": "A 100 aos de su partida no le traemos magnolias maestro, pero s la promesa de seguir trabajando por una Patria co", "reply_text": "A 100 aos de su partida no le traemos magnolias maestro, pero s la promesa de seguir trabajando por una Patria co", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1406122544688734212"], "tweet_date": {"$date": 1624082400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1406122539739496449, "replied_to_tweet_id": 1406122534823673859, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "La brecha que se gener\u00f3 se est\u00e1 cerrando porque la pol\u00edtica del presidente @lopezobrador_, es que no haya un rinc\u00f3n\u2026 https://t.co/HR2h0cUNq8", "text_es": "La brecha que se gener se est cerrando porque la poltica del presidente @lopezobrador_, es que no haya un rincn", "reply_text": "La brecha que se gener se est cerrando porque la poltica del presidente @lopezobrador_, es que no haya un rincn", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1406122539739496449"], "tweet_date": {"$date": 1624082400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1406122534823673859, "replied_to_tweet_id": 1406122530323275778, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "La cultura y la educaci\u00f3n fueron el sost\u00e9n del M\u00e9xico posrevolucionario. Hace 100 a\u00f1os vino Gabriela Mistral a M\u00e9xi\u2026 https://t.co/tNNwEOwrcg", "text_es": "La cultura y la educacin fueron el sostn del Mxico posrevolucionario. Hace 100 aos vino Gabriela Mistral a Mxi", "reply_text": "La cultura y la educacin fueron el sostn del Mxico posrevolucionario. Hace 100 aos vino Gabriela Mistral a Mxi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1406122534823673859"], "tweet_date": {"$date": 1624082400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1406122530323275778, "tweet_text": "La exposici\u00f3n \u201cPatria diamantina, notas aleg\u00f3ricas de Ram\u00f3n L\u00f3pez Velarde\u201d nos invita a dialogar con su pensamiento\u2026 https://t.co/JSwCFDIkzH", "text_es": "La exposicin Patria diamantina, notas alegricas de Ramn Lpez Velarde nos invita a dialogar con su pensamiento", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1406122530323275778"], "tweet_date": {"$date": 1624082400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1405985130070646796, "replied_to_tweet_id": 1405979697645752330, "replied_to_user_id": 1283876922640957444, "tweet_text": "@MexicoJusto29 Aqu\u00ed est\u00e1n todos https://t.co/SRryT7hlmP", "text_es": "@MexicoJusto29 Aqu estn todos", "reply_text": "@MexicoJusto29 Aqu estn todos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["MexicoJusto29"], "tweet_urls": ["https://contigoenladistancia.cultura.gob.mx/detalle/concurso-gastronomico-a-que-sabe-la-patria-recetas-colectivas-finalistas"], "tweet_date": {"$date": 1624046400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1405969315757801477, "tweet_text": "\u00bfA qu\u00e9 sabe la patria?\n\nPreparaci\u00f3n del Mole de Calpan presentada por el grupo encabezado por Brenda Canto Ortiz, d\u2026 https://t.co/s3XLB0JO4Q", "text_es": "A qu sabe la patria? Preparacin del Mole de Calpan presentada por el grupo encabezado por Brenda Canto Ortiz, d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1405969315757801477"], "tweet_date": {"$date": 1624042800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1405969142549725184, "tweet_text": "\u00bfA qu\u00e9 sabe la patria?\n\nPreparaci\u00f3n del Kaaxil sikil (Pepita de pollo) presentada por el grupo encabezado por Addi\u2026 https://t.co/X5s3K3mMwi", "text_es": "A qu sabe la patria? Preparacin del Kaaxil sikil (Pepita de pollo) presentada por el grupo encabezado por Addi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1405969142549725184"], "tweet_date": {"$date": 1624042800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1405968940698943500, "tweet_text": "\u00bfA qu\u00e9 sabe la patria?\n\nPreparaci\u00f3n del Xincoyote relleno de escamoles y flor de palma en hoja de ma\u00edz presentada p\u2026 https://t.co/t1meKxrUCA", "text_es": "A qu sabe la patria? Preparacin del Xincoyote relleno de escamoles y flor de palma en hoja de maz presentada p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1405968940698943500"], "tweet_date": {"$date": 1624042800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1405968717943554052, "tweet_text": "\u00bfA qu\u00e9 sabe la patria?\n\n#Guerrero: Preparaci\u00f3n del Tlatonile de colorines presentada por Yesenia Montero Guti\u00e9rrez,\u2026 https://t.co/RiC1mm5zjb", "text_es": "A qu sabe la patria? : Preparacin del Tlatonile de colorines presentada por Yesenia Montero Gutirrez,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Guerrero"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1405968717943554052"], "tweet_date": {"$date": 1624042800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1405968440909778944, "tweet_text": "\u00bfA qu\u00e9 sabe la patria?\n\nPreparaci\u00f3n del Almuerzo o invitaci\u00f3n de mayordom\u00eda presentada por el grupo encabezado por\u2026 https://t.co/3yyuGhC7ti", "text_es": "A qu sabe la patria? Preparacin del Almuerzo o invitacin de mayordoma presentada por el grupo encabezado por", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1405968440909778944"], "tweet_date": {"$date": 1624042800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1405967945680003075, "tweet_text": "\u00bfA qu\u00e9 sabe la patria? Despu\u00e9s de revisar m\u00e1s de 650 recetas de todo el pa\u00eds, les comparto las 5 finalistas en la c\u2026 https://t.co/saOIYWVaXq", "text_es": "A qu sabe la patria? Despus de revisar ms de 650 recetas de todo el pas, les comparto las 5 finalistas en la c", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1405967945680003075"], "tweet_date": {"$date": 1624042800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1405915097961275396, "tweet_text": "#tierracaliente es cultura Bravo #semillero de arpa grande, aqu\u00ed vemos a un peque\u00f1o grupo de un ensamble de m\u00e1s de\u2026 https://t.co/rPwo5PmIux", "text_es": "es cultura Bravo de arpa grande, aqu vemos a un pequeo grupo de un ensamble de ms de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["tierracaliente", "semillero"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1405915097961275396"], "tweet_date": {"$date": 1624032000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1405673378304823298, "tweet_text": "De un \u00e1rbol de encino rojo pueden hacer m\u00fasica, es como un acto de magia del #SemilleroCreativo de Cosoleacaque de\u2026 https://t.co/AZs9CuVGbv", "text_es": "De un rbol de encino rojo pueden hacer msica, es como un acto de magia del de Cosoleacaque de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SemilleroCreativo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1405673378304823298"], "tweet_date": {"$date": 1623974400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1405579218017214470, "replied_to_tweet_id": 1405579214829637638, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Gracias @m_ebrard, @tatclouthier, @TorrucoTurismo, @fcervantes5, @marthadelgado y, desde luego al Embajador de los\u2026 https://t.co/aBlaaIXkpb", "text_es": "Gracias @m_ebrard, @tatclouthier, @TorrucoTurismo, @fcervantes5, @marthadelgado y, desde luego al Embajador de los", "reply_text": "Gracias @m_ebrard, @tatclouthier, @TorrucoTurismo, @fcervantes5, @marthadelgado y, desde luego al Embajador de los", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["m_ebrard", "tatclouthier", "TorrucoTurismo", "fcervantes5", "marthadelgado"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1405579218017214470"], "tweet_date": {"$date": 1623952800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1405579214829637638, "replied_to_tweet_id": 1405579212229165056, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Los mejores embajadores art\u00edsticos estar\u00e1n presentes, as\u00ed como esas voces vivas y en distintas lenguas, que son exp\u2026 https://t.co/qlfRhuadOr", "text_es": "Los mejores embajadores artsticos estarn presentes, as como esas voces vivas y en distintas lenguas, que son exp", "reply_text": "Los mejores embajadores artsticos estarn presentes, as como esas voces vivas y en distintas lenguas, que son exp", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1405579214829637638"], "tweet_date": {"$date": 1623952800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1405579212229165056, "replied_to_tweet_id": 1405579207774769156, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Este di\u00e1logo fraterno nos va a reunir de vuelta como sociedad. La artista Betsabe\u00e9 Romero le dar\u00e1 identidad a nuest\u2026 https://t.co/ZkdDdcJdNy", "text_es": "Este dilogo fraterno nos va a reunir de vuelta como sociedad. La artista Betsabe Romero le dar identidad a nuest", "reply_text": "Este dilogo fraterno nos va a reunir de vuelta como sociedad. La artista Betsabe Romero le dar identidad a nuest", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1405579212229165056"], "tweet_date": {"$date": 1623952800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1405579207774769156, "replied_to_tweet_id": 1405579204004134913, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "No hubo un pa\u00eds en donde no se resintiera la pandemia: la econom\u00eda se fren\u00f3, los artistas dejaron de estar con sus\u2026 https://t.co/pJYx68yefo", "text_es": "No hubo un pas en donde no se resintiera la pandemia: la economa se fren, los artistas dejaron de estar con sus", "reply_text": "No hubo un pas en donde no se resintiera la pandemia: la economa se fren, los artistas dejaron de estar con sus", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1405579207774769156"], "tweet_date": {"$date": 1623952800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1405579204004134913, "tweet_text": "M\u00e9xico es una potencia cultural. Es un gusto que nuestras civilizaciones dialoguen a partir de lo m\u00e1s profundo que\u2026 https://t.co/ZKylg5uzHK", "text_es": "Mxico es una potencia cultural. Es un gusto que nuestras civilizaciones dialoguen a partir de lo ms profundo que", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1405579204004134913"], "tweet_date": {"$date": 1623952800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1405554342732566530, "tweet_text": "RT @dgcpopulares: \ud83c\udf89 \u00a1Ya puedes votar por tu receta favorita de la CATEGOR\u00cdA COLECTIVA del concurso \u00bfA qu\u00e9 sabe la patria?! \ud83c\udf89\n\nAqu\u00ed te compa\u2026", "text_es": "RT @dgcpopulares: Ya puedes votar por tu receta favorita de la CATEGORA COLECTIVA del concurso A qu sabe la patria?! Aqu te compa", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udf89", "\ud83c\udf89"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["dgcpopulares"], "tweet_date": {"$date": 1623945600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1405554247375015937, "replied_to_tweet_id": 1405333422894030848, "replied_to_user_id": 1009957750275756038, "tweet_text": "@Mary_Luisa_AG Qued\u00f3 hermoso es un gran recorrido biocultural que les recomiendo felicidades @Mary_Luisa_AG \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "text_es": "@Mary_Luisa_AG Qued hermoso es un gran recorrido biocultural que les recomiendo felicidades @Mary_Luisa_AG", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "\ud83d\udc4f\ud83c\udffc"], "reply_text": "@Mary_Luisa_AG Qued hermoso es un gran recorrido biocultural que les recomiendo felicidades @Mary_Luisa_AG", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Mary_Luisa_AG", "Mary_Luisa_AG"], "tweet_date": {"$date": 1623945600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1405374679016108033, "tweet_text": "Con emoci\u00f3n les comparto que por instrucciones del presidente @lopezobrador_ atendimos a Abel Aranda, egresado de l\u2026 https://t.co/tPNMBxF1P5", "text_es": "Con emocin les comparto que por instrucciones del presidente @lopezobrador_ atendimos a Abel Aranda, egresado de l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1405374679016108033"], "tweet_date": {"$date": 1623902400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1405359803182903300, "tweet_text": "Se acerca el D\u00eda del Padre, as\u00ed que los invito a recorrer las tiendas del @Fonart_mx, comparto el cat\u00e1logo que prep\u2026 https://t.co/6tcRhrvaPp", "text_es": "Se acerca el Da del Padre, as que los invito a recorrer las tiendas del @Fonart_mx, comparto el catlogo que prep", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Fonart_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1405359803182903300"], "tweet_date": {"$date": 1623898800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1405284929408159745, "tweet_text": "#Chapultepec anunciamos a los ganadores de la convocatoria Creaci\u00f3n y circuito de t\u00edteres y objetos. El jurado sele\u2026 https://t.co/UprYfekr7N", "text_es": "anunciamos a los ganadores de la convocatoria Creacin y circuito de tteres y objetos. El jurado sele", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Chapultepec"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1405284929408159745"], "tweet_date": {"$date": 1623880800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1405258786672152579, "tweet_text": "RT @CC_LosPinos: Recuerda que este fin de semana, el \u201cTianguis de gr\u00e1fica, La Zurda\u201d, volver\u00e1 a ofrecer obra a precios accesibles para el p\u2026", "text_es": "RT @CC_LosPinos: Recuerda que este fin de semana, el Tianguis de grfica, La Zurda, volver a ofrecer obra a precios accesibles para el p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CC_LosPinos"], "tweet_date": {"$date": 1623873600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1405223978432712705, "replied_to_tweet_id": 1405223974372577285, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Los pueblos hermanos de Alemania y M\u00e9xico dan el ejemplo hoy, de que el patrimonio cultural nos une y el di\u00e1logo re\u2026 https://t.co/lvhAYqUO9n", "text_es": "Los pueblos hermanos de Alemania y Mxico dan el ejemplo hoy, de que el patrimonio cultural nos une y el dilogo re", "reply_text": "Los pueblos hermanos de Alemania y Mxico dan el ejemplo hoy, de que el patrimonio cultural nos une y el dilogo re", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1405223978432712705"], "tweet_date": {"$date": 1623866400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1405223974372577285, "replied_to_tweet_id": 1405223970698317830, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "En esta administraci\u00f3n hemos recuperado m\u00e1s de 5 mil bienes culturales, es importante no solo en volumen, sino para\u2026 https://t.co/zM9EGlOnqs", "text_es": "En esta administracin hemos recuperado ms de 5 mil bienes culturales, es importante no solo en volumen, sino para", "reply_text": "En esta administracin hemos recuperado ms de 5 mil bienes culturales, es importante no solo en volumen, sino para", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1405223974372577285"], "tweet_date": {"$date": 1623866400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1405223970698317830, "tweet_text": "M\u00e1s de 30 piezas arqueol\u00f3gicas fueron entregadas de forma voluntaria a la Embajada de M\u00e9xico en Alemania. Este es u\u2026 https://t.co/fcnr4J7Q7W", "text_es": "Ms de 30 piezas arqueolgicas fueron entregadas de forma voluntaria a la Embajada de Mxico en Alemania. Este es u", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1405223970698317830"], "tweet_date": {"$date": 1623866400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1405181444650061834, "tweet_text": "La cultura y la educaci\u00f3n nunca m\u00e1s ser\u00e1n un privilegio, el arte revoluciona conciencias y ese movimiento cultural\u2026 https://t.co/m9MXOqxrUm", "text_es": "La cultura y la educacin nunca ms sern un privilegio, el arte revoluciona conciencias y ese movimiento cultural", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1405181444650061834"], "tweet_date": {"$date": 1623855600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1404946065850191875, "tweet_text": "Much\u00edsimas felicidades, querida @GOrtizcomposer, eres uno de nuestros orgullos. Te deseo el mayor de los \u00e9xitos. https://t.co/W3nVraf6DK", "text_es": "Muchsimas felicidades, querida @GOrtizcomposer, eres uno de nuestros orgullos. Te deseo el mayor de los xitos.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["GOrtizcomposer"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/GOrtizcomposer/status/1404927357132185606"], "tweet_date": {"$date": 1623801600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1404940156876967937, "tweet_text": "RT @VinculaCultura: #CulturaComunitaria\n\n\u00bfYa le\u00edste \"Hilo de voces \u00f1uu savi\"?\n\nEs un poemario realizado por ni\u00f1as y j\u00f3venes del #SemilleroC\u2026", "text_es": "RT @VinculaCultura: Ya leste \"Hilo de voces uu savi\"? Es un poemario realizado por nias y jvenes del", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CulturaComunitaria"], "mentions": ["VinculaCultura"], "tweet_date": {"$date": 1623798000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1404921327492878339, "tweet_text": "\u201cAmora\u201d fue la primera novela l\u00e9sbica feminista que se public\u00f3 en M\u00e9xico en 1989. Rosamar\u00eda Roffiel, su autora, con\u2026 https://t.co/XT8gnChAlx", "text_es": "Amora fue la primera novela lsbica feminista que se public en Mxico en 1989. Rosamara Roffiel, su autora, con", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1404921327492878339"], "tweet_date": {"$date": 1623794400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1404917311627141122, "tweet_text": "RT @CinetecaMexico: Matilde y Miguel ir\u00e1n desarrollando una profunda amistad que les ayudar\u00e1 a liberarse de sus viejas creencias y vivir la\u2026", "text_es": "RT @CinetecaMexico: Matilde y Miguel irn desarrollando una profunda amistad que les ayudar a liberarse de sus viejas creencias y vivir la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CinetecaMexico"], "tweet_date": {"$date": 1623794400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1404891665383378944, "tweet_text": "RT @INALIMEXICO: #M\u00e9xicoMultiling\u00fce\n\nParticipa con tu proyecto de expresiones orales, literarias o art\u00edsticas de las lenguas en riesgo de d\u2026", "text_en": "RT @INALIMEXICO: Participa con tu proyecto de expresiones orales, literarias o artsticas de las lenguas en riesgo de d", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xicoMultiling\u00fce"], "mentions": ["INALIMEXICO"], "tweet_date": {"$date": 1623787200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1404890293804048384, "tweet_text": "Me reun\u00ed con el Embajador de Chile en M\u00e9xico, Domingo Arteaga Echeverr\u00eda. Estamos preparando el programa del centen\u2026 https://t.co/cFS7SHJAmJ", "text_es": "Me reun con el Embajador de Chile en Mxico, Domingo Arteaga Echeverra. Estamos preparando el programa del centen", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1404890293804048384"], "tweet_date": {"$date": 1623787200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1404833504895057926, "tweet_text": "Hoy, la Fonoteca del Estado de #Tlaxcala cumple tres a\u00f1os y los festeja con un concierto de salterios esta tarde a\u2026 https://t.co/k6FYsioblP", "text_es": "Hoy, la Fonoteca del Estado de cumple tres aos y los festeja con un concierto de salterios esta tarde a", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Tlaxcala"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1404833504895057926"], "tweet_date": {"$date": 1623772800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1404814300485726221, "tweet_text": "Se abre la convocatoria para el XXXIV Premio Nacional de Danza Contempor\u00e1nea Jos\u00e9 Lim\u00f3n. La fecha l\u00edmite para postu\u2026 https://t.co/f8QY5tZUHe", "text_es": "Se abre la convocatoria para el XXXIV Premio Nacional de Danza Contempornea Jos Limn. La fecha lmite para postu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1404814300485726221"], "tweet_date": {"$date": 1623769200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1404801005288579078, "tweet_text": "RT @bellasartesinba: \"Nunca hay nada excesivo cuando se trata de servir bien a su pa\u00eds.\u201d  \n\nRecordamos al escritor, periodista e ide\u00f3logo l\u2026", "text_es": "RT @bellasartesinba: \"Nunca hay nada excesivo cuando se trata de servir bien a su pas. Recordamos al escritor, periodista e idelogo l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["bellasartesinba"], "tweet_date": {"$date": 1623765600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1404613839744770054, "tweet_text": "RT @cultura_mx: \u00a1Sorpr\u00e9ndete con los documentos sonoros disponibles en #ContigoEnLaDistancia! \n\n\u00danete a \"El canto de Carlos Pellicer\", sesi\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: Sorprndete con los documentos sonoros disponibles en ! nete a \"El canto de Carlos Pellicer\", sesi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ContigoEnLaDistancia"], "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1623722400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1404613821159788547, "tweet_text": "RT @cultura_mx: #ContigoEnLaDistancia \ud83d\udcd6\n\n@AlasyRaices invita a una charla en l\u00ednea con las autoras del libro Arrullo de perro\n\nSe trata de\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: @AlasyRaices invita a una charla en lnea con las autoras del libro Arrullo de perro Se trata de", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcd6"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ContigoEnLaDistancia"], "mentions": ["cultura_mx", "AlasyRaices"], "tweet_date": {"$date": 1623722400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1404613777237024768, "tweet_text": "RT @cultura_mx: #A\u00f1oDeLaIndependencia \u270d\ufe0f\n\nLa obra de Ram\u00f3n L\u00f3pez Velarde abri\u00f3 las puertas de la modernidad literaria en M\u00e9xico\n\nRealizarem\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: La obra de Ramn Lpez Velarde abri las puertas de la modernidad literaria en Mxico Realizarem", "tweet_emoticons": ["\u270d\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["A\u00f1oDeLaIndependencia"], "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1623722400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1404600281162129411, "tweet_text": "A 93 a\u00f1os de su nacimiento, recordamos al #CheGuevara. Su figura eterna y su lucha siempre urgente siguen inspirand\u2026 https://t.co/0ZPuceDtE2", "text_es": "A 93 aos de su nacimiento, recordamos al . Su figura eterna y su lucha siempre urgente siguen inspirand", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CheGuevara"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1404600281162129411"], "tweet_date": {"$date": 1623718800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1404569572334882833, "tweet_text": "RT @dgcpopulares: \ud83d\udd34 AVISO IMPORTANTE \ud83d\udd34\n\n\u00a1Te invitamos a votar por tu receta favorita de la CATEGOR\u00cdA COLECTIVA del concurso gastron\u00f3mico \u00bfA\u2026", "text_es": "RT @dgcpopulares: AVISO IMPORTANTE Te invitamos a votar por tu receta favorita de la CATEGORA COLECTIVA del concurso gastronmico A", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd34", "\ud83d\udd34"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["dgcpopulares"], "tweet_date": {"$date": 1623711600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1404489136921268226, "tweet_text": "Un gusto reunirme con @LorenaCuellar,\nGobernadora electa de Tlaxcala, ya comenzamos a trabajar. Acordamos que Tlaxc\u2026 https://t.co/p3QEG6eTx7", "text_es": "Un gusto reunirme con @LorenaCuellar, Gobernadora electa de Tlaxcala, ya comenzamos a trabajar. Acordamos que Tlaxc", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["LorenaCuellar"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1404489136921268226"], "tweet_date": {"$date": 1623690000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1404153310395969537, "tweet_text": "RT @CC_LosPinos: Te compartimos a algunos de los artistas que nos est\u00e1n compartiendo su trabajo el d\u00eda de hoy en el Complejo Cultural Los P\u2026", "text_es": "RT @CC_LosPinos: Te compartimos a algunos de los artistas que nos estn compartiendo su trabajo el da de hoy en el Complejo Cultural Los P", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CC_LosPinos"], "tweet_date": {"$date": 1623610800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1404146077276717063, "tweet_text": "Hoy los invitamos al @CC_LosPinos\n a visitar \u201cla zurda\u201d, tianguis de gr\u00e1fica. Podr\u00e1n encontrar el trabajo de m\u00e1s de\u2026 https://t.co/nbB0fiCUuZ", "text_es": "Hoy los invitamos al @CC_LosPinos a visitar la zurda, tianguis de grfica. Podrn encontrar el trabajo de ms de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CC_LosPinos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1404146077276717063"], "tweet_date": {"$date": 1623610800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1404093152529502215, "replied_to_tweet_id": 1404093151564890114, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Carlos Ch\u00e1vez consolid\u00f3 el movimiento musical nacionalista de Mexico, donde las m\u00fasicas que hacen los pueblos de M\u00e9\u2026 https://t.co/QehQGZhvTL", "text_es": "Carlos Chvez consolid el movimiento musical nacionalista de Mexico, donde las msicas que hacen los pueblos de M", "reply_text": "Carlos Chvez consolid el movimiento musical nacionalista de Mexico, donde las msicas que hacen los pueblos de M", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1404093152529502215"], "tweet_date": {"$date": 1623596400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1404093151564890114, "replied_to_tweet_id": 1404093150461714440, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "En ella encontramos los acordes de la canci\u00f3n fundacional Seri, \u201cviento alegre\u201d, aqu\u00ed interpretada por Tehua, tambi\u2026 https://t.co/m3Xs7Gc95F", "text_es": "En ella encontramos los acordes de la cancin fundacional Seri, viento alegre, aqu interpretada por Tehua, tambi", "reply_text": "En ella encontramos los acordes de la cancin fundacional Seri, viento alegre, aqu interpretada por Tehua, tambi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1404093151564890114"], "tweet_date": {"$date": 1623596400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1404093150461714440, "tweet_text": "#DomingoMusical Un d\u00eda como hoy hace 122 a\u00f1os naci\u00f3 Carlos Antonio de Padua Ch\u00e1vez, Carlos Ch\u00e1vez creador de la Orq\u2026 https://t.co/sPVVXPIkVd", "text_es": "Un da como hoy hace 122 aos naci Carlos Antonio de Padua Chvez, Carlos Chvez creador de la Orq", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["DomingoMusical"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1404093150461714440"], "tweet_date": {"$date": 1623596400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1404091824210427905, "tweet_text": "RT @INEHRM: #Cultura\n\n13-junio-1939\n\nArribo del buque Sinaia al puerto de Veracruz con m\u00e1s de mil refugiados espa\u00f1oles que hu\u00edan de la Guer\u2026", "text_es": "RT @INEHRM: 13-junio-1939 Arribo del buque Sinaia al puerto de Veracruz con ms de mil refugiados espaoles que huan de la Guer", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Cultura"], "mentions": ["INEHRM"], "tweet_date": {"$date": 1623596400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1404076600010887168, "tweet_text": "Hoy \u00daltimo d\u00eda de esta magn\u00edfica exposici\u00f3n: \u201cMonumental, Dimensi\u00f3n p\u00fablica de la escultura\u201d en el @museoAmodernoMX\u2026 https://t.co/ftd1Oj6Ahi", "text_es": "Hoy ltimo da de esta magnfica exposicin: Monumental, Dimensin pblica de la escultura en el @museoAmodernoMX", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["museoAmodernoMX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1404076600010887168"], "tweet_date": {"$date": 1623592800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1403866600764317699, "tweet_text": "RT @CC_LosPinos: Sobrevivientes del llamado \u201chalconazo\u201d, acto represivo y violento ocurrido el 10 de junio de 1971, sembraron un roble y de\u2026", "text_es": "RT @CC_LosPinos: Sobrevivientes del llamado halconazo, acto represivo y violento ocurrido el 10 de junio de 1971, sembraron un roble y de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CC_LosPinos"], "tweet_date": {"$date": 1623542400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1403865104601522181, "tweet_text": "Qu\u00e9 felicidad haber coincidido con @IrmaYodo en #Juchit\u00e1n. Gracias por acompa\u00f1arnos a reconocer el trabajo de los\u2026 https://t.co/HN40bfGMSh", "text_es": "Qu felicidad haber coincidido con @IrmaYodo en . Gracias por acompaarnos a reconocer el trabajo de los", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Juchit\u00e1n"], "mentions": ["IrmaYodo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1403865104601522181"], "tweet_date": {"$date": 1623542400000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1403850834866229252, "replied_to_tweet_id": 1403850078536847363, "replied_to_user_id": 2254278798, "tweet_text": "@EdgarOjeda17 Est\u00e1 salvaguardado ese magn\u00edfico laurel", "text_es": "@EdgarOjeda17 Est salvaguardado ese magnfico laurel", "reply_text": "@EdgarOjeda17 Est salvaguardado ese magnfico laurel", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EdgarOjeda17"], "tweet_date": {"$date": 1623538800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1403824518309761024, "tweet_text": "Extraordinario trabajo de el equipo del @INAHmx y de los Xuanas (principales) de la comunidad https://t.co/QiyHYN2tqQ", "text_es": "Extraordinario trabajo de el equipo del @INAHmx y de los Xuanas (principales) de la comunidad", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["INAHmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/INAHmx/status/1403781646982123523"], "tweet_date": {"$date": 1623531600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1403824314143723525, "tweet_text": "RT @cultura_mx: \u00bfConoces el Gran Basamento de Cacaxtla? Es un gran complejo arquitect\u00f3nico de estructuras superpuestas con sofisticadas pin\u2026", "text_es": "RT @cultura_mx: Conoces el Gran Basamento de Cacaxtla? Es un gran complejo arquitectnico de estructuras superpuestas con sofisticadas pin", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1623531600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1403816504626401282, "replied_to_tweet_id": 1403816496657276929, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "El patrimonio de Oaxaca es el patrimonio de M\u00e9xico, honraremos la memoria y vocaci\u00f3n de Francisco Toledo del trabaj\u2026 https://t.co/3f2mu6np7b", "text_es": "El patrimonio de Oaxaca es el patrimonio de Mxico, honraremos la memoria y vocacin de Francisco Toledo del trabaj", "reply_text": "El patrimonio de Oaxaca es el patrimonio de Mxico, honraremos la memoria y vocacin de Francisco Toledo del trabaj", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1403816504626401282"], "tweet_date": {"$date": 1623531600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1403816496657276929, "replied_to_tweet_id": 1403816491192045575, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "En la antigua estaci\u00f3n de tren, @ferrocarriles trabaja para recuperar la memoria de este espacio emblem\u00e1tico.\u2026 https://t.co/zIQzx08w3Q", "text_es": "En la antigua estacin de tren, @ferrocarriles trabaja para recuperar la memoria de este espacio emblemtico.", "reply_text": "En la antigua estacin de tren, @ferrocarriles trabaja para recuperar la memoria de este espacio emblemtico.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["ferrocarriles"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1403816496657276929"], "tweet_date": {"$date": 1623531600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1403816491192045575, "tweet_text": "Enorme potencial cultural y comunitario de una maravillosa obra arquitect\u00f3nica. El #SalinaCruz, el @GobiernoMX inte\u2026 https://t.co/aTYzK1YJYW", "text_es": "Enorme potencial cultural y comunitario de una maravillosa obra arquitectnica. El , el @GobiernoMX inte", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SalinaCruz"], "mentions": ["GobiernoMX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1403816491192045575"], "tweet_date": {"$date": 1623531600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1403729330946002946, "tweet_text": "RT @SPRMexico: El #SPR y @cultura_mx te invitan a formar parte del Concurso Internacional de Producciones Radiof\u00f3nicas de la 13a #BienalInt\u2026", "text_es": "RT @SPRMexico: El y @cultura_mx te invitan a formar parte del Concurso Internacional de Producciones Radiofnicas de la 13a", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SPR"], "mentions": ["SPRMexico", "cultura_mx"], "tweet_date": {"$date": 1623510000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1403727801694388228, "tweet_text": "RT @CC_LosPinos: \ud83c\udf32\ud83c\udfdb\ud83c\udf3f\ud83c\udf33Te esperamos a las 13:30 h en el \"Jard\u00edn de la memoria\", a un costado de la Calzada de los Presidentes, para plantar u\u2026", "text_es": "RT @CC_LosPinos: Te esperamos a las 13:30 h en el \"Jardn de la memoria\", a un costado de la Calzada de los Presidentes, para plantar u", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udf32", "\ud83c\udfdb", "\ud83c\udf3f", "\ud83c\udf33"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CC_LosPinos"], "tweet_date": {"$date": 1623510000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1403530076767981576, "replied_to_tweet_id": 1403530073253183495, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Hemos atendido m\u00e1s de 600 templos en Oaxaca,  con una inversi\u00f3n de 3,500 MDP para recuperar los espacios comunes pa\u2026 https://t.co/MN0z3SySJD", "text_es": "Hemos atendido ms de 600 templos en Oaxaca, con una inversin de 3,500 MDP para recuperar los espacios comunes pa", "reply_text": "Hemos atendido ms de 600 templos en Oaxaca, con una inversin de 3,500 MDP para recuperar los espacios comunes pa", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1403530076767981576"], "tweet_date": {"$date": 1623463200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1403530073253183495, "replied_to_tweet_id": 1403530069381828613, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Hago un reconocimiento a todas las manos que lo hacen posible, es como arte en filigrana. Las mismas manos de esta\u2026 https://t.co/jMdYyJlEAC", "text_es": "Hago un reconocimiento a todas las manos que lo hacen posible, es como arte en filigrana. Las mismas manos de esta", "reply_text": "Hago un reconocimiento a todas las manos que lo hacen posible, es como arte en filigrana. Las mismas manos de esta", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1403530073253183495"], "tweet_date": {"$date": 1623463200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1403530069381828613, "tweet_text": "En Tehuantepec entregamos la Catedral y Parroquia de Santo Domingo Tehuantepec y la Iglesia de San Jer\u00f3nimo. Se int\u2026 https://t.co/AcA5nDeIPQ", "text_es": "En Tehuantepec entregamos la Catedral y Parroquia de Santo Domingo Tehuantepec y la Iglesia de San Jernimo. Se int", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1403530069381828613"], "tweet_date": {"$date": 1623463200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1403520893918269447, "replied_to_tweet_id": 1403407986731761671, "replied_to_user_id": 106886018, "tweet_text": "@anafrancismor Felicidades legisladora !!!", "text_es": "@anafrancismor Felicidades legisladora !!!", "reply_text": "@anafrancismor Felicidades legisladora !!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["anafrancismor"], "tweet_date": {"$date": 1623459600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1403471307237474304, "replied_to_tweet_id": 1403471303080828936, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Bajamos del palco a la tierra para conocer su realidad y sus necesidades. Por mucho tiempo se crey\u00f3 que la cultura\u2026 https://t.co/ydjz6LTdM4", "text_es": "Bajamos del palco a la tierra para conocer su realidad y sus necesidades. Por mucho tiempo se crey que la cultura", "reply_text": "Bajamos del palco a la tierra para conocer su realidad y sus necesidades. Por mucho tiempo se crey que la cultura", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1403471307237474304"], "tweet_date": {"$date": 1623448800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1403471303080828936, "replied_to_tweet_id": 1403471298261565447, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Por fortuna, el presidente @lopezobrador_ tiene claro que los lugares donde debemos trabajar son aquellos en los qu\u2026 https://t.co/gSFykC3Js3", "text_es": "Por fortuna, el presidente @lopezobrador_ tiene claro que los lugares donde debemos trabajar son aquellos en los qu", "reply_text": "Por fortuna, el presidente @lopezobrador_ tiene claro que los lugares donde debemos trabajar son aquellos en los qu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1403471303080828936"], "tweet_date": {"$date": 1623448800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1403471298261565447, "tweet_text": "En Juchit\u00e1n la identidad est\u00e1 a flor de piel y se viste con enorme se\u00f1or\u00edo. Hoy visitamos los #SemillerosCreativos\u2026 https://t.co/DWyw66NfaC", "text_es": "En Juchitn la identidad est a flor de piel y se viste con enorme seoro. Hoy visitamos los", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SemillerosCreativos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1403471298261565447"], "tweet_date": {"$date": 1623448800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1403438658489884674, "replied_to_tweet_id": 1403438653272170508, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Gracias a @q_villacana de Cultura Oaxaca y @climaco_nadia del Int. Oaxaque\u00f1o de Artesan\u00edas por acompa\u00f1arnos. A las\u2026 https://t.co/rKySBR0MrF", "text_es": "Gracias a @q_villacana de Cultura Oaxaca y @climaco_nadia del Int. Oaxaqueo de Artesanas por acompaarnos. A las", "reply_text": "Gracias a @q_villacana de Cultura Oaxaca y @climaco_nadia del Int. Oaxaqueo de Artesanas por acompaarnos. A las", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["q_villacana", "climaco_nadia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1403438658489884674"], "tweet_date": {"$date": 1623441600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1403438653272170508, "replied_to_tweet_id": 1403438647488221189, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "El convenio firmado refuerza estos compromisos para el desarollo econ\u00f3mico y mejora de la calidad de vida en una de\u2026 https://t.co/K8eictVvwn", "text_es": "El convenio firmado refuerza estos compromisos para el desarollo econmico y mejora de la calidad de vida en una de", "reply_text": "El convenio firmado refuerza estos compromisos para el desarollo econmico y mejora de la calidad de vida en una de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1403438653272170508"], "tweet_date": {"$date": 1623441600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1403438647488221189, "replied_to_tweet_id": 1403438640815038469, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Estamos en el taller \u201cLaxido creaciones del coraz\u00f3n\u201c con las artesanas Alicia, Julisa, Cecilia, Lorenza, Rosario y\u2026 https://t.co/JqOnuMPFPT", "text_es": "Estamos en el taller Laxido creaciones del corazn con las artesanas Alicia, Julisa, Cecilia, Lorenza, Rosario y", "reply_text": "Estamos en el taller Laxido creaciones del corazn con las artesanas Alicia, Julisa, Cecilia, Lorenza, Rosario y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1403438647488221189"], "tweet_date": {"$date": 1623441600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1403438640815038469, "tweet_text": "En #Juchit\u00e1n visitamos talleres llenos de alegr\u00eda y color. El proyecto del presidente @lopezobrador_ en el\u2026 https://t.co/9Imd4oKZsH", "text_es": "En visitamos talleres llenos de alegra y color. El proyecto del presidente @lopezobrador_ en el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Juchit\u00e1n"], "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1403438640815038469"], "tweet_date": {"$date": 1623441600000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1403387096585302017, "tweet_text": "Estamos muy contentos con la #SalaVirtual de @CinetecaMexico, el terreno digital ganado continuar\u00e1 en expansi\u00f3n. La\u2026 https://t.co/1LCH4w8Kca", "text_es": "Estamos muy contentos con la de @CinetecaMexico, el terreno digital ganado continuar en expansin. La", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SalaVirtual"], "mentions": ["CinetecaMexico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1403387096585302017"], "tweet_date": {"$date": 1623427200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1403311946997317638, "replied_to_tweet_id": 1402825601833005057, "replied_to_user_id": 52876623, "tweet_text": "@amandititita @liladowns Nosotros a ti con ganas fuertes de. abrazarte y echar uno pasos de felicidad, ya mero!", "text_es": "@amandititita @liladowns Nosotros a ti con ganas fuertes de. abrazarte y echar uno pasos de felicidad, ya mero!", "reply_text": "@amandititita @liladowns Nosotros a ti con ganas fuertes de. abrazarte y echar uno pasos de felicidad, ya mero!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["amandititita", "liladowns"], "tweet_date": {"$date": 1623409200000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1403193168452067330, "replied_to_tweet_id": 1403170937256697860, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Gracias @SusanaHarp querida !", "text_es": "Gracias @SusanaHarp querida !", "reply_text": "Gracias @SusanaHarp querida !", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SusanaHarp"], "tweet_date": {"$date": 1623384000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1403177663783657472, "tweet_text": "RT @bellasartesinba: Como parte del programa de Reactivaci\u00f3n Musical del INBAL, la @OCBA_MX ofrece un concierto en la terraza poniente del\u2026", "text_es": "RT @bellasartesinba: Como parte del programa de Reactivacin Musical del INBAL, la @OCBA_MX ofrece un concierto en la terraza poniente del", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["bellasartesinba", "OCBA_MX"], "tweet_date": {"$date": 1623376800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1403170937256697860, "tweet_text": "Le sacamos un palomazo a la senadora #CulturaComunitaria https://t.co/PE7dRtREAe", "text_es": "Le sacamos un palomazo a la senadora", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CulturaComunitaria"], "tweet_date": {"$date": 1623376800000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1403123661796560896, "replied_to_tweet_id": 1403123657883328513, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Gracias a Rafael Mar\u00edn Molinedo, titular del #CorredorInteroce\u00e1nico, al @GobiernoVer, a la titular del\u2026 https://t.co/WgkzZVQJc2", "text_es": "Gracias a Rafael Marn Molinedo, titular del , al @GobiernoVer, a la titular del", "reply_text": "Gracias a Rafael Marn Molinedo, titular del , al @GobiernoVer, a la titular del", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CorredorInteroce\u00e1nico"], "mentions": ["GobiernoVer"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1403123661796560896"], "tweet_date": {"$date": 1623366000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1403123657883328513, "replied_to_tweet_id": 1403123654112649217, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "Antes la cultura solo pasaba en la CDMX y capitales, nos perd\u00edamos de la mayor\u00eda de la vida cultural del pa\u00eds. Desd\u2026 https://t.co/JMXePfXN2W", "text_es": "Antes la cultura solo pasaba en la CDMX y capitales, nos perdamos de la mayora de la vida cultural del pas. Desd", "reply_text": "Antes la cultura solo pasaba en la CDMX y capitales, nos perdamos de la mayora de la vida cultural del pas. Desd", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1403123657883328513"], "tweet_date": {"$date": 1623366000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1403123654112649217, "tweet_text": "De un \u00e1rbol de encino rojo pueden hacer m\u00fasica, es como un acto de magia. Toda mi admiraci\u00f3n y respeto al\u2026 https://t.co/HdqyMtJ8T5", "text_es": "De un rbol de encino rojo pueden hacer msica, es como un acto de magia. Toda mi admiracin y respeto al", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1403123654112649217"], "tweet_date": {"$date": 1623366000000}}, {"poi_id": 82942396, "poi_name": "alefrausto", "verified": true, "id": 1403058066325532675, "tweet_text": "#Halconazo esa \u00e9poca no se repetir\u00e1 nunca en un M\u00e9xico como el que est\u00e1 viviendo una de las transformaciones m\u00e1s pr\u2026 https://t.co/TfmmQ9o1Xp", "text_es": "esa poca no se repetir nunca en un Mxico como el que est viviendo una de las transformaciones ms pr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Halconazo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1403058066325532675"], "tweet_date": {"$date": 1623351600000}}]