[{"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1435805951068540929, "tweet_text": "Muy estimada Maestra @MaruCampos_G, estoy convencido que su llegada a la gubernatura de #Chihuahua ser\u00e1 en benefici\u2026 https://t.co/Fx2qjXpNoA", "text_es": "Muy estimada Maestra @MaruCampos_G, estoy convencido que su llegada a la gubernatura de ser en benefici", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Chihuahua"], "mentions": ["MaruCampos_G"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435805951068540929"], "tweet_date": {"$date": 1631156400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1432431260765331458, "tweet_text": "Cuando la fuerza y la violencia se imponen al di\u00e1logo y la raz\u00f3n, la pol\u00edtica ha fracasado por culpa de los agresor\u2026 https://t.co/eiyti7FZ5K", "text_es": "Cuando la fuerza y la violencia se imponen al dilogo y la razn, la poltica ha fracasado por culpa de los agresor", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1432431260765331458"], "tweet_date": {"$date": 1630353600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1427043841345998851, "tweet_text": "Querida @Marurojasreport, recibe un gran abrazo con cari\u00f1o y solidaridad en estos momentos tan dif\u00edciles en los que\u2026 https://t.co/CsXNyFZVPW", "text_es": "Querida @Marurojasreport, recibe un gran abrazo con cario y solidaridad en estos momentos tan difciles en los que", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Marurojasreport"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1427043841345998851"], "tweet_date": {"$date": 1629068400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1425130939491962884, "tweet_text": "Lamento profundamente el fallecimiento de un ser humano bueno y generoso, de Rafael Moreno Valle, amigo muy querido\u2026 https://t.co/rmm0OmwvVu", "text_es": "Lamento profundamente el fallecimiento de un ser humano bueno y generoso, de Rafael Moreno Valle, amigo muy querido", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1425130939491962884"], "tweet_date": {"$date": 1628611200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1419645911848865800, "tweet_text": "Lamento profundamente el fallecimiento de Ren\u00e9 Ju\u00e1rez Cisneros, destacado pol\u00edtico guerrerense comprometido con las\u2026 https://t.co/p0VgN3ymQ7", "text_es": "Lamento profundamente el fallecimiento de Ren Jurez Cisneros, destacado poltico guerrerense comprometido con las", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1419645911848865800"], "tweet_date": {"$date": 1627304400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1413637182091235330, "tweet_text": "Expreso todo mi apoyo y solidaridad a mi amigo @ildefonsogv, hombre \u00edntegro al que se pretende manchar a trav\u00e9s de\u2026 https://t.co/JP7ntOSrRs", "text_es": "Expreso todo mi apoyo y solidaridad a mi amigo @ildefonsogv, hombre ntegro al que se pretende manchar a travs de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["ildefonsogv"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1413637182091235330"], "tweet_date": {"$date": 1625871600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1412942127533760514, "tweet_text": "RT @UnidosXSaludMx: El cubrebocas es fundamental en la prevenci\u00f3n del contagio de la Covid-19.\nEn la lucha contra esta enfermedad, una fall\u2026", "text_es": "RT @UnidosXSaludMx: El cubrebocas es fundamental en la prevencin del contagio de la Covid-19. En la lucha contra esta enfermedad, una fall", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["UnidosXSaludMx"], "tweet_date": {"$date": 1625706000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1410604397004943368, "tweet_text": "A todos los integrantes de la familia Sep\u00falveda Amor les expreso con estas l\u00edneas toda mi solidaridad y afecto. La\u2026 https://t.co/DDLVzCKIio", "text_es": "A todos los integrantes de la familia Seplveda Amor les expreso con estas lneas toda mi solidaridad y afecto. La", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1410604397004943368"], "tweet_date": {"$date": 1625148000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1405993160988413961, "replied_to_tweet_id": 1405669205433782277, "replied_to_user_id": 40927173, "tweet_text": "@Yankees Fant\u00e1stico!!!", "text_en": "@Yankees Fantstico!!!", "reply_text": "@Yankees Fantstico!!!", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["Yankees"], "tweet_date": {"$date": 1624050000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1383953881307049989, "tweet_text": "Do\u00f1a Alicia Arellano Tapia fue una mujer extraordinaria. Destac\u00f3 en la pol\u00edtica y en el servicio p\u00fablico, pero m\u00e1s\u2026 https://t.co/ONcuQeaKBK", "text_es": "Doa Alicia Arellano Tapia fue una mujer extraordinaria. Destac en la poltica y en el servicio pblico, pero ms", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1383953881307049989"], "tweet_date": {"$date": 1618794000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1381701838433566726, "tweet_text": "RT @UnidosXSaludMx: Se debe reconocer el trabajo realizado por todo el personal de salud (p\u00fablico y privado) a lo largo de la #pandemia de\u2026", "text_es": "RT @UnidosXSaludMx: Se debe reconocer el trabajo realizado por todo el personal de salud (pblico y privado) a lo largo de la de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["pandemia"], "mentions": ["UnidosXSaludMx"], "tweet_date": {"$date": 1618257600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1372210180255977487, "tweet_text": "Lamento enormemente el fallecimiento de Sylvia Sanchez. A mi querido amigo, @MFBeltrones, a su hija @sylbeltrones y\u2026 https://t.co/2j7dbzFK6p", "text_es": "Lamento enormemente el fallecimiento de Sylvia Sanchez. A mi querido amigo, @MFBeltrones, a su hija @sylbeltrones y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["MFBeltrones", "sylbeltrones"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1372210180255977487"], "tweet_date": {"$date": 1615996800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1354510427246366720, "replied_to_tweet_id": 1354510424419364868, "replied_to_user_id": 789152957124055040, "tweet_text": "A sus amigos y disc\u00edpulos, a la Rep\u00fablica entera, nos har\u00e1 falta. Maestro de maestros y creador de instituciones, h\u2026 https://t.co/OEiDOradCF", "text_es": "A sus amigos y discpulos, a la Repblica entera, nos har falta. Maestro de maestros y creador de instituciones, h", "reply_text": "A sus amigos y discpulos, a la Repblica entera, nos har falta. Maestro de maestros y creador de instituciones, h", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1354510427246366720"], "tweet_date": {"$date": 1611774000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1354510424419364868, "tweet_text": "Lamento enormemente la muerte del Doctor H\u00e9ctor Fix Zamudio. Gigante del Derecho, del pensamiento, de la Justicia y\u2026 https://t.co/tJFzUd9oTS", "text_es": "Lamento enormemente la muerte del Doctor Hctor Fix Zamudio. Gigante del Derecho, del pensamiento, de la Justicia y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1354510424419364868"], "tweet_date": {"$date": 1611774000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1336862198635896835, "tweet_text": "Definamos la causa social por la que jugaremos, y con todo gusto. Mi confianza en los @PumasMX y mis ganas de ayuda\u2026 https://t.co/VtE2e4UsQm", "text_es": "Definamos la causa social por la que jugaremos, y con todo gusto. Mi confianza en los @PumasMX y mis ganas de ayuda", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PumasMX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1336862198635896835"], "tweet_date": {"$date": 1607569200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1315860694756024321, "replied_to_tweet_id": 1315860693040521216, "replied_to_user_id": 789152957124055040, "tweet_text": "Los servicios que prest\u00f3 al pa\u00eds son numerosos y de gran val\u00eda. Fue un constructor de instituciones y un hombre de\u2026 https://t.co/qo6u824jCl", "text_es": "Los servicios que prest al pas son numerosos y de gran vala. Fue un constructor de instituciones y un hombre de", "reply_text": "Los servicios que prest al pas son numerosos y de gran vala. Fue un constructor de instituciones y un hombre de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1315860694756024321"], "tweet_date": {"$date": 1602561600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1315860693040521216, "tweet_text": "Guillermo Sober\u00f3n fue un personaje extraordinario. El luto alcanza a nuestra UNAM, a la medicina, la educaci\u00f3n, la\u2026 https://t.co/hEzIsudXWL", "text_es": "Guillermo Sobern fue un personaje extraordinario. El luto alcanza a nuestra UNAM, a la medicina, la educacin, la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1315860693040521216"], "tweet_date": {"$date": 1602561600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1314028908019249157, "tweet_text": "Toda mi solidaridad para la familia del doctor Mario Molina. M\u00e9xico ha perdido a un cient\u00edfico extraordinario y a un ser humano excepcional.", "text_es": "Toda mi solidaridad para la familia del doctor Mario Molina. Mxico ha perdido a un cientfico extraordinario y a un ser humano excepcional.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1602122400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1296561603635118080, "tweet_text": "En momentos en que la cr\u00edtica es indispensable para preservar nuestra a\u00fan insuficiente democracia, la libertad de e\u2026 https://t.co/DsnmpOVnQC", "text_es": "En momentos en que la crtica es indispensable para preservar nuestra an insuficiente democracia, la libertad de e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1296561603635118080"], "tweet_date": {"$date": 1597960800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1279182488225660933, "tweet_text": "RT @SaludYaMx: \ud83d\uded1\u00a1Alerta M\u00e9xico!\n\nLa pandemia no ha cedido y su intensidad es preocupante y riesgosa. Por ello, invitamos a todas y todos a\u2026", "text_es": "RT @SaludYaMx: Alerta Mxico! La pandemia no ha cedido y su intensidad es preocupante y riesgosa. Por ello, invitamos a todas y todos a", "tweet_emoticons": ["\ud83d\uded1"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1593817200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1270338335823650816, "tweet_text": "Felicidades a todos los que han hecho posible la FIL de Guadalajara!!! El Premio Princesa de Asturias que justament\u2026 https://t.co/5N7EfLLD43", "text_es": "Felicidades a todos los que han hecho posible la FIL de Guadalajara!!! El Premio Princesa de Asturias que justament", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1270338335823650816"], "tweet_date": {"$date": 1591707600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1269453779197280258, "tweet_text": "RT @lumendoz: #Yucat\u00e1n nos necesita, si est\u00e1n en #cdmx o #edomex aqu\u00ed les dejo qu\u00e9 necesitan y a d\u00f3nde lo podemos entregar... #NoDejemosSol\u2026", "text_es": "RT @lumendoz: nos necesita, si estn en o aqu les dejo qu necesitan y a dnde lo podemos entregar...", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Yucat\u00e1n", "cdmx", "edomex"], "mentions": ["lumendoz"], "tweet_date": {"$date": 1591495200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1266014252550291457, "tweet_text": "Lamento profundamente el fallecimiento de mi amigo H\u00e9ctor Fix Fierro y comparto con sus familiares y amigos mi soli\u2026 https://t.co/BSsfiW9YCz", "text_es": "Lamento profundamente el fallecimiento de mi amigo Hctor Fix Fierro y comparto con sus familiares y amigos mi soli", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1266014252550291457"], "tweet_date": {"$date": 1590678000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1260034849793966080, "tweet_text": "Lamento el fallecimiento de Do\u00f1a Paloma Cordero de de la Madrid y expreso mi solidaridad y aprecio a sus familiares", "text_es": "Lamento el fallecimiento de Doa Paloma Cordero de de la Madrid y expreso mi solidaridad y aprecio a sus familiares", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1589252400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1258180410070241282, "tweet_text": "Con los datos de @HLGatell, llegar a los primeros 6,500 casos positivos de #Covid_19, nos tom\u00f3 49 d\u00edas. Alcanzar lo\u2026 https://t.co/P6CN47dVqu", "text_es": "Con los datos de @HLGatell, llegar a los primeros 6,500 casos positivos de , nos tom 49 das. Alcanzar lo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Covid_19"], "mentions": ["HLGatell"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1258180410070241282"], "tweet_date": {"$date": 1588809600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1255179035753226243, "replied_to_tweet_id": 1255179034545336328, "replied_to_user_id": 789152957124055040, "tweet_text": "En realidad, muchos casos de #COVID19mx se encuentran en la estad\u00edstica de influenza, como muchas muertes por\u2026 https://t.co/MVce1LrDuD", "text_es": "En realidad, muchos casos de se encuentran en la estadstica de influenza, como muchas muertes por", "reply_text": "En realidad, muchos casos de se encuentran en la estadstica de influenza, como muchas muertes por", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1255179035753226243"], "tweet_date": {"$date": 1588093200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1255179034545336328, "replied_to_tweet_id": 1255179029382082563, "replied_to_user_id": 789152957124055040, "tweet_text": "Por si esto fuera poco, solo basta analizar los datos de casos confirmados y probables de #Influenza en 2019 y 2020\u2026 https://t.co/BUhsIsyb75", "text_es": "Por si esto fuera poco, solo basta analizar los datos de casos confirmados y probables de en 2019 y 2020", "reply_text": "Por si esto fuera poco, solo basta analizar los datos de casos confirmados y probables de en 2019 y 2020", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Influenza"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1255179034545336328"], "tweet_date": {"$date": 1588093200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1255179029382082563, "replied_to_tweet_id": 1255179013066240000, "replied_to_user_id": 789152957124055040, "tweet_text": "\u00c9l sabe que la cifra de casos confirmados est\u00e1 incompleta. Por ello nunca quiso aplicar masivamente las pruebas dia\u2026 https://t.co/uDZMVsb6Uo", "text_es": "l sabe que la cifra de casos confirmados est incompleta. Por ello nunca quiso aplicar masivamente las pruebas dia", "reply_text": "l sabe que la cifra de casos confirmados est incompleta. Por ello nunca quiso aplicar masivamente las pruebas dia", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1255179029382082563"], "tweet_date": {"$date": 1588093200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1255179013066240000, "replied_to_tweet_id": 1255179011812134912, "replied_to_user_id": 789152957124055040, "tweet_text": "La diferencia es tal, que se podr\u00eda estimar una cifra de entre m\u00e1s de 120,000 y 500,000 personas contagiadas.\n\n\u00a1Por\u2026 https://t.co/8914Zs3v9u", "text_es": "La diferencia es tal, que se podra estimar una cifra de entre ms de 120,000 y 500,000 personas contagiadas. Por", "reply_text": "La diferencia es tal, que se podra estimar una cifra de entre ms de 120,000 y 500,000 personas contagiadas. Por", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1255179013066240000"], "tweet_date": {"$date": 1588093200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1255179011812134912, "replied_to_tweet_id": 1255179005071970310, "replied_to_user_id": 789152957124055040, "tweet_text": "El d\u00eda de ayer, el subsecretario #L\u00f3pezGatell inform\u00f3 que en nuestro pa\u00eds la pandemia ha registrado 15,529 casos co\u2026 https://t.co/EQLBoEwMBw", "text_es": "El da de ayer, el subsecretario inform que en nuestro pas la pandemia ha registrado 15,529 casos co", "reply_text": "El da de ayer, el subsecretario inform que en nuestro pas la pandemia ha registrado 15,529 casos co", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["L\u00f3pezGatell"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1255179011812134912"], "tweet_date": {"$date": 1588093200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1255179005071970310, "tweet_text": "En #M\u00e9xico, la pandemia de #covid_19mexico es un problema muy serio y lo tenemos que entender en su dimensi\u00f3n total\u2026 https://t.co/zoB0KZSbfN", "text_es": "En , la pandemia de es un problema muy serio y lo tenemos que entender en su dimensin total", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico", "covid_19mexico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1255179005071970310"], "tweet_date": {"$date": 1588093200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1254219406604828673, "tweet_text": "De acuerdo a un documento de la @SSalud_mx, en la pandemia de #Influenza de 2009, de abril de ese a\u00f1o a julio de 20\u2026 https://t.co/XOh1wiOHvO", "text_es": "De acuerdo a un documento de la @SSalud_mx, en la pandemia de de 2009, de abril de ese ao a julio de 20", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Influenza"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1254219406604828673"], "tweet_date": {"$date": 1587862800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1253705524060684289, "tweet_text": "Toda mi solidaridad y afecto para la familia Padilla L\u00f3pez en este momento de luto y pesar que enfrentan. Un fuerte\u2026 https://t.co/XDeGZZ4SlC", "text_es": "Toda mi solidaridad y afecto para la familia Padilla Lpez en este momento de luto y pesar que enfrentan. Un fuerte", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1253705524060684289"], "tweet_date": {"$date": 1587740400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1250231045846417409, "tweet_text": "Lamento profundamente la muerte de Ignacio Pichardo Pagaza, funcionario extraordinario, pol\u00edtico excepcional y amig\u2026 https://t.co/QXw8oLriOH", "text_es": "Lamento profundamente la muerte de Ignacio Pichardo Pagaza, funcionario extraordinario, poltico excepcional y amig", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1250231045846417409"], "tweet_date": {"$date": 1586912400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1250098931934973952, "tweet_text": "RT @SaludYaMx: Nuevamente, urgimos a las autoridades mexicanas a tomar medidas para la atenci\u00f3n de la emergencia sanitaria provocada por el\u2026", "text_es": "RT @SaludYaMx: Nuevamente, urgimos a las autoridades mexicanas a tomar medidas para la atencin de la emergencia sanitaria provocada por el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1586880000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1248032829629296642, "tweet_text": "RT @SaludYaMx: Suscribimos el pronunciamiento y la preocupaci\u00f3n de #EnriqueGraue, Rector de la @UNAM_MX, #TeresitaCorona, Presidenta de la\u2026", "text_es": "RT @SaludYaMx: Suscribimos el pronunciamiento y la preocupacin de , Rector de la @UNAM_MX, , Presidenta de la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnriqueGraue", "TeresitaCorona"], "mentions": ["UNAM_MX"], "tweet_date": {"$date": 1586390400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1246579839009619968, "tweet_text": "El personal de salud merece todo nuestro respaldo y solidaridad. En una emergencia sanitaria como la que vivimos po\u2026 https://t.co/5rHVxWQOPR", "text_es": "El personal de salud merece todo nuestro respaldo y solidaridad. En una emergencia sanitaria como la que vivimos po", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1246579839009619968"], "tweet_date": {"$date": 1586041200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1245885731395866625, "tweet_text": "Cuando la intolerancia busca el silencio de los medios, es censura. Cuando el ataque es directo y desde un cargo po\u2026 https://t.co/uqYNox5NxW", "text_es": "Cuando la intolerancia busca el silencio de los medios, es censura. Cuando el ataque es directo y desde un cargo po", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1245885731395866625"], "tweet_date": {"$date": 1585875600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1245567635430895617, "tweet_text": "Ejemplos como la iniciativa @ReesistenciaTmx deben ser replicados por muchos. Estos j\u00f3venes sonorenses han estado t\u2026 https://t.co/ABPEUP5GE9", "text_es": "Ejemplos como la iniciativa @ReesistenciaTmx deben ser replicados por muchos. Estos jvenes sonorenses han estado t", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["ReesistenciaTmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1245567635430895617"], "tweet_date": {"$date": 1585800000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1245475665366986753, "tweet_text": "Lamento profundamente el fallecimiento de mi amigo Gerardo Ruiz Esparza. Le env\u00edo un solidario abrazo a su esposa R\u2026 https://t.co/qQl128JBy0", "text_es": "Lamento profundamente el fallecimiento de mi amigo Gerardo Ruiz Esparza. Le envo un solidario abrazo a su esposa R", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1245475665366986753"], "tweet_date": {"$date": 1585778400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1245098448833011712, "tweet_text": "RT @lumendoz: #EXTRA por el #COVID\u30fc19 en este instante @m_ebrard y @M_OlgaSCordero y el equipo est\u00e1n en videoconferencia con los gobernador\u2026", "text_es": "RT @lumendoz: por el en este instante @m_ebrard y @M_OlgaSCordero y el equipo estn en videoconferencia con los gobernador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EXTRA", "COVID\u30fc19"], "mentions": ["lumendoz", "m_ebrard", "M_OlgaSCordero"], "tweet_date": {"$date": 1585688400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1244464472229474304, "tweet_text": "RT @dicesmx: #YqueLeDigo \ud83d\udce3 El Presidente habla de provocadores, de todo culpa a los conservadores y al pasado, pero \u00bfy sus imprudencias? co\u2026", "text_es": "RT @dicesmx: El Presidente habla de provocadores, de todo culpa a los conservadores y al pasado, pero y sus imprudencias? co", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udce3"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["YqueLeDigo"], "mentions": ["dicesmx"], "tweet_date": {"$date": 1585537200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1244455961672028163, "tweet_text": "M\u00e9xico cuenta con miles de profesionales de la salud que hoy son h\u00e9roes ante la desoladora situaci\u00f3n que vivimos po\u2026 https://t.co/Z5QVSFe8kg", "text_es": "Mxico cuenta con miles de profesionales de la salud que hoy son hroes ante la desoladora situacin que vivimos po", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1244455961672028163"], "tweet_date": {"$date": 1585537200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1243883919226867712, "tweet_text": "RT @oppenheimera: While we're all watching the news about the explosion of COVID-19 in the U.S., Spain and Italy, we will soon face a bigge\u2026", "text_en": "RT @oppenheimera: While we're all watching the news about the explosion of COVID-19 in the U.S., Spain and Italy, we will soon face a bigge", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["oppenheimera"], "tweet_date": {"$date": 1585400400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1243695876318441472, "tweet_text": "RT @SaludYaMx: Por la salud de todos \u00a1Actuemos! Quienes firmamos este pronunciamiento, hacemos un llamado a las autoridades para atender, d\u2026", "text_es": "RT @SaludYaMx: Por la salud de todos Actuemos! Quienes firmamos este pronunciamiento, hacemos un llamado a las autoridades para atender, d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1585353600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1242985792806555648, "tweet_text": "RT @JRCossio: La Gobernadora de Sonora acaba de emitir la \u201cdeclaratoria de emergencia y contingencia sanitaria-epidemil\u00f3gica\u201d y dictado div\u2026", "text_es": "RT @JRCossio: La Gobernadora de Sonora acaba de emitir la declaratoria de emergencia y contingencia sanitaria-epidemilgica y dictado div", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["JRCossio"], "tweet_date": {"$date": 1585184400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1242201819859697664, "tweet_text": "RT @JRCossio: Para ir ordenando las cosas, ser\u00eda muy importante que las decisiones anunciadas ayer por Claudia Sheinbaum, aparecieran publi\u2026", "text_es": "RT @JRCossio: Para ir ordenando las cosas, sera muy importante que las decisiones anunciadas ayer por Claudia Sheinbaum, aparecieran publi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["JRCossio"], "tweet_date": {"$date": 1584997200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1241834730221211648, "tweet_text": "Ni se conoce el n\u00famero de infectados por el #COVID19mx, ni se puede frenar el contagio si no se hacen pruebas.\nhttps://t.co/1nkMIbrXat", "text_es": "Ni se conoce el nmero de infectados por el , ni se puede frenar el contagio si no se hacen pruebas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19mx"], "tweet_urls": ["https://elpais.com/sociedad/2020-03-22/no-se-puede-frenar-el-contagio-si-no-se-hacen-pruebas.html?ssm=whatsapp"], "tweet_date": {"$date": 1584910800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1241425927692681216, "tweet_text": "RT @Chertorivski: Es clar\u00edsimo, hay un brote de sarampi\u00f3n y las autoridades NO han, hasta ahora, dicho con claridad cu\u00e1l es o son la o las\u2026", "text_es": "RT @Chertorivski: Es clarsimo, hay un brote de sarampin y las autoridades NO han, hasta ahora, dicho con claridad cul es o son la o las", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Chertorivski"], "tweet_date": {"$date": 1584813600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1240308171635224576, "tweet_text": "Mexico vive una emergencia sanitaria por el #Coronavirusmexico. En estas situaciones, frente a epidemias y pandemia\u2026 https://t.co/iTO3xIRzLT", "text_es": "Mexico vive una emergencia sanitaria por el . En estas situaciones, frente a epidemias y pandemia", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Coronavirusmexico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1240308171635224576"], "tweet_date": {"$date": 1584547200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1233420364157292545, "replied_to_tweet_id": 1233420363201040384, "replied_to_user_id": 789152957124055040, "tweet_text": "Basta recordar el lamentable y reciente caso de de 4 j\u00f3venes, tres de ellos m\u00e9dicos y un conductor de Uber, en el E\u2026 https://t.co/3YyDUP9jTk", "text_es": "Basta recordar el lamentable y reciente caso de de 4 jvenes, tres de ellos mdicos y un conductor de Uber, en el E", "reply_text": "Basta recordar el lamentable y reciente caso de de 4 jvenes, tres de ellos mdicos y un conductor de Uber, en el E", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1233420364157292545"], "tweet_date": {"$date": 1582905600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1233420363201040384, "replied_to_tweet_id": 1233420362110517249, "replied_to_user_id": 789152957124055040, "tweet_text": "Tambi\u00e9n, todos estamos obligados a exigir con un \u00a1YA BASTA! decidido, el cese de la #Violencia y el cumplimiento de\u2026 https://t.co/sXpDoH5D1f", "text_es": "Tambin, todos estamos obligados a exigir con un YA BASTA! decidido, el cese de la y el cumplimiento de", "reply_text": "Tambin, todos estamos obligados a exigir con un YA BASTA! decidido, el cese de la y el cumplimiento de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Violencia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1233420363201040384"], "tweet_date": {"$date": 1582905600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1233420362110517249, "replied_to_tweet_id": 1233420360927698945, "replied_to_user_id": 789152957124055040, "tweet_text": "Menci\u00f3n especial ameritan dos formas de violencia extrema por la condici\u00f3n de las v\u00edctimas que lo resienten y que d\u2026 https://t.co/nRk7gFqmb7", "text_es": "Mencin especial ameritan dos formas de violencia extrema por la condicin de las vctimas que lo resienten y que d", "reply_text": "Mencin especial ameritan dos formas de violencia extrema por la condicin de las vctimas que lo resienten y que d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1233420362110517249"], "tweet_date": {"$date": 1582905600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1233420360927698945, "replied_to_tweet_id": 1233420359908524040, "replied_to_user_id": 789152957124055040, "tweet_text": "De igual forma, mujeres y hombres al un\u00edsono tendr\u00edamos que gritar un \u00a1YA BASTA! terminante que modifique la actitu\u2026 https://t.co/lHkGVINYNl", "text_es": "De igual forma, mujeres y hombres al unsono tendramos que gritar un YA BASTA! terminante que modifique la actitu", "reply_text": "De igual forma, mujeres y hombres al unsono tendramos que gritar un YA BASTA! terminante que modifique la actitu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1233420360927698945"], "tweet_date": {"$date": 1582905600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1233420359908524040, "replied_to_tweet_id": 1233420358985773056, "replied_to_user_id": 789152957124055040, "tweet_text": "Todos los trabajadores de la salud debemos lamentar en un \u00a1YA BASTA! la terrible gesti\u00f3n gubernamental que ha gener\u2026 https://t.co/Woo6KETHi5", "text_es": "Todos los trabajadores de la salud debemos lamentar en un YA BASTA! la terrible gestin gubernamental que ha gener", "reply_text": "Todos los trabajadores de la salud debemos lamentar en un YA BASTA! la terrible gestin gubernamental que ha gener", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1233420359908524040"], "tweet_date": {"$date": 1582905600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1233420358985773056, "replied_to_tweet_id": 1233420357136089090, "replied_to_user_id": 789152957124055040, "tweet_text": "Todos los universitarios debemos exclamar con contundencia \u00a1YA BASTA! de agresiones de #Morena a la autonom\u00eda unive\u2026 https://t.co/cQyiz24H31", "text_es": "Todos los universitarios debemos exclamar con contundencia YA BASTA! de agresiones de a la autonoma unive", "reply_text": "Todos los universitarios debemos exclamar con contundencia YA BASTA! de agresiones de a la autonoma unive", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Morena"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1233420358985773056"], "tweet_date": {"$date": 1582905600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1233420357136089090, "tweet_text": "Estoy seguro de que en #M\u00e9xico somos muchos los que, frente a lo que sucede en nuestro pa\u00eds, quisi\u00e9ramos decir: \u00a1YA\u2026 https://t.co/3H7HE0RDk3", "text_es": "Estoy seguro de que en somos muchos los que, frente a lo que sucede en nuestro pas, quisiramos decir: YA", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1233420357136089090"], "tweet_date": {"$date": 1582905600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1230990986664243200, "tweet_text": "Al remover al doctor Miguel \u00c1ngel Celis como director del Instituto Nacional de Neurolog\u00eda, el Gobierno Federal com\u2026 https://t.co/Zia2RqGvxn", "text_es": "Al remover al doctor Miguel ngel Celis como director del Instituto Nacional de Neurologa, el Gobierno Federal com", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1230990986664243200"], "tweet_date": {"$date": 1582326000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1219291413625692162, "tweet_text": "Buenos d\u00edas, les comparto mi art\u00edculo de hoy en La Jornada: \u201cErrores en las pol\u00edticas de salud y sus consecuencias\u201d\u2026 https://t.co/3BqB0z04QB", "text_es": "Buenos das, les comparto mi artculo de hoy en La Jornada: Errores en las polticas de salud y sus consecuencias", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1219291413625692162"], "tweet_date": {"$date": 1579536000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1207477033850290177, "replied_to_tweet_id": 1207472378063638528, "replied_to_user_id": 177258329, "tweet_text": "@Chertorivski @SSP_CDMX @GobCDMX Estimado Salom\u00f3n, espero que todos ustedes est\u00e9n bien. Qu\u00e9 pena!!!!. Toda mi solid\u2026 https://t.co/p5Vxcc43Yd", "text_es": "@Chertorivski @SSP_CDMX @GobCDMX Estimado Salomn, espero que todos ustedes estn bien. Qu pena!!!!. Toda mi solid", "reply_text": "@Chertorivski @SSP_CDMX @GobCDMX Estimado Salomn, espero que todos ustedes estn bien. Qu pena!!!!. Toda mi solid", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Chertorivski", "ssp_cdmx", "GobCDMX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1207477033850290177"], "tweet_date": {"$date": 1576720800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1195186599316750339, "tweet_text": "Hoy en el Paraninfo de la @udg_oficial, en el marco de la #C\u00e1tedra \u201cManuel Rodr\u00edguez Lapuente\u201d del Sindicato de Tra\u2026 https://t.co/viz52WfYFG", "text_es": "Hoy en el Paraninfo de la @udg_oficial, en el marco de la Manuel Rodrguez Lapuente del Sindicato de Tra", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["C\u00e1tedra"], "mentions": ["udg_oficial"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1195186599316750339"], "tweet_date": {"$date": 1573790400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1194795164633571333, "tweet_text": "Mi felicitaci\u00f3n a los graduados de la 1ra generaci\u00f3n de #M\u00e9dicosInvestigadores del Plan de Estudios Combinados en l\u2026 https://t.co/yPkb3OlaO0", "text_es": "Mi felicitacin a los graduados de la 1ra generacin de del Plan de Estudios Combinados en l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9dicosInvestigadores"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1194795164633571333"], "tweet_date": {"$date": 1573696800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1194793474115198976, "tweet_text": "RT @FacMedicinaUNAM: #Bolet\u00ednUNAM El rector entreg\u00f3 diplomas a los primeros m\u00e9dicos investigadores graduados del Plan de Estudios Combinado\u2026", "text_es": "RT @FacMedicinaUNAM: El rector entreg diplomas a los primeros mdicos investigadores graduados del Plan de Estudios Combinado", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Bolet\u00ednUNAM"], "mentions": ["FacMedicinaUNAM"], "tweet_date": {"$date": 1573696800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1194792966864420864, "tweet_text": "RT @UNAM_MX: #Bolet\u00ednUNAM Entrega de diplomas a los primeros m\u00e9dicos investigadores graduados del Plan de Estudios Combinados en Medicina.\u2026", "text_es": "RT @UNAM_MX: Entrega de diplomas a los primeros mdicos investigadores graduados del Plan de Estudios Combinados en Medicina.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Bolet\u00ednUNAM"], "mentions": ["UNAM_MX"], "tweet_date": {"$date": 1573696800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1193330298320302080, "tweet_text": "Hoy en el Hospital Cardiol\u00f3gica Aguascalientes en el marco de las \u201cXXV Jornadas de Actualizaci\u00f3n en Salud\u201d de la So\u2026 https://t.co/M5R9PexwAL", "text_es": "Hoy en el Hospital Cardiolgica Aguascalientes en el marco de las XXV Jornadas de Actualizacin en Salud de la So", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1193330298320302080"], "tweet_date": {"$date": 1573347600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1193047152127365120, "tweet_text": "Agradezco al los estudiantes y acad\u00e9micos del Tec de Monterrey campus #EdoMex (@ITESMCEM) y a la la Escuela de Huma\u2026 https://t.co/ZqyfMm6CSM", "text_es": "Agradezco al los estudiantes y acadmicos del Tec de Monterrey campus (@ITESMCEM) y a la la Escuela de Huma", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EdoMex"], "mentions": ["ITESMCEM"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1193047152127365120"], "tweet_date": {"$date": 1573279200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1193044854995075072, "tweet_text": "En #M\u00e9xico enfrentamos los mismos problemas se siempre #pobreza, #desigualdad, #corrupci\u00f3n, #impunidad. Debemos bus\u2026 https://t.co/Yh8qHte2AC", "text_es": "En enfrentamos los mismos problemas se siempre , , , . Debemos bus", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico", "pobreza", "desigualdad", "corrupci\u00f3n", "impunidad"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1193044854995075072"], "tweet_date": {"$date": 1573279200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1192986717084618753, "tweet_text": "Hoy, una vez m\u00e1s, nuestra UNAM le ha dado a M\u00e9xico un ejemplo de altura, dignidad y consistencia. En ejercicio de s\u2026 https://t.co/OWutL6fVmq", "text_es": "Hoy, una vez ms, nuestra UNAM le ha dado a Mxico un ejemplo de altura, dignidad y consistencia. En ejercicio de s", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1192986717084618753"], "tweet_date": {"$date": 1573264800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1192818846530490369, "tweet_text": "Hoy en el Tec de Monterrey campus #EdoMex (@ITESMCEM) invitado por la Escuela de Humanidades y Educaci\u00f3n (\u2026 https://t.co/ZKbGak2eNo", "text_es": "Hoy en el Tec de Monterrey campus (@ITESMCEM) invitado por la Escuela de Humanidades y Educacin (", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EdoMex"], "mentions": ["ITESMCEM"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1192818846530490369"], "tweet_date": {"$date": 1573225200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1192591249934561280, "tweet_text": "RT @FrecuenciaCEM: \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\n\nEste viernes, el Dr. @JoseNarroR visitar\u00e1 el @ITESMCEM para conversar con sus estudiantes \ud83e\udd13.\n\nEvento libre de cupo\u2026", "text_es": "RT @FrecuenciaCEM: Este viernes, el Dr. @JoseNarroR visitar el @ITESMCEM para conversar con sus estudiantes . Evento libre de cupo", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udea8", "\ud83d\udea8", "\ud83d\udea8", "\ud83e\udd13"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["FrecuenciaCEM", "JoseNarroR", "ITESMCEM"], "tweet_date": {"$date": 1573171200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1192590681488986112, "tweet_text": "RT @ECSH_TECCEM: #EsteViernes \ud83d\udde3Te invitamos al #ConversatorioPol\u00edtico con @JoseNarroR exrector de la @UNAM_MX, qui\u00e9n entablar\u00e1 un di\u00e1logo c\u2026", "text_es": "RT @ECSH_TECCEM: Te invitamos al con @JoseNarroR exrector de la @UNAM_MX, quin entablar un dilogo c", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udde3"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EsteViernes", "ConversatorioPol\u00edtico"], "mentions": ["ECSH_TECCEM", "JoseNarroR", "UNAM_MX"], "tweet_date": {"$date": 1573171200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1189773828949512192, "tweet_text": "Agradezco al @CentroLujambio, a @HVivesSegl y a los #j\u00f3venes estudiantes del @ITAM_mx por la invitaci\u00f3n para partic\u2026 https://t.co/6sXpjFqWWs", "text_es": "Agradezco al @CentroLujambio, a @HVivesSegl y a los estudiantes del @ITAM_mx por la invitacin para partic", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["j\u00f3venes"], "mentions": ["CentroLujambio", "HVivesSegl", "ITAM_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1189773828949512192"], "tweet_date": {"$date": 1572498000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1189736598524612613, "tweet_text": "Este pa\u00eds requiere una nueva formaci\u00f3n pol\u00edtica, que sea #progresista y ponga en el centro de su inter\u00e9s a los nece\u2026 https://t.co/sSLZ8OlVvc", "text_es": "Este pas requiere una nueva formacin poltica, que sea y ponga en el centro de su inters a los nece", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["progresista"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1189736598524612613"], "tweet_date": {"$date": 1572490800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1189707374531141632, "tweet_text": "Una #democracia verdadera demanda de dem\u00f3cratas reales y comprometidos, al igual que de instituciones democr\u00e1ticas,\u2026 https://t.co/bxNxy2HeXD", "text_es": "Una verdadera demanda de demcratas reales y comprometidos, al igual que de instituciones democrticas,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["democracia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1189707374531141632"], "tweet_date": {"$date": 1572483600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1189620307889397760, "tweet_text": "La #pol\u00edtica tiene que cambiar, no debe estar al amparo de la mentira y de la servidumbre, se requieren formas dife\u2026 https://t.co/fOGrch5Idp", "text_es": "La tiene que cambiar, no debe estar al amparo de la mentira y de la servidumbre, se requieren formas dife", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["pol\u00edtica"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1189620307889397760"], "tweet_date": {"$date": 1572462000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1189602538112344064, "tweet_text": "Nuestro pa\u00eds requiere un cambio profundo que no hemos alcanzado, para resolver los problemas de siempre, las profun\u2026 https://t.co/JX3MZpmVk4", "text_es": "Nuestro pas requiere un cambio profundo que no hemos alcanzado, para resolver los problemas de siempre, las profun", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1189602538112344064"], "tweet_date": {"$date": 1572458400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1189303264623419392, "tweet_text": "Hoy en la Sala de Maestros del @ITAM_mx en compa\u00f1\u00eda de @PagesBeatriz, @ferbelaunzaran y @acostanaranjo participamos\u2026 https://t.co/VBa24W5ZE4", "text_es": "Hoy en la Sala de Maestros del @ITAM_mx en compaa de @PagesBeatriz, @ferbelaunzaran y @acostanaranjo participamos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["ITAM_mx", "PagesBeatriz", "ferbelaunzaran", "acostanaranjo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1189303264623419392"], "tweet_date": {"$date": 1572386400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1187255226178383872, "tweet_text": "A las y los #j\u00f3venes siempre les digo sue\u00f1en, imaginen su futuro y definan a d\u00f3nde quieren llegar, tomen la determi\u2026 https://t.co/6pgys0JSmt", "text_es": "A las y los siempre les digo sueen, imaginen su futuro y definan a dnde quieren llegar, tomen la determi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["j\u00f3venes"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1187255226178383872"], "tweet_date": {"$date": 1571900400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1187233782828601344, "tweet_text": "La profesi\u00f3n m\u00e9dica es la m\u00e1s humana de las ciencias y la m\u00e1s cient\u00edfica de las humanidades: \u201cDr. Ignacio Ch\u00e1vez\u201d.\u2026 https://t.co/92Au1DAPHV", "text_es": "La profesin mdica es la ms humana de las ciencias y la ms cientfica de las humanidades: Dr. Ignacio Chvez.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1187233782828601344"], "tweet_date": {"$date": 1571893200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1187229885363884032, "tweet_text": "El compromiso y la responsabilidad de los profesionales de la medicina es con la #salud del paciente, para brindarl\u2026 https://t.co/MRpovwRCfP", "text_es": "El compromiso y la responsabilidad de los profesionales de la medicina es con la del paciente, para brindarl", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["salud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1187229885363884032"], "tweet_date": {"$date": 1571893200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1187227329224949761, "tweet_text": "Hoy en el marco del 82\u00ba aniversario de la celebraci\u00f3n del #D\u00edaDelM\u00e9dico, tuve la oportunidad de conversar con estud\u2026 https://t.co/m2pnxE5dfH", "text_es": "Hoy en el marco del 82 aniversario de la celebracin del , tuve la oportunidad de conversar con estud", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaDelM\u00e9dico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1187227329224949761"], "tweet_date": {"$date": 1571893200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1187091009160859649, "tweet_text": "En el \u201c#D\u00edaDelM\u00e9dico\u201d, una felicitaci\u00f3n para todas y todos los profesionales de nuestro gremio. Un reconocimiento p\u2026 https://t.co/L6QCBmqU1o", "text_es": "En el , una felicitacin para todas y todos los profesionales de nuestro gremio. Un reconocimiento p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaDelM\u00e9dico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1187091009160859649"], "tweet_date": {"$date": 1571860800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1183990335187365889, "tweet_text": "La #educaci\u00f3n transmite principios, valores y conocimientos; a su vez la #salud permite al ser humano desarrollarse\u2026 https://t.co/05vfj4o1V2", "text_es": "La transmite principios, valores y conocimientos; a su vez la permite al ser humano desarrollarse", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["educaci\u00f3n", "salud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1183990335187365889"], "tweet_date": {"$date": 1571119200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1183970659841593346, "tweet_text": "Siempre es un gusto conversar con #j\u00f3venes y universitarios. Hoy tuve la oportunidad de platicar con estudiantes y\u2026 https://t.co/KJR1pP9nzF", "text_es": "Siempre es un gusto conversar con y universitarios. Hoy tuve la oportunidad de platicar con estudiantes y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["j\u00f3venes"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1183970659841593346"], "tweet_date": {"$date": 1571115600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1183823914797010945, "tweet_text": "Fue un gusto participar hoy en la inauguraci\u00f3n de la Semana Acad\u00e9mica 2019 del Instituto Universitario Metropolitan\u2026 https://t.co/ICvrvusMEy", "text_es": "Fue un gusto participar hoy en la inauguracin de la Semana Acadmica 2019 del Instituto Universitario Metropolitan", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1183823914797010945"], "tweet_date": {"$date": 1571079600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1175856689616232449, "tweet_text": "El 22 de septiembre de 1910 se inaugur\u00f3 la Universidad Nacional de M\u00e9xico hoy @UNAM_MX, en el marco de los festejos\u2026 https://t.co/A4J3MGOLiT", "text_es": "El 22 de septiembre de 1910 se inaugur la Universidad Nacional de Mxico hoy @UNAM_MX, en el marco de los festejos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["UNAM_MX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1175856689616232449"], "tweet_date": {"$date": 1569182400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1175452967304085504, "tweet_text": "Un abrazo solidario para mi amigo Fernando Moreno y toda su familia. Vamos a extra\u00f1ar a Do\u00f1a Hilda. Mucha fuerza!!!!!", "text_es": "Un abrazo solidario para mi amigo Fernando Moreno y toda su familia. Vamos a extraar a Doa Hilda. Mucha fuerza!!!!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1569085200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1165468432139214849, "tweet_text": "La pol\u00edtica nunca debe estar al amparo de la mentira y menos al de la servidumbre, la #pol\u00edtica tiene que cambiar,\u2026 https://t.co/mrO7RDm4DN", "text_es": "La poltica nunca debe estar al amparo de la mentira y menos al de la servidumbre, la tiene que cambiar,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["pol\u00edtica"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1165468432139214849"], "tweet_date": {"$date": 1566705600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1165459255769608192, "tweet_text": "Hoy particip\u00e9 en la primera Asamblea Nacional de @Futuro21OP, iniciativa que busca mostrar #compromiso y\u2026 https://t.co/lgToQUoAnr", "text_es": "Hoy particip en la primera Asamblea Nacional de @Futuro21OP, iniciativa que busca mostrar y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["compromiso"], "mentions": ["Futuro21OP"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1165459255769608192"], "tweet_date": {"$date": 1566702000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1158944204782858240, "replied_to_tweet_id": 1158919117061197824, "replied_to_user_id": 18479513, "tweet_text": "@MLB Qu\u00e9 barbaridad. Una jugada maravillosa!!!", "text_es": "@MLB Qu barbaridad. Una jugada maravillosa!!!", "reply_text": "@MLB Qu barbaridad. Una jugada maravillosa!!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["MLB"], "tweet_date": {"$date": 1565150400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1154826420108943360, "replied_to_tweet_id": 1154822968385499136, "replied_to_user_id": 177258329, "tweet_text": "@Chertorivski @ClubNecaxa @CiroMurayamaINE @germanfajardo Yo voy!!! Apuesto un libro de no menos de 200  y no m\u00e1s d\u2026 https://t.co/lRf0smNjz8", "text_es": "@Chertorivski @ClubNecaxa @CiroMurayamaINE @germanfajardo Yo voy!!! Apuesto un libro de no menos de 200 y no ms d", "reply_text": "@Chertorivski @ClubNecaxa @CiroMurayamaINE @germanfajardo Yo voy!!! Apuesto un libro de no menos de 200 y no ms d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Chertorivski", "ClubNecaxa", "CiroMurayamaINE", "germanfajardo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1154826420108943360"], "tweet_date": {"$date": 1564167600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1142221698785304576, "tweet_text": "Lamento el sensible fallecimiento de Don Rafael Cardona Lynch, padre de mi amigo @cardonarafael. Mi solidaridad para su familia.", "text_es": "Lamento el sensible fallecimiento de Don Rafael Cardona Lynch, padre de mi amigo @cardonarafael. Mi solidaridad para su familia.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["cardonarafael"], "tweet_date": {"$date": 1561161600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1141433967612055552, "replied_to_tweet_id": 1141428865669054464, "replied_to_user_id": 789152957124055040, "tweet_text": "#M\u00e9xico es m\u00e1s grande que un sexenio, un partido y su dirigencia. Por ello, quienes no estamos de acuerdo con lo qu\u2026 https://t.co/JjDryaZD6f", "text_es": "es ms grande que un sexenio, un partido y su dirigencia. Por ello, quienes no estamos de acuerdo con lo qu", "reply_text": "es ms grande que un sexenio, un partido y su dirigencia. Por ello, quienes no estamos de acuerdo con lo qu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1141433967612055552"], "tweet_date": {"$date": 1560974400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1141432577665859585, "replied_to_tweet_id": 1141428865669054464, "replied_to_user_id": 789152957124055040, "tweet_text": "Es muy preocupante el curso que tom\u00f3 el proceso de elecci\u00f3n, porque son evidentes las muestras de que existe un pre\u2026 https://t.co/60PFp4DMoE", "text_es": "Es muy preocupante el curso que tom el proceso de eleccin, porque son evidentes las muestras de que existe un pre", "reply_text": "Es muy preocupante el curso que tom el proceso de eleccin, porque son evidentes las muestras de que existe un pre", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1141432577665859585"], "tweet_date": {"$date": 1560974400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1141428865669054464, "tweet_text": "Hoy hago p\u00fablica mi decisi\u00f3n de renunciar a formar parte de la #simulaci\u00f3n en el proceso de elecci\u00f3n de la nueva di\u2026 https://t.co/tgsTQsmVrs", "text_es": "Hoy hago pblica mi decisin de renunciar a formar parte de la en el proceso de eleccin de la nueva di", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["simulaci\u00f3n"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1141428865669054464"], "tweet_date": {"$date": 1560974400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1139177645692936193, "replied_to_tweet_id": 1139176384213815296, "replied_to_user_id": 34193291, "tweet_text": "@tatic85 @alitomorenoc Gracias por su apoyo Mario.", "text_es": "@tatic85 @alitomorenoc Gracias por su apoyo Mario.", "reply_text": "@tatic85 @alitomorenoc Gracias por su apoyo Mario.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["alitomorenoc"], "tweet_date": {"$date": 1560434400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1139176616691740675, "tweet_text": "RT @docfelipegm: @JoseNarroR Hoy es cuando nuestro partido necesita recomponerse, las mejores pr\u00e1cticas y los mejores perfiles. #NoALaSimul\u2026", "text_es": "RT @docfelipegm: @JoseNarroR Hoy es cuando nuestro partido necesita recomponerse, las mejores prcticas y los mejores perfiles.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["docfelipegm", "JoseNarroR"], "tweet_date": {"$date": 1560434400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1139176609838247941, "replied_to_tweet_id": 1139171630389719041, "replied_to_user_id": 2969005151, "tweet_text": "@docfelipegm Gracias por su apoyo doctor. Vamos contra la simulaci\u00f3n que tanto da\u00f1o ha hecho a nuestro partido. Abrazo!", "text_es": "@docfelipegm Gracias por su apoyo doctor. Vamos contra la simulacin que tanto dao ha hecho a nuestro partido. Abrazo!", "reply_text": "@docfelipegm Gracias por su apoyo doctor. Vamos contra la simulacin que tanto dao ha hecho a nuestro partido. Abrazo!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["docfelipegm"], "tweet_date": {"$date": 1560434400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1139159826985041920, "replied_to_tweet_id": 1139158577153810432, "replied_to_user_id": 164518469, "tweet_text": "@generre Gracias Gustavo, los militantes son la fuerza m\u00e1s importante de nuestro partido, el motor y raz\u00f3n de ser. Agradezco tu apoyo.", "text_es": "@generre Gracias Gustavo, los militantes son la fuerza ms importante de nuestro partido, el motor y razn de ser. Agradezco tu apoyo.", "reply_text": "@generre Gracias Gustavo, los militantes son la fuerza ms importante de nuestro partido, el motor y razn de ser. Agradezco tu apoyo.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["generre"], "tweet_date": {"$date": 1560430800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1139158442273312768, "replied_to_tweet_id": 1139158054904238080, "replied_to_user_id": 789152957124055040, "tweet_text": "\u00a1M\u00e9xico no va bien! Y esta situaci\u00f3n demanda de un PRI fortalecido. Debemos de rechazar la ruta que se pretende imp\u2026 https://t.co/ihxAzDO3nR", "text_es": "Mxico no va bien! Y esta situacin demanda de un PRI fortalecido. Debemos de rechazar la ruta que se pretende imp", "reply_text": "Mxico no va bien! Y esta situacin demanda de un PRI fortalecido. Debemos de rechazar la ruta que se pretende imp", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1139158442273312768"], "tweet_date": {"$date": 1560430800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1139158054904238080, "replied_to_tweet_id": 1139157662162137088, "replied_to_user_id": 789152957124055040, "tweet_text": "El proceso de elecci\u00f3n ha dado inicio y lo ha hecho con los mayores vicios y las pr\u00e1cticas menos deseables. La masc\u2026 https://t.co/4PwXaeEz6q", "text_es": "El proceso de eleccin ha dado inicio y lo ha hecho con los mayores vicios y las prcticas menos deseables. La masc", "reply_text": "El proceso de eleccin ha dado inicio y lo ha hecho con los mayores vicios y las prcticas menos deseables. La masc", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1139158054904238080"], "tweet_date": {"$date": 1560430800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1139157662162137088, "tweet_text": "Doy a conocer mi posici\u00f3n respecto a la convocatoria para la diligencia del PRI, a la cual soy aspirante. Debemos e\u2026 https://t.co/oreIdGwxT3", "text_es": "Doy a conocer mi posicin respecto a la convocatoria para la diligencia del PRI, a la cual soy aspirante. Debemos e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1139157662162137088"], "tweet_date": {"$date": 1560430800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1138585901146075136, "tweet_text": "Tuve una agradable charla con los j\u00f3venes de la escuela de cuadros priistas en Tabasco. Hablamos de lo que debe ser\u2026 https://t.co/vv0s7PzUbr", "text_es": "Tuve una agradable charla con los jvenes de la escuela de cuadros priistas en Tabasco. Hablamos de lo que debe ser", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1138585901146075136"], "tweet_date": {"$date": 1560294000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1137514360199364609, "tweet_text": "El @PRI_Nacional no es solo de los priistas, es el partido fundamental de #M\u00e9xico, pero tiene que cambiar, debe eli\u2026 https://t.co/stitTp1ZXQ", "text_es": "El @PRI_Nacional no es solo de los priistas, es el partido fundamental de , pero tiene que cambiar, debe eli", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico"], "mentions": ["PRI_Nacional"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1137514360199364609"], "tweet_date": {"$date": 1560038400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1137468074603483136, "tweet_text": "Hoy por la ma\u00f1ana aqu\u00ed en Tabasco tuve rueda de prensa y me reun\u00ed con columnistas. Reiter\u00e9 ante ellos la necesidad\u2026 https://t.co/JRPsvTIkb4", "text_es": "Hoy por la maana aqu en Tabasco tuve rueda de prensa y me reun con columnistas. Reiter ante ellos la necesidad", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1137468074603483136"], "tweet_date": {"$date": 1560027600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1137225780919001089, "tweet_text": "Con el @SPIUJAT1 y toda la militancia quiero cambiar al PRI. Juntos lucharemos contra la simulaci\u00f3n para desterrarl\u2026 https://t.co/Qj1lm9NzdB", "text_es": "Con el @SPIUJAT1 y toda la militancia quiero cambiar al PRI. Juntos lucharemos contra la simulacin para desterrarl", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SPIUJAT1"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1137225780919001089"], "tweet_date": {"$date": 1559970000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1137069657171648512, "tweet_text": "Seguimos profundizando los trabajos para construir un proceso de elecci\u00f3n justo y democr\u00e1tico, que garantice piso p\u2026 https://t.co/F3AiGqpSym", "text_es": "Seguimos profundizando los trabajos para construir un proceso de eleccin justo y democrtico, que garantice piso p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1137069657171648512"], "tweet_date": {"$date": 1559934000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1134531958028079105, "tweet_text": "Aqu\u00ed reunidos analizando las condiciones de nuestro partido para fortalecerlo, y destacando la importancia de la pa\u2026 https://t.co/9ky7miAh3C", "text_es": "Aqu reunidos analizando las condiciones de nuestro partido para fortalecerlo, y destacando la importancia de la pa", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1134531958028079105"], "tweet_date": {"$date": 1559329200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1133853727457239046, "tweet_text": "RT @ulisesruizor: Unidos para decir no a la imposici\u00f3n del candidato de pe\u00f1a @alitomorenoc.  \u00a1No nos vamos a dejar! @JoseNarroR https://t.c\u2026", "text_es": "RT @ulisesruizor: Unidos para decir no a la imposicin del candidato de pea @alitomorenoc. No nos vamos a dejar! @JoseNarroR", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["ulisesruizor", "alitomorenoc", "JoseNarroR"], "tweet_date": {"$date": 1559167200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1133757488287887362, "tweet_text": "RT @IvonneOP: Platicando con mi amigo @JoseNarroR sobre las visiones coincidentes que tenemos para regresar el @PRI_Nacional a la militanci\u2026", "text_es": "RT @IvonneOP: Platicando con mi amigo @JoseNarroR sobre las visiones coincidentes que tenemos para regresar el @PRI_Nacional a la militanci", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["IvonneOP", "JoseNarroR", "PRI_Nacional"], "tweet_date": {"$date": 1559145600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1133554785842552834, "replied_to_tweet_id": 1133554634897928192, "replied_to_user_id": 789152957124055040, "tweet_text": "Yo estoy en favor de la unidad del @PRI_Nacional, por la unidad que se construye y no por la que se impone. Seguir\u00e9\u2026 https://t.co/Bvkq9704TL", "text_es": "Yo estoy en favor de la unidad del @PRI_Nacional, por la unidad que se construye y no por la que se impone. Seguir", "reply_text": "Yo estoy en favor de la unidad del @PRI_Nacional, por la unidad que se construye y no por la que se impone. Seguir", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PRI_Nacional"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1133554785842552834"], "tweet_date": {"$date": 1559095200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1133554634897928192, "replied_to_tweet_id": 1133554385072611328, "replied_to_user_id": 789152957124055040, "tweet_text": "Estoy convencido de que el proceso de elecci\u00f3n interna para la elecci\u00f3n de la nueva o nuevo dirigente del\u2026 https://t.co/i5IhvTzOO3", "text_es": "Estoy convencido de que el proceso de eleccin interna para la eleccin de la nueva o nuevo dirigente del", "reply_text": "Estoy convencido de que el proceso de eleccin interna para la eleccin de la nueva o nuevo dirigente del", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1133554634897928192"], "tweet_date": {"$date": 1559095200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1133554385072611328, "replied_to_tweet_id": 1133554112149241863, "replied_to_user_id": 789152957124055040, "tweet_text": "En las reuniones que he sostenido en las entidades federativas con miles de priistas he confirmado mi convicccion d\u2026 https://t.co/zSftLHE22c", "text_es": "En las reuniones que he sostenido en las entidades federativas con miles de priistas he confirmado mi convicccion d", "reply_text": "En las reuniones que he sostenido en las entidades federativas con miles de priistas he confirmado mi convicccion d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1133554385072611328"], "tweet_date": {"$date": 1559095200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1133554112149241863, "replied_to_tweet_id": 1133553900555051009, "replied_to_user_id": 789152957124055040, "tweet_text": "Al priismo se los digo claro:\n\n\u00a1Por el @PRI_Nacional, por #M\u00e9xico y su futuro, #NarroNiSeBajaNiSeRaja!", "text_es": "Al priismo se los digo claro: Por el @PRI_Nacional, por y su futuro, !", "reply_text": "Al priismo se los digo claro: Por el @PRI_Nacional, por y su futuro, !", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico", "NarroNiSeBajaNiSeRaja"], "mentions": ["PRI_Nacional"], "tweet_date": {"$date": 1559095200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1133553900555051009, "tweet_text": "La reuni\u00f3n que sostuvieron ayer 11 de los 12 gobernadores del @PRI_Nacional en #Toluca y en la que acordaron apoyar\u2026 https://t.co/HNHcYL4Icw", "text_es": "La reunin que sostuvieron ayer 11 de los 12 gobernadores del @PRI_Nacional en y en la que acordaron apoyar", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Toluca"], "mentions": ["PRI_Nacional"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1133553900555051009"], "tweet_date": {"$date": 1559095200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1132446399726018562, "tweet_text": "Desde la pol\u00edtica debemos promover el impulso a la #Educaci\u00f3nSuperior de calidad. Las universidades no son solo lad\u2026 https://t.co/MS3BRdngOT", "text_es": "Desde la poltica debemos promover el impulso a la de calidad. Las universidades no son solo lad", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Educaci\u00f3nSuperior"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1132446399726018562"], "tweet_date": {"$date": 1558832400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1132361799645499395, "tweet_text": "Tengo la firme convicci\u00f3n de que la pol\u00edtica es para servir y no para servirse, para ayudar y articular esfuerzos q\u2026 https://t.co/3TqxKUWzev", "text_es": "Tengo la firme conviccin de que la poltica es para servir y no para servirse, para ayudar y articular esfuerzos q", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1132361799645499395"], "tweet_date": {"$date": 1558810800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1132307237844725760, "tweet_text": "Con fuerza, trabajo, experiencia, convicci\u00f3n, energ\u00eda y el apoyo de todas y todos los priistas, lograremos eliminar\u2026 https://t.co/VPZpP5GTtE", "text_es": "Con fuerza, trabajo, experiencia, conviccin, energa y el apoyo de todas y todos los priistas, lograremos eliminar", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1132307237844725760"], "tweet_date": {"$date": 1558796400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1131999066970361856, "tweet_text": "Lamento el sensible fallecimiento de Don Ausencio Ch\u00e1vez Hern\u00e1ndez, amigo m\u00edo. Gobernador de Michoac\u00e1n de 1992 a 19\u2026 https://t.co/CXpTPTiLsB", "text_es": "Lamento el sensible fallecimiento de Don Ausencio Chvez Hernndez, amigo mo. Gobernador de Michoacn de 1992 a 19", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1131999066970361856"], "tweet_date": {"$date": 1558724400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1131593524946919425, "tweet_text": "Desde #LaMinerva en #Guadalajara, \u00edcono de #Jalisco, saludo a mis compa\u00f1eros priistas de todo el pa\u00eds y reitero mi\u2026 https://t.co/JjetyiA6hZ", "text_es": "Desde en , cono de , saludo a mis compaeros priistas de todo el pas y reitero mi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LaMinerva", "Guadalajara", "Jalisco"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1131593524946919425"], "tweet_date": {"$date": 1558627200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1131389356684521473, "tweet_text": "Quiero ser dirigente del @PRI_Nacional porque tengo la convicci\u00f3n de que puedo ayudar a la transformaci\u00f3n del parti\u2026 https://t.co/EhuOMfT8wK", "text_es": "Quiero ser dirigente del @PRI_Nacional porque tengo la conviccin de que puedo ayudar a la transformacin del parti", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PRI_Nacional"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1131389356684521473"], "tweet_date": {"$date": 1558580400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1131351222781452288, "tweet_text": "En #GiraPorNuevoLe\u00f3n tuve la oportunidad de conversar con #acad\u00e9micos de m\u00e1s de 50 instituciones de\u2026 https://t.co/BpETLrfVuf", "text_es": "En tuve la oportunidad de conversar con de ms de 50 instituciones de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["GiraPorNuevoLe\u00f3n", "acad\u00e9micos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1131351222781452288"], "tweet_date": {"$date": 1558569600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1131336541555572737, "tweet_text": "En #Monterrey me reun\u00ed con #j\u00f3venes militantes y simpatizantes del partido, a quienes ped\u00ed seguir trabajando compro\u2026 https://t.co/1sBLdiKCQE", "text_es": "En me reun con militantes y simpatizantes del partido, a quienes ped seguir trabajando compro", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Monterrey", "j\u00f3venes"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1131336541555572737"], "tweet_date": {"$date": 1558566000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1130660440151928834, "tweet_text": "Trabajemos juntos por un partido plural, incluyente, tolerante y con respeto a las diferencias, por un\u2026 https://t.co/MsKe7iRbnI", "text_es": "Trabajemos juntos por un partido plural, incluyente, tolerante y con respeto a las diferencias, por un", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1130660440151928834"], "tweet_date": {"$date": 1558404000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1130632682843435008, "tweet_text": "Hoy por la ma\u00f1ana en #Apodaca, me reun\u00ed con una fracci\u00f3n significativa del priismo de #NuevoLe\u00f3n, una militancia en\u2026 https://t.co/a6KHn2lhZI", "text_es": "Hoy por la maana en , me reun con una fraccin significativa del priismo de , una militancia en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Apodaca", "NuevoLe\u00f3n"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1130632682843435008"], "tweet_date": {"$date": 1558400400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1129804980960022534, "tweet_text": "Trabajemos unidos para recuperar las causas del @PRI_Nacional y de la militancia, no nos enfrentemos, no dividamos\u2026 https://t.co/x7cfYLXzJH", "text_es": "Trabajemos unidos para recuperar las causas del @PRI_Nacional y de la militancia, no nos enfrentemos, no dividamos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PRI_Nacional"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1129804980960022534"], "tweet_date": {"$date": 1558202400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1129485790822772738, "tweet_text": "La comunidad #LGBTTTI+ enfrenta #estigma, #discriminaci\u00f3n y #violencia, actos inaceptables que evitan avanzar hacia\u2026 https://t.co/7Rh1ctBWKk", "text_es": "La comunidad + enfrenta , y , actos inaceptables que evitan avanzar hacia", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LGBTTTI", "estigma", "discriminaci\u00f3n", "violencia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1129485790822772738"], "tweet_date": {"$date": 1558126800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1128723697857105921, "tweet_text": "Mi reconocimiento a la gran labor de las y los maestros, ustedes son la gu\u00eda que complementa la formaci\u00f3n de nuestr\u2026 https://t.co/Z9KZPE4Oi1", "text_es": "Mi reconocimiento a la gran labor de las y los maestros, ustedes son la gua que complementa la formacin de nuestr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1128723697857105921"], "tweet_date": {"$date": 1557943200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1127765684325236736, "tweet_text": "Es tiempo de trasformaci\u00f3n, nuestro partido el @PRI_Nacional, requiere congruencia y compromiso para recuperar la c\u2026 https://t.co/ZoXO3vuPtG", "text_es": "Es tiempo de trasformacin, nuestro partido el @PRI_Nacional, requiere congruencia y compromiso para recuperar la c", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PRI_Nacional"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1127765684325236736"], "tweet_date": {"$date": 1557716400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1127742329924620288, "tweet_text": "En #Chihuahua, Chih., me reun\u00ed con mis compa\u00f1eros militantes y ex dirigentes del @PRI_Nacional en el estado. Manten\u2026 https://t.co/cIBXgHBAnX", "text_es": "En , Chih., me reun con mis compaeros militantes y ex dirigentes del @PRI_Nacional en el estado. Manten", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Chihuahua"], "mentions": ["PRI_Nacional"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1127742329924620288"], "tweet_date": {"$date": 1557709200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1127663466049875968, "tweet_text": "Lamento profundamente el asesinato de Gilberto Mu\u00f1oz Mosqueda y expreso mi en\u00e9rgica condena de este cobarde acto. M\u2026 https://t.co/Y58ln0xmbz", "text_es": "Lamento profundamente el asesinato de Gilberto Muoz Mosqueda y expreso mi enrgica condena de este cobarde acto. M", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1127663466049875968"], "tweet_date": {"$date": 1557691200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1127363870413283329, "tweet_text": "Desde el monumento a #LaMexicanidad, emblema de #M\u00e9xico en #CiudadJu\u00e1rez, #Chihuahua, env\u00edo un mensaje de aliento a\u2026 https://t.co/M6J2y29OwK", "text_es": "Desde el monumento a , emblema de en , , envo un mensaje de aliento a", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LaMexicanidad", "M\u00e9xico", "CiudadJu\u00e1rez", "Chihuahua"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1127363870413283329"], "tweet_date": {"$date": 1557619200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1127061262079336448, "tweet_text": "La \u00fanica manera de ganar credibilidad para nuestro partido, el @PRI_Nacional, es demostrando con hechos que hacemos\u2026 https://t.co/3Yr12RafaH", "text_es": "La nica manera de ganar credibilidad para nuestro partido, el @PRI_Nacional, es demostrando con hechos que hacemos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PRI_Nacional"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1127061262079336448"], "tweet_date": {"$date": 1557547200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1127032895204466688, "tweet_text": "\u00a1Felicidades a todas la #mam\u00e1s en su d\u00eda! Mi especial reconocimiento a las madres solteras, trabajadoras y v\u00edctimas\u2026 https://t.co/ROwKDECVAE", "text_es": "Felicidades a todas la en su da! Mi especial reconocimiento a las madres solteras, trabajadoras y vctimas", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["mam\u00e1s"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1127032895204466688"], "tweet_date": {"$date": 1557540000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1126679385552162816, "tweet_text": "Vamos a luchar contra la corrupci\u00f3n con honestidad y congruencia, con valores y principios fundamentales que nos pe\u2026 https://t.co/wRyhTE3YEs", "text_es": "Vamos a luchar contra la corrupcin con honestidad y congruencia, con valores y principios fundamentales que nos pe", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1126679385552162816"], "tweet_date": {"$date": 1557457200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1126672282758406145, "tweet_text": "Hoy me reun\u00ed con mis compa\u00f1eros militantes del @PRI_Nacional en la capital de #SanLuisPotos\u00ed y en #R\u00edoVerde, platic\u2026 https://t.co/9ogdqzTmY2", "text_es": "Hoy me reun con mis compaeros militantes del @PRI_Nacional en la capital de y en , platic", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SanLuisPotos\u00ed", "R\u00edoVerde"], "mentions": ["PRI_Nacional"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1126672282758406145"], "tweet_date": {"$date": 1557453600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1126541134011011072, "tweet_text": "Estoy en #SanLuisPotos\u00ed, he venido a dialogar e intercambiar ideas con mis compa\u00f1eros militantes del @PRI_Nacional\u2026 https://t.co/smLDaSbk2l", "text_es": "Estoy en , he venido a dialogar e intercambiar ideas con mis compaeros militantes del @PRI_Nacional", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SanLuisPotos\u00ed"], "mentions": ["PRI_Nacional"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1126541134011011072"], "tweet_date": {"$date": 1557424800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1126332415264346112, "tweet_text": "Debemos recuperar las banderas que el @PRI_Nacional ha defendido a lo largo de la historia y que tienen que ver con\u2026 https://t.co/g72KteaTmx", "text_es": "Debemos recuperar las banderas que el @PRI_Nacional ha defendido a lo largo de la historia y que tienen que ver con", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PRI_Nacional"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1126332415264346112"], "tweet_date": {"$date": 1557374400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1126327284342972416, "tweet_text": "En #CiudadValles, #SanLuisPotos\u00ed, tuve la oportunidad de escuchar las demandas de mis compa\u00f1eros priistas, quienes\u2026 https://t.co/SbsWABlsvf", "text_es": "En , , tuve la oportunidad de escuchar las demandas de mis compaeros priistas, quienes", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CiudadValles", "SanLuisPotos\u00ed"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1126327284342972416"], "tweet_date": {"$date": 1557370800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1126320922598809602, "tweet_text": "Esta ma\u00f1ana en #Tampico, #Tamaulipas, platiqu\u00e9 con medios de comunicaci\u00f3n, empresarios y ex presidentes municipales\u2026 https://t.co/zJjFPmvVL0", "text_es": "Esta maana en , , platiqu con medios de comunicacin, empresarios y ex presidentes municipales", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Tampico", "Tamaulipas"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1126320922598809602"], "tweet_date": {"$date": 1557370800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1124400374637400064, "tweet_text": "Manifiesto mi solidaridad y apoyo a la decisi\u00f3n del Comit\u00e9 Ejecutivo Nacional de nuestro partido el @PRI_Nacional,\u2026 https://t.co/DBqahVAPzj", "text_es": "Manifiesto mi solidaridad y apoyo a la decisin del Comit Ejecutivo Nacional de nuestro partido el @PRI_Nacional,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PRI_Nacional"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1124400374637400064"], "tweet_date": {"$date": 1556913600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1124373621835743232, "tweet_text": "El D\u00eda Mundial de la #LibertadDePrensa permite reflexionar sobre la importancia del periodismo, actividad que garan\u2026 https://t.co/pCacr7TNxG", "text_es": "El Da Mundial de la permite reflexionar sobre la importancia del periodismo, actividad que garan", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LibertadDePrensa"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1124373621835743232"], "tweet_date": {"$date": 1556906400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1124151988587905026, "tweet_text": "Esta tarde en la #CDMX sostuve un encuentro con #j\u00f3venes militantes y simpatizantes priistas, con quienes intercamb\u2026 https://t.co/6UAL7kJcWG", "text_es": "Esta tarde en la sostuve un encuentro con militantes y simpatizantes priistas, con quienes intercamb", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CDMX", "j\u00f3venes"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1124151988587905026"], "tweet_date": {"$date": 1556852400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1123639249469870083, "tweet_text": "En el #D\u00edaDelTrabajo reconozcamos los logros alcanzados por los movimientos obreros a lo largo de la historia, defe\u2026 https://t.co/Sfku1XYpkC", "text_es": "En el reconozcamos los logros alcanzados por los movimientos obreros a lo largo de la historia, defe", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaDelTrabajo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1123639249469870083"], "tweet_date": {"$date": 1556730000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1123396421594558464, "tweet_text": "Los #ni\u00f1os son el presente y el futuro de la humanidad, trabajemos todos los d\u00edas por heredarles un mundo \ud83c\udf0e mejor,\u2026 https://t.co/6yGmtgOvDQ", "text_es": "Los son el presente y el futuro de la humanidad, trabajemos todos los das por heredarles un mundo mejor,", "tweet_emoticons": ["\ud83c\udf0e"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ni\u00f1os"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1123396421594558464"], "tweet_date": {"$date": 1556672400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1123316645160558594, "tweet_text": "Hoy celebramos el #D\u00edaDelNi\u00f1o, reconozcamos la importancia de trabajar todos los d\u00edas en favor de su bienestar y de\u2026 https://t.co/rJnybVkFOL", "text_es": "Hoy celebramos el , reconozcamos la importancia de trabajar todos los das en favor de su bienestar y de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaDelNi\u00f1o"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1123316645160558594"], "tweet_date": {"$date": 1556654400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1122350264491618305, "tweet_text": "Defendamos los logros de nuestro partido, eliminemos las malas pr\u00e1cticas y la simulaci\u00f3n. Queremos un @PRI_Nacional\u2026 https://t.co/E3pk9YEVsB", "text_es": "Defendamos los logros de nuestro partido, eliminemos las malas prcticas y la simulacin. Queremos un @PRI_Nacional", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PRI_Nacional"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1122350264491618305"], "tweet_date": {"$date": 1556424000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1122327503987777536, "tweet_text": "Fue un gusto estar en #Morelia y reunirme con compa\u00f1eros militantes y ex presidentes del @PRI_Nacional en\u2026 https://t.co/jTy8AG9xaY", "text_es": "Fue un gusto estar en y reunirme con compaeros militantes y ex presidentes del @PRI_Nacional en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Morelia"], "mentions": ["PRI_Nacional"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1122327503987777536"], "tweet_date": {"$date": 1556420400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1122278561350594562, "tweet_text": "Lamento el fallecimiento de mi amiga Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Moreno Uriegas, mexicana de excepci\u00f3n y extraordinaria se\u2026 https://t.co/yuDCIZW9iG", "text_es": "Lamento el fallecimiento de mi amiga Mara de los ngeles Moreno Uriegas, mexicana de excepcin y extraordinaria se", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1122278561350594562"], "tweet_date": {"$date": 1556406000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1121807479833231371, "tweet_text": "Pasi\u00f3n, tenacidad y compromiso para servir a los dem\u00e1s, son los valores que nos identifican a los militantes del\u2026 https://t.co/4cB1vsWLdS", "text_es": "Pasin, tenacidad y compromiso para servir a los dems, son los valores que nos identifican a los militantes del", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1121807479833231371"], "tweet_date": {"$date": 1556294400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1121609019242811392, "tweet_text": "La fuerza de nuestro partido el @PRI_Nacional est\u00e1 en nuestras bases, es ah\u00ed d\u00f3nde tienen que surgir las propuestas\u2026 https://t.co/9axGjvn8O2", "text_es": "La fuerza de nuestro partido el @PRI_Nacional est en nuestras bases, es ah dnde tienen que surgir las propuestas", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PRI_Nacional"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1121609019242811392"], "tweet_date": {"$date": 1556247600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1121595260667334657, "tweet_text": "Hoy, tuve la oportunidad de escuchar a mis compa\u00f1eros militantes del @PRI_Nacional en #Saltillo, a quienes extern\u00e9\u2026 https://t.co/SUAtEXye1P", "text_es": "Hoy, tuve la oportunidad de escuchar a mis compaeros militantes del @PRI_Nacional en , a quienes extern", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Saltillo"], "mentions": ["PRI_Nacional"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1121595260667334657"], "tweet_date": {"$date": 1556244000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1121456562625818625, "tweet_text": "Estoy en #Saltillo, #Coahuila, \u201cmi tierra\u201d, el lugar donde mis antepasados y yo nacimos, donde inici\u00e9 mi formaci\u00f3n\u2026 https://t.co/Vg3ApmnMtV", "text_es": "Estoy en , , mi tierra, el lugar donde mis antepasados y yo nacimos, donde inici mi formacin", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Saltillo", "Coahuila"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1121456562625818625"], "tweet_date": {"$date": 1556211600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1120867951261908993, "tweet_text": "En 2019 el #D\u00edaDelLibro\ud83d\udcda\ud83d\udcd6 celebra la literatura haciendo \u00e9nfasis en la protecci\u00f3n de las lenguas de nuestros\u2026 https://t.co/cLYGmU0C2k", "text_es": "En 2019 el celebra la literatura haciendo nfasis en la proteccin de las lenguas de nuestros", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcda", "\ud83d\udcd6"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaDelLibro"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1120867951261908993"], "tweet_date": {"$date": 1556071200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1120520719094439936, "tweet_text": "RT @ONU_es: Este video es un poderoso recordatorio de la necesidad urgente de proteger nuestro planeta. En el #D\u00edaDeLaTierra y siempre, emp\u2026", "text_es": "RT @ONU_es: Este video es un poderoso recordatorio de la necesidad urgente de proteger nuestro planeta. En el y siempre, emp", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaDeLaTierra"], "mentions": ["ONU_es"], "tweet_date": {"$date": 1555988400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1120458523769544707, "tweet_text": "En el #D\u00edaDeLaTierra les comparto algunas acciones que nos ayudar\u00e1n a la conservaci\u00f3n de la biodiversidad y el medi\u2026 https://t.co/Rn9412LJC5", "text_es": "En el les comparto algunas acciones que nos ayudarn a la conservacin de la biodiversidad y el medi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaDeLaTierra"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1120458523769544707"], "tweet_date": {"$date": 1555974000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1118013065352687616, "replied_to_tweet_id": 1118012174516006914, "replied_to_user_id": 150118751, "tweet_text": "@panaclo @sergioarreola Sergio, espero que todo marche bien con usted. Gracias y un saludo afectuoso", "text_es": "@panaclo @sergioarreola Sergio, espero que todo marche bien con usted. Gracias y un saludo afectuoso", "reply_text": "@panaclo @sergioarreola Sergio, espero que todo marche bien con usted. Gracias y un saludo afectuoso", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["panaclo", "sergioarreola"], "tweet_date": {"$date": 1555390800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1118012790134980609, "replied_to_tweet_id": 1118012174516006914, "replied_to_user_id": 150118751, "tweet_text": "@panaclo @sergioarreola Estimada Claudia, de verdad mil gracias por su generosidad. Siempre me esmerar\u00e9 para estar\u2026 https://t.co/QE9JSwHjT2", "text_es": "@panaclo @sergioarreola Estimada Claudia, de verdad mil gracias por su generosidad. Siempre me esmerar para estar", "reply_text": "@panaclo @sergioarreola Estimada Claudia, de verdad mil gracias por su generosidad. Siempre me esmerar para estar", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["panaclo", "sergioarreola"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1118012790134980609"], "tweet_date": {"$date": 1555390800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1118007026179698689, "replied_to_tweet_id": 1118004431545614337, "replied_to_user_id": 115240574, "tweet_text": "@sergioarreola Solo con el apoyo de priistas como tu @sergioarreola.", "text_es": "@sergioarreola Solo con el apoyo de priistas como tu @sergioarreola.", "reply_text": "@sergioarreola Solo con el apoyo de priistas como tu @sergioarreola.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["sergioarreola", "sergioarreola"], "tweet_date": {"$date": 1555387200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1118004029353648128, "tweet_text": "Queremos tener un partido s\u00f3lido, de causas, congruente. Un partido donde lo que se diga se cumpla. #UnPRICongruente https://t.co/l8s6Tp2Kuq", "text_es": "Queremos tener un partido slido, de causas, congruente. Un partido donde lo que se diga se cumpla.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["UnPRICongruente"], "tweet_date": {"$date": 1555387200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1116544505413603328, "tweet_text": "Hoy tuve el gusto de escuchar y convivir con mis compa\u00f1eros priistas de Morelos, quienes como yo tienen la inquietu\u2026 https://t.co/4UU5oFbJMJ", "text_es": "Hoy tuve el gusto de escuchar y convivir con mis compaeros priistas de Morelos, quienes como yo tienen la inquietu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1116544505413603328"], "tweet_date": {"$date": 1555041600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1114661109334716416, "tweet_text": "Pol\u00edtica es igual a servir, es tomar causas que ayuden a la construcci\u00f3n de un mejor pa\u00eds. Los pol\u00edticos debemos te\u2026 https://t.co/PV2gwuM0OI", "text_es": "Poltica es igual a servir, es tomar causas que ayuden a la construccin de un mejor pas. Los polticos debemos te", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1114661109334716416"], "tweet_date": {"$date": 1554591600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1114643983295115264, "tweet_text": "La pol\u00edtica debe ser ejercida con honestidad y lealtad, valores fundamentales que den certeza a la gente, sin inter\u2026 https://t.co/sm7lxg0BXE", "text_es": "La poltica debe ser ejercida con honestidad y lealtad, valores fundamentales que den certeza a la gente, sin inter", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1114643983295115264"], "tweet_date": {"$date": 1554588000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1114630017210900480, "tweet_text": "Para m\u00ed es muy grato que los #j\u00f3venes se interesen por participar en la pol\u00edtica, actividad superior del ser humano\u2026 https://t.co/b9E0YezH5Q", "text_es": "Para m es muy grato que los se interesen por participar en la poltica, actividad superior del ser humano", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["j\u00f3venes"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1114630017210900480"], "tweet_date": {"$date": 1554584400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1114613496250085376, "tweet_text": "Hoy cumpl\u00ed con el compromiso de asistir a la clausura de la \u201cEscuela de Pol\u00edticos\u201d en el @Senadomexicano, grupo de\u2026 https://t.co/FY8WriUcqh", "text_es": "Hoy cumpl con el compromiso de asistir a la clausura de la Escuela de Polticos en el @Senadomexicano, grupo de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["senadomexicano"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1114613496250085376"], "tweet_date": {"$date": 1554580800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1114389006081511424, "tweet_text": "En 2017 se logr\u00f3 la cifra m\u00e1s baja de #EmbarazosEnNi\u00f1asYAdolescentes desde 1985 con una disminuci\u00f3n del 17%, avance\u2026 https://t.co/prk0aXYXgL", "text_es": "En 2017 se logr la cifra ms baja de desde 1985 con una disminucin del 17%, avance", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EmbarazosEnNi\u00f1asYAdolescentes"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1114389006081511424"], "tweet_date": {"$date": 1554526800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1114352813860171776, "tweet_text": "En M\u00e9xico en las \u00faltimas d\u00e9cadas hemos registrado avances innegables en materia de salud, se redujeron la mortalida\u2026 https://t.co/lPA9i8fqSt", "text_es": "En Mxico en las ltimas dcadas hemos registrado avances innegables en materia de salud, se redujeron la mortalida", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1114352813860171776"], "tweet_date": {"$date": 1554516000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1114344410060345345, "tweet_text": "Mi agradecimiento al Gobernador de #Guanajuato, @diegosinhue y al Secretario de @SaludGuanajuato, @DrDanielDiazGto,\u2026 https://t.co/2ArW2wntOC", "text_es": "Mi agradecimiento al Gobernador de , @diegosinhue y al Secretario de @SaludGuanajuato, @DrDanielDiazGto,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Guanajuato"], "mentions": ["diegosinhue", "SaludGuanajuato", "DrDanielDiazGto"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1114344410060345345"], "tweet_date": {"$date": 1554516000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1113245870470750208, "tweet_text": "Dos amigos conversando. Un compromiso com\u00fan: trabajar por la unidad del @PRI_Nacional, con @JoseRamonMartel. https://t.co/CqnFK06JiR", "text_es": "Dos amigos conversando. Un compromiso comn: trabajar por la unidad del @PRI_Nacional, con @JoseRamonMartel.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PRI_Nacional", "JoseRamonMartel"], "tweet_date": {"$date": 1554253200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1109631901386592261, "replied_to_tweet_id": 1109631791818772481, "replied_to_user_id": 789152957124055040, "tweet_text": "No hemos estado exentos de errores y yo dir\u00eda tal vez demasiados errores, pero dif\u00edcilmente podr\u00edamos explicar el M\u2026 https://t.co/TrGTtyeeci", "text_es": "No hemos estado exentos de errores y yo dira tal vez demasiados errores, pero difcilmente podramos explicar el M", "reply_text": "No hemos estado exentos de errores y yo dira tal vez demasiados errores, pero difcilmente podramos explicar el M", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1109631901386592261"], "tweet_date": {"$date": 1553392800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1109631791818772481, "replied_to_tweet_id": 1109631513350545408, "replied_to_user_id": 789152957124055040, "tweet_text": "Hoy refrendo mi compromiso con el pensamiento de Colosio, \u00e9l dijo: se equivocan, y yo digo, se siguen equivocando,\u2026 https://t.co/XEG866OE8B", "text_es": "Hoy refrendo mi compromiso con el pensamiento de Colosio, l dijo: se equivocan, y yo digo, se siguen equivocando,", "reply_text": "Hoy refrendo mi compromiso con el pensamiento de Colosio, l dijo: se equivocan, y yo digo, se siguen equivocando,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1109631791818772481"], "tweet_date": {"$date": 1553392800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1109631513350545408, "tweet_text": "El pensamiento de Colosio est\u00e1 vigente, sus demandas siguen siendo una deuda para con muchos mexicanos. \u00c9l comparti\u2026 https://t.co/o0HWntapor", "text_es": "El pensamiento de Colosio est vigente, sus demandas siguen siendo una deuda para con muchos mexicanos. l comparti", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1109631513350545408"], "tweet_date": {"$date": 1553392800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1109579515636809728, "tweet_text": "Hoy desde #LomasTaurinas en #Tijuana, #BajaCalifornia, rendimos un sentido homenaje a un mexicano de excepci\u00f3n, l\u00edd\u2026 https://t.co/mvG7sVpNEl", "text_es": "Hoy desde en , , rendimos un sentido homenaje a un mexicano de excepcin, ld", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LomasTaurinas", "Tijuana", "BajaCalifornia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1109579515636809728"], "tweet_date": {"$date": 1553378400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1109178438701731842, "tweet_text": "A un d\u00eda de que se cumplan 25 a\u00f1os del cruel y artero asesinato de Luis Donaldo Colosio, recordamos a un hombre de\u2026 https://t.co/ZwQaiBX4aZ", "text_es": "A un da de que se cumplan 25 aos del cruel y artero asesinato de Luis Donaldo Colosio, recordamos a un hombre de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1109178438701731842"], "tweet_date": {"$date": 1553284800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1108799164333330432, "replied_to_tweet_id": 1108797981057126400, "replied_to_user_id": 789152957124055040, "tweet_text": "Ju\u00e1rez sostuvo con el ejemplo que la ley y los valores son las armas de los gobernantes, que la ambici\u00f3n desmedida\u2026 https://t.co/TEkxzq3Mew", "text_es": "Jurez sostuvo con el ejemplo que la ley y los valores son las armas de los gobernantes, que la ambicin desmedida", "reply_text": "Jurez sostuvo con el ejemplo que la ley y los valores son las armas de los gobernantes, que la ambicin desmedida", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1108799164333330432"], "tweet_date": {"$date": 1553194800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1108797981057126400, "tweet_text": "Benito Ju\u00e1rez fue l\u00edder de una generaci\u00f3n sobresaliente que nos leg\u00f3 el Estado laico y que tiene estatura universal\u2026 https://t.co/IUID5ZCy65", "text_es": "Benito Jurez fue lder de una generacin sobresaliente que nos leg el Estado laico y que tiene estatura universal", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1108797981057126400"], "tweet_date": {"$date": 1553194800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1106017940028166144, "tweet_text": "Esta noche a las 9:30 no te pierdas la entrevista que me hizo @Adela_Micha para #EnEFyPorAdela, donde platicamos so\u2026 https://t.co/hWX6Nv0Xc1", "text_es": "Esta noche a las 9:30 no te pierdas la entrevista que me hizo @Adela_Micha para , donde platicamos so", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnEFyPorAdela"], "mentions": ["Adela_Micha"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1106017940028166144"], "tweet_date": {"$date": 1552528800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1104100845812097030, "tweet_text": "En el marco del #D\u00edaDeLaMujer, hago un llamado a todas y todos para fortalecer los valores c\u00edvicos, respetarnos uno\u2026 https://t.co/f7zTiyPNf9", "text_es": "En el marco del , hago un llamado a todas y todos para fortalecer los valores cvicos, respetarnos uno", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaDeLaMujer"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1104100845812097030"], "tweet_date": {"$date": 1552071600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1104029380202979329, "tweet_text": "Hoy es el #D\u00edaInternacionalDeLaMujer, conmemoraci\u00f3n que nos recuerda la lucha del g\u00e9nero femenino por alcanzar la i\u2026 https://t.co/AOaiGd4Te3", "text_es": "Hoy es el , conmemoracin que nos recuerda la lucha del gnero femenino por alcanzar la i", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaInternacionalDeLaMujer"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1104029380202979329"], "tweet_date": {"$date": 1552057200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1102680278726836224, "tweet_text": "El @PRI_Nacional es un partido hist\u00f3rico sin el cual no se podr\u00eda entender el avance y el desarrollo del pa\u00eds. En e\u2026 https://t.co/TW8TrY3NGo", "text_es": "El @PRI_Nacional es un partido histrico sin el cual no se podra entender el avance y el desarrollo del pas. En e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PRI_Nacional"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1102680278726836224"], "tweet_date": {"$date": 1551733200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1101541026525859840, "tweet_text": "He tomado la decisi\u00f3n de retirarme de la vida acad\u00e9mica de la @UNAM_MX a la que he servido durante cuatro d\u00e9cadas,\u2026 https://t.co/9TiXL0mhdn", "text_es": "He tomado la decisin de retirarme de la vida acadmica de la @UNAM_MX a la que he servido durante cuatro dcadas,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["UNAM_MX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1101541026525859840"], "tweet_date": {"$date": 1551463200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1099769603398533120, "tweet_text": "Felicidades a la @CTM_MX en su aniversario n\u00famero 83 y a cuya Asamblea General Ordinaria acud\u00ed con mucho gusto!!!\u2026 https://t.co/JeWZ48WqY3", "text_es": "Felicidades a la @CTM_MX en su aniversario nmero 83 y a cuya Asamblea General Ordinaria acud con mucho gusto!!!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CTM_MX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1099769603398533120"], "tweet_date": {"$date": 1551042000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1099729601423654914, "tweet_text": "Hoy celebramos a nuestra bandera nacional \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd , s\u00edmbolo de nuestra independencia, identidad y unidad, que nos identi\u2026 https://t.co/cnfZ8PiSbu", "text_es": "Hoy celebramos a nuestra bandera nacional , smbolo de nuestra independencia, identidad y unidad, que nos identi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1099729601423654914"], "tweet_date": {"$date": 1551031200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1097953872713261058, "tweet_text": "En el #D\u00edaDelEj\u00e9rcitoMexicano reconozco la labor y el compromiso de hombres y mujeres que con valor y lealtad, trab\u2026 https://t.co/5Wi64ZzblA", "text_es": "En el reconozco la labor y el compromiso de hombres y mujeres que con valor y lealtad, trab", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaDelEj\u00e9rcitoMexicano"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1097953872713261058"], "tweet_date": {"$date": 1550606400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1094758901998854145, "tweet_text": "Un abrazo solidario para mi amigo Eduardo Medina Mora y toda su familia", "text_es": "Un abrazo solidario para mi amigo Eduardo Medina Mora y toda su familia", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1549846800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1092812931413078016, "tweet_text": "Hoy celebramos el CII aniversario de la Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos \ud83d\udcd6, uno de los ejes re\u2026 https://t.co/ePu3BIgAD6", "text_es": "Hoy celebramos el CII aniversario de la Constitucin Poltica de los Estados Unidos Mexicanos , uno de los ejes re", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcd6"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1092812931413078016"], "tweet_date": {"$date": 1549382400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1092565174563803138, "tweet_text": "Hoy es el #D\u00edaMundialContraElC\u00e1ncer, grupo de #enfermedades que representan una de las principales causas de\u2026 https://t.co/MT4otvddAa", "text_es": "Hoy es el , grupo de que representan una de las principales causas de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaMundialContraElC\u00e1ncer", "enfermedades"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1092565174563803138"], "tweet_date": {"$date": 1549321200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1085366294382284801, "tweet_text": "La #educaci\u00f3n favorece el desarrollo de las potencialidades individuales y colectivas y ayuda a resolver los proble\u2026 https://t.co/rWkcvvxxPH", "text_es": "La favorece el desarrollo de las potencialidades individuales y colectivas y ayuda a resolver los proble", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["educaci\u00f3n"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1085366294382284801"], "tweet_date": {"$date": 1547607600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1085354943140294657, "tweet_text": "La #educaci\u00f3n es un bien p\u00fablico, uno de los grandes bienes sociales que ha permitido el progreso y el desarrollo d\u2026 https://t.co/kkAiIOT25i", "text_es": "La es un bien pblico, uno de los grandes bienes sociales que ha permitido el progreso y el desarrollo d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["educaci\u00f3n"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1085354943140294657"], "tweet_date": {"$date": 1547604000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1085324132336701442, "tweet_text": "La #autonom\u00eda permite la #tolerancia y el respeto a las diferencias. En las instituciones de #Educaci\u00f3nSuperior val\u2026 https://t.co/2uGsiaB0Pe", "text_es": "La permite la y el respeto a las diferencias. En las instituciones de val", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["autonom\u00eda", "tolerancia", "Educaci\u00f3nSuperior"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1085324132336701442"], "tweet_date": {"$date": 1547596800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1085315284397969408, "tweet_text": "La #autonom\u00eda es uno de los grandes #ValoresUniversitarios, previene problemas, permite tener #independencia frente\u2026 https://t.co/Z0Qqv6tELP", "text_es": "La es uno de los grandes , previene problemas, permite tener frente", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["autonom\u00eda", "ValoresUniversitarios", "independencia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1085315284397969408"], "tweet_date": {"$date": 1547593200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1085306475608768512, "tweet_text": "Fue para m\u00ed un honor participar en el festejo por los #75A\u00f1osDeAutonom\u00eda de la @UAEM_MX. \u00a1Felicidades al\u2026 https://t.co/9O1fBmZvOF", "text_es": "Fue para m un honor participar en el festejo por los de la @UAEM_MX. Felicidades al", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["75A\u00f1osDeAutonom\u00eda"], "mentions": ["UAEM_MX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1085306475608768512"], "tweet_date": {"$date": 1547593200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1083470793894449155, "tweet_text": "Mis m\u00e1s sinceras condolencias para el Gobernador @alfredodelmazo y para su familia, por el fallecimiento de su padr\u2026 https://t.co/7ZAAPosKDR", "text_es": "Mis ms sinceras condolencias para el Gobernador @alfredodelmazo y para su familia, por el fallecimiento de su padr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["alfredodelmazo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1083470793894449155"], "tweet_date": {"$date": 1547154000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1081998911538188288, "tweet_text": "La enfermer\u00eda es una de las profesiones m\u00e1s nobles de la salud. Mi felicitaci\u00f3n y reconocimiento a todas las\u2026 https://t.co/3dpe9kj2rt", "text_es": "La enfermera es una de las profesiones ms nobles de la salud. Mi felicitacin y reconocimiento a todas las", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1081998911538188288"], "tweet_date": {"$date": 1546804800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1077370654867873793, "tweet_text": "Lamento profundamente el fallecimiento de la gobernadora de #Puebla, Martha Erika Alonso, de su esposo, Rafael More\u2026 https://t.co/g8Krc0p8Bo", "text_es": "Lamento profundamente el fallecimiento de la gobernadora de , Martha Erika Alonso, de su esposo, Rafael More", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Puebla"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1077370654867873793"], "tweet_date": {"$date": 1545699600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1069660548382511104, "tweet_text": "A partir de hoy regreso a la Casa Mayor de la #Cultura de #M\u00e9xico, a mi @UNAM_MX. En el cub\u00edculo que ocupo en el \u201cC\u2026 https://t.co/Srmj80dRNh", "text_es": "A partir de hoy regreso a la Casa Mayor de la de , a mi @UNAM_MX. En el cubculo que ocupo en el C", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Cultura", "M\u00e9xico"], "mentions": ["UNAM_MX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1069660548382511104"], "tweet_date": {"$date": 1543863600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1068682569930166275, "tweet_text": "En la @SSalud_mx todas y todos los #ServidoresP\u00fablicos tenemos un compromiso, el de servir, apoyar y trabajar por e\u2026 https://t.co/u2SMD5oBJl", "text_es": "En la @SSalud_mx todas y todos los tenemos un compromiso, el de servir, apoyar y trabajar por e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ServidoresP\u00fablicos"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1068682569930166275"], "tweet_date": {"$date": 1543629600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1068642581922365440, "tweet_text": "Agradezco la gran labor y el acompa\u00f1amiento comprometido de todas y todos los #TrabajadoresDeLaSalud, que, en momen\u2026 https://t.co/UFRNi3XKQR", "text_es": "Agradezco la gran labor y el acompaamiento comprometido de todas y todos los , que, en momen", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["TrabajadoresDeLaSalud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1068642581922365440"], "tweet_date": {"$date": 1543618800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1068301129266667520, "tweet_text": "Gracias a todas y todos los trabajadores de la @SSalud_mx por haberme acompa\u00f1ado en momentos maravillosos, pero tam\u2026 https://t.co/Mtym5uviQ9", "text_es": "Gracias a todas y todos los trabajadores de la @SSalud_mx por haberme acompaado en momentos maravillosos, pero tam", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1068301129266667520"], "tweet_date": {"$date": 1543539600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1068013926833668096, "tweet_text": "El @HospitalJuarezM fue la \u00faltima unidad hospitalaria que visit\u00e9 como Secretario de Salud. Desde ah\u00ed agradec\u00ed a las\u2026 https://t.co/k4DvQPksb9", "text_es": "El @HospitalJuarezM fue la ltima unidad hospitalaria que visit como Secretario de Salud. Desde ah agradec a las", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["HospitalJuarezM"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1068013926833668096"], "tweet_date": {"$date": 1543467600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1068005079804973056, "tweet_text": "La vocaci\u00f3n y el objetivo de las y los #TrabajadoresDeLaSalud es servir a los pacientes, mantengamos la voluntad y\u2026 https://t.co/hExyAFM8g7", "text_es": "La vocacin y el objetivo de las y los es servir a los pacientes, mantengamos la voluntad y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["TrabajadoresDeLaSalud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1068005079804973056"], "tweet_date": {"$date": 1543467600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1068001532740861952, "tweet_text": "El @HospitalJuarezM es una de las grandes instituciones de #salud de #M\u00e9xico, con 171 a\u00f1os de historia y servicio e\u2026 https://t.co/WWqn9n6iGi", "text_es": "El @HospitalJuarezM es una de las grandes instituciones de de , con 171 aos de historia y servicio e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["salud", "M\u00e9xico"], "mentions": ["HospitalJuarezM"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1068001532740861952"], "tweet_date": {"$date": 1543467600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1067995943088414721, "tweet_text": "Entregamos nueva #InfraestructuraDeSalud para la atenci\u00f3n de calidad en el @HospitalJuarezM. Renovamos en su totali\u2026 https://t.co/tXT7TNglOc", "text_es": "Entregamos nueva para la atencin de calidad en el @HospitalJuarezM. Renovamos en su totali", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["InfraestructuraDeSalud"], "mentions": ["HospitalJuarezM"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1067995943088414721"], "tweet_date": {"$date": 1543464000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1067987679902613510, "tweet_text": "Tambi\u00e9n inauguramos la sala de #Hemodinamia que cuenta con un #angi\u00f3grafo de \u00faltima generaci\u00f3n para realizar proced\u2026 https://t.co/KD2ScQmCB2", "text_es": "Tambin inauguramos la sala de que cuenta con un de ltima generacin para realizar proced", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Hemodinamia", "angi\u00f3grafo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1067987679902613510"], "tweet_date": {"$date": 1543464000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1067983793028558848, "tweet_text": "En el @incmnszmx, inauguramos el #Tom\u00f3grafoEspectral \u00fanico en Am\u00e9rica Latina, con capacidad para realizar 256 corte\u2026 https://t.co/CYISqLGxDw", "text_es": "En el @incmnszmx, inauguramos el nico en Amrica Latina, con capacidad para realizar 256 corte", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Tom\u00f3grafoEspectral"], "mentions": ["incmnszmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1067983793028558848"], "tweet_date": {"$date": 1543460400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1067968607139913728, "tweet_text": "Mi agradecimiento al personal del #HospitalPsiqui\u00e1trico \u201cFray Bernardino \u00c1lvarez\u201d, que a trav\u00e9s de su invaluable la\u2026 https://t.co/K10ejMRd7z", "text_es": "Mi agradecimiento al personal del Fray Bernardino lvarez, que a travs de su invaluable la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["HospitalPsiqui\u00e1trico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1067968607139913728"], "tweet_date": {"$date": 1543456800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1067968038862012416, "tweet_text": "Seguimos mejorando los servicios de #Atenci\u00f3nM\u00e9dica, en el #HospitalPsiqui\u00e1trico \u201cFray Bernardino \u00c1lvarez\u201d, entrega\u2026 https://t.co/fbwzxUwiXv", "text_es": "Seguimos mejorando los servicios de , en el Fray Bernardino lvarez, entrega", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Atenci\u00f3nM\u00e9dica", "HospitalPsiqui\u00e1trico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1067968038862012416"], "tweet_date": {"$date": 1543456800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1067822985111838721, "tweet_text": "#FelizMi\u00e9rcoles Hoy continuamos con las visitas de supervisi\u00f3n por #Hospitales e #Institutos de la @SSalud_mx, entr\u2026 https://t.co/FzD9Fikwbm", "text_es": "Hoy continuamos con las visitas de supervisin por e de la @SSalud_mx, entr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FelizMi\u00e9rcoles", "Hospitales", "Institutos"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1067822985111838721"], "tweet_date": {"$date": 1543424400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1067503628079063040, "tweet_text": "En el #HospitalGeneral \u201cDr. Manuel Gea Gonz\u00e1lez\u201d, inauguramos la sala de atenci\u00f3n para acompa\u00f1antes de pacientes y\u2026 https://t.co/8nw96l4y82", "text_es": "En el Dr. Manuel Gea Gonzlez, inauguramos la sala de atencin para acompaantes de pacientes y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["HospitalGeneral"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1067503628079063040"], "tweet_date": {"$date": 1543348800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1067481918021627904, "tweet_text": "#FelizMartes Hoy realizo una visita de supervisi\u00f3n por #Hospitales e #InstitutosNacionales de la @SSalud_mx, para e\u2026 https://t.co/4Wl8Cb58W5", "text_es": "Hoy realizo una visita de supervisin por e de la @SSalud_mx, para e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FelizMartes", "Hospitales", "InstitutosNacionales"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1067481918021627904"], "tweet_date": {"$date": 1543341600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1067247618164752385, "tweet_text": "Mi compromiso como mexicano ser\u00e1 seguir trabajando desde cualquier trinchera, como lo he hecho en la\u2026 https://t.co/lQHLJ3Il0D", "text_es": "Mi compromiso como mexicano ser seguir trabajando desde cualquier trinchera, como lo he hecho en la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1067247618164752385"], "tweet_date": {"$date": 1543287600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1067237047432355840, "tweet_text": "La #salud es fundamental para el progreso social, es un #derecho y un mecanismo de #inclusi\u00f3n, que permite desarrol\u2026 https://t.co/XYFe4mFTk3", "text_es": "La es fundamental para el progreso social, es un y un mecanismo de , que permite desarrol", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["salud", "derecho", "inclusi\u00f3n"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1067237047432355840"], "tweet_date": {"$date": 1543284000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1067218582323499008, "tweet_text": "En #Coahuila realizo mi \u00faltima gira de trabajo como Secretario de Salud, para mi es un orgullo trabajar en favor de\u2026 https://t.co/dDImCgVpJj", "text_es": "En realizo mi ltima gira de trabajo como Secretario de Salud, para mi es un orgullo trabajar en favor de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Coahuila"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1067218582323499008"], "tweet_date": {"$date": 1543280400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1067211168090071046, "tweet_text": "#Coahuila es uno de los estados con mejores indicadores de #salud, como la esperanza de vida por arriba de la media\u2026 https://t.co/ASixiTI3W2", "text_es": "es uno de los estados con mejores indicadores de , como la esperanza de vida por arriba de la media", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Coahuila", "salud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1067211168090071046"], "tweet_date": {"$date": 1543276800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1067206256794980352, "tweet_text": "Entregamos nuevas #ambulancias \ud83d\ude91 e insumos m\u00e9dicos para fortalecer el sistema de atenci\u00f3n de urgencias en #Coahuila\u2026 https://t.co/GE4WgyePqX", "text_es": "Entregamos nuevas e insumos mdicos para fortalecer el sistema de atencin de urgencias en", "tweet_emoticons": ["\ud83d\ude91"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ambulancias", "Coahuila"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1067206256794980352"], "tweet_date": {"$date": 1543276800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1067113789512970240, "tweet_text": "#FelizLunes Hoy me encuentro en #Saltillo para participar en la Evaluaci\u00f3n del Programa de Cirug\u00edas \u201cCambiando Vida\u2026 https://t.co/KNvUv99Upn", "text_es": "Hoy me encuentro en para participar en la Evaluacin del Programa de Cirugas Cambiando Vida", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FelizLunes", "Saltillo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1067113789512970240"], "tweet_date": {"$date": 1543255200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1067056282421608448, "tweet_text": "\u201cS\u00e1lvese quien pueda\u201d invita a pensar en soluciones que compaginen el desarrollo profesional con los avances tecnol\u2026 https://t.co/zEn0F1zHjE", "text_es": "Slvese quien pueda invita a pensar en soluciones que compaginen el desarrollo profesional con los avances tecnol", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1067056282421608448"], "tweet_date": {"$date": 1543240800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1067055577493381121, "tweet_text": "A trav\u00e9s de \u201cS\u00e1lvese quien pueda\u201d, @oppenheimera nos invita a reflexionar sobre el peligro de que los desarrollos t\u2026 https://t.co/121xwbyKEP", "text_es": "A travs de Slvese quien pueda, @oppenheimera nos invita a reflexionar sobre el peligro de que los desarrollos t", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["oppenheimera"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1067055577493381121"], "tweet_date": {"$date": 1543240800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1067054121142890496, "tweet_text": "El libro \ud83d\udcda \u201cS\u00e1lvese quien pueda\u201d, de @oppenheimera, coloca a los desaf\u00edos sociales y humanos frente a la tecnolog\u00eda\u2026 https://t.co/tLtU2UpJYI", "text_es": "El libro Slvese quien pueda, de @oppenheimera, coloca a los desafos sociales y humanos frente a la tecnologa", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcda"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["oppenheimera"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1067054121142890496"], "tweet_date": {"$date": 1543240800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1066151694092984320, "tweet_text": "Reconozco a las #FuerzasArmadas por su lealtad, trabajo y compromiso con #M\u00e9xico. Su  ayuda a la poblaci\u00f3n durante\u2026 https://t.co/pZ1CA28o0Q", "text_es": "Reconozco a las por su lealtad, trabajo y compromiso con . Su ayuda a la poblacin durante", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FuerzasArmadas", "M\u00e9xico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1066151694092984320"], "tweet_date": {"$date": 1543024800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1066150730615218176, "tweet_text": "Gracias al Gobernador @alejandromurat por la labor articulada y comprometida con el @gobmx, para avanzar en materia\u2026 https://t.co/qI3YQ2FCER", "text_es": "Gracias al Gobernador @alejandromurat por la labor articulada y comprometida con el @gobmx, para avanzar en materia", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["alejandromurat", "gobmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1066150730615218176"], "tweet_date": {"$date": 1543024800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1066144455013662720, "tweet_text": "El nuevo #HospitalGeneral de #Juchit\u00e1n tiene capacidad para otorgar hasta 200 consultas diarias de medicina general\u2026 https://t.co/l2RhkURCN2", "text_es": "El nuevo de tiene capacidad para otorgar hasta 200 consultas diarias de medicina general", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["HospitalGeneral", "Juchit\u00e1n"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1066144455013662720"], "tweet_date": {"$date": 1543024800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1066140904258457600, "tweet_text": "Con una inversi\u00f3n superior a los 460 millones de pesos y el apoyo de la @SEDENAmx, construimos el #HospitalGeneral\u2026 https://t.co/ywJrhWw6jV", "text_es": "Con una inversin superior a los 460 millones de pesos y el apoyo de la @SEDENAmx, construimos el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["HospitalGeneral"], "mentions": ["SEDENAmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1066140904258457600"], "tweet_date": {"$date": 1543021200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1066058495731089408, "tweet_text": "Cumplimos el compromiso del Presidente @EPN, entregamos el nuevo #HospitalGeneral \u201cDr. Macedonio Ben\u00edtez Fuentes\u201d d\u2026 https://t.co/9Diqzjq0kk", "text_es": "Cumplimos el compromiso del Presidente @EPN, entregamos el nuevo Dr. Macedonio Bentez Fuentes d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["HospitalGeneral"], "mentions": ["EPN"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1066058495731089408"], "tweet_date": {"$date": 1543003200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1066054388026957825, "tweet_text": "Regreso al #IstmoDeTehuantepec. Con la representaci\u00f3n del Presidente @EPN, entrego a la poblaci\u00f3n oaxaque\u00f1a el nuev\u2026 https://t.co/ff0vwrT2qY", "text_es": "Regreso al . Con la representacin del Presidente @EPN, entrego a la poblacin oaxaquea el nuev", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["IstmoDeTehuantepec"], "mentions": ["EPN"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1066054388026957825"], "tweet_date": {"$date": 1543003200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1065416670728998912, "tweet_text": "RT @EPN: Hace poco m\u00e1s de 6 a\u00f1os, en la campa\u00f1a por la Presidencia, recorr\u00ed todo el pa\u00eds y firm\u00e9 266 compromisos a favor de las familias me\u2026", "text_es": "RT @EPN: Hace poco ms de 6 aos, en la campaa por la Presidencia, recorr todo el pas y firm 266 compromisos a favor de las familias me", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EPN"], "tweet_date": {"$date": 1542848400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1065109562078965761, "tweet_text": "Desde el servicio p\u00fablico, social o privado, en lo colectivo o lo individual, todos tenemos la responsabilidad de c\u2026 https://t.co/CVRCVNPQlR", "text_es": "Desde el servicio pblico, social o privado, en lo colectivo o lo individual, todos tenemos la responsabilidad de c", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1065109562078965761"], "tweet_date": {"$date": 1542776400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1065097625584762880, "tweet_text": "Parte de la grandeza de #M\u00e9xico se debe a sus instituciones, pero tambi\u00e9n al trabajo, compromiso y esfuerzo de la g\u2026 https://t.co/P6fpGPJpIz", "text_es": "Parte de la grandeza de se debe a sus instituciones, pero tambin al trabajo, compromiso y esfuerzo de la g", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1065097625584762880"], "tweet_date": {"$date": 1542772800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1065093244130861056, "tweet_text": "Mi reconocimiento y felicitaci\u00f3n para las y los ganadores del Premio Nacional de Acci\u00f3n Voluntaria y Solidaria 2018\u2026 https://t.co/A6NzM0Jbh3", "text_es": "Mi reconocimiento y felicitacin para las y los ganadores del Premio Nacional de Accin Voluntaria y Solidaria 2018", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1065093244130861056"], "tweet_date": {"$date": 1542772800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1065033989801545729, "tweet_text": "Hoy en la @SSalud_mx con @Eviel_PM, Secretario de @SEDESOL_mx, los titulares de @CruzRoja_MX, @DIF_NMX,\u2026 https://t.co/OAAukzA69A", "text_es": "Hoy en la @SSalud_mx con @Eviel_PM, Secretario de @SEDESOL_mx, los titulares de @CruzRoja_MX, @DIF_NMX,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx", "SEDESOL_mx", "CruzRoja_MX", "DIF_NMX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1065033989801545729"], "tweet_date": {"$date": 1542758400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1065006798992801803, "tweet_text": "Hoy conmemoramos el 108\u00ba Aniversario del Inicio de la #Revoluci\u00f3nMexicana, movimiento social que contribuy\u00f3 a la\u2026 https://t.co/l2tl2Tg1qj", "text_es": "Hoy conmemoramos el 108 Aniversario del Inicio de la , movimiento social que contribuy a la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Revoluci\u00f3nMexicana"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1065006798992801803"], "tweet_date": {"$date": 1542751200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1063543890559582209, "tweet_text": "Mi agradecimiento a los titulares del @Tu_IMSS, @ISSSTE_mx, @DIF_NMX, #SanidadNaval, #SanidadMilitar y Servicios de\u2026 https://t.co/vDgBsAc3Iz", "text_es": "Mi agradecimiento a los titulares del @Tu_IMSS, @ISSSTE_mx, @DIF_NMX, , y Servicios de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SanidadNaval", "SanidadMilitar"], "mentions": ["Tu_IMSS", "ISSSTE_mx", "DIF_NMX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1063543890559582209"], "tweet_date": {"$date": 1542402000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1063543131927396352, "tweet_text": "Mi deseo como m\u00e9dico, Secretario de Salud y como mexicano es que en los pr\u00f3ximos a\u00f1os, la #salud de las y los mexic\u2026 https://t.co/gtZV54bSLA", "text_es": "Mi deseo como mdico, Secretario de Salud y como mexicano es que en los prximos aos, la de las y los mexic", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["salud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1063543131927396352"], "tweet_date": {"$date": 1542402000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1063541121354293254, "tweet_text": "Los logros en #salud son muchos. Dos de ellos, tanto la portabilidad como el intercambio de servicios no solo han m\u2026 https://t.co/iq8JjWGUiw", "text_es": "Los logros en son muchos. Dos de ellos, tanto la portabilidad como el intercambio de servicios no solo han m", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["salud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1063541121354293254"], "tweet_date": {"$date": 1542402000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1063529802852900868, "tweet_text": "Ha sido un gusto constatar, en la XXII reuni\u00f3n del Consejo Nacional de Salud, los avances de las entidades \nfederat\u2026 https://t.co/XCWvS8HPdw", "text_es": "Ha sido un gusto constatar, en la XXII reunin del Consejo Nacional de Salud, los avances de las entidades federat", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1063529802852900868"], "tweet_date": {"$date": 1542402000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1063525175931691008, "tweet_text": "En el #CONASA se re\u00fane la #Rep\u00fablicaDeLaSalud, que agrupa a todas las Instituciones P\u00fablicas del #SectorSalud de nu\u2026 https://t.co/mBuGvNORwD", "text_es": "En el se rene la , que agrupa a todas las Instituciones Pblicas del de nu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CONASA", "Rep\u00fablicaDeLaSalud", "SectorSalud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1063525175931691008"], "tweet_date": {"$date": 1542398400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1063450568348364800, "tweet_text": "#BuenViernes En #Puebla con el Gobernador @TonyGali, los titulares de @Tu_IMSS, @ISSSTE_mx, @DIF_NMX, #SanidadNaval\u2026 https://t.co/v5CKB1sdw9", "text_es": "En con el Gobernador @TonyGali, los titulares de @Tu_IMSS, @ISSSTE_mx, @DIF_NMX,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["BuenViernes", "Puebla", "SanidadNaval"], "mentions": ["TonyGali", "Tu_IMSS", "ISSSTE_mx", "DIF_NMX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1063450568348364800"], "tweet_date": {"$date": 1542380400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1063305875123838976, "tweet_text": "Mi agradecimiento al Gobernador @TonyGali y a la Secretaria de @Salud_Puebla, @ArelySanchezN, por hacer de la salud\u2026 https://t.co/nalWVZvHEM", "text_es": "Mi agradecimiento al Gobernador @TonyGali y a la Secretaria de @Salud_Puebla, @ArelySanchezN, por hacer de la salud", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["TonyGali", "ArelySanchezN"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1063305875123838976"], "tweet_date": {"$date": 1542348000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1063295523984154624, "tweet_text": "Bienvenidos los Secretarios de Salud de las 32 entidades federativas a la XXII Reuni\u00f3n Ordinaria del Consejo Nacion\u2026 https://t.co/2pANhFUNfp", "text_es": "Bienvenidos los Secretarios de Salud de las 32 entidades federativas a la XXII Reunin Ordinaria del Consejo Nacion", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1063295523984154624"], "tweet_date": {"$date": 1542344400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1063292424938823680, "tweet_text": "\u00a1Seguimos fortaleciendo la #InfraestructuraDeSalud de las 32 entidades federativas! Hoy en #Puebla, gracias a las g\u2026 https://t.co/QE5TscIpMV", "text_es": "Seguimos fortaleciendo la de las 32 entidades federativas! Hoy en , gracias a las g", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["InfraestructuraDeSalud", "Puebla"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1063292424938823680"], "tweet_date": {"$date": 1542344400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1062948904365424640, "tweet_text": "Estos son los primeros 40 a\u00f1os del Testigo de #M\u00e9xico. Queda mucho camino por recorrer para @PPvaltierra; queremos\u2026 https://t.co/q5LZwUzqui", "text_es": "Estos son los primeros 40 aos del Testigo de . Queda mucho camino por recorrer para @PPvaltierra; queremos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico"], "mentions": ["PPvaltierra"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1062948904365424640"], "tweet_date": {"$date": 1542261600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1062937931084689409, "tweet_text": "A lo largo de cuatro d\u00e9cadas de labor, @PPvaltierra ha mostrado un enorme compromiso y una est\u00e9tica profunda en mom\u2026 https://t.co/lziUyOZVeu", "text_es": "A lo largo de cuatro dcadas de labor, @PPvaltierra ha mostrado un enorme compromiso y una esttica profunda en mom", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PPvaltierra"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1062937931084689409"], "tweet_date": {"$date": 1542258000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1062907828984274944, "tweet_text": "Ha sido un gusto para m\u00ed dar la declaratoria inaugural de la exposici\u00f3n de @PPvaltierra \"Testigo de M\u00e9xico\" en el\u2026 https://t.co/vxTIYe94MS", "text_es": "Ha sido un gusto para m dar la declaratoria inaugural de la exposicin de @PPvaltierra \"Testigo de Mxico\" en el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PPvaltierra"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1062907828984274944"], "tweet_date": {"$date": 1542250800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1062888111057833984, "tweet_text": "La base de las y los #ProfesionalesDeLaSalud es la prevenci\u00f3n de enfermedades y da\u00f1os a la salud. 72\u00b0 Reuni\u00f3n Anual\u2026 https://t.co/uukD4t0ztd", "text_es": "La base de las y los es la prevencin de enfermedades y daos a la salud. 72 Reunin Anual", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ProfesionalesDeLaSalud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1062888111057833984"], "tweet_date": {"$date": 1542247200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1062886645228281856, "tweet_text": "El \u00e9xito del gremio de la #SaludP\u00fablica se demuestra ante la ausencia o control oportuno de brotes epidemiol\u00f3gicos.\u2026 https://t.co/YtJHFDYALS", "text_es": "El xito del gremio de la se demuestra ante la ausencia o control oportuno de brotes epidemiolgicos.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SaludP\u00fablica"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1062886645228281856"], "tweet_date": {"$date": 1542247200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1062881288611356673, "tweet_text": "Mi reconocimiento a la Mtra. Anabell Arellano G\u00f3mez, quien recibi\u00f3 la medalla al M\u00e9rito Sanitario 2018 en\u2026 https://t.co/kG6DSsFdi2", "text_es": "Mi reconocimiento a la Mtra. Anabell Arellano Gmez, quien recibi la medalla al Mrito Sanitario 2018 en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1062881288611356673"], "tweet_date": {"$date": 1542247200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1062812124727119872, "tweet_text": "Hoy con la Dra. Lourdes Motta Murgu\u00eda, Presidenta de la @saludpublicaac y la Dra. @AleAguirreC_, Secretaria de\u2026 https://t.co/JGOSCi1bJS", "text_es": "Hoy con la Dra. Lourdes Motta Murgua, Presidenta de la @saludpublicaac y la Dra. @AleAguirreC_, Secretaria de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["saludpublicaac", "AleAguirreC_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1062812124727119872"], "tweet_date": {"$date": 1542229200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1062788941097496576, "tweet_text": "En #M\u00e9xico, con la Declaratoria de #Emergencia por #EnfermedadesNoTransmisibles, el crecimiento de casos de\u2026 https://t.co/Us7LHqCisB", "text_es": "En , con la Declaratoria de por , el crecimiento de casos de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico", "Emergencia", "EnfermedadesNoTransmisibles"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1062788941097496576"], "tweet_date": {"$date": 1542222000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1062776048331321344, "tweet_text": "Inf\u00f3rmate acerca de los riesgos que conlleva padecer la #diabetes y conoce las se\u00f1ales de alerta.\u2026 https://t.co/U9wKHNrD7c", "text_es": "Infrmate acerca de los riesgos que conlleva padecer la y conoce las seales de alerta.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["diabetes"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1062776048331321344"], "tweet_date": {"$date": 1542222000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1062768831200866304, "tweet_text": "Hoy es el #D\u00edaMundialDeLaDiabetes, #enfermedad que se puede prevenir y detectar a tiempo: alimentaci\u00f3n saludable,\u2026 https://t.co/iUxzpMXTal", "text_es": "Hoy es el , que se puede prevenir y detectar a tiempo: alimentacin saludable,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaMundialDeLaDiabetes", "enfermedad"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1062768831200866304"], "tweet_date": {"$date": 1542218400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1062082591686303744, "tweet_text": "Hoy en #LaPaz, #BCS, con el Gobernador @cmendozadavis, acompa\u00f1amos al Presidente @EPN, para inaugurar el\u2026 https://t.co/mXeNSz4qg0", "text_es": "Hoy en , , con el Gobernador @cmendozadavis, acompaamos al Presidente @EPN, para inaugurar el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LaPaz", "BCS"], "mentions": ["cmendozadavis", "EPN"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1062082591686303744"], "tweet_date": {"$date": 1542056400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1062078306567315457, "tweet_text": "\u00a1En #M\u00e9xico hacemos frente a la #obesidad! El @gobmx realiz\u00f3 la 1ra Declaratoria de #EmergenciaEpidemiol\u00f3gica por\u2026 https://t.co/ot2UwiMuq4", "text_es": "En hacemos frente a la ! El @gobmx realiz la 1ra Declaratoria de por", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico", "obesidad", "EmergenciaEpidemiol\u00f3gica"], "mentions": ["gobmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1062078306567315457"], "tweet_date": {"$date": 1542052800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1062073211574276096, "tweet_text": "El #libro es uno de los grandes inventos del ser humano que ha contribuido al desarrollo de las sociedades.\u2026 https://t.co/EO52k0dv25", "text_es": "El es uno de los grandes inventos del ser humano que ha contribuido al desarrollo de las sociedades.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["libro"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1062073211574276096"], "tweet_date": {"$date": 1542052800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1061068073271054336, "tweet_text": "Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a la familia Camacho Quiroz, por el fallecimiento de la se\u00f1ora Rosa Mar\u00eda Quiroz Mendoza, mad\u2026 https://t.co/8Fn0xxXJvc", "text_es": "Mi ms sentido psame a la familia Camacho Quiroz, por el fallecimiento de la seora Rosa Mara Quiroz Mendoza, mad", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1061068073271054336"], "tweet_date": {"$date": 1541811600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1060373157318668299, "tweet_text": "Mi felicitaci\u00f3n y reconocimiento a la @CruzRoja_MX por su labor comprometida y desinteresada en favor de la #salud\u2026 https://t.co/tmaYHozmP0", "text_es": "Mi felicitacin y reconocimiento a la @CruzRoja_MX por su labor comprometida y desinteresada en favor de la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["salud"], "mentions": ["CruzRoja_MX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1060373157318668299"], "tweet_date": {"$date": 1541646000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1060348629825871873, "tweet_text": "Como mexicanos debemos valorar y defender a nuestras instituciones, formadas con el trabajo y esfuerzo de generacio\u2026 https://t.co/MW5Jhimmfe", "text_es": "Como mexicanos debemos valorar y defender a nuestras instituciones, formadas con el trabajo y esfuerzo de generacio", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1060348629825871873"], "tweet_date": {"$date": 1541642400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1060305515572539395, "tweet_text": "La Base de Socorros de @CruzRoja_MX en #Cuajimalpa cuenta con servicios m\u00e9dicos de #urgencias 24 horas, \u00e1rea de cho\u2026 https://t.co/S4jd1i43tO", "text_es": "La Base de Socorros de @CruzRoja_MX en cuenta con servicios mdicos de 24 horas, rea de cho", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Cuajimalpa", "urgencias"], "mentions": ["CruzRoja_MX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1060305515572539395"], "tweet_date": {"$date": 1541631600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1060291934252609541, "tweet_text": "Reconozco la labor asistencial de @CruzRoja_MX, que a lo largo de 108 a\u00f1os en #M\u00e9xico, ha brindado servicios a quie\u2026 https://t.co/5L2ZQcmqCr", "text_es": "Reconozco la labor asistencial de @CruzRoja_MX, que a lo largo de 108 aos en , ha brindado servicios a quie", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico"], "mentions": ["CruzRoja_MX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1060291934252609541"], "tweet_date": {"$date": 1541628000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1059925238794850304, "tweet_text": "Con recursos de la @PBPSALUD, durante el mes de octubre se realiz\u00f3 la 2da Macrocampa\u00f1a de Reconstrucci\u00f3n de Mama en\u2026 https://t.co/2T95dR0oFr", "text_es": "Con recursos de la @PBPSALUD, durante el mes de octubre se realiz la 2da Macrocampaa de Reconstruccin de Mama en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PBPSALUD"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1059925238794850304"], "tweet_date": {"$date": 1541541600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1059896394083954688, "tweet_text": "El #C\u00e1ncerDeMama es 1\u00aa causa de muerte por #c\u00e1ncer en #mujeres de 20 a\u00f1os y m\u00e1s en #M\u00e9xico \u00a1Si se detecta a tiempo\u2026 https://t.co/qld7Zl89o2", "text_es": "El es 1 causa de muerte por en de 20 aos y ms en Si se detecta a tiempo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["C\u00e1ncerDeMama", "c\u00e1ncer", "mujeres", "M\u00e9xico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1059896394083954688"], "tweet_date": {"$date": 1541534400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1059839779603386368, "tweet_text": "Para todos los trabajadores del  #SectorP\u00fablicoDeSalud mi reconocimiento y la gratitud del gobierno del Presidente\u2026 https://t.co/ebIb8X8q1j", "text_es": "Para todos los trabajadores del mi reconocimiento y la gratitud del gobierno del Presidente", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SectorP\u00fablicoDeSalud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1059839779603386368"], "tweet_date": {"$date": 1541520000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1059824641596891137, "tweet_text": "No podemos dejar de reconocer la importante labor del personal de #salud y el significativo servicio que prestan a\u2026 https://t.co/HS2ggtrD9i", "text_es": "No podemos dejar de reconocer la importante labor del personal de y el significativo servicio que prestan a", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["salud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1059824641596891137"], "tweet_date": {"$date": 1541516400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1059812428748374017, "tweet_text": "Es cierto que todav\u00eda se puede hacer mucho m\u00e1s para disminuir la #MortalidadInfantil y la #MortalidadMaterna; sin e\u2026 https://t.co/EEkPXb4vaf", "text_es": "Es cierto que todava se puede hacer mucho ms para disminuir la y la ; sin e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MortalidadInfantil", "MortalidadMaterna"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1059812428748374017"], "tweet_date": {"$date": 1541512800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1059640167575752704, "tweet_text": "En la #FacultadDeMedicina de la @UASinaloa, ante #j\u00f3venes estudiantes y personal acad\u00e9mico, entregamos equipo nuevo\u2026 https://t.co/8lUtVAImcc", "text_es": "En la de la @UASinaloa, ante estudiantes y personal acadmico, entregamos equipo nuevo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FacultadDeMedicina", "j\u00f3venes"], "mentions": ["UASinaloa"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1059640167575752704"], "tweet_date": {"$date": 1541473200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1059636748249108480, "tweet_text": "En esta administraci\u00f3n ayudamos a que m\u00e1s de mil menores recuperaran la audici\u00f3n a trav\u00e9s de un #ImplanteCoclear. S\u2026 https://t.co/bNdtbXOjyy", "text_es": "En esta administracin ayudamos a que ms de mil menores recuperaran la audicin a travs de un . S", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ImplanteCoclear"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1059636748249108480"], "tweet_date": {"$date": 1541473200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1059631062597419008, "tweet_text": "Hoy en #Culiac\u00e1n con el Gobernador @QuirinoOC, y los titulares del @Seguro_Popular y el @DIF_NMX, clausuramos la 9\u00aa\u2026 https://t.co/6dk8GFQwkh", "text_es": "Hoy en con el Gobernador @QuirinoOC, y los titulares del @Seguro_Popular y el @DIF_NMX, clausuramos la 9", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Culiac\u00e1n"], "mentions": ["QuirinoOC", "Seguro_Popular", "DIF_NMX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1059631062597419008"], "tweet_date": {"$date": 1541469600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1059491386704216069, "tweet_text": "En los \u00faltimos seis a\u00f1os logramos que menos ni\u00f1as dieran a luz, la cifra de nacimientos en este grupo de poblaci\u00f3n\u2026 https://t.co/l17bDtLaTp", "text_es": "En los ltimos seis aos logramos que menos nias dieran a luz, la cifra de nacimientos en este grupo de poblacin", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1059491386704216069"], "tweet_date": {"$date": 1541437200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1059463994057072640, "tweet_text": "Durante esta administraci\u00f3n gubernamental se eliminaron como problema de #SaludP\u00fablica el #tracoma y la\u2026 https://t.co/iq6XfkVLsT", "text_es": "Durante esta administracin gubernamental se eliminaron como problema de el y la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SaludP\u00fablica", "tracoma"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1059463994057072640"], "tweet_date": {"$date": 1541430000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1059448790195888129, "tweet_text": "Sin duda alguna, los avances en #salud son resultado del trabajo, d\u00eda a d\u00eda y durante muchos a\u00f1os, de miles de prof\u2026 https://t.co/2ctg9cz2VW", "text_es": "Sin duda alguna, los avances en son resultado del trabajo, da a da y durante muchos aos, de miles de prof", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["salud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1059448790195888129"], "tweet_date": {"$date": 1541426400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1059325684307386368, "tweet_text": "Los avances en el campo de la #salud son innegables. Conoce algunos de esos logros que han permitido a los\u2026 https://t.co/SJRwN2JYAI", "text_es": "Los avances en el campo de la son innegables. Conoce algunos de esos logros que han permitido a los", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["salud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1059325684307386368"], "tweet_date": {"$date": 1541397600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1058467160631230465, "tweet_text": "En #Mazamitla, #Jalisco, recorr\u00ed con el Gobernador @AristotelesSD, el #HospitalComunitario que beneficiar\u00e1 a poblac\u2026 https://t.co/G1AkjEWVm4", "text_es": "En , , recorr con el Gobernador @AristotelesSD, el que beneficiar a poblac", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Mazamitla", "Jalisco", "HospitalComunitario"], "mentions": ["AristotelesSD"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1058467160631230465"], "tweet_date": {"$date": 1541192400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1058429983335608320, "tweet_text": "#BuenViernes En la visita al #HospitalComunitario de #Tamazula, dialogu\u00e9 con #j\u00f3venes de la comunidad con quienes i\u2026 https://t.co/5QuCF7JoPU", "text_es": "En la visita al de , dialogu con de la comunidad con quienes i", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["BuenViernes", "HospitalComunitario", "Tamazula", "j\u00f3venes"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1058429983335608320"], "tweet_date": {"$date": 1541185200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1058186091612774400, "tweet_text": "El #HospitalGeri\u00e1trico de #Jalisco se edific\u00f3 con base en los lineamientos que establece la\u2026 https://t.co/7VHOYt3wqj", "text_es": "El de se edific con base en los lineamientos que establece la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["HospitalGeri\u00e1trico", "Jalisco"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1058186091612774400"], "tweet_date": {"$date": 1541127600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1058177263852810240, "tweet_text": "El #HospitalGeri\u00e1trico de #Jalisco, \u00fanico en su tipo en nuestro pa\u00eds, atender\u00e1 a cerca de 180 mil personas anualmen\u2026 https://t.co/KxIF78nLRT", "text_es": "El de , nico en su tipo en nuestro pas, atender a cerca de 180 mil personas anualmen", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["HospitalGeri\u00e1trico", "Jalisco"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1058177263852810240"], "tweet_date": {"$date": 1541124000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1058172048978132992, "tweet_text": "Me encuentro de gira de trabajo por el estado de #Jalisco, donde entregamos nueva #InfraestructuraHospitalaria para\u2026 https://t.co/4N9VZMbVRM", "text_es": "Me encuentro de gira de trabajo por el estado de , donde entregamos nueva para", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Jalisco", "InfraestructuraHospitalaria"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1058172048978132992"], "tweet_date": {"$date": 1541124000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1058152987204435968, "tweet_text": "En #Zapopan, con la representaci\u00f3n del Presidente @EPN, dimos cumplimiento a uno de sus compromisos con la #salud d\u2026 https://t.co/mxKcfk570f", "text_es": "En , con la representacin del Presidente @EPN, dimos cumplimiento a uno de sus compromisos con la d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Zapopan", "salud"], "mentions": ["EPN"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1058152987204435968"], "tweet_date": {"$date": 1541116800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1058093179323514881, "tweet_text": "Refrendamos el compromiso de la @SSalud_mx por la #inclusi\u00f3n, el respeto a la identidad y la atenci\u00f3n de las person\u2026 https://t.co/RWl7MBtoFl", "text_es": "Refrendamos el compromiso de la @SSalud_mx por la , el respeto a la identidad y la atencin de las person", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["inclusi\u00f3n"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1058093179323514881"], "tweet_date": {"$date": 1541102400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1058090914801950720, "tweet_text": "Reconozco a los #TrabajadoresDeLaSalud, por defender y respetar los #DerechosHumanos de las y los pacientes con alg\u2026 https://t.co/U7JPUa3P9I", "text_es": "Reconozco a los , por defender y respetar los de las y los pacientes con alg", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["TrabajadoresDeLaSalud", "DerechosHumanos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1058090914801950720"], "tweet_date": {"$date": 1541102400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1058083593631813632, "tweet_text": "Agradezco el compromiso del personal del #HospitalPsiqui\u00e1trico \u201cDr. Samuel Ram\u00edrez Moreno\u201d, #enfermeras,\u2026 https://t.co/NSKUAQtz0t", "text_es": "Agradezco el compromiso del personal del Dr. Samuel Ramrez Moreno, ,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["HospitalPsiqui\u00e1trico", "enfermeras"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1058083593631813632"], "tweet_date": {"$date": 1541102400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1058078726863441920, "tweet_text": "Con una inversi\u00f3n de m\u00e1s de 291 millones de pesos en obra y equipamiento, remodelamos y ampliamos las instalaciones\u2026 https://t.co/vFumsFYbm6", "text_es": "Con una inversin de ms de 291 millones de pesos en obra y equipamiento, remodelamos y ampliamos las instalaciones", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1058078726863441920"], "tweet_date": {"$date": 1541102400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1058066855590539264, "tweet_text": "La #SaludMental es uno de los temas prioritarios a nivel mundial. Hoy inauguramos nueva #infraestructura del\u2026 https://t.co/wCrUXEp6bj", "text_es": "La es uno de los temas prioritarios a nivel mundial. Hoy inauguramos nueva del", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SaludMental", "infraestructura"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1058066855590539264"], "tweet_date": {"$date": 1541098800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1057804969838022656, "tweet_text": "Hoy con Guillermo Funes, Presidente de la C\u00e1mara Nacional de la #IndustriaFarmac\u00e9utica, @sanchezytepoz, Comisionado\u2026 https://t.co/H62aMmqCGK", "text_es": "Hoy con Guillermo Funes, Presidente de la Cmara Nacional de la , @sanchezytepoz, Comisionado", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["IndustriaFarmac\u00e9utica"], "mentions": ["sanchezytepoz"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1057804969838022656"], "tweet_date": {"$date": 1541034000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1057754306751987712, "tweet_text": "Hace m\u00e1s de 150 a\u00f1os el entonces Presidente #BenitoJu\u00e1rez, arranc\u00f3 parte de la #identidad de los mexicanos, permiti\u2026 https://t.co/yRGOat3z01", "text_es": "Hace ms de 150 aos el entonces Presidente , arranc parte de la de los mexicanos, permiti", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["BenitoJu\u00e1rez", "identidad"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1057754306751987712"], "tweet_date": {"$date": 1541023200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1057752697510813696, "tweet_text": "La @SSalud_mx, junto con @cultura_mx y @SEGOB_mx, suscribimos las bases de colaboraci\u00f3n para hacer del Derecho a la\u2026 https://t.co/CpopTbTqVf", "text_es": "La @SSalud_mx, junto con @cultura_mx y @SEGOB_mx, suscribimos las bases de colaboracin para hacer del Derecho a la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx", "cultura_mx", "SEGOB_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1057752697510813696"], "tweet_date": {"$date": 1541023200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1057750709414883329, "tweet_text": "Fortalecemos el Derecho a la #Identidad establecido en la Constituci\u00f3n. Hoy en la @SEGOB_mx se inici\u00f3 la emisi\u00f3n de\u2026 https://t.co/VhhTngNoZY", "text_es": "Fortalecemos el Derecho a la establecido en la Constitucin. Hoy en la @SEGOB_mx se inici la emisin de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Identidad"], "mentions": ["SEGOB_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1057750709414883329"], "tweet_date": {"$date": 1541023200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1057734434122883072, "tweet_text": "Atestiguamos junto con los Secretarios @mcristina_gc y @navarreteprida, la emisi\u00f3n impresa del #ActaDeNacimiento en\u2026 https://t.co/WN08MigalA", "text_es": "Atestiguamos junto con los Secretarios @mcristina_gc y @navarreteprida, la emisin impresa del en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ActaDeNacimiento"], "mentions": ["mcristina_gc", "navarreteprida"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1057734434122883072"], "tweet_date": {"$date": 1541019600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1057730434686242816, "tweet_text": "Hoy es un d\u00eda especial, la emisi\u00f3n de la #CURP en alfabeto #Braille es un paso m\u00e1s en la #inclusi\u00f3n de las personas\u2026 https://t.co/RpzIE5RLj7", "text_es": "Hoy es un da especial, la emisin de la en alfabeto es un paso ms en la de las personas", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CURP", "Braille", "inclusi\u00f3n"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1057730434686242816"], "tweet_date": {"$date": 1541016000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1057720088764276736, "tweet_text": "La #CURP es esencial para cualquier tr\u00e1mite como el de #SeguridadSocial o #SeguroPopular, y su obtenci\u00f3n en\u2026 https://t.co/LZo1YrKWvr", "text_es": "La es esencial para cualquier trmite como el de o , y su obtencin en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CURP", "SeguridadSocial", "SeguroPopular"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1057720088764276736"], "tweet_date": {"$date": 1541016000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1057497028236845058, "tweet_text": "Avanzamos en la prevenci\u00f3n y diagn\u00f3stico temprano de #c\u00e1ncer, en este sexenio iniciamos el\u2026 https://t.co/5VNk0MRPmL", "text_es": "Avanzamos en la prevencin y diagnstico temprano de , en este sexenio iniciamos el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["c\u00e1ncer"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1057497028236845058"], "tweet_date": {"$date": 1540962000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1057494556927844360, "tweet_text": "En esta administraci\u00f3n logramos desacelerar la prevalencia del crecimiento de casos de #diabetes.\u2026 https://t.co/k4yPx2u0Tl", "text_es": "En esta administracin logramos desacelerar la prevalencia del crecimiento de casos de .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["diabetes"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1057494556927844360"], "tweet_date": {"$date": 1540962000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1057493677147385857, "tweet_text": "Las #EnfermedadesNoTransmisibles son el gran reto de #SaludP\u00fablica que enfrenta nuestro pa\u00eds. Por ello pusimos en m\u2026 https://t.co/F6aJSc382w", "text_es": "Las son el gran reto de que enfrenta nuestro pas. Por ello pusimos en m", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnfermedadesNoTransmisibles", "SaludP\u00fablica"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1057493677147385857"], "tweet_date": {"$date": 1540962000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1057464252469071873, "tweet_text": "Hoy en el @senadomexicano ante legisladores de la #Comisi\u00f3nDeSalud, di cuenta del estado de la #SaludDeM\u00e9xico, en e\u2026 https://t.co/jAe8CE2sOr", "text_es": "Hoy en el @senadomexicano ante legisladores de la , di cuenta del estado de la , en e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Comisi\u00f3nDeSalud", "SaludDeM\u00e9xico"], "mentions": ["senadomexicano"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1057464252469071873"], "tweet_date": {"$date": 1540954800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1056160633207578624, "tweet_text": "RT @EPN: Felicito a las mujeres y hombres profesionales de la salud, cuyo trabajo diario es invaluable para el pa\u00eds. Gracias por su comprom\u2026", "text_es": "RT @EPN: Felicito a las mujeres y hombres profesionales de la salud, cuyo trabajo diario es invaluable para el pas. Gracias por su comprom", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EPN"], "tweet_date": {"$date": 1540641600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1056001463325990917, "tweet_text": "En la toma de protesta del Dr. Eduardo Madrigal, recordamos al Maestro Ram\u00f3n de la Fuente Mu\u00f1iz, l\u00edder indiscutible\u2026 https://t.co/KFuAxjeZCD", "text_es": "En la toma de protesta del Dr. Eduardo Madrigal, recordamos al Maestro Ramn de la Fuente Muiz, lder indiscutible", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1056001463325990917"], "tweet_date": {"$date": 1540605600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1055989629399252993, "tweet_text": "El @INPRFM cuenta con una comunidad consolidada que le permitir\u00e1 continuar con su misi\u00f3n human\u00edstica. Deseo \u00e9xito a\u2026 https://t.co/bJ8aaa0UvE", "text_es": "El @INPRFM cuenta con una comunidad consolidada que le permitir continuar con su misin humanstica. Deseo xito a", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["INPRFM"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1055989629399252993"], "tweet_date": {"$date": 1540602000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1055947801450942470, "tweet_text": "Mi reconocimiento y felicitaci\u00f3n para la Dra. Mar\u00eda Elena Medina Mora y su equipo de trabajo, por su labor y entreg\u2026 https://t.co/U7MJRJMEIU", "text_es": "Mi reconocimiento y felicitacin para la Dra. Mara Elena Medina Mora y su equipo de trabajo, por su labor y entreg", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1055947801450942470"], "tweet_date": {"$date": 1540591200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1055910216238354432, "tweet_text": "En el @INPRFM tom\u00e9 protesta al Dr. Eduardo Madrigal de Le\u00f3n, como nuevo Director General de ese Instituto para el p\u2026 https://t.co/6J1jWEO7VC", "text_es": "En el @INPRFM tom protesta al Dr. Eduardo Madrigal de Len, como nuevo Director General de ese Instituto para el p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["INPRFM"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1055910216238354432"], "tweet_date": {"$date": 1540584000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1055548214370357249, "tweet_text": "En el @gobmx trabajamos de manera coordinada con el @NayaritGobierno y los municipios para apoyar a poblaci\u00f3n afect\u2026 https://t.co/2h7x4fWAC2", "text_es": "En el @gobmx trabajamos de manera coordinada con el @NayaritGobierno y los municipios para apoyar a poblacin afect", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["gobmx", "NayaritGobierno"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1055548214370357249"], "tweet_date": {"$date": 1540497600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1055540792570363905, "tweet_text": "Ante la contingencia en municipios de #Nayarit por el paso del #Hurac\u00e1n #Willa, me encuentro en #Acaponeta coordina\u2026 https://t.co/N4r84sMBTP", "text_es": "Ante la contingencia en municipios de por el paso del , me encuentro en coordina", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Nayarit", "Hurac\u00e1n", "Willa", "Acaponeta"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1055540792570363905"], "tweet_date": {"$date": 1540494000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1055224829148688384, "tweet_text": "Hoy es el #D\u00edaDeLasNacionesUnidas, fecha en la que recordamos el 73\u00b0 aniversario de su fundaci\u00f3n, con el objetivo d\u2026 https://t.co/SPjMSjX7VL", "text_es": "Hoy es el , fecha en la que recordamos el 73 aniversario de su fundacin, con el objetivo d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaDeLasNacionesUnidas"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1055224829148688384"], "tweet_date": {"$date": 1540418400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1054960331120934912, "tweet_text": "La cultura y el arte complementan el humanismo de las personas. Hoy en la #SalaNezahualc\u00f3yotl, se realiz\u00f3 el concie\u2026 https://t.co/QrlNBzDC4p", "text_es": "La cultura y el arte complementan el humanismo de las personas. Hoy en la , se realiz el concie", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SalaNezahualc\u00f3yotl"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1054960331120934912"], "tweet_date": {"$date": 1540357200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1054902277323014149, "tweet_text": "Hago un exhorto a mis colegas #m\u00e9dicos a seguir apeg\u00e1ndose a su \u00e9tica y cumplir con los principios que nos gu\u00edan, b\u2026 https://t.co/pqFU8fD7UU", "text_es": "Hago un exhorto a mis colegas a seguir apegndose a su tica y cumplir con los principios que nos guan, b", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["m\u00e9dicos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1054902277323014149"], "tweet_date": {"$date": 1540342800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1054897092223737856, "tweet_text": "En la #medicina existen 2 dimensiones, la #salud individual y la colectiva, por ello encontramos profesionales que\u2026 https://t.co/B6kQyyKHgZ", "text_es": "En la existen 2 dimensiones, la individual y la colectiva, por ello encontramos profesionales que", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["medicina", "salud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1054897092223737856"], "tweet_date": {"$date": 1540342800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1054872038676979713, "tweet_text": "El #D\u00edaDelM\u00e9dico se celebra desde 1937 para recordar que el 23 de octubre de 1833, el Dr. Valent\u00edn G\u00f3mez Far\u00edas, Pr\u2026 https://t.co/8moT6IjYKJ", "text_es": "El se celebra desde 1937 para recordar que el 23 de octubre de 1833, el Dr. Valentn Gmez Faras, Pr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaDelM\u00e9dico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1054872038676979713"], "tweet_date": {"$date": 1540335600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1054762682039988224, "tweet_text": "Hoy celebramos al gremio m\u00e9dico, #hombres y #mujeres que todos los d\u00edas trabajan con pasi\u00f3n para mantener y recuper\u2026 https://t.co/hNH245F4Mu", "text_es": "Hoy celebramos al gremio mdico, y que todos los das trabajan con pasin para mantener y recuper", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["hombres", "mujeres"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1054762682039988224"], "tweet_date": {"$date": 1540310400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1054472793184788481, "tweet_text": "RT @EPN: Ante el impacto en territorio nacional del hurac\u00e1n #Willa y la tormenta tropical #Vicente, he instruido al titular de @PcSegob ins\u2026", "text_es": "RT @EPN: Ante el impacto en territorio nacional del huracn y la tormenta tropical , he instruido al titular de @PcSegob ins", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Willa", "Vicente"], "mentions": ["EPN"], "tweet_date": {"$date": 1540242000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1053434084343640064, "tweet_text": "Hoy es el #D\u00edaMundialDelC\u00e1ncerDeMama, detectarlo a tiempo es clave para reducir la mortalidad por esta enfermedad.\u2026 https://t.co/uIqOaMkW5Y", "text_es": "Hoy es el , detectarlo a tiempo es clave para reducir la mortalidad por esta enfermedad.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaMundialDelC\u00e1ncerDeMama"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1053434084343640064"], "tweet_date": {"$date": 1539993600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1053400064939352064, "tweet_text": "Respecto a ciertos tipos de c\u00e1ncer, mucho de su etiolog\u00eda se relaciona con el uso de tabaco y alcohol; evitar su co\u2026 https://t.co/soeMRmQZp7", "text_es": "Respecto a ciertos tipos de cncer, mucho de su etiologa se relaciona con el uso de tabaco y alcohol; evitar su co", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1053400064939352064"], "tweet_date": {"$date": 1539986400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1053393422151610369, "tweet_text": "Por su gen\u00e9tica, el mexicano es proclive a la diabetes. Sin embargo, mucho del aumento de esta enfermedad se explic\u2026 https://t.co/0Ojfcsgz4k", "text_es": "Por su gentica, el mexicano es proclive a la diabetes. Sin embargo, mucho del aumento de esta enfermedad se explic", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1053393422151610369"], "tweet_date": {"$date": 1539982800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1053368287881584645, "tweet_text": "Un gusto volver a mi universidad, conversar abiertamente con la comunidad estudiantil y encontrar una pluralidad de\u2026 https://t.co/Olnl6UTvn7", "text_es": "Un gusto volver a mi universidad, conversar abiertamente con la comunidad estudiantil y encontrar una pluralidad de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1053368287881584645"], "tweet_date": {"$date": 1539979200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1053119846983090177, "tweet_text": "Agradezco a la @SEDENAmx y a su Titular @S_Cienfuegos_Z, las facilidades para contar con efectivos de las\u2026 https://t.co/WbzZVKKGJA", "text_es": "Agradezco a la @SEDENAmx y a su Titular @S_Cienfuegos_Z, las facilidades para contar con efectivos de las", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SEDENAmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1053119846983090177"], "tweet_date": {"$date": 1539918000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1053113931550679040, "tweet_text": "Tenemos la obligaci\u00f3n de cuidar a las #instituciones, sus trayectorias no se improvisan o se inventan. Como dijo Je\u2026 https://t.co/6m55VTC4sj", "text_es": "Tenemos la obligacin de cuidar a las , sus trayectorias no se improvisan o se inventan. Como dijo Je", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["instituciones"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1053113931550679040"], "tweet_date": {"$date": 1539918000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1053112695598276608, "tweet_text": "En el marco de los 75 A\u00f1os de la @SSalud_mx, con los Secretarios de Salud de las 32 Entidades Federativas, entregam\u2026 https://t.co/ecNubyGkFK", "text_es": "En el marco de los 75 Aos de la @SSalud_mx, con los Secretarios de Salud de las 32 Entidades Federativas, entregam", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1053112695598276608"], "tweet_date": {"$date": 1539918000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1053104210919784450, "tweet_text": "Gobernar es guiar y dirigir, pero tambi\u00e9n cuidar, componer y obedecer. Significa tomar decisiones, implica actuar c\u2026 https://t.co/Sx6z7Q5KLf", "text_es": "Gobernar es guiar y dirigir, pero tambin cuidar, componer y obedecer. Significa tomar decisiones, implica actuar c", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1053104210919784450"], "tweet_date": {"$date": 1539914400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1053095251634765824, "tweet_text": "La @SSalud_mx, a lo largo de 75 a\u00f1os, ha contribuido a las transformaciones de nuestro pa\u00eds, a tener m\u00e1s calidad y\u2026 https://t.co/JPSw0Dz5I9", "text_es": "La @SSalud_mx, a lo largo de 75 aos, ha contribuido a las transformaciones de nuestro pas, a tener ms calidad y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1053095251634765824"], "tweet_date": {"$date": 1539910800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1053086301854011392, "tweet_text": "Hoy es un d\u00eda especial, hace 7 d\u00e9cadas y media inici\u00f3 una nueva \u00e9poca en la salud de #M\u00e9xico. Una generaci\u00f3n de ext\u2026 https://t.co/ieeLd6TVd8", "text_es": "Hoy es un da especial, hace 7 dcadas y media inici una nueva poca en la salud de . Una generacin de ext", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1053086301854011392"], "tweet_date": {"$date": 1539910800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1053008681489653760, "tweet_text": "Hoy en nuestro edificio hist\u00f3rico de #Lieja el Se\u00f1or Presidente @EPN, encabez\u00f3 la Ceremonia Conmemorativa por los 7\u2026 https://t.co/I5hxoCYfSs", "text_es": "Hoy en nuestro edificio histrico de el Seor Presidente @EPN, encabez la Ceremonia Conmemorativa por los 7", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Lieja"], "mentions": ["EPN"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1053008681489653760"], "tweet_date": {"$date": 1539892800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1052927476874264576, "tweet_text": "Gracias al trabajo constante de generaciones de #m\u00e9dicos, #enfermeras, #TrabajadoresSociales, #qu\u00edmicos y\u2026 https://t.co/nCirLLR2N1", "text_es": "Gracias al trabajo constante de generaciones de , , , y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["m\u00e9dicos", "enfermeras", "TrabajadoresSociales", "qu\u00edmicos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1052927476874264576"], "tweet_date": {"$date": 1539871200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1052917961948876801, "tweet_text": "Como parte de los festejos por los 75 a\u00f1os de la @SSalud_mx, en nuestro edificio hist\u00f3rico de #Lieja realizamos Cer\u2026 https://t.co/pXQIsbO8go", "text_es": "Como parte de los festejos por los 75 aos de la @SSalud_mx, en nuestro edificio histrico de realizamos Cer", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Lieja"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1052917961948876801"], "tweet_date": {"$date": 1539871200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1052621696535027712, "tweet_text": "Es un gusto haber participado en la 9\u00aa Edici\u00f3n del Premio Cr\u00f3nica y entregar uno de los reconocimientos al\u2026 https://t.co/g3Q7XEdkDV", "text_es": "Es un gusto haber participado en la 9 Edicin del Premio Crnica y entregar uno de los reconocimientos al", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1052621696535027712"], "tweet_date": {"$date": 1539799200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1052238997123141632, "tweet_text": "Reconocemos la labor de los #TrabajadoresDeLaSalud por mejorar la #calidad de los #Servicios en el pa\u00eds. Entregamos\u2026 https://t.co/rH3U0oGBiX", "text_es": "Reconocemos la labor de los por mejorar la de los en el pas. Entregamos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["TrabajadoresDeLaSalud", "calidad", "Servicios"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1052238997123141632"], "tweet_date": {"$date": 1539709200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1052231199219945473, "tweet_text": "Hoy con el Titular del @ISSSTE_mx, representantes de @OPSOMSMexico y autoridades del #SectorSalud, inauguramos el F\u2026 https://t.co/vNZjzp9bbz", "text_es": "Hoy con el Titular del @ISSSTE_mx, representantes de @OPSOMSMexico y autoridades del , inauguramos el F", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SectorSalud"], "mentions": ["ISSSTE_mx", "OPSOMSMexico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1052231199219945473"], "tweet_date": {"$date": 1539705600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1052022226541785088, "tweet_text": "Durante la #Campa\u00f1aDeVacunaci\u00f3n contra #Influenza estacional 2018-2019, aplicaremos m\u00e1s de 31 millones de #vacunas\u2026 https://t.co/iuIOOdLDX8", "text_es": "Durante la contra estacional 2018-2019, aplicaremos ms de 31 millones de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Campa\u00f1aDeVacunaci\u00f3n", "Influenza", "vacunas"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1052022226541785088"], "tweet_date": {"$date": 1539655200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1052021288359878656, "tweet_text": "A partir de hoy vacunaremos contra #influenza a #ni\u00f1os de 6 a 59 meses, #AdultosMayores, #MujeresEmbarazadas,\u2026 https://t.co/wVeI8yAFYU", "text_es": "A partir de hoy vacunaremos contra a de 6 a 59 meses, , ,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["influenza", "ni\u00f1os", "AdultosMayores", "MujeresEmbarazadas"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1052021288359878656"], "tweet_date": {"$date": 1539655200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1051971292461699072, "tweet_text": "Hoy iniciamos la #vacunaci\u00f3n contra #influenza estacional a nivel nacional. \u00a1Si perteneces a alguno de los grupos d\u2026 https://t.co/h892XVBUpQ", "text_es": "Hoy iniciamos la contra estacional a nivel nacional. Si perteneces a alguno de los grupos d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["vacunaci\u00f3n", "influenza"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1051971292461699072"], "tweet_date": {"$date": 1539644400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1051958397879357440, "tweet_text": "En la 3ra #SemanaNacionalDeSalud se aplicar\u00e1 la #vacuna contra el Virus del Papiloma Humano #VPH, a #ni\u00f1as de 5\u00ba gr\u2026 https://t.co/NXvI78qHDn", "text_es": "En la 3ra se aplicar la contra el Virus del Papiloma Humano , a de 5 gr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SemanaNacionalDeSalud", "vacuna", "VPH", "ni\u00f1as"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1051958397879357440"], "tweet_date": {"$date": 1539640800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1051946458608472064, "tweet_text": "En esta 3\u00aa #SemanaNacionalDeSalud, con la ayuda de miles de #m\u00e9dicos, #enfermeras y #voluntarios que forman parte d\u2026 https://t.co/iYfeM2UkfH", "text_es": "En esta 3 , con la ayuda de miles de , y que forman parte d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SemanaNacionalDeSalud", "m\u00e9dicos", "enfermeras", "voluntarios"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1051946458608472064"], "tweet_date": {"$date": 1539637200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1051909688269426688, "tweet_text": "#FelizLunes Hoy en #Jurica, #Quer\u00e9taro, con el Gobernador @PanchDominguez, y los titulares de @Tu_IMSS e @ISSSTE_mx\u2026 https://t.co/zXfKuEPHuY", "text_es": "Hoy en , , con el Gobernador @PanchDominguez, y los titulares de @Tu_IMSS e @ISSSTE_mx", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FelizLunes", "Jurica", "Quer\u00e9taro"], "mentions": ["PanchDominguez", "Tu_IMSS", "ISSSTE_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1051909688269426688"], "tweet_date": {"$date": 1539630000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1051287016992894976, "tweet_text": "Con el trabajo conjunto entre docentes, #PadresDeFamilia, instituciones educativas como la @UNAM_MX y del\u2026 https://t.co/9rZ0sCzlav", "text_es": "Con el trabajo conjunto entre docentes, , instituciones educativas como la @UNAM_MX y del", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["PadresDeFamilia"], "mentions": ["UNAM_MX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1051287016992894976"], "tweet_date": {"$date": 1539482400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1051251126622973952, "tweet_text": "Las Instituciones educativas y del #SectorSalud debemos brindar a los #j\u00f3venes la informaci\u00f3n necesaria para que ej\u2026 https://t.co/wt3JCNthb1", "text_es": "Las Instituciones educativas y del debemos brindar a los la informacin necesaria para que ej", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SectorSalud", "j\u00f3venes"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1051251126622973952"], "tweet_date": {"$date": 1539471600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1051237401157410817, "tweet_text": "La feria de #Educaci\u00f3nSexual #SexFest, ha contribuido a prevenir #EmbarazosNoPlanificados entre #adolescentes, grac\u2026 https://t.co/f00es1gyqY", "text_es": "La feria de , ha contribuido a prevenir entre , grac", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Educaci\u00f3nSexual", "SexFest", "EmbarazosNoPlanificados", "adolescentes"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1051237401157410817"], "tweet_date": {"$date": 1539468000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1051157011264655360, "tweet_text": "#BuenS\u00e1bado Hoy en el Palacio de la Antigua #EscuelaDeMedicina de la @UNAM_MX con @germanfajardo, director de la\u2026 https://t.co/U2UPN93tsh", "text_es": "Hoy en el Palacio de la Antigua de la @UNAM_MX con @germanfajardo, director de la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["BuenS\u00e1bado", "EscuelaDeMedicina"], "mentions": ["UNAM_MX", "germanfajardo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1051157011264655360"], "tweet_date": {"$date": 1539450000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1050601638392549377, "tweet_text": "Mi reconocimiento y felicitaci\u00f3n a la constancia y el esfuerzo de todas y todos quienes forman parte de\u2026 https://t.co/lGLKKOhLhp", "text_es": "Mi reconocimiento y felicitacin a la constancia y el esfuerzo de todas y todos quienes forman parte de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1050601638392549377"], "tweet_date": {"$date": 1539316800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1050598970320281600, "tweet_text": "En el marco de la inauguraci\u00f3n de las nuevas instalaciones de los #CentrosDeIntegraci\u00f3nJuvenil, participamos en la\u2026 https://t.co/8I4vcMZ7Fv", "text_es": "En el marco de la inauguracin de las nuevas instalaciones de los , participamos en la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CentrosDeIntegraci\u00f3nJuvenil"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1050598970320281600"], "tweet_date": {"$date": 1539316800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1050430703073193984, "tweet_text": "Para fortalecer la lucha contra las #adicciones en #M\u00e9xico, hoy con la se\u00f1ora Kena Moreno, @TapiaConyer,\u2026 https://t.co/HEg1d96MXM", "text_es": "Para fortalecer la lucha contra las en , hoy con la seora Kena Moreno, @TapiaConyer,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["adicciones", "M\u00e9xico"], "mentions": ["TapiaConyer"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1050430703073193984"], "tweet_date": {"$date": 1539277200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1050135135671205902, "tweet_text": "La obra de ampliaci\u00f3n del #HospitalGeneralGea contar\u00e1 con \u00e1reas de #urgencias, #RayosX, #farmacia, ense\u00f1anza para\u2026 https://t.co/q6FOJ6fx4B", "text_es": "La obra de ampliacin del contar con reas de , , , enseanza para", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["HospitalGeneralGea", "urgencias", "RayosX", "farmacia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1050135135671205902"], "tweet_date": {"$date": 1539205200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1050115473206067204, "tweet_text": "El #HospitalGeneral Dr. Manuel Gea Gonz\u00e1lez es una instituci\u00f3n formadora de #RecursosHumanos de la m\u00e1s alta calidad\u2026 https://t.co/uXJuYrGlKE", "text_es": "El Dr. Manuel Gea Gonzlez es una institucin formadora de de la ms alta calidad", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["HospitalGeneral", "RecursosHumanos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1050115473206067204"], "tweet_date": {"$date": 1539201600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1049741773252247554, "tweet_text": "La investigaci\u00f3n y los desarrollos cient\u00edficos permiten que contemos con #medicamentos eficaces y de #calidad. 33\u00ba\u2026 https://t.co/Hd5zLfL5dX", "text_es": "La investigacin y los desarrollos cientficos permiten que contemos con eficaces y de . 33", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["medicamentos", "calidad"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1049741773252247554"], "tweet_date": {"$date": 1539111600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1049728369124884482, "tweet_text": "Durante el 33\u00ba Congreso Internacional de Farmacias se revisar\u00e1n los procesos para garantizar la calidad de los serv\u2026 https://t.co/P1RPnZMRwS", "text_es": "Durante el 33 Congreso Internacional de Farmacias se revisarn los procesos para garantizar la calidad de los serv", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1049728369124884482"], "tweet_date": {"$date": 1539108000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1049497808166940673, "tweet_text": "En #Veracruz, con 100 nuevas #ambulancias \ud83d\ude91 del Sistema #SIRENA contribuimos a resolver la necesidad que ten\u00edan los\u2026 https://t.co/q67fd4QDh3", "text_es": "En , con 100 nuevas del Sistema contribuimos a resolver la necesidad que tenan los", "tweet_emoticons": ["\ud83d\ude91"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Veracruz", "ambulancias", "SIRENA"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1049497808166940673"], "tweet_date": {"$date": 1539054000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1049454436349857794, "tweet_text": "La puesta en marcha del Sistema de Respuesta en Auxilio #SIRENA, permite a la @SSALUDVeracruz brindar atenci\u00f3n opor\u2026 https://t.co/7TKxEMxar5", "text_es": "La puesta en marcha del Sistema de Respuesta en Auxilio , permite a la @SSALUDVeracruz brindar atencin opor", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SIRENA"], "mentions": ["SSALUDVeracruz"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1049454436349857794"], "tweet_date": {"$date": 1539043200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1049439685456666624, "tweet_text": "En #Veracruz mejor\u00f3 el abasto de #medicamentos, se dignificaron 135 establecimientos de salud, 100 #CentrosDeSalud,\u2026 https://t.co/McoUV4uFLd", "text_es": "En mejor el abasto de , se dignificaron 135 establecimientos de salud, 100 ,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Veracruz", "medicamentos", "CentrosDeSalud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1049439685456666624"], "tweet_date": {"$date": 1539039600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1049420153807675392, "tweet_text": "Con el trabajo conjunto de municipios, @GobiernoVer y @gobmx, ampliamos la cobertura y calidad de los\u2026 https://t.co/n4sszmkij0", "text_es": "Con el trabajo conjunto de municipios, @GobiernoVer y @gobmx, ampliamos la cobertura y calidad de los", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["GobiernoVer", "gobmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1049420153807675392"], "tweet_date": {"$date": 1539036000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1049351016427245574, "tweet_text": "Fortalecemos los #ServiciosDeSalud del estado de #Veracruz. Hoy en la Macroplaza del Malec\u00f3n del Puerto, con el Gob\u2026 https://t.co/leqZOr4bER", "text_es": "Fortalecemos los del estado de . Hoy en la Macroplaza del Malecn del Puerto, con el Gob", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ServiciosDeSalud", "Veracruz"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1049351016427245574"], "tweet_date": {"$date": 1539018000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1048729876356911106, "tweet_text": "En esta 3\u00aa #SemanaNacionalDeSalud en #Sinaloa, aplicaremos m\u00e1s de 360 mil #vacunas y realizaremos miles de acciones\u2026 https://t.co/FoCzW8o78L", "text_es": "En esta 3 en , aplicaremos ms de 360 mil y realizaremos miles de acciones", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SemanaNacionalDeSalud", "Sinaloa", "vacunas"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1048729876356911106"], "tweet_date": {"$date": 1538870400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1048727566624968705, "tweet_text": "Durante esta 3ra #SemanaNacionalDeSalud aplicaremos las #vacunas sabin a #ni\u00f1as y #ni\u00f1os de 6 a 59 meses de edad, T\u2026 https://t.co/cx9xy8RQjT", "text_es": "Durante esta 3ra aplicaremos las sabin a y de 6 a 59 meses de edad, T", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SemanaNacionalDeSalud", "vacunas", "ni\u00f1as", "ni\u00f1os"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1048727566624968705"], "tweet_date": {"$date": 1538870400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1048722839162040327, "tweet_text": "En la Sindicatura de #CostaRica, #Sinaloa, pusimos en marcha la 3\u00aa #SemanaNacionalDeSalud, para reforzar las medida\u2026 https://t.co/4TNt4bXFJP", "text_es": "En la Sindicatura de , , pusimos en marcha la 3 , para reforzar las medida", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CostaRica", "Sinaloa", "SemanaNacionalDeSalud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1048722839162040327"], "tweet_date": {"$date": 1538870400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1048336560545042432, "tweet_text": "El mayor reto que enfrentamos en materia de #salud en #M\u00e9xico es el #sobrepeso y la #obesidad, que afecta a 7 de ca\u2026 https://t.co/VH0sFXZB9d", "text_es": "El mayor reto que enfrentamos en materia de en es el y la , que afecta a 7 de ca", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["salud", "M\u00e9xico", "sobrepeso", "obesidad"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1048336560545042432"], "tweet_date": {"$date": 1538776800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1048334677759672320, "tweet_text": "En #M\u00e9xico realizamos la 1ra Declaratoria de #EmergenciaEpidemiol\u00f3gica por #EnfermedadesNoTransmisibles en el\u2026 https://t.co/gYywSU7pBD", "text_es": "En realizamos la 1ra Declaratoria de por en el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico", "EmergenciaEpidemiol\u00f3gica", "EnfermedadesNoTransmisibles"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1048334677759672320"], "tweet_date": {"$date": 1538776800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1048332614954835969, "tweet_text": "#Educaci\u00f3n y #salud son los elementos esenciales para resolver la #exclusi\u00f3n y #desigualdad social, detonantes del\u2026 https://t.co/ZeYbqAkRlV", "text_es": "y son los elementos esenciales para resolver la y social, detonantes del", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Educaci\u00f3n", "salud", "exclusi\u00f3n", "desigualdad"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1048332614954835969"], "tweet_date": {"$date": 1538776800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1048258551456706560, "tweet_text": "Hoy en la @uanl dict\u00e9 #ConferenciaMagistral sobre #Salud y #Educaci\u00f3n en #M\u00e9xico, dos igualadores sociales que perm\u2026 https://t.co/0nU9fAQiKD", "text_es": "Hoy en la @uanl dict sobre y en , dos igualadores sociales que perm", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ConferenciaMagistral", "Salud", "Educaci\u00f3n", "M\u00e9xico"], "mentions": ["uanl"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1048258551456706560"], "tweet_date": {"$date": 1538758800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1048059693330026496, "tweet_text": "Entre 2012 y 2016, el #sobrepeso en #ni\u00f1os varones disminuy\u00f3 poco m\u00e1s de 4%, al pasar de 19.5% a 15.4%.\u2026 https://t.co/aeMNnqTbTN", "text_es": "Entre 2012 y 2016, el en varones disminuy poco ms de 4%, al pasar de 19.5% a 15.4%.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["sobrepeso", "ni\u00f1os"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1048059693330026496"], "tweet_date": {"$date": 1538712000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1048054459199365120, "tweet_text": "En #M\u00e9xico damos atenci\u00f3n especializada a menores de 5 a\u00f1os con alg\u00fan problema de neurodesarrollo, en alguno de los\u2026 https://t.co/zXG3mcH7kZ", "text_es": "En damos atencin especializada a menores de 5 aos con algn problema de neurodesarrollo, en alguno de los", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1048054459199365120"], "tweet_date": {"$date": 1538712000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1048048809090211840, "tweet_text": "En todo el #SectorSalud a nivel nacional, otorgamos tratamiento #antirretroviral gratuito a m\u00e1s de 141 mil personas\u2026 https://t.co/rgzaw2fOl5", "text_es": "En todo el a nivel nacional, otorgamos tratamiento gratuito a ms de 141 mil personas", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SectorSalud", "antirretroviral"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1048048809090211840"], "tweet_date": {"$date": 1538708400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1048026307253166080, "tweet_text": "Al t\u00e9rmino de la presente administraci\u00f3n se habr\u00e1n aplicado cerca de 600 millones de dosis de #vacunas, con una inv\u2026 https://t.co/TMwEOcGIrr", "text_es": "Al trmino de la presente administracin se habrn aplicado cerca de 600 millones de dosis de , con una inv", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["vacunas"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1048026307253166080"], "tweet_date": {"$date": 1538704800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1048022853684277250, "tweet_text": "La #vacunaci\u00f3n ha sido un igualador social, al brindar a nuestras #ni\u00f1as y #ni\u00f1os las mismas oportunidades de desar\u2026 https://t.co/lZk9xu5dAC", "text_es": "La ha sido un igualador social, al brindar a nuestras y las mismas oportunidades de desar", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["vacunaci\u00f3n", "ni\u00f1as", "ni\u00f1os"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1048022853684277250"], "tweet_date": {"$date": 1538704800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1048004957163724806, "tweet_text": "Hemos fortalecido la lucha contra las #EnfermedadesNoTransmisibles, gracias a ello se desaceler\u00f3 el crecimiento de\u2026 https://t.co/Ci7stv0L9M", "text_es": "Hemos fortalecido la lucha contra las , gracias a ello se desaceler el crecimiento de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnfermedadesNoTransmisibles"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1048004957163724806"], "tweet_date": {"$date": 1538697600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1048004066188709888, "tweet_text": "La @SSalud_mx ha presentado ante la @PGR_mx 70 denuncias formales por desv\u00edo de recursos por m\u00e1s de mil 150 millone\u2026 https://t.co/55XOQMo7SZ", "text_es": "La @SSalud_mx ha presentado ante la @PGR_mx 70 denuncias formales por desvo de recursos por ms de mil 150 millone", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx", "PGR_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1048004066188709888"], "tweet_date": {"$date": 1538697600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1048001935855558657, "tweet_text": "Hoy en la C\u00e1mara de @Mx_Diputados ante miembros de la #Comisi\u00f3nDeSalud, di cuenta del estado de la #SaludDeM\u00e9xico,\u2026 https://t.co/GLwLt8dPz9", "text_es": "Hoy en la Cmara de @Mx_Diputados ante miembros de la , di cuenta del estado de la ,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Comisi\u00f3nDeSalud", "SaludDeM\u00e9xico"], "mentions": ["Mx_Diputados"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1048001935855558657"], "tweet_date": {"$date": 1538697600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1047627742764777472, "tweet_text": "En la inauguraci\u00f3n de la XXXIII Reuni\u00f3n Anual de Investigaci\u00f3n del @INPRFM recordamos al Dr. Ram\u00f3n de la Fuente Mu\u00f1\u2026 https://t.co/UWUVrzBOfg", "text_es": "En la inauguracin de la XXXIII Reunin Anual de Investigacin del @INPRFM recordamos al Dr. Ramn de la Fuente Mu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["INPRFM"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1047627742764777472"], "tweet_date": {"$date": 1538607600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1047609683832438787, "tweet_text": "Los resultados de las investigaciones en #SaludMental contribuyen al desarrollo de #Pol\u00edticasP\u00fablicas y de tratamie\u2026 https://t.co/aWJ3kzsUfG", "text_es": "Los resultados de las investigaciones en contribuyen al desarrollo de y de tratamie", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SaludMental", "Pol\u00edticasP\u00fablicas"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1047609683832438787"], "tweet_date": {"$date": 1538604000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1047585796692299776, "tweet_text": "En la @SSalud_mx fomentamos el desarrollo de la #Investigaci\u00f3nCient\u00edfica, en el @INPRFM con la Dra. Mar\u00eda Elena Med\u2026 https://t.co/xOGaHQu58q", "text_es": "En la @SSalud_mx fomentamos el desarrollo de la , en el @INPRFM con la Dra. Mara Elena Med", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Investigaci\u00f3nCient\u00edfica"], "mentions": ["SSalud_mx", "INPRFM"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1047585796692299776"], "tweet_date": {"$date": 1538600400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1047556636670406658, "tweet_text": "Hoy en el @INPRFM inauguramos la XXXIII Reuni\u00f3n Anual de Investigaci\u00f3n y entregamos el Premio al Investigador Joven\u2026 https://t.co/PpbDq85anq", "text_es": "Hoy en el @INPRFM inauguramos la XXXIII Reunin Anual de Investigacin y entregamos el Premio al Investigador Joven", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["INPRFM"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1047556636670406658"], "tweet_date": {"$date": 1538593200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1047269154166853634, "tweet_text": "Reconozco la gran labor del #PersonalDeSalud de los @SesaTlax, gracias a su trabajo, #Tlaxcala ha logrado avances e\u2026 https://t.co/T7TD6q8J7h", "text_es": "Reconozco la gran labor del de los @SesaTlax, gracias a su trabajo, ha logrado avances e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["PersonalDeSalud", "Tlaxcala"], "mentions": ["SesaTlax"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1047269154166853634"], "tweet_date": {"$date": 1538524800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1047258779002310662, "tweet_text": "En materia de #salud, el trabajo ha sido consistente, lo cual ha permitido avances sistem\u00e1ticos; sin embargo, tenem\u2026 https://t.co/2UKTJW1tb6", "text_es": "En materia de , el trabajo ha sido consistente, lo cual ha permitido avances sistemticos; sin embargo, tenem", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["salud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1047258779002310662"], "tweet_date": {"$date": 1538521200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1047235785043402752, "tweet_text": "La @CONAMED_SALUD es la instituci\u00f3n encargada de resolver las inconformidades por servicios m\u00e9dicos. XXXIII Reuni\u00f3n\u2026 https://t.co/EHSyOHt78C", "text_es": "La @CONAMED_SALUD es la institucin encargada de resolver las inconformidades por servicios mdicos. XXXIII Reunin", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CONAMED_SALUD"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1047235785043402752"], "tweet_date": {"$date": 1538514000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1047220640904880128, "tweet_text": "Fortalecer la relaci\u00f3n m\u00e9dico-paciente contribuye a tener mejores indicadores de salud y a contar con instituciones\u2026 https://t.co/Eo7UwDjR9a", "text_es": "Fortalecer la relacin mdico-paciente contribuye a tener mejores indicadores de salud y a contar con instituciones", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1047220640904880128"], "tweet_date": {"$date": 1538510400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1047154401062866944, "tweet_text": "Hoy me encuentro de gira de trabajo por #Tlaxcala, para inaugurar junto con el Gobernador @MarcoAMena la XXXIII Reu\u2026 https://t.co/GwwrACdz5M", "text_es": "Hoy me encuentro de gira de trabajo por , para inaugurar junto con el Gobernador @MarcoAMena la XXXIII Reu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Tlaxcala"], "mentions": ["MarcoAMena"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1047154401062866944"], "tweet_date": {"$date": 1538496000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1046902721293553664, "tweet_text": "RT @EPN: El nuevo acuerdo comercial entre M\u00e9xico, Canad\u00e1 y Estados Unidos abrir\u00e1 nuevas oportunidades de desarrollo y har\u00e1 de Am\u00e9rica del N\u2026", "text_es": "RT @EPN: El nuevo acuerdo comercial entre Mxico, Canad y Estados Unidos abrir nuevas oportunidades de desarrollo y har de Amrica del N", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EPN"], "tweet_date": {"$date": 1538434800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1046776019234033664, "tweet_text": "No bajaremos la guardia ante la contingencia por las #inundaciones en #Sinaloa, los 3 \u00f3rdenes de gobierno continuam\u2026 https://t.co/Jkjfiphn29", "text_es": "No bajaremos la guardia ante la contingencia por las en , los 3 rdenes de gobierno continuam", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["inundaciones", "Sinaloa"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1046776019234033664"], "tweet_date": {"$date": 1538406000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1046522685214339072, "tweet_text": "El @gobmx junto con el @sinaloagobmx y los municipios, trabajamos arduamente en comunidades rurales de dif\u00edcil acce\u2026 https://t.co/CmhOrB4T1r", "text_es": "El @gobmx junto con el @sinaloagobmx y los municipios, trabajamos arduamente en comunidades rurales de difcil acce", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["gobmx", "sinaloagobmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1046522685214339072"], "tweet_date": {"$date": 1538344800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1046477675156529152, "tweet_text": "Trabajamos intensamente en implementaci\u00f3n de medidas sanitarias para evitar aparici\u00f3n de #BrotesEpid\u00e9micos. Realiza\u2026 https://t.co/pzsb7N8niB", "text_es": "Trabajamos intensamente en implementacin de medidas sanitarias para evitar aparicin de . Realiza", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["BrotesEpid\u00e9micos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1046477675156529152"], "tweet_date": {"$date": 1538334000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1046461927730434049, "tweet_text": "Con el prop\u00f3sito de reforzar las acciones de prevenci\u00f3n y promoci\u00f3n de la #salud en zonas afectadas por #lluvias e\u2026 https://t.co/SyjMinyNeS", "text_es": "Con el propsito de reforzar las acciones de prevencin y promocin de la en zonas afectadas por e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["salud", "lluvias"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1046461927730434049"], "tweet_date": {"$date": 1538330400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1046262258165264384, "tweet_text": "Es motivante ver c\u00f3mo los sinaloenses participan en la limpieza, descacharrizaci\u00f3n, manejo de basura y dem\u00e1s tareas\u2026 https://t.co/181qG3LAZ6", "text_es": "Es motivante ver cmo los sinaloenses participan en la limpieza, descacharrizacin, manejo de basura y dems tareas", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1046262258165264384"], "tweet_date": {"$date": 1538283600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1046244980443017216, "tweet_text": "Despu\u00e9s de #inundaciones, las tareas son muchas, regresamos por tercera ocasi\u00f3n a #Sinaloa para que, hombro con hom\u2026 https://t.co/Liqn15DaE0", "text_es": "Despus de , las tareas son muchas, regresamos por tercera ocasin a para que, hombro con hom", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["inundaciones", "Sinaloa"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1046244980443017216"], "tweet_date": {"$date": 1538280000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1046138864031723520, "tweet_text": "De nueva cuenta estoy en #Sinaloa para visitar las comunidades rurales de dif\u00edcil acceso, afectadas por las\u2026 https://t.co/3EIyMKTW8D", "text_es": "De nueva cuenta estoy en para visitar las comunidades rurales de difcil acceso, afectadas por las", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sinaloa"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1046138864031723520"], "tweet_date": {"$date": 1538254800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1045458173379923968, "tweet_text": "El @gobmx sigue trabajando por la poblaci\u00f3n de #Sinaloa. Mantenemos las medidas de protecci\u00f3n contra\u2026 https://t.co/4hAmT6hOEj", "text_es": "El @gobmx sigue trabajando por la poblacin de . Mantenemos las medidas de proteccin contra", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sinaloa"], "mentions": ["gobmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1045458173379923968"], "tweet_date": {"$date": 1538092800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1045410801685856256, "tweet_text": "Hemos avanzado en los trabajos de #fumigaci\u00f3n, #nebulizaci\u00f3n, #encalado, sepultura de animales muertos y revisi\u00f3n d\u2026 https://t.co/gFrkSB0TA4", "text_es": "Hemos avanzado en los trabajos de , , , sepultura de animales muertos y revisin d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["fumigaci\u00f3n", "nebulizaci\u00f3n", "encalado"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1045410801685856256"], "tweet_date": {"$date": 1538082000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1045105617680109569, "tweet_text": "Con personal m\u00e9dico, de prevenci\u00f3n de #RiesgosSanitarios, equipo pesado para #nebulizaci\u00f3n y\u2026 https://t.co/xteg700KBe", "text_es": "Con personal mdico, de prevencin de , equipo pesado para y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["RiesgosSanitarios", "nebulizaci\u00f3n"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1045105617680109569"], "tweet_date": {"$date": 1538006400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1045103506280124419, "tweet_text": "Con las acciones en #Sinaloa, recuperaremos las condiciones de sanidad en espacios p\u00fablicos y viviendas afectadas p\u2026 https://t.co/uv0qTUo2Zn", "text_es": "Con las acciones en , recuperaremos las condiciones de sanidad en espacios pblicos y viviendas afectadas p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sinaloa"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1045103506280124419"], "tweet_date": {"$date": 1538006400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1045100459982311425, "tweet_text": "Continuamos el recorrido por las comunidades afectadas debido a las #inundaciones en #Sinaloa. Hoy estuvimos  en el\u2026 https://t.co/twKDqUNoEc", "text_es": "Continuamos el recorrido por las comunidades afectadas debido a las en . Hoy estuvimos en el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["inundaciones", "Sinaloa"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1045100459982311425"], "tweet_date": {"$date": 1538006400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1045098142612500483, "tweet_text": "Hoy es el D\u00eda Nacional para la Prevenci\u00f3n del #EmbarazoEnNi\u00f1asYAdolescentes, juntos podemos concientizar a las y lo\u2026 https://t.co/KyI3D5do02", "text_es": "Hoy es el Da Nacional para la Prevencin del , juntos podemos concientizar a las y lo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EmbarazoEnNi\u00f1asYAdolescentes"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1045098142612500483"], "tweet_date": {"$date": 1538006400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1044815872043503616, "tweet_text": "Agradezco el compromiso de las #BrigadasDeSalud y las #FuerzasArmadas con la poblaci\u00f3n de #Sinaloa. Con el desplieg\u2026 https://t.co/ebIU1aBNPk", "text_es": "Agradezco el compromiso de las y las con la poblacin de . Con el desplieg", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["BrigadasDeSalud", "FuerzasArmadas", "Sinaloa"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1044815872043503616"], "tweet_date": {"$date": 1537938000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1044814843499466752, "tweet_text": "Ha sido ejemplar la participaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n durante la #emergencia en #Sinaloa, gracias a ello hasta el momen\u2026 https://t.co/jVjym1BiLd", "text_es": "Ha sido ejemplar la participacin de la poblacin durante la en , gracias a ello hasta el momen", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["emergencia", "Sinaloa"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1044814843499466752"], "tweet_date": {"$date": 1537938000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1044802971907837952, "tweet_text": "En #Sinaloa, con el compromiso del @gobmx y en coordinaci\u00f3n con el @sinaloagobmx, continuamos con la implementaci\u00f3n\u2026 https://t.co/bcEO5GPLG0", "text_es": "En , con el compromiso del @gobmx y en coordinacin con el @sinaloagobmx, continuamos con la implementacin", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sinaloa"], "mentions": ["gobmx", "sinaloagobmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1044802971907837952"], "tweet_date": {"$date": 1537934400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1044714855033442309, "tweet_text": "Me encuentro en #Angostura, con el Gobernador @QuirinoOC y el Secretario de Salud, @encinas_dr, en recorrido por la\u2026 https://t.co/RsjHGXTKut", "text_es": "Me encuentro en , con el Gobernador @QuirinoOC y el Secretario de Salud, @encinas_dr, en recorrido por la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Angostura"], "mentions": ["QuirinoOC"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1044714855033442309"], "tweet_date": {"$date": 1537912800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1044676889170857985, "tweet_text": "Porque el cuidado de la #salud de la poblaci\u00f3n es primero, regreso a las zonas afectadas por #inundaciones en\u2026 https://t.co/6SsYUBXJm5", "text_es": "Porque el cuidado de la de la poblacin es primero, regreso a las zonas afectadas por en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["salud", "inundaciones"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1044676889170857985"], "tweet_date": {"$date": 1537905600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1044030840429334528, "tweet_text": "El Comando Operativo para la #SeguridadEnSalud sesiona de forma permanente en #Sinaloa, para programaci\u00f3n y seguimi\u2026 https://t.co/Pi5Xblu2Ia", "text_es": "El Comando Operativo para la sesiona de forma permanente en , para programacin y seguimi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SeguridadEnSalud", "Sinaloa"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1044030840429334528"], "tweet_date": {"$date": 1537750800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1044020284758654976, "tweet_text": "Hemos hecho nebulizaciones en 153 hect\u00e1reas afectadas por las #inundaciones y seguimos avanzando. Tenemos equipo y\u2026 https://t.co/nDD4JHyaFD", "text_es": "Hemos hecho nebulizaciones en 153 hectreas afectadas por las y seguimos avanzando. Tenemos equipo y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["inundaciones"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1044020284758654976"], "tweet_date": {"$date": 1537747200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1044000548322766850, "tweet_text": "Hasta el d\u00eda de hoy se han otorgado 347 consultas m\u00e9dicas en los servicios de salud por #InfeccionesRespiratorias,\u2026 https://t.co/qMTroYItYv", "text_es": "Hasta el da de hoy se han otorgado 347 consultas mdicas en los servicios de salud por ,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["InfeccionesRespiratorias"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1044000548322766850"], "tweet_date": {"$date": 1537743600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1043983036684087297, "tweet_text": "Las Secretar\u00edas de Salud Federal y Estatal trabajamos de manera articulada en el control de la calidad del #agua, a\u2026 https://t.co/tF7fEtFDk2", "text_es": "Las Secretaras de Salud Federal y Estatal trabajamos de manera articulada en el control de la calidad del , a", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["agua"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1043983036684087297"], "tweet_date": {"$date": 1537740000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1043963218895482882, "tweet_text": "En la reuni\u00f3n de evaluaci\u00f3n de acciones de #Protecci\u00f3nCivil de esta ma\u00f1ana, informamos que hasta ahora no se regist\u2026 https://t.co/kTt7jN4Nhi", "text_es": "En la reunin de evaluacin de acciones de de esta maana, informamos que hasta ahora no se regist", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Protecci\u00f3nCivil"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1043963218895482882"], "tweet_date": {"$date": 1537736400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1043895187850825728, "tweet_text": "Seguimos atendiendo la contingencia en #Sinaloa. En #LosMochis, cabecera municipal de #Ahome, junto con los titular\u2026 https://t.co/G3ztOB1FIj", "text_es": "Seguimos atendiendo la contingencia en . En , cabecera municipal de , junto con los titular", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sinaloa", "LosMochis", "Ahome"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1043895187850825728"], "tweet_date": {"$date": 1537718400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1043715118721388544, "tweet_text": "En el cabildo de #Ahome con el Gobernador @QuirinoOC, nos reunimos los titulares de @SSalud_mx, @SEDENAmx,\u2026 https://t.co/xPsnMgwgjH", "text_es": "En el cabildo de con el Gobernador @QuirinoOC, nos reunimos los titulares de @SSalud_mx, @SEDENAmx,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Ahome"], "mentions": ["QuirinoOC", "SSalud_mx", "SEDENAmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1043715118721388544"], "tweet_date": {"$date": 1537675200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1043632674009743360, "tweet_text": "Todas las #UnidadesM\u00e9dicas del #SectorSalud ubicadas en el norte del estado de #Sinaloa brindan #Atenci\u00f3nM\u00e9dica gra\u2026 https://t.co/rjJPmdlEix", "text_es": "Todas las del ubicadas en el norte del estado de brindan gra", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["UnidadesM\u00e9dicas", "SectorSalud", "Sinaloa", "Atenci\u00f3nM\u00e9dica"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1043632674009743360"], "tweet_date": {"$date": 1537657200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1043613584482283525, "tweet_text": "Los 3 \u00f3rdenes de gobierno seguiremos trabajando unidos para apoyar a la poblaci\u00f3n afectada por las #inundaciones en\u2026 https://t.co/aXNhKSacT5", "text_es": "Los 3 rdenes de gobierno seguiremos trabajando unidos para apoyar a la poblacin afectada por las en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["inundaciones"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1043613584482283525"], "tweet_date": {"$date": 1537653600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1043603275080245248, "tweet_text": "En el recorrido por las comunidades de #Ahome, platicamos con la poblaci\u00f3n afectada y supervisamos las tareas de de\u2026 https://t.co/6KIYH7jgQw", "text_es": "En el recorrido por las comunidades de , platicamos con la poblacin afectada y supervisamos las tareas de de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Ahome"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1043603275080245248"], "tweet_date": {"$date": 1537650000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1043600621440512000, "tweet_text": "El Plan de Atenci\u00f3n a la #Salud de la Poblaci\u00f3n ante #DesastresNaturales, incluye medidas para evitar brotes\u2026 https://t.co/54uNksCmQO", "text_es": "El Plan de Atencin a la de la Poblacin ante , incluye medidas para evitar brotes", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Salud", "DesastresNaturales"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1043600621440512000"], "tweet_date": {"$date": 1537650000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1043597034840903680, "tweet_text": "Las Secretar\u00edas de Salud Federal y Estatal implementamos en #Sinaloa el Plan de Atenci\u00f3n ante #DesastresNaturales,\u2026 https://t.co/EsfAvPpXg6", "text_es": "Las Secretaras de Salud Federal y Estatal implementamos en el Plan de Atencin ante ,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sinaloa", "DesastresNaturales"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1043597034840903680"], "tweet_date": {"$date": 1537646400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1043551179442212865, "tweet_text": "En el municipio de #Ahome, #Sinaloa, recorrimos las comunidades de El Poblado 6 y Ejido Chihuahuita, de la Sindicat\u2026 https://t.co/Wit0yXwz7z", "text_es": "En el municipio de , , recorrimos las comunidades de El Poblado 6 y Ejido Chihuahuita, de la Sindicat", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Ahome", "Sinaloa"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1043551179442212865"], "tweet_date": {"$date": 1537635600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1043524678369910784, "tweet_text": "Me encuentro en #Ahome, #Sinaloa con el Gobernador @QuirinoOC y titulares de otras dependencias del @gobmx, para re\u2026 https://t.co/UiNRo3HoBA", "text_es": "Me encuentro en , con el Gobernador @QuirinoOC y titulares de otras dependencias del @gobmx, para re", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Ahome", "Sinaloa"], "mentions": ["QuirinoOC", "gobmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1043524678369910784"], "tweet_date": {"$date": 1537632000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1043281213031628800, "tweet_text": "Ante la contingencia por las #inundaciones, en el norte de #Sinaloa toda persona que requiera atenci\u00f3n m\u00e9dica puede\u2026 https://t.co/49QuaBVnS5", "text_es": "Ante la contingencia por las , en el norte de toda persona que requiera atencin mdica puede", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["inundaciones", "Sinaloa"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1043281213031628800"], "tweet_date": {"$date": 1537570800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1043281092344799232, "tweet_text": "Mi #solidaridad con la poblaci\u00f3n afectada por las fuertes #lluvias e #inundaciones registradas en el norte del pa\u00eds\u2026 https://t.co/qXxdOmzzKU", "text_es": "Mi con la poblacin afectada por las fuertes e registradas en el norte del pas", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["solidaridad", "lluvias", "inundaciones"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1043281092344799232"], "tweet_date": {"$date": 1537570800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1043280081538506753, "tweet_text": "RT @EPN: En coordinaci\u00f3n con los gobiernos estatales, el @gobmx contin\u00faa apoyando a la poblaci\u00f3n afectada por las fuertes lluvias en Sinalo\u2026", "text_es": "RT @EPN: En coordinacin con los gobiernos estatales, el @gobmx contina apoyando a la poblacin afectada por las fuertes lluvias en Sinalo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EPN", "gobmx"], "tweet_date": {"$date": 1537570800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1043263840971042816, "tweet_text": "Como sociedad es indispensable que impulsemos acciones que garanticen un crecimiento m\u00e1s #incluyente, para lograr u\u2026 https://t.co/UEApDt1z5w", "text_es": "Como sociedad es indispensable que impulsemos acciones que garanticen un crecimiento ms , para lograr u", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["incluyente"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1043263840971042816"], "tweet_date": {"$date": 1537567200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1043259519651012608, "tweet_text": "En #M\u00e9xico impulsamos acciones para combatir la #pobreza y la #desigualdad, y brindar oportunidades de desarrollo q\u2026 https://t.co/opQJlK4TbR", "text_es": "En impulsamos acciones para combatir la y la , y brindar oportunidades de desarrollo q", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico", "pobreza", "desigualdad"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1043259519651012608"], "tweet_date": {"$date": 1537567200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1043226244819701761, "tweet_text": "En un #mundo de contrastes como el nuestro, el principal desaf\u00edo que enfrentamos como humanidad es reducir las\u2026 https://t.co/2bmhakAC9j", "text_es": "En un de contrastes como el nuestro, el principal desafo que enfrentamos como humanidad es reducir las", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["mundo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1043226244819701761"], "tweet_date": {"$date": 1537560000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1042976787112837120, "tweet_text": "Enviaremos 5 #UnidadesMedicasM\u00f3viles para atender la emergencia \ud83d\udea8 por #inundaciones en el estado de #Sinaloa. #FuerzaSinaloa", "text_es": "Enviaremos 5 para atender la emergencia por en el estado de .", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udea8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["UnidadesMedicasM\u00f3viles", "inundaciones", "Sinaloa", "FuerzaSinaloa"], "tweet_date": {"$date": 1537498800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1042971356126765056, "tweet_text": "La @SSalud_mx trabaja en coordinaci\u00f3n con los Servicios Estatales de Salud de #Sinaloa y @PcSegob, para reducir el\u2026 https://t.co/SmC5Kaf0qd", "text_es": "La @SSalud_mx trabaja en coordinacin con los Servicios Estatales de Salud de y @PcSegob, para reducir el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sinaloa"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1042971356126765056"], "tweet_date": {"$date": 1537498800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1042961351923167232, "tweet_text": "Ante la #emergencia\ud83d\udea8 por #inundaciones en #Sinaloa, #brigadas de @SSalud_mx recorren los municipios afectados, a fi\u2026 https://t.co/r6l4IcVUga", "text_es": "Ante la por en , de @SSalud_mx recorren los municipios afectados, a fi", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udea8"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["emergencia", "inundaciones", "Sinaloa", "brigadas"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1042961351923167232"], "tweet_date": {"$date": 1537495200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1042595978640076800, "tweet_text": "Brindamos #ServiciosDeSalud especializados y de calidad a nuestros #PueblosOriginarios, entregamos el 1er Centro Re\u2026 https://t.co/HuSJAK2uXc", "text_es": "Brindamos especializados y de calidad a nuestros , entregamos el 1er Centro Re", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ServiciosDeSalud", "PueblosOriginarios"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1042595978640076800"], "tweet_date": {"$date": 1537408800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1042588946922962944, "tweet_text": "Acercamos #ServiciosDeSalud a nuestros #PueblosOriginarios de la regi\u00f3n \u201cOtom\u00ed-Tepehua\u201d en #Hidalgo. Con @omarfayad\u2026 https://t.co/ntBa2r7aL7", "text_es": "Acercamos a nuestros de la regin Otom-Tepehua en . Con @omarfayad", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ServiciosDeSalud", "PueblosOriginarios", "Hidalgo"], "mentions": ["omarfayad"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1042588946922962944"], "tweet_date": {"$date": 1537408800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1042506139475365888, "tweet_text": "Juntos somos m\u00e1s fuertes. Juntos nos mantenemos de pie.\n\nEste #19deSeptiembre recordemos la #FuerzaMexico y honremo\u2026 https://t.co/lAkXLOYB82", "text_es": "Juntos somos ms fuertes. Juntos nos mantenemos de pie. Este recordemos la y honremo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["19deSeptiembre", "FuerzaMexico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1042506139475365888"], "tweet_date": {"$date": 1537387200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1042262236826415104, "tweet_text": "Fortalecemos el respeto a los #DerechosHumanos de la ni\u00f1ez mexicana. En #SLP inauguramos instalaciones de la Procur\u2026 https://t.co/SV9ltsEUkx", "text_es": "Fortalecemos el respeto a los de la niez mexicana. En inauguramos instalaciones de la Procur", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["DerechosHumanos", "SLP"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1042262236826415104"], "tweet_date": {"$date": 1537329600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1042252440375050241, "tweet_text": "En el @gobmx trabajamos para que se respeten los #DerechosHumanos de la ni\u00f1ez mexicana y para orientar y proteger a\u2026 https://t.co/wMx3agSi21", "text_es": "En el @gobmx trabajamos para que se respeten los de la niez mexicana y para orientar y proteger a", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["DerechosHumanos"], "mentions": ["gobmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1042252440375050241"], "tweet_date": {"$date": 1537326000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1042238548169170949, "tweet_text": "En #SanLuisPotos\u00ed con el Gobernador @JMCarrerasGob, y el titular del @DIF_NMX inauguramos nuevas instalaciones de l\u2026 https://t.co/pb13TiTec7", "text_es": "En con el Gobernador @JMCarrerasGob, y el titular del @DIF_NMX inauguramos nuevas instalaciones de l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SanLuisPotos\u00ed"], "mentions": ["JMCarrerasGob", "DIF_NMX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1042238548169170949"], "tweet_date": {"$date": 1537322400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1041843783976079364, "tweet_text": "En nuestro pa\u00eds cada a\u00f1o nacen cerca de 150 mil #beb\u00e9s prematuros, en la @SSalud_mx invertimos para disminuir el ri\u2026 https://t.co/JbQ0CzhAas", "text_es": "En nuestro pas cada ao nacen cerca de 150 mil prematuros, en la @SSalud_mx invertimos para disminuir el ri", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["beb\u00e9s"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1041843783976079364"], "tweet_date": {"$date": 1537228800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1041820406238339072, "tweet_text": "Con la Estrategia Nacional para la disminuci\u00f3n de la #Retinopat\u00edaDelPrematuro, invertimos en nuevos dispositivos es\u2026 https://t.co/470fKBLh9a", "text_es": "Con la Estrategia Nacional para la disminucin de la , invertimos en nuevos dispositivos es", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Retinopat\u00edaDelPrematuro"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1041820406238339072"], "tweet_date": {"$date": 1537225200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1041752491111718913, "tweet_text": "En el @MUSAudg con el Srio. de Salud de #Jalisco, @AlfonsoPetersen, la Dra. @carmen_ta, Vicerrectora @udg_oficial,\u2026 https://t.co/tBfAib1Rh0", "text_es": "En el @MUSAudg con el Srio. de Salud de , @AlfonsoPetersen, la Dra. @carmen_ta, Vicerrectora @udg_oficial,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Jalisco"], "mentions": ["MUSAudg", "AlfonsoPetersen", "carmen_ta", "udg_oficial"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1041752491111718913"], "tweet_date": {"$date": 1537207200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1041212349909291008, "tweet_text": "En #DoloresHidalgo Cuna de la #IndependenciaNacional, rendimos homenaje a los h\u00e9roes nacionales que participaron en\u2026 https://t.co/3lFcA2isJy", "text_es": "En Cuna de la , rendimos homenaje a los hroes nacionales que participaron en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["DoloresHidalgo", "IndependenciaNacional"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1041212349909291008"], "tweet_date": {"$date": 1537077600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1041208252476915713, "tweet_text": "La grandeza de #M\u00e9xico tiene que ver con su gente, con las #mujeres y #hombres que por generaciones han contribuido\u2026 https://t.co/kbeAVapxzm", "text_es": "La grandeza de tiene que ver con su gente, con las y que por generaciones han contribuido", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico", "mujeres", "hombres"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1041208252476915713"], "tweet_date": {"$date": 1537077600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1041199199751221248, "tweet_text": "Mexicanas y mexicanos, vivan los h\u00e9roes que nos dieron #PatriaYLibertad \u00a1Viva Hidalgo! \u00a1Viva Morelos! \u00a1Viva Josefa\u2026 https://t.co/CJFHJeCBQG", "text_es": "Mexicanas y mexicanos, vivan los hroes que nos dieron Viva Hidalgo! Viva Morelos! Viva Josefa", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["PatriaYLibertad"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1041199199751221248"], "tweet_date": {"$date": 1537077600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1041166460104597504, "tweet_text": "Hoy en #DoloresHidalgo Cuna de la Independencia Nacional, tengo el gran honor de dar el #GritoDeIndependencia en re\u2026 https://t.co/2YhIl74jKS", "text_es": "Hoy en Cuna de la Independencia Nacional, tengo el gran honor de dar el en re", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["DoloresHidalgo", "GritoDeIndependencia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1041166460104597504"], "tweet_date": {"$date": 1537066800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1040628043864317959, "tweet_text": "El #CONASA es el punto de convergencia de la #Rep\u00fablicaDeLaSalud. Abordamos los problemas en las entidades federati\u2026 https://t.co/746Mv6Pkj2", "text_es": "El es el punto de convergencia de la . Abordamos los problemas en las entidades federati", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CONASA", "Rep\u00fablicaDeLaSalud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1040628043864317959"], "tweet_date": {"$date": 1536940800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1040612265911877632, "tweet_text": "#BuenViernes En #Campeche continuamos con las sesiones de trabajo de la XXI Reuni\u00f3n Ordinaria del Consejo Nacional\u2026 https://t.co/rgtp1jhEfi", "text_es": "En continuamos con las sesiones de trabajo de la XXI Reunin Ordinaria del Consejo Nacional", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["BuenViernes", "Campeche"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1040612265911877632"], "tweet_date": {"$date": 1536937200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1040399380854042624, "tweet_text": "En #Campeche con el Gobernador @alitomorenoc y los Secretarios de Salud de las entidades federativas, inauguramos l\u2026 https://t.co/hY9UYwkL8n", "text_es": "En con el Gobernador @alitomorenoc y los Secretarios de Salud de las entidades federativas, inauguramos l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Campeche"], "mentions": ["alitomorenoc"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1040399380854042624"], "tweet_date": {"$date": 1536886800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1040391215009722379, "tweet_text": "En el #CONASA trabajamos unidos con el compromiso de fortalecer a nuestras instituciones del #SectorSalud, para ase\u2026 https://t.co/SyYhorYVty", "text_es": "En el trabajamos unidos con el compromiso de fortalecer a nuestras instituciones del , para ase", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CONASA", "SectorSalud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1040391215009722379"], "tweet_date": {"$date": 1536883200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1040362038277664769, "tweet_text": "La #bio\u00e9tica es  imprescindible para lograr condiciones de #equidad y #respeto a los #DerechosHumanos en los servic\u2026 https://t.co/cVgKkj6GgG", "text_es": "La es imprescindible para lograr condiciones de y a los en los servic", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["bio\u00e9tica", "equidad", "respeto", "DerechosHumanos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1040362038277664769"], "tweet_date": {"$date": 1536876000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1040361550354305024, "tweet_text": "En nuestro pa\u00eds 30 entidades federativas cuentan con una Comisi\u00f3n Estatal de Bio\u00e9tica. Existen 940 Comit\u00e9s Hospital\u2026 https://t.co/ckIjVjePvg", "text_es": "En nuestro pas 30 entidades federativas cuentan con una Comisin Estatal de Biotica. Existen 940 Comits Hospital", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1040361550354305024"], "tweet_date": {"$date": 1536876000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1040235058244792321, "tweet_text": "Agradezco la invitaci\u00f3n del @ABCcentromedico para participar en su V Curso de Temas de actualidad en Bio\u00e9tica. Ah\u00ed\u2026 https://t.co/PTKelAhBzs", "text_es": "Agradezco la invitacin del @ABCcentromedico para participar en su V Curso de Temas de actualidad en Biotica. Ah", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["ABCcentromedico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1040235058244792321"], "tweet_date": {"$date": 1536847200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1039548351044186114, "tweet_text": "En el Instituto Nacional de Pediatr\u00eda recorrimos las \u00e1reas remodeladas de Ense\u00f1anza y Enfermer\u00eda y entregamos equip\u2026 https://t.co/57gWDLWCP8", "text_es": "En el Instituto Nacional de Pediatra recorrimos las reas remodeladas de Enseanza y Enfermera y entregamos equip", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1039548351044186114"], "tweet_date": {"$date": 1536681600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1039220914502737920, "tweet_text": "Hoy asist\u00ed en representaci\u00f3n del Presidente @EPN, al 3er Inforne de Gobierno de @PanchDominguez, Gobernador de\u2026 https://t.co/UXNHqA4B2l", "text_es": "Hoy asist en representacin del Presidente @EPN, al 3er Inforne de Gobierno de @PanchDominguez, Gobernador de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EPN", "PanchDominguez"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1039220914502737920"], "tweet_date": {"$date": 1536606000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1038987799121276929, "tweet_text": "Lamento el sensible fallecimiento de la se\u00f1ora Mar\u00eda Virginia Hern\u00e1ndez de S\u00e1nchez, madre de @ESanchezHdz, Coordina\u2026 https://t.co/w3hAkf2xx3", "text_es": "Lamento el sensible fallecimiento de la seora Mara Virginia Hernndez de Snchez, madre de @ESanchezHdz, Coordina", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["ESanchezHdz"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1038987799121276929"], "tweet_date": {"$date": 1536548400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1038807551138181120, "tweet_text": "Reconozco el trabajo que desde hace m\u00e1s de 100 a\u00f1os realiza la @CruzRoja_MX. M\u00e1s de un siglo de servicio a la socie\u2026 https://t.co/cTsN3aB531", "text_es": "Reconozco el trabajo que desde hace ms de 100 aos realiza la @CruzRoja_MX. Ms de un siglo de servicio a la socie", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CruzRoja_MX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1038807551138181120"], "tweet_date": {"$date": 1536505200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1038802697044934656, "tweet_text": "Moverse, hacer deporte o  actividad f\u00edsica es sin\u00f3nimo de salud, y hoy en la carrera #TodoM\u00e9xicoSalvandoVidas estam\u2026 https://t.co/yWgueBTeou", "text_es": "Moverse, hacer deporte o actividad fsica es sinnimo de salud, y hoy en la carrera estam", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["TodoM\u00e9xicoSalvandoVidas"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1038802697044934656"], "tweet_date": {"$date": 1536505200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1038760787060224000, "tweet_text": "Me da mucho gusto participar en el arranque de la 2a Carrera de la @CruzRoja_MX #TodoM\u00e9xicoSalvandoVidas.\n\n\u00a1\u00c9xito a\u2026 https://t.co/qeKyb5aTlv", "text_es": "Me da mucho gusto participar en el arranque de la 2a Carrera de la @CruzRoja_MX . xito a", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["TodoM\u00e9xicoSalvandoVidas"], "mentions": ["CruzRoja_MX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1038760787060224000"], "tweet_date": {"$date": 1536494400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1038189925924052992, "tweet_text": "Desde su fundaci\u00f3n en 1524, el #HospitalDeJes\u00fas ha cumplido la tarea de ayudar a los m\u00e1s necesitados. Cada a\u00f1o se b\u2026 https://t.co/Jsdz2TJFwU", "text_es": "Desde su fundacin en 1524, el ha cumplido la tarea de ayudar a los ms necesitados. Cada ao se b", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["HospitalDeJes\u00fas"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1038189925924052992"], "tweet_date": {"$date": 1536357600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1038189449388220417, "tweet_text": "Hoy recorrimos el #HospitalDeJes\u00fas, el primero que se estableci\u00f3 en el Continente Americano. Desde su fundaci\u00f3n en\u2026 https://t.co/yfyrmQyh7i", "text_es": "Hoy recorrimos el , el primero que se estableci en el Continente Americano. Desde su fundacin en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["HospitalDeJes\u00fas"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1038189449388220417"], "tweet_date": {"$date": 1536357600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1037775658003456001, "tweet_text": "El #HospitalComunitario \u201cLas Joyas\u201d en #Le\u00f3n, cuenta con consultorios de gineco-obstetricia, pediatr\u00eda, medicina in\u2026 https://t.co/mnkNIeAdsD", "text_es": "El Las Joyas en , cuenta con consultorios de gineco-obstetricia, pediatra, medicina in", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["HospitalComunitario", "Le\u00f3n"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1037775658003456001"], "tweet_date": {"$date": 1536260400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1037772957593071616, "tweet_text": "#ConstruimosSalud Con una inversi\u00f3n federal y estatal de m\u00e1s de 131 millones de pesos, hoy la @SSalud_mx y\u2026 https://t.co/FimgD6r9Or", "text_es": "Con una inversin federal y estatal de ms de 131 millones de pesos, hoy la @SSalud_mx y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ConstruimosSalud"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1037772957593071616"], "tweet_date": {"$date": 1536260400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1037765562913513472, "tweet_text": "Hoy realizo gira de trabajo por #Le\u00f3n, #Guanajuato, para inaugurar con el Gobernador @miguelmarquezm, el\u2026 https://t.co/raqkMNFsTL", "text_es": "Hoy realizo gira de trabajo por , , para inaugurar con el Gobernador @miguelmarquezm, el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Le\u00f3n", "Guanajuato"], "mentions": ["miguelmarquezm"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1037765562913513472"], "tweet_date": {"$date": 1536256800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1037479748493029376, "tweet_text": "Este d\u00eda, reitero mi reconocimiento a las mujeres ind\u00edgenas.\nSon, sin duda, un orgullo para sus comunidades y para\u2026 https://t.co/9gS7QcPBa8", "text_es": "Este da, reitero mi reconocimiento a las mujeres indgenas. Son, sin duda, un orgullo para sus comunidades y para", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1037479748493029376"], "tweet_date": {"$date": 1536188400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1037360639088447489, "tweet_text": "RT @EPN: \u00bfQu\u00e9 logramos para M\u00e9xico en estos 6 a\u00f1os? \u00bfQu\u00e9 pa\u00eds estamos dejando? https://t.co/Syx6NuVuEN", "text_es": "RT @EPN: Qu logramos para Mxico en estos 6 aos? Qu pas estamos dejando?", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EPN"], "tweet_date": {"$date": 1536159600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1036994468690505728, "tweet_text": "En compa\u00f1\u00eda de funcionarias y funcionarios de la @SSalud_mx y de las Secretar\u00edas de Salud de las entidades federati\u2026 https://t.co/fOvg9j3uwu", "text_es": "En compaa de funcionarias y funcionarios de la @SSalud_mx y de las Secretaras de Salud de las entidades federati", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1036994468690505728"], "tweet_date": {"$date": 1536073200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1036970138430517248, "tweet_text": "RT @EPN: Encarar las emergencias que vive una naci\u00f3n, siempre ser\u00e1 un gran reto. https://t.co/Cd5SYNClew", "text_es": "RT @EPN: Encarar las emergencias que vive una nacin, siempre ser un gran reto.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EPN"], "tweet_date": {"$date": 1536069600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1036662286277074945, "tweet_text": "En #PalacioNacional acompa\u00f1amos al Presidente @EPN, a la presentaci\u00f3n del #6toInforme de Gobierno, donde conoceremo\u2026 https://t.co/bWqCAg1uQc", "text_es": "En acompaamos al Presidente @EPN, a la presentacin del de Gobierno, donde conoceremo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["PalacioNacional", "6toInforme"], "mentions": ["EPN"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1036662286277074945"], "tweet_date": {"$date": 1535994000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1036610505840967681, "tweet_text": "RT @EPN: Sin duda, este ha sido el sexenio del empleo. Ninguna administraci\u00f3n hab\u00eda logrado esta cifra: pr\u00e1cticamente 4 millones de empleos\u2026", "text_es": "RT @EPN: Sin duda, este ha sido el sexenio del empleo. Ninguna administracin haba logrado esta cifra: prcticamente 4 millones de empleos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EPN"], "tweet_date": {"$date": 1535983200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1036402888774492160, "tweet_text": "RT @EPN: Liberar el precio de la gasolina, \u00bfpor qu\u00e9 tom\u00e9 esa decisi\u00f3n? Hab\u00eda que pensar en el futuro de M\u00e9xico. https://t.co/ihwnPinXQw", "text_es": "RT @EPN: Liberar el precio de la gasolina, por qu tom esa decisin? Haba que pensar en el futuro de Mxico.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EPN"], "tweet_date": {"$date": 1535932800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1036321194222469120, "tweet_text": "Junto con la dieta inadecuada, el sedentarismo es un factor de riesgo para desarrollar #EnfermedadesCr\u00f3nicas. La\u2026 https://t.co/LWrzg2YAdw", "text_es": "Junto con la dieta inadecuada, el sedentarismo es un factor de riesgo para desarrollar . La", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnfermedadesCr\u00f3nicas"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1036321194222469120"], "tweet_date": {"$date": 1535914800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1036284087672090626, "tweet_text": "Muchas gracias a todos por ser parte de esta 4ta Carrera Moviendo a M\u00e9xico por tu Salud.\n\n\u00a1Enhorabuena!\u2026 https://t.co/Nu10tfRHcy", "text_es": "Muchas gracias a todos por ser parte de esta 4ta Carrera Moviendo a Mxico por tu Salud. Enhorabuena!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1036284087672090626"], "tweet_date": {"$date": 1535904000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1036278422853414912, "tweet_text": "Estos son los ganadores de la categor\u00eda 21 km, en las ramas femenil y varonil.\n\nMi reconocimiento por su esfuerzo y\u2026 https://t.co/4ifwQdtEj0", "text_es": "Estos son los ganadores de la categora 21 km, en las ramas femenil y varonil. Mi reconocimiento por su esfuerzo y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1036278422853414912"], "tweet_date": {"$date": 1535904000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1036275572270198785, "tweet_text": "Muchas felicidades a las y los ganadores de las categor\u00edas 5 y 10 km de la 4ta Carrera Moviendo a M\u00e9xico por tu Sal\u2026 https://t.co/xhh1NT4mkt", "text_es": "Muchas felicidades a las y los ganadores de las categoras 5 y 10 km de la 4ta Carrera Moviendo a Mxico por tu Sal", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1036275572270198785"], "tweet_date": {"$date": 1535904000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1036272066842873856, "tweet_text": "Debemos fomentar h\u00e1bitos saludables desde la infancia; qu\u00e9 mejor que promoviendo la actividad f\u00edsica con la carrera\u2026 https://t.co/jXh2QfW9mY", "text_es": "Debemos fomentar hbitos saludables desde la infancia; qu mejor que promoviendo la actividad fsica con la carrera", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1036272066842873856"], "tweet_date": {"$date": 1535900400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1036254411096350720, "tweet_text": "Hemos conseguido desacelerar el crecimiento de la prevalencia de diabetes, sin embargo estamos lejos de resolver el\u2026 https://t.co/wyI2ccgnQI", "text_es": "Hemos conseguido desacelerar el crecimiento de la prevalencia de diabetes, sin embargo estamos lejos de resolver el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1036254411096350720"], "tweet_date": {"$date": 1535896800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1036233814119313409, "tweet_text": "La actividad f\u00edsica es salud. \n\nDesde hace cuatro a\u00f1os organizamos la Carrera Nacional Moviendo a M\u00e9xico por tu Sal\u2026 https://t.co/hUXmbDduUJ", "text_es": "La actividad fsica es salud. Desde hace cuatro aos organizamos la Carrera Nacional Moviendo a Mxico por tu Sal", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1036233814119313409"], "tweet_date": {"$date": 1535893200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1036225317327626240, "tweet_text": "Es un gusto ver a tantas personas reunidas para activarse. \n\nM\u00e1s de 5 mil competidores dando su mayor esfuerzo en e\u2026 https://t.co/SFS2APliiE", "text_es": "Es un gusto ver a tantas personas reunidas para activarse. Ms de 5 mil competidores dando su mayor esfuerzo en e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1036225317327626240"], "tweet_date": {"$date": 1535889600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1036220249098543104, "tweet_text": "Hoy es el gran d\u00eda. \n\nLa 4ta Carrera Moviendo a M\u00e9xico por tu Salud nos espera.\n\nTodo el \u00e9xito para las y los corre\u2026 https://t.co/5yPeoKi4or", "text_es": "Hoy es el gran da. La 4ta Carrera Moviendo a Mxico por tu Salud nos espera. Todo el xito para las y los corre", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1036220249098543104"], "tweet_date": {"$date": 1535889600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1035875222396788737, "tweet_text": "RT @EPN: \u00bfQu\u00e9 beneficios trajeron el resto de las Reformas aprobadas? Gracias a ellas, nuestro pa\u00eds se ha consolidado como una potencia, po\u2026", "text_es": "RT @EPN: Qu beneficios trajeron el resto de las Reformas aprobadas? Gracias a ellas, nuestro pas se ha consolidado como una potencia, po", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EPN"], "tweet_date": {"$date": 1535806800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1035686928711143426, "tweet_text": "Hoy en el marco del V Curso de Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica realizado en el auditorio de la Unidad de Posgrados de la\u2026 https://t.co/WXQOr8zXM4", "text_es": "Hoy en el marco del V Curso de Investigacin Cientfica realizado en el auditorio de la Unidad de Posgrados de la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1035686928711143426"], "tweet_date": {"$date": 1535763600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1035660459163181057, "tweet_text": "El @HGM_OD es un hospital p\u00fablico universitario, en donde se han desarrollado especialidades m\u00e9dicas y se forma a\u2026 https://t.co/zknUmoIgne", "text_es": "El @HGM_OD es un hospital pblico universitario, en donde se han desarrollado especialidades mdicas y se forma a", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["HGM_OD"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1035660459163181057"], "tweet_date": {"$date": 1535756400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1035650718810689536, "tweet_text": "La alianza de la @UNAM_mx con el @HGM_OD se remonta a 1905, gracias a ella la medicina en nuestro pa\u00eds ha evolucion\u2026 https://t.co/yt5oXaVu2Q", "text_es": "La alianza de la @UNAM_mx con el @HGM_OD se remonta a 1905, gracias a ella la medicina en nuestro pas ha evolucion", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["UNAM_MX", "HGM_OD"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1035650718810689536"], "tweet_date": {"$date": 1535752800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1035637507927539712, "tweet_text": "La @UNAM_mx es la instituci\u00f3n d\u00f3nde lo que se sue\u00f1a se cumple con esfuerzo y dedicaci\u00f3n, y es el caso de la Unidad\u2026 https://t.co/aDAECBv3ik", "text_es": "La @UNAM_mx es la institucin dnde lo que se suea se cumple con esfuerzo y dedicacin, y es el caso de la Unidad", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["UNAM_MX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1035637507927539712"], "tweet_date": {"$date": 1535749200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1035549802682114049, "tweet_text": "En la @SSalud_mx colaboramos con la @UNAM_MX para impulsar el desarrollo cient\u00edfico en favor de nuestra poblaci\u00f3n,\u2026 https://t.co/I7HmRmdRUI", "text_es": "En la @SSalud_mx colaboramos con la @UNAM_MX para impulsar el desarrollo cientfico en favor de nuestra poblacin,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx", "UNAM_MX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1035549802682114049"], "tweet_date": {"$date": 1535727600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1035514404555706375, "tweet_text": "RT @EPN: El tema de la Casa Blanca impact\u00f3 negativamente en la credibilidad de la Instituci\u00f3n Presidencial, y lo lamento. En todo momento,\u2026", "text_es": "RT @EPN: El tema de la Casa Blanca impact negativamente en la credibilidad de la Institucin Presidencial, y lo lamento. En todo momento,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EPN"], "tweet_date": {"$date": 1535720400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1035288815542456321, "tweet_text": "Las y los #ServidoresP\u00fablicos del #SectorSalud tenemos la responsabilidad de ayudar, servir, escuchar y resolver co\u2026 https://t.co/DqqZW7OsgY", "text_es": "Las y los del tenemos la responsabilidad de ayudar, servir, escuchar y resolver co", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ServidoresP\u00fablicos", "SectorSalud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1035288815542456321"], "tweet_date": {"$date": 1535666400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1035284401112997889, "tweet_text": "La entrega de \ud83d\udcaf nuevas ambulancias \ud83d\ude91, se suma a las 282 mil ayudas que ha proporcionado la @PBPSALUD a la poblaci\u00f3n\u2026 https://t.co/DiZQBwjAQ6", "text_es": "La entrega de nuevas ambulancias , se suma a las 282 mil ayudas que ha proporcionado la @PBPSALUD a la poblacin", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udcaf", "\ud83d\ude91"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PBPSALUD"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1035284401112997889"], "tweet_date": {"$date": 1535666400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1035260195843268609, "tweet_text": "Es de vital importancia dotar de equipos de traslado y atenci\u00f3n de #urgencias a unidades de atenci\u00f3n, #hospitales e\u2026 https://t.co/Qmi0t4X1Hb", "text_es": "Es de vital importancia dotar de equipos de traslado y atencin de a unidades de atencin, e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["urgencias", "hospitales"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1035260195843268609"], "tweet_date": {"$date": 1535659200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1035241530720772096, "tweet_text": "Con una inversi\u00f3n superior a los 106 millones de pesos por parte de @PBPSALUD, el @gobmx entregar\u00e1 antes de conclui\u2026 https://t.co/CtSxj48yuc", "text_es": "Con una inversin superior a los 106 millones de pesos por parte de @PBPSALUD, el @gobmx entregar antes de conclui", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PBPSALUD", "gobmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1035241530720772096"], "tweet_date": {"$date": 1535655600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1035213619078881280, "tweet_text": "En la @SSalud_mx anunciamos la entrega de 100 nuevas ambulancias \ud83d\ude91 para estados, #HospitalesFederalesDeReferencia e\u2026 https://t.co/Svers6v7Km", "text_es": "En la @SSalud_mx anunciamos la entrega de 100 nuevas ambulancias para estados, e", "tweet_emoticons": ["\ud83d\ude91"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["HospitalesFederalesDeReferencia"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1035213619078881280"], "tweet_date": {"$date": 1535648400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1035154013484924939, "tweet_text": "RT @EPN: \u00bfC\u00f3mo atender la exigencia de la sociedad mexicana de combatir la corrupci\u00f3n? Con cambios estructurales: el Sistema Nacional de Tr\u2026", "text_es": "RT @EPN: Cmo atender la exigencia de la sociedad mexicana de combatir la corrupcin? Con cambios estructurales: el Sistema Nacional de Tr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EPN"], "tweet_date": {"$date": 1535634000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1034954268749586432, "tweet_text": "\u00a1Felicidades a los estados con mejores desempe\u00f1os en la puesta en marcha de los 30 programas que coordina la\u2026 https://t.co/z0n6OcKFPQ", "text_es": "Felicidades a los estados con mejores desempeos en la puesta en marcha de los 30 programas que coordina la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1034954268749586432"], "tweet_date": {"$date": 1535587200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1034930570755825666, "tweet_text": "En esta administraci\u00f3n se eliminaron el #tracoma y la #oncocercosis, un avance en #SaludP\u00fablica que fue certificado\u2026 https://t.co/PhZHAy3xuo", "text_es": "En esta administracin se eliminaron el y la , un avance en que fue certificado", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["tracoma", "oncocercosis", "SaludP\u00fablica"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1034930570755825666"], "tweet_date": {"$date": 1535580000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1034914978179043335, "tweet_text": "La clave para que una sociedad avance es reconocer y resolver los problemas. Celebro que tengamos la oportunidad de\u2026 https://t.co/XuvTB1OENq", "text_es": "La clave para que una sociedad avance es reconocer y resolver los problemas. Celebro que tengamos la oportunidad de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1034914978179043335"], "tweet_date": {"$date": 1535576400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1034839494606942208, "tweet_text": "Me encuentro en gira de trabajo por #Yautepec, #Morelos, para participar con el Gobernador @gracoramirez en el Encu\u2026 https://t.co/GeOQpDpTtT", "text_es": "Me encuentro en gira de trabajo por , , para participar con el Gobernador @gracoramirez en el Encu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Yautepec", "Morelos"], "mentions": ["gracoramirez"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1034839494606942208"], "tweet_date": {"$date": 1535558400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1034802158523346944, "tweet_text": "RT @EPN: El caso Ayotzinapa y lo que a\u00fan le debemos a los mexicanos. https://t.co/ayFmtbYL3c", "text_es": "RT @EPN: El caso Ayotzinapa y lo que an le debemos a los mexicanos.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EPN"], "tweet_date": {"$date": 1535551200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1034502176444436480, "tweet_text": "Hoy celebramos el #D\u00edaDelAbuelo en #M\u00e9xico, la experiencia de las y los #AdultosMayores debe animar a los #j\u00f3venes\u2026 https://t.co/TlvPTsNL1L", "text_es": "Hoy celebramos el en , la experiencia de las y los debe animar a los", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaDelAbuelo", "M\u00e9xico", "AdultosMayores", "j\u00f3venes"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1034502176444436480"], "tweet_date": {"$date": 1535479200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1034496513764995073, "tweet_text": "Hoy en el #HospitalGeneralDeM\u00e9xico (@HGM_OD), con el apoyo del @DIF_NMX y el @Seguro_Popular, iniciamos la 8\u00aa Etapa\u2026 https://t.co/vIsX6ISqQF", "text_es": "Hoy en el (@HGM_OD), con el apoyo del @DIF_NMX y el @Seguro_Popular, iniciamos la 8 Etapa", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["HospitalGeneralDeM\u00e9xico"], "mentions": ["HGM_OD", "DIF_NMX", "Seguro_Popular"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1034496513764995073"], "tweet_date": {"$date": 1535479200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1034432043453698049, "tweet_text": "RT @EPN: \u00bfLa visita de Trump a M\u00e9xico? Un encuentro apresurado que a la postre dej\u00f3 algo positivo: dej\u00f3 abierta la puerta para tener un di\u00e1\u2026", "text_es": "RT @EPN: La visita de Trump a Mxico? Un encuentro apresurado que a la postre dej algo positivo: dej abierta la puerta para tener un di", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EPN"], "tweet_date": {"$date": 1535461200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1034122330165989377, "tweet_text": "En el Palacio de la Antigua #EscuelaDeMedicina de la @UNAM_MX, ante #estudiantes y acad\u00e9micos, dict\u00e9 la Conferencia\u2026 https://t.co/WS8fsfBZsg", "text_es": "En el Palacio de la Antigua de la @UNAM_MX, ante y acadmicos, dict la Conferencia", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EscuelaDeMedicina", "estudiantes"], "mentions": ["UNAM_MX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1034122330165989377"], "tweet_date": {"$date": 1535389200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1034066312237146112, "tweet_text": "RT @EPN: He sido congruente entre lo que ofrec\u00ed a los mexicanos y lo que materializamos a lo largo de 6 a\u00f1os. M\u00e9xico necesitaba ofrecer may\u2026", "text_es": "RT @EPN: He sido congruente entre lo que ofrec a los mexicanos y lo que materializamos a lo largo de 6 aos. Mxico necesitaba ofrecer may", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EPN"], "tweet_date": {"$date": 1535374800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1033787146585497602, "tweet_text": "Los #j\u00f3venes graduados de la #EscuelaM\u00e9dicoNaval y la #EscuelaDeEnfermer\u00edaNaval tienen la oportunidad de contribuir\u2026 https://t.co/f2GNP6QDEH", "text_es": "Los graduados de la y la tienen la oportunidad de contribuir", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["j\u00f3venes", "EscuelaM\u00e9dicoNaval", "EscuelaDeEnfermer\u00edaNaval"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1033787146585497602"], "tweet_date": {"$date": 1535310000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1033748719534006272, "tweet_text": "Los #j\u00f3venes profesionales que se grad\u00faan de la #EscuelaM\u00e9dicoNaval y la #EscuelaDeEnfermer\u00edaNaval adquieren un com\u2026 https://t.co/vXwOaiY3fE", "text_es": "Los profesionales que se gradan de la y la adquieren un com", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["j\u00f3venes", "EscuelaM\u00e9dicoNaval", "EscuelaDeEnfermer\u00edaNaval"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1033748719534006272"], "tweet_date": {"$date": 1535299200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1033744318492762113, "tweet_text": "RT @EPN: \u00bfEn d\u00f3nde est\u00e1bamos hace 6 a\u00f1os? \u00bfQu\u00e9 nos imped\u00eda crecer? M\u00e9xico demandaba cambios estructurales, por eso conformamos en Pacto por\u2026", "text_es": "RT @EPN: En dnde estbamos hace 6 aos? Qu nos impeda crecer? Mxico demandaba cambios estructurales, por eso conformamos en Pacto por", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EPN"], "tweet_date": {"$date": 1535299200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1033374717368066052, "tweet_text": "RT @EPN: Me dirigir\u00e9 a ustedes los pr\u00f3ximos 12 d\u00edas para compartirles mi experiencia al frente de este Gobierno. \u00bfQu\u00e9 momentos marcaron mi\u2026", "text_es": "RT @EPN: Me dirigir a ustedes los prximos 12 das para compartirles mi experiencia al frente de este Gobierno. Qu momentos marcaron mi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EPN"], "tweet_date": {"$date": 1535209200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1033102292160061450, "tweet_text": "Hoy con el Pdte. @EPN, los Secretarios de @SEMAR_mx y @SEDENAmx, y el Rector de la @UNAM_MX, participamos en la Cer\u2026 https://t.co/lNnK3KQOt7", "text_es": "Hoy con el Pdte. @EPN, los Secretarios de @SEMAR_mx y @SEDENAmx, y el Rector de la @UNAM_MX, participamos en la Cer", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EPN", "SEMAR_mx", "SEDENAmx", "UNAM_MX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1033102292160061450"], "tweet_date": {"$date": 1535144400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1032083304223256581, "tweet_text": "Las y los #TrabajadoresSociales tienen una labor trascendente para avanzar en una sociedad m\u00e1s #incluyente. \u00a1Feliz\u2026 https://t.co/qA6znpCTPQ", "text_es": "Las y los tienen una labor trascendente para avanzar en una sociedad ms . Feliz", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["TrabajadoresSociales", "incluyente"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1032083304223256581"], "tweet_date": {"$date": 1534903200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1032060695095984131, "tweet_text": "El #TrabajoSocial es una profesi\u00f3n de servicio, indispensable para atender a la poblaci\u00f3n que acude a los servicios\u2026 https://t.co/M69xxyybrT", "text_es": "El es una profesin de servicio, indispensable para atender a la poblacin que acude a los servicios", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["TrabajoSocial"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1032060695095984131"], "tweet_date": {"$date": 1534896000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1031932256477163521, "tweet_text": "Hoy en la @SSalud_mx rendimos un merecido homenaje al Dr. Luis Guillermo Ibarra Ibarra, uno los grandes m\u00e9dicos mex\u2026 https://t.co/zc6YhwzX7H", "text_es": "Hoy en la @SSalud_mx rendimos un merecido homenaje al Dr. Luis Guillermo Ibarra Ibarra, uno los grandes mdicos mex", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1031932256477163521"], "tweet_date": {"$date": 1534867200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1030888721296646145, "tweet_text": "Hoy perdimos a uno de los grandes l\u00edderes del mundo, a Kofi Annan, Ex Secretario General de la @ONU_es y Premio Nob\u2026 https://t.co/PoFSzeayrm", "text_es": "Hoy perdimos a uno de los grandes lderes del mundo, a Kofi Annan, Ex Secretario General de la @ONU_es y Premio Nob", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["ONU_es"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1030888721296646145"], "tweet_date": {"$date": 1534618800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1030472594066157568, "tweet_text": "Hoy en una emotiva ceremonia, ante la comunidad m\u00e9dica, acad\u00e9mica y administrativa, d\u00ed posesi\u00f3n al Dr. Abelardo Men\u2026 https://t.co/JKyNDhDrep", "text_es": "Hoy en una emotiva ceremonia, ante la comunidad mdica, acadmica y administrativa, d posesin al Dr. Abelardo Men", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1030472594066157568"], "tweet_date": {"$date": 1534518000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1030231937833754630, "tweet_text": "#J\u00f3venes: \u00a1Atr\u00e9vanse a conservar lo que funciona bien y\nconstruir un mejor futuro! Bienvenida alumnos 1er ingreso\u2026 https://t.co/7VFiUFh6J9", "text_es": ": Atrvanse a conservar lo que funciona bien y construir un mejor futuro! Bienvenida alumnos 1er ingreso", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1030231937833754630"], "tweet_date": {"$date": 1534460400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1030226115875495937, "tweet_text": "#J\u00f3venes: sue\u00f1en y trabajen para que las utop\u00edas de hoy se conviertan en las realidades del ma\u00f1ana. Bienvenida alum\u2026 https://t.co/hlDbAx61WA", "text_es": ": sueen y trabajen para que las utopas de hoy se conviertan en las realidades del maana. Bienvenida alum", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1030226115875495937"], "tweet_date": {"$date": 1534460400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1030214877024071680, "tweet_text": "La #medicina es una profesi\u00f3n de servicio, en la que necesitamos tener #valores, buena actitud y disposici\u00f3n para a\u2026 https://t.co/XHTSO3jvN9", "text_es": "La es una profesin de servicio, en la que necesitamos tener , buena actitud y disposicin para a", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["medicina", "valores"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1030214877024071680"], "tweet_date": {"$date": 1534456800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1030179367958269952, "tweet_text": "\u00bfQu\u00e9 tal un ceviche para comer? Hoy en #FoodShow de @MxAlimentaria, con @KatuskaDrouetEc, Ministra de Acuacultura y\u2026 https://t.co/5SdgjNel82", "text_es": "Qu tal un ceviche para comer? Hoy en de @MxAlimentaria, con @KatuskaDrouetEc, Ministra de Acuacultura y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["FoodShow"], "mentions": ["MxAlimentaria", "KatuskaDrouetEc"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1030179367958269952"], "tweet_date": {"$date": 1534449600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1030106680800026624, "tweet_text": "Hoy con Mar\u00eda Elena Medina Mora, Leticia Cano Soriano, Germ\u00e1n Palafox y @germanfajardo en el Palacio de la\u2026 https://t.co/Ox5rvoFn1o", "text_es": "Hoy con Mara Elena Medina Mora, Leticia Cano Soriano, Germn Palafox y @germanfajardo en el Palacio de la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["germanfajardo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1030106680800026624"], "tweet_date": {"$date": 1534431600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1029565388026204160, "tweet_text": "Hoy asist\u00ed al homenaje nacional que el @bellasartesinba realiz\u00f3 a la destacada periodista y escritora mexicana Mar\u00ed\u2026 https://t.co/75bP6qEnzL", "text_es": "Hoy asist al homenaje nacional que el @bellasartesinba realiz a la destacada periodista y escritora mexicana Mar", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["bellasartesinba"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1029565388026204160"], "tweet_date": {"$date": 1534302000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1029386317506011136, "tweet_text": "Hoy con el Dr. Juan Manuel Sotelo, titular de @OPSOMSMexico, presentamos el informe de la Comisi\u00f3n Independiente de\u2026 https://t.co/jJI63W2ngq", "text_es": "Hoy con el Dr. Juan Manuel Sotelo, titular de @OPSOMSMexico, presentamos el informe de la Comisin Independiente de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["OPSOMSMexico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1029386317506011136"], "tweet_date": {"$date": 1534258800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1029023342450364416, "tweet_text": "Hoy con @BaltazarxTam, Secretario de @SAGARPA_mx y los Presidentes de la Unidad Nacional Veterinaria y la @FedMVZ,\u2026 https://t.co/bmPauBRq8T", "text_es": "Hoy con @BaltazarxTam, Secretario de @SAGARPA_mx y los Presidentes de la Unidad Nacional Veterinaria y la @FedMVZ,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["BaltazarxTam", "SAGARPA_mx", "FedMVZ"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1029023342450364416"], "tweet_date": {"$date": 1534172400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1028711775603179520, "tweet_text": "\u00a1Celebremos el #D\u00edaInternacionalDeLaJuventud con la convicci\u00f3n de trabajar unidos por un #Mundo mejor! https://t.co/mqf9m4Q1mP", "text_es": "Celebremos el con la conviccin de trabajar unidos por un mejor!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaInternacionalDeLaJuventud", "Mundo"], "tweet_date": {"$date": 1534100400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1028397983644221441, "tweet_text": "#Salud y #educaci\u00f3n son las mejores inversiones que pueden hacerse porque ambos son dos de los mayores\u2026 https://t.co/gkV4XG8DOf", "text_es": "y son las mejores inversiones que pueden hacerse porque ambos son dos de los mayores", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Salud", "educaci\u00f3n"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1028397983644221441"], "tweet_date": {"$date": 1534024800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1028069312572088320, "tweet_text": "Quienes hoy ingresan a bachillerato y licenciatura en la @UNAM_MX, contribuyen a construir un #M\u00e9xico mejor. Nuestr\u2026 https://t.co/6pndE7MQEN", "text_es": "Quienes hoy ingresan a bachillerato y licenciatura en la @UNAM_MX, contribuyen a construir un mejor. Nuestr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico"], "mentions": ["UNAM_MX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1028069312572088320"], "tweet_date": {"$date": 1533945600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1027936269836447745, "tweet_text": "Hoy en el @ccutlatelolco, Ex-Rectores, acad\u00e9micos y #j\u00f3venes estudiantes, acompa\u00f1amos al Dr. Enrique Graue Wiechers\u2026 https://t.co/uPs6BZDvLw", "text_es": "Hoy en el @ccutlatelolco, Ex-Rectores, acadmicos y estudiantes, acompaamos al Dr. Enrique Graue Wiechers", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["j\u00f3venes"], "mentions": ["ccutlatelolco"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1027936269836447745"], "tweet_date": {"$date": 1533913200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1027904607299743744, "tweet_text": "Nuestros #j\u00f3venes son y ser\u00e1n actores de cambio. Apoyarlos y escucharlos lo hace posible. #MesDeLaJuventud https://t.co/zuMUdmHfPn", "text_es": "Nuestros son y sern actores de cambio. Apoyarlos y escucharlos lo hace posible.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["j\u00f3venes", "MesDeLaJuventud"], "tweet_date": {"$date": 1533906000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1027712835038666753, "tweet_text": "Hoy con el Presidente de la Fundaci\u00f3n Mexicana para la #Salud, el representante de @el_BID en #M\u00e9xico y el @inspmx,\u2026 https://t.co/DkLbeKdwIU", "text_es": "Hoy con el Presidente de la Fundacin Mexicana para la , el representante de @el_BID en y el @inspmx,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Salud", "M\u00e9xico"], "mentions": ["el_BID", "inspmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1027712835038666753"], "tweet_date": {"$date": 1533859200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1027705786766696449, "tweet_text": "Las instituciones de asistencia como el @HospitalApec, son instancias consultoras para el desarrollo de\u2026 https://t.co/jZyghUDEyx", "text_es": "Las instituciones de asistencia como el @HospitalApec, son instancias consultoras para el desarrollo de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["HospitalApec"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1027705786766696449"], "tweet_date": {"$date": 1533859200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1027594765372739595, "tweet_text": "Hoy con el Dr. Enrique Graue Wiechers, Rector de la @UNAM_MX y autoridades de la Asociaci\u00f3n para evitar la #Ceguera\u2026 https://t.co/IFprPUurDZ", "text_es": "Hoy con el Dr. Enrique Graue Wiechers, Rector de la @UNAM_MX y autoridades de la Asociacin para evitar la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Ceguera"], "mentions": ["UNAM_MX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1027594765372739595"], "tweet_date": {"$date": 1533834000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1027561497201917953, "tweet_text": "Hoy celebramos el D\u00eda Internacional de los #PueblosInd\u00edgenas. Se calcula que existen m\u00e1s de 5 mil\u2026 https://t.co/XgmJjPWTE0", "text_es": "Hoy celebramos el Da Internacional de los . Se calcula que existen ms de 5 mil", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["PueblosInd\u00edgenas"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1027561497201917953"], "tweet_date": {"$date": 1533823200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1027400952918224901, "tweet_text": "Gracias al trabajo conjunto del @NayaritGobierno y el @Seguro_Popular, el Centro Regional de Desarrollo Infantil y\u2026 https://t.co/A35VEV6mmG", "text_es": "Gracias al trabajo conjunto del @NayaritGobierno y el @Seguro_Popular, el Centro Regional de Desarrollo Infantil y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["NayaritGobierno", "Seguro_Popular"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1027400952918224901"], "tweet_date": {"$date": 1533787200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1027381151684603904, "tweet_text": "Hoy visit\u00e9 el #HospitalCivil de #Tepic donde est\u00e1 hospitalizado Kevin, el #ni\u00f1o originario del municipio de\u2026 https://t.co/SjEFlbhUPN", "text_es": "Hoy visit el de donde est hospitalizado Kevin, el originario del municipio de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["HospitalCivil", "Tepic", "ni\u00f1o"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1027381151684603904"], "tweet_date": {"$date": 1533780000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1027369510326755328, "tweet_text": "Hoy en el #HospitalCivil conoc\u00ed a Lorenzo Garc\u00eda, quien fue rehabilitado en el Centro Regional de Desarrollo Infant\u2026 https://t.co/iKjVdQRJrB", "text_es": "Hoy en el conoc a Lorenzo Garca, quien fue rehabilitado en el Centro Regional de Desarrollo Infant", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["HospitalCivil"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1027369510326755328"], "tweet_date": {"$date": 1533780000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1027349829326921728, "tweet_text": "Con el trabajo en unidad de los 3 \u00f3rdenes de gobierno y la sociedad civil, avanzamos en el cuidado de la #salud de\u2026 https://t.co/wlirlS1zmN", "text_es": "Con el trabajo en unidad de los 3 rdenes de gobierno y la sociedad civil, avanzamos en el cuidado de la de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["salud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1027349829326921728"], "tweet_date": {"$date": 1533772800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1027347228170571776, "tweet_text": "En el @miceinayarit con el Gobernador @aegnayarit, instalamos y tomamos protesta al #ConsejoEstatalDeSalud, \u00f3rgano\u2026 https://t.co/OBHpAfTkCT", "text_es": "En el @miceinayarit con el Gobernador @aegnayarit, instalamos y tomamos protesta al , rgano", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ConsejoEstatalDeSalud"], "mentions": ["miceinayarit"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1027347228170571776"], "tweet_date": {"$date": 1533772800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1027341878935605249, "tweet_text": "La Unidad de Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica en #Adicciones de #Nayarit, es la primera de los 118 Centros de\u2026 https://t.co/GNu2fuSD6V", "text_es": "La Unidad de Investigacin Cientfica en de , es la primera de los 118 Centros de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Adicciones", "Nayarit"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1027341878935605249"], "tweet_date": {"$date": 1533772800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1027222453590937600, "tweet_text": "Hoy en #GiraPorNayarit con el Gobernador @aegnayarit,  pondremos el marcha la Unidad de Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica de\u2026 https://t.co/cRL9hKaD47", "text_es": "Hoy en con el Gobernador @aegnayarit, pondremos el marcha la Unidad de Investigacin Cientfica de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["GiraPorNayarit"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1027222453590937600"], "tweet_date": {"$date": 1533744000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1026960566374543360, "tweet_text": "Hoy en el Instituto de Diagn\u00f3stico y Referencia Epidemiol\u00f3gicos #InDRE, inauguramos el Curso Internacional de Diagn\u2026 https://t.co/74SHeLMuRH", "text_es": "Hoy en el Instituto de Diagnstico y Referencia Epidemiolgicos , inauguramos el Curso Internacional de Diagn", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["InDRE"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1026960566374543360"], "tweet_date": {"$date": 1533682800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1026888097257213959, "tweet_text": "La @SSalud_mx, @COFEPRIS, @canilec e #IndustriaFarmac\u00e9utica unimos Esfuerzos por la #LactanciaMaterna. Hoy particip\u2026 https://t.co/WKWOOK6I2B", "text_es": "La @SSalud_mx, @COFEPRIS, @canilec e unimos Esfuerzos por la . Hoy particip", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["IndustriaFarmac\u00e9utica", "LactanciaMaterna"], "mentions": ["SSalud_mx", "COFEPRIS", "Canilec"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1026888097257213959"], "tweet_date": {"$date": 1533664800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1026656131312234498, "tweet_text": "Los #j\u00f3venes deben luchar por sus sue\u00f1os, levantarse cuando haya tropiezos y aprender del error. #MesDeLaJuventud.\u2026 https://t.co/Dyu466o4ph", "text_es": "Los deben luchar por sus sueos, levantarse cuando haya tropiezos y aprender del error. .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["j\u00f3venes", "MesDeLaJuventud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1026656131312234498"], "tweet_date": {"$date": 1533607200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1026636100486524928, "tweet_text": "Si bien los avances tecnol\u00f3gicos ampl\u00edan las formas de aprender #medicina, lo que debe permanecer es el marco \u00e9tico\u2026 https://t.co/351a10HeVn", "text_es": "Si bien los avances tecnolgicos amplan las formas de aprender , lo que debe permanecer es el marco tico", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["medicina"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1026636100486524928"], "tweet_date": {"$date": 1533603600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1026490390772371456, "tweet_text": "Hoy ante autoridades acad\u00e9micas y estudiantes de #CienciasDeLaSalud de Saint Luke #EscuelaDeMedicina, impartir\u00e9 la\u2026 https://t.co/DWngpmCzuB", "text_es": "Hoy ante autoridades acadmicas y estudiantes de de Saint Luke , impartir la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CienciasDeLaSalud", "EscuelaDeMedicina"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1026490390772371456"], "tweet_date": {"$date": 1533567600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1025376407256485888, "tweet_text": "La #LactanciaMaterna es un acto maravilloso. No s\u00f3lo es #alimentaci\u00f3n; es cari\u00f1o, es amor, es protecci\u00f3n, es confia\u2026 https://t.co/nvxLXLCzSc", "text_es": "La es un acto maravilloso. No slo es ; es cario, es amor, es proteccin, es confia", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LactanciaMaterna", "alimentaci\u00f3n"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1025376407256485888"], "tweet_date": {"$date": 1533304800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1025154864656076800, "tweet_text": "La #LactanciaMaterna es una de las maneras en las que todos los seres humanos se hacen iguales y tienen las mismas\u2026 https://t.co/JKTgqs1xsM", "text_es": "La es una de las maneras en las que todos los seres humanos se hacen iguales y tienen las mismas", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LactanciaMaterna"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1025154864656076800"], "tweet_date": {"$date": 1533250800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1025033035102793728, "tweet_text": "En un pa\u00eds como #M\u00e9xico, necesitamos fortalecer, promover y hacer posible la #LactanciaMaterna para todos.\u2026 https://t.co/xZtUYSFwrt", "text_es": "En un pas como , necesitamos fortalecer, promover y hacer posible la para todos.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico", "LactanciaMaterna"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1025033035102793728"], "tweet_date": {"$date": 1533222000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1024493364190822400, "tweet_text": "En la @SSalud_mx apoyamos en todo lo necesario para brindar #Atenci\u00f3nM\u00e9dica a las personas afectadas por el\u2026 https://t.co/Njr502bQNE", "text_es": "En la @SSalud_mx apoyamos en todo lo necesario para brindar a las personas afectadas por el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Atenci\u00f3nM\u00e9dica"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1024493364190822400"], "tweet_date": {"$date": 1533092400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1024334297971535873, "tweet_text": "La #TrataDePersonas nos duele. Es un delito que vulnera los #DerechosHumanos. S\u00famate a la campa\u00f1a #Aqu\u00edEstoy y defe\u2026 https://t.co/FiQdxDWtJ4", "text_es": "La nos duele. Es un delito que vulnera los . Smate a la campaa y defe", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["TrataDePersonas", "DerechosHumanos", "Aqu\u00edEstoy"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1024334297971535873"], "tweet_date": {"$date": 1533056400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1024138796198191104, "tweet_text": "Agradezco al @Gob_Guerrero, el compromiso por impulsar los beneficios de la #LactanciaMaterna para el desarrollo de\u2026 https://t.co/IUIl3mjaKI", "text_es": "Agradezco al @Gob_Guerrero, el compromiso por impulsar los beneficios de la para el desarrollo de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LactanciaMaterna"], "mentions": ["Gob_Guerrero"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1024138796198191104"], "tweet_date": {"$date": 1533009600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1024125709269254145, "tweet_text": "La salud es lo m\u00e1s importante, por ello generamos espacios que garantizan un ambiente adecuado para la\u2026 https://t.co/TmRG22Qoca", "text_es": "La salud es lo ms importante, por ello generamos espacios que garantizan un ambiente adecuado para la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1024125709269254145"], "tweet_date": {"$date": 1533006000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1024121768720695296, "tweet_text": "Gracias al trabajo del @VOLUNTARIA2_SS y la #SociedadCivil, la sala de #LactanciaMaterna de la Unidad de Parter\u00eda A\u2026 https://t.co/irJy25GRqn", "text_es": "Gracias al trabajo del @VOLUNTARIA2_SS y la , la sala de de la Unidad de Partera A", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SociedadCivil", "LactanciaMaterna"], "mentions": ["VOLUNTARIA2_SS"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1024121768720695296"], "tweet_date": {"$date": 1533006000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1024117260020051969, "tweet_text": "La #LactanciaMaterna ayuda a prevenir enfermedades en la madre y el #beb\u00e9, y reduce la mortalidad en el inicio de l\u2026 https://t.co/FDrXeKrGuJ", "text_es": "La ayuda a prevenir enfermedades en la madre y el , y reduce la mortalidad en el inicio de l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LactanciaMaterna", "beb\u00e9"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1024117260020051969"], "tweet_date": {"$date": 1533002400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1024082588883976199, "tweet_text": "Incorporamos nuevos medicamentos para tratamiento de #HepatitisC, que garantizan 95% de curaci\u00f3n y evitan el deteri\u2026 https://t.co/4qO6QAmCSD", "text_es": "Incorporamos nuevos medicamentos para tratamiento de , que garantizan 95% de curacin y evitan el deteri", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["HepatitisC"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1024082588883976199"], "tweet_date": {"$date": 1532995200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1024080284315250690, "tweet_text": "Invertiremos anualmente mil 100 millones de pesos del Fondo de Protecci\u00f3n contra #GastosCatastr\u00f3ficos del\u2026 https://t.co/N118MWmCbI", "text_es": "Invertiremos anualmente mil 100 millones de pesos del Fondo de Proteccin contra del", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["GastosCatastr\u00f3ficos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1024080284315250690"], "tweet_date": {"$date": 1532995200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1024072162339119104, "tweet_text": "La @SSalud_mx ampl\u00eda la cobertura de atenci\u00f3n a personas de 0 a 65 a\u00f1os con #HepatitisC a trav\u00e9s del Fondo de Prote\u2026 https://t.co/tVoucOW46i", "text_es": "La @SSalud_mx ampla la cobertura de atencin a personas de 0 a 65 aos con a travs del Fondo de Prote", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["HepatitisC"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1024072162339119104"], "tweet_date": {"$date": 1532991600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1023952714588454912, "tweet_text": "Hoy en #Chilpancingo con el Gobernador @HectorAstudillo, las presidentas del @guerrero_dif y el @VOLUNTARIA2_SS, y\u2026 https://t.co/1Mpw1GpZru", "text_es": "Hoy en con el Gobernador @HectorAstudillo, las presidentas del @guerrero_dif y el @VOLUNTARIA2_SS, y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Chilpancingo"], "mentions": ["HectorAstudillo", "VOLUNTARIA2_SS"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1023952714588454912"], "tweet_date": {"$date": 1532962800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1023254272438362113, "tweet_text": "Sostuve una productiva reuni\u00f3n de trabajo con Mauricio Carvalho Lyrio, Embajador de @EmbBrasilMexico, con quien aco\u2026 https://t.co/n83xMtKTx3", "text_es": "Sostuve una productiva reunin de trabajo con Mauricio Carvalho Lyrio, Embajador de @EmbBrasilMexico, con quien aco", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1023254272438362113"], "tweet_date": {"$date": 1532797200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1023025579564716032, "tweet_text": "El @INR_MX es un centro de referencia nacional e internacional de #calidad, en especialidades #ortop\u00e9dicas,\u2026 https://t.co/Mg15an9Rob", "text_es": "El @INR_MX es un centro de referencia nacional e internacional de , en especialidades ,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["calidad", "ortop\u00e9dicas"], "mentions": ["INR_MX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1023025579564716032"], "tweet_date": {"$date": 1532743200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1023024289107169280, "replied_to_tweet_id": 1023017814951489536, "replied_to_user_id": 445743209, "tweet_text": "@CarmenSalinasLo @INR_MX @EPN @PresidenciaMX @gobmx @SSalud_mx @PBPSALUD Querida paisana, mil gracias por la genero\u2026 https://t.co/2bHpla7Wb5", "text_es": "@CarmenSalinasLo @INR_MX @EPN @PresidenciaMX @gobmx @SSalud_mx @PBPSALUD Querida paisana, mil gracias por la genero", "reply_text": "@CarmenSalinasLo @INR_MX @EPN @PresidenciaMX @gobmx @SSalud_mx @PBPSALUD Querida paisana, mil gracias por la genero", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CarmenSalinasLo", "INR_MX", "EPN", "PresidenciaMX", "gobmx", "SSalud_mx", "PBPSALUD"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1023024289107169280"], "tweet_date": {"$date": 1532743200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1023008201686622209, "tweet_text": "Porque la #calidad del servicio a la poblaci\u00f3n es prioridad, el @INR_MX adquiri\u00f3 moderno equipo de\u2026 https://t.co/z63WurACW2", "text_es": "Porque la del servicio a la poblacin es prioridad, el @INR_MX adquiri moderno equipo de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["calidad"], "mentions": ["INR_MX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1023008201686622209"], "tweet_date": {"$date": 1532739600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1022938392076673029, "tweet_text": "En el @INR_MX contamos con nueva #InfraestructuraEnSalud que ponemos a disposici\u00f3n de nuestros pacientes, hoy inaug\u2026 https://t.co/IJzE75eb13", "text_es": "En el @INR_MX contamos con nueva que ponemos a disposicin de nuestros pacientes, hoy inaug", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["InfraestructuraEnSalud"], "mentions": ["INR_MX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1022938392076673029"], "tweet_date": {"$date": 1532721600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1022605465413402631, "tweet_text": "Con la firma del Convenio de Colaboraci\u00f3n entre @UNAM_MX, @Conacyt_MX y @SSalud_mx reafirmamos el compromiso de nue\u2026 https://t.co/fvSi09UCga", "text_es": "Con la firma del Convenio de Colaboracin entre @UNAM_MX, @Conacyt_MX y @SSalud_mx reafirmamos el compromiso de nue", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["UNAM_MX", "Conacyt_MX", "SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1022605465413402631"], "tweet_date": {"$date": 1532642400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1022580098967461893, "tweet_text": "El Convenio de Colaboraci\u00f3n del Consorcio de Investigaci\u00f3n en #MedicinaTraslacional facilitar\u00e1 la generaci\u00f3n de con\u2026 https://t.co/hR739z9ugu", "text_es": "El Convenio de Colaboracin del Consorcio de Investigacin en facilitar la generacin de con", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MedicinaTraslacional"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1022580098967461893"], "tweet_date": {"$date": 1532638800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1022500630420701184, "tweet_text": "Hoy damos un paso m\u00e1s para poner la ciencia al servicio de la poblaci\u00f3n: con el Rector de la @UNAM_MX, el Titular d\u2026 https://t.co/SSgRIcVbfg", "text_es": "Hoy damos un paso ms para poner la ciencia al servicio de la poblacin: con el Rector de la @UNAM_MX, el Titular d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["UNAM_MX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1022500630420701184"], "tweet_date": {"$date": 1532617200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1022305335833493504, "tweet_text": "La capacitaci\u00f3n continua de #ProfesionalesDeLaSalud facilita detectar #Cardiopat\u00edasCong\u00e9nitas antes del nacimiento\u2026 https://t.co/zWReI3Px3z", "text_es": "La capacitacin continua de facilita detectar antes del nacimiento", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ProfesionalesDeLaSalud", "Cardiopat\u00edasCong\u00e9nitas"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1022305335833493504"], "tweet_date": {"$date": 1532570400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1022303030476267522, "tweet_text": "En 2017 en el @INPer_mx detectamos oportunamente #Cardiopat\u00edasCong\u00e9nitas en 88 beb\u00e9s. #INPerCardioFetal18 https://t.co/zdyAvdG13J", "text_es": "En 2017 en el @INPer_mx detectamos oportunamente en 88 bebs.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Cardiopat\u00edasCong\u00e9nitas", "INPerCardioFetal18"], "mentions": ["INPer_mx"], "tweet_date": {"$date": 1532570400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1022295758500974593, "tweet_text": "Se estima que cada a\u00f1o en #M\u00e9xico nacen alrededor de 20 mil #beb\u00e9s con alguna #Cardiopat\u00edaCong\u00e9nita, el diagn\u00f3stico\u2026 https://t.co/uVpOOapf4X", "text_es": "Se estima que cada ao en nacen alrededor de 20 mil con alguna , el diagnstico", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico", "beb\u00e9s", "Cardiopat\u00edaCong\u00e9nita"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1022295758500974593"], "tweet_date": {"$date": 1532570400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1022209650555580421, "tweet_text": "Hoy en el @INPer_mx con especialistas en #Pediatr\u00eda e integrantes de los Institutos Nacionales de Salud, inauguramo\u2026 https://t.co/VU87JnLAEp", "text_es": "Hoy en el @INPer_mx con especialistas en e integrantes de los Institutos Nacionales de Salud, inauguramo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Pediatr\u00eda"], "mentions": ["INPer_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1022209650555580421"], "tweet_date": {"$date": 1532548800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1021900138367700992, "tweet_text": "En #M\u00e9xico 1 de cada 3 #ni\u00f1as y #ni\u00f1os tiene problemas de #obesidad y #sobrepeso, debemos seguir trabajando con los\u2026 https://t.co/6ptwOG15Iv", "text_es": "En 1 de cada 3 y tiene problemas de y , debemos seguir trabajando con los", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico", "ni\u00f1as", "ni\u00f1os", "obesidad", "sobrepeso"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1021900138367700992"], "tweet_date": {"$date": 1532473200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1021880711098318848, "tweet_text": "En la presente administraci\u00f3n se han aplicado m\u00e1s de 520 millones de dosis de #vacunas, con una inversi\u00f3n superior\u2026 https://t.co/l9mUhHvVFP", "text_es": "En la presente administracin se han aplicado ms de 520 millones de dosis de , con una inversin superior", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["vacunas"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1021880711098318848"], "tweet_date": {"$date": 1532469600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1021869060567523332, "tweet_text": "Mi reconocimiento a las y los pediatras porque con su trabajo cotidiano en favor de las #ni\u00f1as, #ni\u00f1os y\u2026 https://t.co/yhxcbIojgf", "text_es": "Mi reconocimiento a las y los pediatras porque con su trabajo cotidiano en favor de las , y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ni\u00f1as", "ni\u00f1os"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1021869060567523332"], "tweet_date": {"$date": 1532466000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1021785069634109441, "tweet_text": "Hoy con integrantes de la #Asociaci\u00f3nMexicanaDePediatr\u00eda y el @ConsejoCC inauguramos el 36\u00ba Congreso Nacional de\u2026 https://t.co/3vomIlNVXo", "text_es": "Hoy con integrantes de la y el @ConsejoCC inauguramos el 36 Congreso Nacional de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Asociaci\u00f3nMexicanaDePediatr\u00eda"], "mentions": ["ConsejoCC"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1021785069634109441"], "tweet_date": {"$date": 1532448000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1020435605451419648, "tweet_text": "M\u00e9xico es el segundo destino de #TurismoM\u00e9dico en el mundo, con cerca de un mill\u00f3n de pacientes, de acuerdo con la\u2026 https://t.co/mxic9SnYwv", "text_es": "Mxico es el segundo destino de en el mundo, con cerca de un milln de pacientes, de acuerdo con la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["TurismoM\u00e9dico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1020435605451419648"], "tweet_date": {"$date": 1532124000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1020356495983116290, "tweet_text": "Hoy me encuentro en Quintana Roo, en la 73 Convenci\u00f3n Anual de la Asociaci\u00f3n Nacional de Distribuidores de Medicina\u2026 https://t.co/NydxAn7rk5", "text_es": "Hoy me encuentro en Quintana Roo, en la 73 Convencin Anual de la Asociacin Nacional de Distribuidores de Medicina", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1020356495983116290"], "tweet_date": {"$date": 1532106000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1019330400693481472, "tweet_text": "Si algo sobra en el pa\u00eds, es la capacidad de las personas de trabajar de manera desinteresada en favor de los dem\u00e1s\u2026 https://t.co/FAgoIjknOc", "text_es": "Si algo sobra en el pas, es la capacidad de las personas de trabajar de manera desinteresada en favor de los dems", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1019330400693481472"], "tweet_date": {"$date": 1531861200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1019319666165116929, "tweet_text": "En nuestro edificio de Lieja, tom\u00e9 protesta al jurado calificador del 11\u00ba Premio Nacional de Acci\u00f3n Voluntaria y So\u2026 https://t.co/KeQ8ql5lgM", "text_es": "En nuestro edificio de Lieja, tom protesta al jurado calificador del 11 Premio Nacional de Accin Voluntaria y So", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1019319666165116929"], "tweet_date": {"$date": 1531861200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1017876161215586304, "tweet_text": "El @Tu_IMSS ha sido una instituci\u00f3n indispensable para el desarrollo de nuestro pa\u00eds en sus 75 a\u00f1os de historia. Mi\u2026 https://t.co/BtvNvFu1Qh", "text_es": "El @Tu_IMSS ha sido una institucin indispensable para el desarrollo de nuestro pas en sus 75 aos de historia. Mi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Tu_IMSS"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1017876161215586304"], "tweet_date": {"$date": 1531515600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1017869515391164418, "tweet_text": "El maestro Guillermo Fajardo Ortiz, es un m\u00e9dico que ha hecho aportaciones fundamentales en el campo de la medicina\u2026 https://t.co/9HQ1bMylGo", "text_es": "El maestro Guillermo Fajardo Ortiz, es un mdico que ha hecho aportaciones fundamentales en el campo de la medicina", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1017869515391164418"], "tweet_date": {"$date": 1531515600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1017849204734152705, "tweet_text": "Hoy el Hospital General Regional #HGR No. 2 del @Tu_IMSS adopta el nombre \u201cDr. Guillermo Fajardo Ortiz\u201d. Un gusto a\u2026 https://t.co/SuzdXnNxhA", "text_es": "Hoy el Hospital General Regional No. 2 del @Tu_IMSS adopta el nombre Dr. Guillermo Fajardo Ortiz. Un gusto a", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["HGR"], "mentions": ["Tu_IMSS"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1017849204734152705"], "tweet_date": {"$date": 1531508400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1017204403391074304, "tweet_text": "A los j\u00f3venes egresados de la Universidad de la Sierra Sur, ayuden a cambiar la realidad de sus comunidades: compro\u2026 https://t.co/U0jLPirJGx", "text_es": "A los jvenes egresados de la Universidad de la Sierra Sur, ayuden a cambiar la realidad de sus comunidades: compro", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1017204403391074304"], "tweet_date": {"$date": 1531357200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1017198026358747136, "tweet_text": "La educaci\u00f3n constituye uno de los grandes temas de la agenda p\u00fablica, a nivel individual y poblacional. A quienes\u2026 https://t.co/3ClBrUC81O", "text_es": "La educacin constituye uno de los grandes temas de la agenda pblica, a nivel individual y poblacional. A quienes", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1017198026358747136"], "tweet_date": {"$date": 1531353600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1017189456519057418, "tweet_text": "Reconozco el trabajo y el esfuerzo que ha puesto cada uno de los egresados de la #UNSIS en Miahuatl\u00e1n, Oax, para lo\u2026 https://t.co/uBdFwSlmCP", "text_es": "Reconozco el trabajo y el esfuerzo que ha puesto cada uno de los egresados de la en Miahuatln, Oax, para lo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["UNSIS"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1017189456519057418"], "tweet_date": {"$date": 1531353600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1017125714670358529, "tweet_text": "Hoy tengo el gusto de volver a Oaxaca y atestiguar la graduaci\u00f3n de toda una generaci\u00f3n de estudiantes de la Univer\u2026 https://t.co/4zzWFI7zc7", "text_es": "Hoy tengo el gusto de volver a Oaxaca y atestiguar la graduacin de toda una generacin de estudiantes de la Univer", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1017125714670358529"], "tweet_date": {"$date": 1531335600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1015393486961508352, "tweet_text": "Con trabajo en unidad y el compromiso de brindar bienestar para la poblaci\u00f3n, mejoramos los servicios de salud de\u2026 https://t.co/5E47jnkBZk", "text_es": "Con trabajo en unidad y el compromiso de brindar bienestar para la poblacin, mejoramos los servicios de salud de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1015393486961508352"], "tweet_date": {"$date": 1530925200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1015373504101961734, "tweet_text": "El @gobmx mantiene el compromiso de trabajar en favor de la #salud de toda la poblaci\u00f3n hasta el \u00faltimo d\u00eda de la a\u2026 https://t.co/aFoKrkSwqZ", "text_es": "El @gobmx mantiene el compromiso de trabajar en favor de la de toda la poblacin hasta el ltimo da de la a", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["salud"], "mentions": ["gobmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1015373504101961734"], "tweet_date": {"$date": 1530918000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1015344255085228033, "tweet_text": "Con @alitomorenoc entregamos los #CentrosDeSalud \"Dr. Wilberth Escalante\", #Seybaplaya en #Champot\u00f3n, #Hecelchak\u00e1n,\u2026 https://t.co/60RUlhRBDH", "text_es": "Con @alitomorenoc entregamos los \"Dr. Wilberth Escalante\", en , ,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CentrosDeSalud", "Seybaplaya", "Champot\u00f3n", "Hecelchak\u00e1n"], "mentions": ["alitomorenoc"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1015344255085228033"], "tweet_date": {"$date": 1530910800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1015252551187517440, "tweet_text": "#BuenViernes, hoy me encuentro de gira por #Campeche. En la @UACam_Avanza impartir\u00e9 una conferencia ante estudiante\u2026 https://t.co/NcvyMOjoO4", "text_es": ", hoy me encuentro de gira por . En la @UACam_Avanza impartir una conferencia ante estudiante", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["BuenViernes", "Campeche"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1015252551187517440"], "tweet_date": {"$date": 1530889200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1015058520658661377, "tweet_text": "Hoy con el Dr. Jaime V\u00e1zquez Torres, Presidente del Colegio Mexicano de Anestesiolog\u00eda, inauguramos el XLIV Curso A\u2026 https://t.co/VH3CyvreUJ", "text_es": "Hoy con el Dr. Jaime Vzquez Torres, Presidente del Colegio Mexicano de Anestesiologa, inauguramos el XLIV Curso A", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1015058520658661377"], "tweet_date": {"$date": 1530842400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1014202243128659968, "tweet_text": "RT @PresidenciaMX: El Presidente @EPN recibi\u00f3 en #PalacioNacional a Andr\u00e9s Manuel @lopezobrador_ https://t.co/xsx0vA1FUn", "text_es": "RT @PresidenciaMX: El Presidente @EPN recibi en a Andrs Manuel @lopezobrador_", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["PalacioNacional"], "mentions": ["PresidenciaMX", "EPN", "lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1530640800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1013451562843328514, "tweet_text": "Con nuestra participaci\u00f3n en la jornada electoral ejercemos uno de los derechos fundamentales de la #democracia, el\u2026 https://t.co/NMslYus508", "text_es": "Con nuestra participacin en la jornada electoral ejercemos uno de los derechos fundamentales de la , el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["democracia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1013451562843328514"], "tweet_date": {"$date": 1530460800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1013450390728212481, "tweet_text": "Hoy acud\u00ed a votar acompa\u00f1ado de mi hija y mis nietos, porque a trav\u00e9s del #voto fomentamos la #democracia en las fu\u2026 https://t.co/DhbU7Yqi6d", "text_es": "Hoy acud a votar acompaado de mi hija y mis nietos, porque a travs del fomentamos la en las fu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["voto", "democracia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1013450390728212481"], "tweet_date": {"$date": 1530460800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1012175552701259777, "tweet_text": "RT @EPN: El pr\u00f3ximo domingo los mexicanos ejerceremos uno de los derechos fundamentales de la democracia: elegir a nuestros gobernantes. Ha\u2026", "text_es": "RT @EPN: El prximo domingo los mexicanos ejerceremos uno de los derechos fundamentales de la democracia: elegir a nuestros gobernantes. Ha", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EPN"], "tweet_date": {"$date": 1530154800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1012175479321907201, "tweet_text": "Hoy la @SSalud_mx, el @RespiraINER y la @ALATorax participamos en la inauguraci\u00f3n del 11\u00ba Congreso de la Asociaci\u00f3n\u2026 https://t.co/7tXBlvo800", "text_es": "Hoy la @SSalud_mx, el @RespiraINER y la @ALATorax participamos en la inauguracin del 11 Congreso de la Asociacin", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx", "RespiraINER", "ALATorax"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1012175479321907201"], "tweet_date": {"$date": 1530154800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1011769304688349186, "tweet_text": "El consumo de #drogas da\u00f1a la #salud y la #integridad de las personas, limita sus posibilidades de desarrollo y des\u2026 https://t.co/dCo5e4rlKT", "text_es": "El consumo de daa la y la de las personas, limita sus posibilidades de desarrollo y des", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["drogas", "salud", "integridad"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1011769304688349186"], "tweet_date": {"$date": 1530061200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1011750956260786176, "tweet_text": "En #M\u00e9xico tenemos 340 centros de atenci\u00f3n primaria a las #adicciones de @CONADICmx y 120 Centros de Integraci\u00f3n Ju\u2026 https://t.co/KjfoeoBXfO", "text_es": "En tenemos 340 centros de atencin primaria a las de @CONADICmx y 120 Centros de Integracin Ju", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico", "adicciones"], "mentions": ["CONADICmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1011750956260786176"], "tweet_date": {"$date": 1530054000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1011715558671372288, "tweet_text": "El consumo de #drogas es uno de los mayores retos para la #SaludP\u00fablica mundial. Recuerda: #EscuchaPrimero a nuestr\u2026 https://t.co/8EhHz3RSlp", "text_es": "El consumo de es uno de los mayores retos para la mundial. Recuerda: a nuestr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["drogas", "SaludP\u00fablica", "EscuchaPrimero"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1011715558671372288"], "tweet_date": {"$date": 1530046800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1010587265838575621, "tweet_text": "RT @EPN: \u00a1Bravo, @miseleccionmx! \u00a1Qu\u00e9 nivel! Este Mundial haremos historia. Gracias por esta alegr\u00eda. Sigamos demostrando que a los mexican\u2026", "text_es": "RT @EPN: Bravo, @miseleccionmx! Qu nivel! Este Mundial haremos historia. Gracias por esta alegra. Sigamos demostrando que a los mexican", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EPN", "miseleccionmx"], "tweet_date": {"$date": 1529776800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1010349389892800513, "tweet_text": "RT @EPN: El @Canal22 se ha consolidado como un espacio de difusi\u00f3n cultural plural y diverso, que contribuye a la formaci\u00f3n del pensamiento\u2026", "text_es": "RT @EPN: El @Canal22 se ha consolidado como un espacio de difusin cultural plural y diverso, que contribuye a la formacin del pensamiento", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EPN", "Canal22"], "tweet_date": {"$date": 1529722800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1010288553849425921, "tweet_text": "Mi agradecimiento para el Gobernador @ManuelGzzF, por su compromiso con la #salud de nuestro pa\u00eds y por el apoyo pa\u2026 https://t.co/p6nForThDw", "text_es": "Mi agradecimiento para el Gobernador @ManuelGzzF, por su compromiso con la de nuestro pas y por el apoyo pa", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["salud"], "mentions": ["ManuelGzzF"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1010288553849425921"], "tweet_date": {"$date": 1529704800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1010267028865896448, "tweet_text": "En nuestra sociedad encontramos otros enemigos de la #salud como el #tabaco, el #alcohol, la #DietaNoSaludable y la\u2026 https://t.co/7OmqTOBIPz", "text_es": "En nuestra sociedad encontramos otros enemigos de la como el , el , la y la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["salud", "tabaco", "alcohol", "DietaNoSaludable"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1010267028865896448"], "tweet_date": {"$date": 1529701200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1010261660907524096, "tweet_text": "En el contexto social en el que vivimos existen enemigos de la #salud, como la pobreza, la ignorancia, la violencia\u2026 https://t.co/q9u32WOdKm", "text_es": "En el contexto social en el que vivimos existen enemigos de la , como la pobreza, la ignorancia, la violencia", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["salud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1010261660907524096"], "tweet_date": {"$date": 1529701200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1010252263267471360, "tweet_text": "Es pertinente que como sociedad reconozcamos nuestras diferencias, y a partir de esa pluralidad, con tolerancia, tr\u2026 https://t.co/zzPd8VVf7d", "text_es": "Es pertinente que como sociedad reconozcamos nuestras diferencias, y a partir de esa pluralidad, con tolerancia, tr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1010252263267471360"], "tweet_date": {"$date": 1529697600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1010244153974894598, "tweet_text": "Quienes trabajamos en el #SectorSalud tenemos el compromiso de fortalecer a nuestras instituciones, con trabajo en\u2026 https://t.co/IQ0rwGqTf9", "text_es": "Quienes trabajamos en el tenemos el compromiso de fortalecer a nuestras instituciones, con trabajo en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SectorSalud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1010244153974894598"], "tweet_date": {"$date": 1529697600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1010166439721013253, "tweet_text": "Hoy en #Monterrey con el Gobernador de @nuevoleon, @ManuelGzzF, @Tu_IMSS, @ISSSTE_mx y los secretarios de salud de\u2026 https://t.co/Vp9LZjSV7a", "text_es": "Hoy en con el Gobernador de @nuevoleon, @ManuelGzzF, @Tu_IMSS, @ISSSTE_mx y los secretarios de salud de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Monterrey"], "mentions": ["nuevoleon", "ManuelGzzF", "Tu_IMSS", "ISSSTE_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1010166439721013253"], "tweet_date": {"$date": 1529676000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1010008424388743168, "tweet_text": "El binomio #salud y #educaci\u00f3n, es una de las herramientas m\u00e1s poderosas del #SerHumano para transformar su realida\u2026 https://t.co/H5EtOa9gZX", "text_es": "El binomio y , es una de las herramientas ms poderosas del para transformar su realida", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["salud", "educaci\u00f3n", "SerHumano"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1010008424388743168"], "tweet_date": {"$date": 1529640000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1009988900360720389, "tweet_text": "El nuevo #CentroEducativo del @innnmvs, beneficiar\u00e1 con instalaciones dignas y funcionales a miles de estudiantes d\u2026 https://t.co/YbA5dt3mGA", "text_es": "El nuevo del @innnmvs, beneficiar con instalaciones dignas y funcionales a miles de estudiantes d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CentroEducativo"], "mentions": ["innnmvs"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1009988900360720389"], "tweet_date": {"$date": 1529636400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1009969059801305092, "tweet_text": "En la @SSalud_mx fortalecemos los espacios educativos para la formaci\u00f3n de #ProfesionalesDeLaSalud que garanticen l\u2026 https://t.co/X3jzmfsH4Q", "text_es": "En la @SSalud_mx fortalecemos los espacios educativos para la formacin de que garanticen l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ProfesionalesDeLaSalud"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1009969059801305092"], "tweet_date": {"$date": 1529629200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1008920465421819904, "tweet_text": "Mi felicitaci\u00f3n para colegas m\u00e9dicos, enfermeras, las y los trabajadores del #HospitalGeneral de #Chihuahua, gracia\u2026 https://t.co/a5kVLCVCod", "text_es": "Mi felicitacin para colegas mdicos, enfermeras, las y los trabajadores del de , gracia", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["HospitalGeneral", "Chihuahua"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1008920465421819904"], "tweet_date": {"$date": 1529380800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1008913422115835909, "tweet_text": "En #M\u00e9xico y en el #mundo enfrentamos a los 4 nuevos jinetes del Apocalipsis, entre ellos el consumo de #tabaco, el\u2026 https://t.co/0qjtuzVUfx", "text_es": "En y en el enfrentamos a los 4 nuevos jinetes del Apocalipsis, entre ellos el consumo de , el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico", "mundo", "tabaco"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1008913422115835909"], "tweet_date": {"$date": 1529377200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1008889553669763073, "tweet_text": "Aun cuando tenemos distintas formas de pensar, preferencias, militancias y creencias, la #salud une y convoca a los\u2026 https://t.co/Vw0A3wKWbp", "text_es": "Aun cuando tenemos distintas formas de pensar, preferencias, militancias y creencias, la une y convoca a los", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["salud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1008889553669763073"], "tweet_date": {"$date": 1529373600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1008876429679964163, "tweet_text": "Hay pocas inversiones sociales y acciones de gobierno tan importantes como las de salud. Las nuevas \u00e1reas de alta e\u2026 https://t.co/MTg2pndfKI", "text_es": "Hay pocas inversiones sociales y acciones de gobierno tan importantes como las de salud. Las nuevas reas de alta e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1008876429679964163"], "tweet_date": {"$date": 1529370000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1008863743936225285, "tweet_text": "Quienes nos dedicamos al servicio p\u00fablico tenemos la obligaci\u00f3n de crear instituciones y pol\u00edticas que beneficien l\u2026 https://t.co/5tyMbTnEnm", "text_es": "Quienes nos dedicamos al servicio pblico tenemos la obligacin de crear instituciones y polticas que beneficien l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1008863743936225285"], "tweet_date": {"$date": 1529366400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1008796873493307392, "tweet_text": "En el marco del #30Aniversario del #HospitalGeneral de #Chihuahua \u201cDr. Salvador Zubir\u00e1n\u201d, ponemos en marcha \u00e1reas d\u2026 https://t.co/2wDlW5IZCx", "text_es": "En el marco del del de Dr. Salvador Zubirn, ponemos en marcha reas d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["30Aniversario", "HospitalGeneral", "Chihuahua"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1008796873493307392"], "tweet_date": {"$date": 1529352000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1008754851407417344, "tweet_text": "Mi felicitaci\u00f3n y reconocimiento para Jorge Kahwagi y todo el equipo de @LaCronicaDeHoy por su gran labor informativa en su 22 Aniversario.", "text_es": "Mi felicitacin y reconocimiento para Jorge Kahwagi y todo el equipo de @LaCronicaDeHoy por su gran labor informativa en su 22 Aniversario.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["LaCronicaDeHoy"], "tweet_date": {"$date": 1529341200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1008430049836617728, "tweet_text": "RT @EPN: Confirmado: M\u00e9xico compite y gana frente a los mejores del mundo. \u00a1Muchas Felicidades a @miseleccionmx! \u00a1Gran partido!\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u26bd\ufe0f", "text_es": "RT @EPN: Confirmado: Mxico compite y gana frente a los mejores del mundo. Muchas Felicidades a @miseleccionmx! Gran partido!", "tweet_emoticons": ["\ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "\u26bd\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EPN", "miseleccionmx"], "tweet_date": {"$date": 1529262000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1007438818570629120, "tweet_text": "Hoy es un d\u00eda hist\u00f3rico para la #salud en #M\u00e9xico, la @SE_mx, @canifarma y @SSalud_mx firmamos convenio de colabora\u2026 https://t.co/VQQL8T2jgW", "text_es": "Hoy es un da histrico para la en , la @SE_mx, @canifarma y @SSalud_mx firmamos convenio de colabora", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["salud", "M\u00e9xico"], "mentions": ["SE_mx", "canifarma", "SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1007438818570629120"], "tweet_date": {"$date": 1529028000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1007424337475964929, "tweet_text": "Hoy en #PuertoVallarta con el Secretario @ildefonsogv, titular de la @SE_mx, @AristotelesSD, Gobernador de #Jalisco\u2026 https://t.co/37RRnWWZtG", "text_es": "Hoy en con el Secretario @ildefonsogv, titular de la @SE_mx, @AristotelesSD, Gobernador de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["PuertoVallarta", "Jalisco"], "mentions": ["ildefonsogv", "SE_mx", "AristotelesSD"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1007424337475964929"], "tweet_date": {"$date": 1529024400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1007384291444248577, "tweet_text": "\u00bfQui\u00e9res #DonarSangre pero no sabes qu\u00e9 hacer? Llama al Centro Nacional de la #Transfusi\u00f3nSangu\u00ednea al tel\u00e9fono 629\u2026 https://t.co/aBCdtYrzHw", "text_es": "Quires pero no sabes qu hacer? Llama al Centro Nacional de la al telfono 629", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["DonarSangre", "Transfusi\u00f3nSangu\u00ednea"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1007384291444248577"], "tweet_date": {"$date": 1529013600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1007362476307025920, "tweet_text": "#Sab\u00edasQue #DonarSangre puede ayudar a salvar la vida de otra persona. \u00a1#DonaSangre de forma voluntaria y convi\u00e9rte\u2026 https://t.co/jHi1KmEHAH", "text_es": "puede ayudar a salvar la vida de otra persona. de forma voluntaria y convirte", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sab\u00edasQue", "DonarSangre", "DonaSangre"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1007362476307025920"], "tweet_date": {"$date": 1529010000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1007019606924578823, "tweet_text": "Es necesario ampliar la plantilla laboral de #ProfesionalesDeLaSalud, para responder con #calidad y #calidez a la d\u2026 https://t.co/N1meCxzx9J", "text_es": "Es necesario ampliar la plantilla laboral de , para responder con y a la d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ProfesionalesDeLaSalud", "calidad", "calidez"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1007019606924578823"], "tweet_date": {"$date": 1528927200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1007003256797704192, "tweet_text": "En los \u00faltimos 8 a\u00f1os se ha incrementado en 43 mil el n\u00famero de #EstudiantesDeMedicina, al pasar de casi 90 mil en\u2026 https://t.co/NiCmfHoka2", "text_es": "En los ltimos 8 aos se ha incrementado en 43 mil el nmero de , al pasar de casi 90 mil en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EstudiantesDeMedicina"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1007003256797704192"], "tweet_date": {"$date": 1528923600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1006937805682106371, "tweet_text": "Hoy en #Mazatl\u00e1n ante m\u00e1s de 700 #ProfesionalesDeLaSalud de asociaciones e instituciones nacionales e internacional\u2026 https://t.co/v8QTaWeFXP", "text_es": "Hoy en ante ms de 700 de asociaciones e instituciones nacionales e internacional", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Mazatl\u00e1n", "ProfesionalesDeLaSalud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1006937805682106371"], "tweet_date": {"$date": 1528909200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1006687719173574656, "tweet_text": "Hoy en #Puebla con el Gobernador @TonyGali, participamos en el 2\u00ba Foro Estatal del Convenio entre la @SSalud_mx y\u2026 https://t.co/gZFdgFril0", "text_es": "Hoy en con el Gobernador @TonyGali, participamos en el 2 Foro Estatal del Convenio entre la @SSalud_mx y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Puebla"], "mentions": ["TonyGali", "SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1006687719173574656"], "tweet_date": {"$date": 1528848000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1006596138210938882, "tweet_text": "En nuestra profesi\u00f3n como m\u00e9dicos, debemos estar siempre atentos a cuidar al paciente y procurar su seguridad.\u2026 https://t.co/tR1huVrW4t", "text_es": "En nuestra profesin como mdicos, debemos estar siempre atentos a cuidar al paciente y procurar su seguridad.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1006596138210938882"], "tweet_date": {"$date": 1528826400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1006595568150380545, "tweet_text": "Las transformaciones del quehacer m\u00e9dico en las \u00faltimas d\u00e9cadas han abonado a desarrollar pr\u00e1cticas centradas en la\u2026 https://t.co/535P9CfzRh", "text_es": "Las transformaciones del quehacer mdico en las ltimas dcadas han abonado a desarrollar prcticas centradas en la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1006595568150380545"], "tweet_date": {"$date": 1528826400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1006580264519327750, "tweet_text": "Hoy particip\u00e9 en la inauguraci\u00f3n del Foro #SeguridadDelPacienteHospitalario: \u201cUn Imperativo \u00c9tico\u201d, en el marco del\u2026 https://t.co/TyWmhTDjj9", "text_es": "Hoy particip en la inauguracin del Foro : Un Imperativo tico, en el marco del", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SeguridadDelPacienteHospitalario"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1006580264519327750"], "tweet_date": {"$date": 1528822800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1006567376626831361, "tweet_text": "El respeto a los derechos de #ni\u00f1as, #ni\u00f1os y #adolescentes garantiza su acceso a #salud y #educaci\u00f3n, igualadores\u2026 https://t.co/ngXphPfjaI", "text_es": "El respeto a los derechos de , y garantiza su acceso a y , igualadores", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ni\u00f1as", "ni\u00f1os", "adolescentes", "salud", "educaci\u00f3n"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1006567376626831361"], "tweet_date": {"$date": 1528819200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1006263272113364993, "tweet_text": "Hoy en el Antiguo #ColegioMilitar, particip\u00e9 en la Maestr\u00eda en Administraci\u00f3n Militar con la conferencia: \u201cLa Pol\u00edt\u2026 https://t.co/Xiqi4aDMZ5", "text_es": "Hoy en el Antiguo , particip en la Maestra en Administracin Militar con la conferencia: La Polt", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ColegioMilitar"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1006263272113364993"], "tweet_date": {"$date": 1528747200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1005297049515057152, "tweet_text": "Hoy en el Centro Nacional de Investigaci\u00f3n y Atenci\u00f3n a Quemados (#CENIAQ) del @INR_mx recibimos a 2 pacientes, un\u2026 https://t.co/SX6EMal6TN", "text_es": "Hoy en el Centro Nacional de Investigacin y Atencin a Quemados () del @INR_mx recibimos a 2 pacientes, un", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CENIAQ"], "mentions": ["INR_MX"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1005297049515057152"], "tweet_date": {"$date": 1528516800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1005252746063286273, "tweet_text": "RT @EPN: En el #D\u00edaMundialDeLosOc\u00e9anos, refrendamos nuestro compromiso con la salud de los ecosistemas marinos. https://t.co/TenleuhUX7", "text_es": "RT @EPN: En el , refrendamos nuestro compromiso con la salud de los ecosistemas marinos.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaMundialDeLosOc\u00e9anos"], "mentions": ["EPN"], "tweet_date": {"$date": 1528506000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1005156967407644677, "tweet_text": "Hoy en #Guanajuato, con el Gobernador @miguelmarquezm, participamos en la ceremonia de clausura de la sesi\u00f3n ordina\u2026 https://t.co/kTIqJeOioY", "text_es": "Hoy en , con el Gobernador @miguelmarquezm, participamos en la ceremonia de clausura de la sesin ordina", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Guanajuato"], "mentions": ["miguelmarquezm"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1005156967407644677"], "tweet_date": {"$date": 1528484400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1005134709322665984, "tweet_text": "Ante la emergencia por la erupci\u00f3n del #Volc\u00e1nDeFuego el @gobmx se ha solidarizado con el @GuatemalaGob. Enviamos\u2026 https://t.co/57y5VjXwCR", "text_es": "Ante la emergencia por la erupcin del el @gobmx se ha solidarizado con el @GuatemalaGob. Enviamos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Volc\u00e1nDeFuego"], "mentions": ["gobmx", "GuatemalaGob"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1005134709322665984"], "tweet_date": {"$date": 1528477200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1004900548762587136, "tweet_text": "Existen desaf\u00edos en el futuro, por eso los #j\u00f3venes deben mantener sus esfuerzos en el estudio para generar los gra\u2026 https://t.co/kjQcwAQxJZ", "text_es": "Existen desafos en el futuro, por eso los deben mantener sus esfuerzos en el estudio para generar los gra", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["j\u00f3venes"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1004900548762587136"], "tweet_date": {"$date": 1528423200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1004883456327868417, "tweet_text": "Consumo de #tabaco y #alcohol, #dieta no saludable y falta de #ejercicio son factores de riesgo de\u2026 https://t.co/jjoMdqmhR0", "text_es": "Consumo de y , no saludable y falta de son factores de riesgo de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["tabaco", "alcohol", "dieta", "ejercicio"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1004883456327868417"], "tweet_date": {"$date": 1528419600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1004789670180466688, "tweet_text": "La #LibertadDeExpresi\u00f3n es un #DerechoHumano fundamental, que fortalece la democracia y el desarrollo de una naci\u00f3n\u2026 https://t.co/6i5shy6y42", "text_es": "La es un fundamental, que fortalece la democracia y el desarrollo de una nacin", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LibertadDeExpresi\u00f3n", "DerechoHumano"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1004789670180466688"], "tweet_date": {"$date": 1528394400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1004781612121448449, "tweet_text": "Hoy me encuentro en #Toluca para dialogar con #j\u00f3venes estudiantes de #CienciasDeLaSalud de la @UUniverMilenium.\u2026 https://t.co/nK45Rr9OU5", "text_es": "Hoy me encuentro en para dialogar con estudiantes de de la @UUniverMilenium.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Toluca", "j\u00f3venes", "CienciasDeLaSalud"], "mentions": ["UUniverMilenium"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1004781612121448449"], "tweet_date": {"$date": 1528394400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1004408100072427526, "tweet_text": "Hoy con el Dr. Marco Antonio Navarrete Prida, Subdirector de Servicios de Salud de @Pemex, participamos en las\u2026 https://t.co/3Ki1vFVqiU", "text_es": "Hoy con el Dr. Marco Antonio Navarrete Prida, Subdirector de Servicios de Salud de @Pemex, participamos en las", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Pemex"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1004408100072427526"], "tweet_date": {"$date": 1528304400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1003792723726471169, "tweet_text": "Solo con el trabajo en unidad y reconociendo nuestras diferencias podremos avanzar en la eliminaci\u00f3n de la pobreza,\u2026 https://t.co/vCiHIp9Ryq", "text_es": "Solo con el trabajo en unidad y reconociendo nuestras diferencias podremos avanzar en la eliminacin de la pobreza,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1003792723726471169"], "tweet_date": {"$date": 1528156800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1003776123933790209, "tweet_text": "Los constantes desarrollos cient\u00edficos y tecnol\u00f3gicos obligan a nuestras sociedades a evolucionar, en el \u00e1rea de la\u2026 https://t.co/gL1DAYUchm", "text_es": "Los constantes desarrollos cientficos y tecnolgicos obligan a nuestras sociedades a evolucionar, en el rea de la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1003776123933790209"], "tweet_date": {"$date": 1528153200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1003758861269045253, "tweet_text": "Las m\u00e1s de 2 mil citas de negocios que se realizar\u00e1n en el marco del 7\u00b0 Encuentro Internacional de Negocios de la\u2026 https://t.co/k0K513E4nG", "text_es": "Las ms de 2 mil citas de negocios que se realizarn en el marco del 7 Encuentro Internacional de Negocios de la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1003758861269045253"], "tweet_date": {"$date": 1528149600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1003739646352936962, "tweet_text": "Hoy la @SSalud_mx, @COFEPRIS, @ProMexico, @anafammx y @canifarma, con la participaci\u00f3n de representantes de 33 pa\u00eds\u2026 https://t.co/vpUbtVn5DX", "text_es": "Hoy la @SSalud_mx, @COFEPRIS, @ProMexico, @anafammx y @canifarma, con la participacin de representantes de 33 pas", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx", "COFEPRIS", "promexico", "anafammx", "canifarma"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1003739646352936962"], "tweet_date": {"$date": 1528146000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1002737972708610048, "tweet_text": "Los #j\u00f3venes son actores del cambio, ustedes tienen que estar activos y pensar en lo mejor para #M\u00e9xico, deben plan\u2026 https://t.co/bV2VDIsnBQ", "text_es": "Los son actores del cambio, ustedes tienen que estar activos y pensar en lo mejor para , deben plan", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["j\u00f3venes", "M\u00e9xico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1002737972708610048"], "tweet_date": {"$date": 1527904800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1002728267378515969, "tweet_text": "En el #mundo vivimos una transici\u00f3n epidemiol\u00f3gica, pasamos de padecimientos infecciosos a\u2026 https://t.co/rIyzg3xkfT", "text_es": "En el vivimos una transicin epidemiolgica, pasamos de padecimientos infecciosos a", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["mundo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1002728267378515969"], "tweet_date": {"$date": 1527904800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1002714485939953670, "tweet_text": "Uno de los mayores retos de #salud para el futuro ser\u00e1 el de la atenci\u00f3n geri\u00e1trica, la poblaci\u00f3n de la tercera eda\u2026 https://t.co/XmoYoIvTkf", "text_es": "Uno de los mayores retos de para el futuro ser el de la atencin geritrica, la poblacin de la tercera eda", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["salud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1002714485939953670"], "tweet_date": {"$date": 1527901200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1002690635705483264, "tweet_text": "Hoy es el #D\u00edaDeLaMarinaNacional, instituci\u00f3n centenaria encargada del cuidado de nuestros litorales y de apoyar a\u2026 https://t.co/2JzQbdb44h", "text_es": "Hoy es el , institucin centenaria encargada del cuidado de nuestros litorales y de apoyar a", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaDeLaMarinaNacional"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1002690635705483264"], "tweet_date": {"$date": 1527894000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1002689515742474240, "tweet_text": "RT @EPN: En el #D\u00edaDeLaMarina reconocemos la disciplina, entrega y servicio a M\u00e9xico de los hombres y mujeres que desde los mares contribuy\u2026", "text_es": "RT @EPN: En el reconocemos la disciplina, entrega y servicio a Mxico de los hombres y mujeres que desde los mares contribuy", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaDeLaMarina"], "mentions": ["EPN"], "tweet_date": {"$date": 1527894000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1002654066516865027, "tweet_text": "Ante m\u00e1s de 300 #j\u00f3venes estudiantes de #medicina de la Universidad de la Salud del #EstadoDeM\u00e9xico en #Toluca, dic\u2026 https://t.co/YkoGvjj7tx", "text_es": "Ante ms de 300 estudiantes de de la Universidad de la Salud del en , dic", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["j\u00f3venes", "medicina", "EstadoDeM\u00e9xico", "Toluca"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1002654066516865027"], "tweet_date": {"$date": 1527886800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1002638959648935936, "tweet_text": "Hoy en #Toluca con el Dr. @Gabriel_OShea, Secretario de @saludedomex, participamos en el 2\u00b0 Aniversario de la Unive\u2026 https://t.co/CNaPIqtgr5", "text_es": "Hoy en con el Dr. @Gabriel_OShea, Secretario de @saludedomex, participamos en el 2 Aniversario de la Unive", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Toluca"], "mentions": ["SaludEdomex"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1002638959648935936"], "tweet_date": {"$date": 1527883200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1002386512976207872, "tweet_text": "Necesitamos focalizar acciones preventivas desde la familia para evitar que #ni\u00f1as, #ni\u00f1os y #adolescentes desarrol\u2026 https://t.co/4t76EjwKgD", "text_es": "Necesitamos focalizar acciones preventivas desde la familia para evitar que , y desarrol", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ni\u00f1as", "ni\u00f1os", "adolescentes"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1002386512976207872"], "tweet_date": {"$date": 1527822000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1002366580309790722, "tweet_text": "El #tabaquismo es probablemente la mayor #adicci\u00f3n a la que se enfrenta la humanidad, es por ello que no podemos ba\u2026 https://t.co/blPrEsIdx7", "text_es": "El es probablemente la mayor a la que se enfrenta la humanidad, es por ello que no podemos ba", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["tabaquismo", "adicci\u00f3n"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1002366580309790722"], "tweet_date": {"$date": 1527818400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1002354524814790657, "tweet_text": "En #M\u00e9xico, el #tabaquismo causa 137 fallecimientos por d\u00eda, lo que se traduce en aproximadamente 6 muertes cada ho\u2026 https://t.co/pN8mC4baFy", "text_es": "En , el causa 137 fallecimientos por da, lo que se traduce en aproximadamente 6 muertes cada ho", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico", "tabaquismo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1002354524814790657"], "tweet_date": {"$date": 1527814800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1002349357876867073, "tweet_text": "El #tabaco es un arma de destrucci\u00f3n masiva creada por el #SerHumano, y cada a\u00f1o, causa m\u00e1s de 7 millones de muerte\u2026 https://t.co/UDtoJyfg3m", "text_es": "El es un arma de destruccin masiva creada por el , y cada ao, causa ms de 7 millones de muerte", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["tabaco", "SerHumano"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1002349357876867073"], "tweet_date": {"$date": 1527814800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1002337929346387968, "tweet_text": "El #tabaquismo es una #adicci\u00f3n 100% evitable, que se asocia con el desarrollo de #EnfermedadesCardiovasculares,\u2026 https://t.co/XrvTdjOXbN", "text_es": "El es una 100% evitable, que se asocia con el desarrollo de ,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["tabaquismo", "adicci\u00f3n", "EnfermedadesCardiovasculares"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1002337929346387968"], "tweet_date": {"$date": 1527811200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1002297988809744384, "tweet_text": "Si #fumas tienes entre 15 y 30 veces m\u00e1s posibilidades de desarrollar #C\u00e1ncerDePulm\u00f3n que las personas no fumadoras\u2026 https://t.co/3TrwqC1mpi", "text_es": "Si tienes entre 15 y 30 veces ms posibilidades de desarrollar que las personas no fumadoras", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["fumas", "C\u00e1ncerDePulm\u00f3n"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1002297988809744384"], "tweet_date": {"$date": 1527800400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1002207040935260160, "tweet_text": "Hoy en el @Cardiologia_Mx la @SSalud_mx junto con @OPSOMSMexico, @ISSSTE_mx, @CONADICmx, @CIJ_Adicciones y organiza\u2026 https://t.co/3t1mrJ8200", "text_es": "Hoy en el @Cardiologia_Mx la @SSalud_mx junto con @OPSOMSMexico, @ISSSTE_mx, @CONADICmx, @CIJ_Adicciones y organiza", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Cardiologia_Mx", "SSalud_mx", "OPSOMSMexico", "ISSSTE_mx", "CONADICmx", "CIJ_Adicciones"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1002207040935260160"], "tweet_date": {"$date": 1527778800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1002193413649977344, "tweet_text": "#Sab\u00edasQue El consumo de #tabaco y la exposici\u00f3n al humo ajeno contribuyen a cerca del 17% de las muertes por\u2026 https://t.co/mqUHaMuh2U", "text_es": "El consumo de y la exposicin al humo ajeno contribuyen a cerca del 17% de las muertes por", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sab\u00edasQue", "tabaco"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1002193413649977344"], "tweet_date": {"$date": 1527775200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1002178704372576256, "tweet_text": "Hoy conmemoramos el #D\u00edaMundialSinTabaco instituido en 1988 por la #AsambleaMundialDeLaSalud de la @WHO, para llama\u2026 https://t.co/bpWMu3T0kZ", "text_es": "Hoy conmemoramos el instituido en 1988 por la de la @WHO, para llama", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaMundialSinTabaco", "AsambleaMundialDeLaSalud"], "mentions": ["WHO"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1002178704372576256"], "tweet_date": {"$date": 1527771600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1001895522532196352, "tweet_text": "RT @EPN: Presidente @realDonaldTrump: NO. M\u00e9xico NUNCA pagar\u00e1 por un muro. Ni ahora, ni nunca. \n\nAtentamente, M\u00e9xico (todos nosotros).", "text_es": "RT @EPN: Presidente @realDonaldTrump: NO. Mxico NUNCA pagar por un muro. Ni ahora, ni nunca. Atentamente, Mxico (todos nosotros).", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EPN", "realDonaldTrump"], "tweet_date": {"$date": 1527706800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1001875901766914049, "tweet_text": "RT @EPN: President @realDonaldTrump: NO. Mexico will NEVER pay for a wall. Not now, not ever. \n\nSincerely, Mexico (all of us).", "text_en": "RT @EPN: President @realDonaldTrump: NO. Mexico will NEVER pay for a wall. Not now, not ever. Sincerely, Mexico (all of us).", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "mentions": ["EPN", "realDonaldTrump"], "tweet_date": {"$date": 1527699600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1001550529556897792, "tweet_text": "El uso de \u00f3xido de #plomo en artesan\u00edas y loza vidriada puede tener importantes riesgos para la #salud. Ayer en\u2026 https://t.co/D3aVNylGPm", "text_es": "El uso de xido de en artesanas y loza vidriada puede tener importantes riesgos para la . Ayer en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["plomo", "salud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1001550529556897792"], "tweet_date": {"$date": 1527624000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1001292978076315648, "tweet_text": "En esta 2\u00aa #SemanaNacionalDeSalud el #Ej\u00e9rcitoDeLaSalud se pone en acci\u00f3n para vacunar a nuestras #hijas e #hijos,\u2026 https://t.co/hUMsSe0UM9", "text_es": "En esta 2 el se pone en accin para vacunar a nuestras e ,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SemanaNacionalDeSalud", "Ej\u00e9rcitoDeLaSalud", "hijas", "hijos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1001292978076315648"], "tweet_date": {"$date": 1527562800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1001262297619353607, "tweet_text": "Las #mam\u00e1s son nuestras mejores aliadas y las primeras educadoras en salud, con su participaci\u00f3n en los programas p\u2026 https://t.co/AaYHM7Idop", "text_es": "Las son nuestras mejores aliadas y las primeras educadoras en salud, con su participacin en los programas p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["mam\u00e1s"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1001262297619353607"], "tweet_date": {"$date": 1527555600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1001224694148853760, "tweet_text": "Durante la 2\u00aa #SemanaNacionalDeSalud, se aplicar\u00e1n m\u00e1s de 1 mill\u00f3n de vacunas contra #VPH a #ni\u00f1as de 11 a\u00f1os no es\u2026 https://t.co/AdzP9w2zSs", "text_es": "Durante la 2 , se aplicarn ms de 1 milln de vacunas contra a de 11 aos no es", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SemanaNacionalDeSalud", "VPH", "ni\u00f1as"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1001224694148853760"], "tweet_date": {"$date": 1527544800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1001202417470464000, "tweet_text": "La @SSalud_mx a trav\u00e9s de la @COFEPRIS, @Fonart_mx y la Industria Restaurantera, firmamos un\u2026 https://t.co/zF2jDrpqOt", "text_es": "La @SSalud_mx a travs de la @COFEPRIS, @Fonart_mx y la Industria Restaurantera, firmamos un", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx", "COFEPRIS", "Fonart_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1001202417470464000"], "tweet_date": {"$date": 1527541200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1001197358837878784, "tweet_text": "En #SanMiguelTenextatiloyan, #Zautla, pusimos en marcha la 2\u00aa #SemanaNacionalDeSalud 2018. Lleva a tus hijas e hijo\u2026 https://t.co/VAWtiX9MVB", "text_es": "En , , pusimos en marcha la 2 2018. Lleva a tus hijas e hijo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SanMiguelTenextatiloyan", "Zautla", "SemanaNacionalDeSalud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1001197358837878784"], "tweet_date": {"$date": 1527537600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1001169963061776385, "tweet_text": "La Estrategia para el Manejo Integral de #Plomo en Regiones Alfareras de #M\u00e9xico, contribuir\u00e1 a eliminar el uso del\u2026 https://t.co/iOEc2vaOeG", "text_es": "La Estrategia para el Manejo Integral de en Regiones Alfareras de , contribuir a eliminar el uso del", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Plomo", "M\u00e9xico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1001169963061776385"], "tweet_date": {"$date": 1527534000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 1001122074092621836, "tweet_text": "Hoy me encuentro en #Zautla en la Sierra de #Puebla, para atender una gira de trabajo con el Gobernador @TonyGali.\u2026 https://t.co/STJsgccZK8", "text_es": "Hoy me encuentro en en la Sierra de , para atender una gira de trabajo con el Gobernador @TonyGali.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Zautla", "Puebla"], "mentions": ["TonyGali"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1001122074092621836"], "tweet_date": {"$date": 1527519600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 999853371237519360, "tweet_text": "Agradezco a @germanfajardo, Director de la @FacMedicinaUNAM, la iniciativa y el compromiso para realizar este compi\u2026 https://t.co/LX4JQw8oL5", "text_es": "Agradezco a @germanfajardo, Director de la @FacMedicinaUNAM, la iniciativa y el compromiso para realizar este compi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["germanfajardo", "FacMedicinaUNAM"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/999853371237519360"], "tweet_date": {"$date": 1527217200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 999838671330250752, "tweet_text": "En los \u00faltimos a\u00f1os hemos vivido una transici\u00f3n epidemiol\u00f3gica, al pasar de los padecimientos infecciosos a las\u2026 https://t.co/wKaXqU2GGu", "text_es": "En los ltimos aos hemos vivido una transicin epidemiolgica, al pasar de los padecimientos infecciosos a las", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/999838671330250752"], "tweet_date": {"$date": 1527213600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 999823922722983937, "tweet_text": "En los \u00faltimos 36 a\u00f1os hubo cambios significativos en #M\u00e9xico, disminuy\u00f3 la mortalidad por infecciones y mejor\u00f3 la\u2026 https://t.co/xyUxGzNctL", "text_es": "En los ltimos 36 aos hubo cambios significativos en , disminuy la mortalidad por infecciones y mejor la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/999823922722983937"], "tweet_date": {"$date": 1527210000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 999742138555379712, "tweet_text": "Hoy en la @FacMedicinaUNAM con los ex secretarios de @SSalud_mx: @_MJuan_, Guillermo Sober\u00f3n, @Chertorivski y\u2026 https://t.co/a8tNuRBfEN", "text_es": "Hoy en la @FacMedicinaUNAM con los ex secretarios de @SSalud_mx: @_MJuan_, Guillermo Sobern, @Chertorivski y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["FacMedicinaUNAM", "SSalud_mx", "_MJuan_", "Chertorivski"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/999742138555379712"], "tweet_date": {"$date": 1527192000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 999455677516050432, "tweet_text": "Para alcanzar una soluci\u00f3n global el problema del #VIH y #sida debe ser prioridad en la agenda de la humanidad. Es\u2026 https://t.co/2ZMjUv8OzZ", "text_es": "Para alcanzar una solucin global el problema del y debe ser prioridad en la agenda de la humanidad. Es", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["VIH", "sida"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/999455677516050432"], "tweet_date": {"$date": 1527123600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 999439988533219328, "tweet_text": "En #M\u00e9xico, se ha disminuido la mortalidad y se ha estabilizado la prevalencia de infecci\u00f3n y enfermedad por #VIH y\u2026 https://t.co/KzzmBKwM8J", "text_es": "En , se ha disminuido la mortalidad y se ha estabilizado la prevalencia de infeccin y enfermedad por y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico", "VIH"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/999439988533219328"], "tweet_date": {"$date": 1527120000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 999430456520118272, "tweet_text": "A 35 a\u00f1os del inicio de la #pandemia de #VIH y #sida, por 1ra vez, en el mundo tenemos la posibilidad de detener es\u2026 https://t.co/SCpto2678N", "text_es": "A 35 aos del inicio de la de y , por 1ra vez, en el mundo tenemos la posibilidad de detener es", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["pandemia", "VIH", "sida"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/999430456520118272"], "tweet_date": {"$date": 1527116400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 999332018294050816, "tweet_text": "En la 71\u00aa #AsambleaMundialDeLaSalud en #Ginebra con los Ministros de Salud del #Congo, #Indonesia, #Lesoto,\u2026 https://t.co/4lc8FPp5OP", "text_es": "En la 71 en con los Ministros de Salud del , , ,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["AsambleaMundialDeLaSalud", "Ginebra", "Congo", "Indonesia", "Lesoto"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/999332018294050816"], "tweet_date": {"$date": 1527094800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 999088014696566784, "tweet_text": "\u00a1Enfrentemos el desaf\u00edo y hagamos posible que la #salud sea para todos! #AsambleaMundialDeLaSalud #WHA71 https://t.co/WsMbAUdDNs", "text_es": "Enfrentemos el desafo y hagamos posible que la sea para todos!", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["salud", "AsambleaMundialDeLaSalud", "WHA71"], "tweet_date": {"$date": 1527037200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 999086087954993152, "tweet_text": "Felicito a la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (@WHO), por su iniciativa para lograr la #equidad en #salud, este as\u2026 https://t.co/v27tmmVJdQ", "text_es": "Felicito a la Organizacin Mundial de la Salud (@WHO), por su iniciativa para lograr la en , este as", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["equidad", "salud"], "mentions": ["WHO"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/999086087954993152"], "tweet_date": {"$date": 1527037200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 999083890856820736, "tweet_text": "Las sociedades necesitan emprender los cambios y no escatimar recursos para garantizar la #salud, ejercer la\u2026 https://t.co/B20Os457hE", "text_es": "Las sociedades necesitan emprender los cambios y no escatimar recursos para garantizar la , ejercer la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["salud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/999083890856820736"], "tweet_date": {"$date": 1527033600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 999068336335056897, "tweet_text": "Necesitamos retomar y reforzar los #valores para impedir que nuevas enfermedades contagiosas como la exclusi\u00f3n, el\u2026 https://t.co/8LXC9wkOli", "text_es": "Necesitamos retomar y reforzar los para impedir que nuevas enfermedades contagiosas como la exclusin, el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["valores"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/999068336335056897"], "tweet_date": {"$date": 1527030000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 999067794061840384, "tweet_text": "Debemos reforzar los #valores sociales, la #salud no es una mercanc\u00eda que pueda definir su rumbo por el mercado.\u2026 https://t.co/gmwLiElwXi", "text_es": "Debemos reforzar los sociales, la no es una mercanca que pueda definir su rumbo por el mercado.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["valores", "salud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/999067794061840384"], "tweet_date": {"$date": 1527030000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 999029907765301248, "tweet_text": "Pobreza, desigualdad e ignorancia son enemigos de la #salud, corregibles con #Pol\u00edticasP\u00fablicas certeras.\u2026 https://t.co/CogM1JOw6W", "text_es": "Pobreza, desigualdad e ignorancia son enemigos de la , corregibles con certeras.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["salud", "Pol\u00edticasP\u00fablicas"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/999029907765301248"], "tweet_date": {"$date": 1527022800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 999020847192043523, "tweet_text": "Vivimos en un #mundo de contrastes y el principal desaf\u00edo para la humanidad es reducir las desigualdades, incluido\u2026 https://t.co/IWQMd5DdxM", "text_es": "Vivimos en un de contrastes y el principal desafo para la humanidad es reducir las desigualdades, incluido", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["mundo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/999020847192043523"], "tweet_date": {"$date": 1527019200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 999002009452924929, "tweet_text": "Enfrentamos nuevos retos de #salud: el #tabaco, el #alcohol, la #DietaNoSaludable y la falta de #ejercicio, que son\u2026 https://t.co/iujPMu3m3V", "text_es": "Enfrentamos nuevos retos de : el , el , la y la falta de , que son", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["salud", "tabaco", "alcohol", "DietaNoSaludable", "ejercicio"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/999002009452924929"], "tweet_date": {"$date": 1527015600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 998993237678452736, "tweet_text": "La #salud no lo es todo, pero sin ella no hay casi nada. Es uno de los #DerechosHumanos fundamentales y su atenci\u00f3n\u2026 https://t.co/UPoqtJKWTr", "text_es": "La no lo es todo, pero sin ella no hay casi nada. Es uno de los fundamentales y su atencin", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["salud", "DerechosHumanos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/998993237678452736"], "tweet_date": {"$date": 1527012000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 998975695710838784, "tweet_text": "En el marco de la 71\u00aa #AsambleaMundialDeLaSalud en #Ginebra, nos reunimos los integrantes de la Comisi\u00f3n Independie\u2026 https://t.co/BWHiPty8hC", "text_es": "En el marco de la 71 en , nos reunimos los integrantes de la Comisin Independie", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["AsambleaMundialDeLaSalud", "Ginebra"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/998975695710838784"], "tweet_date": {"$date": 1527008400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 998960937607614464, "tweet_text": "Durante la 71\u00aa #AsambleaMundialDeLaSalud en #Ginebra, sostuve una reuni\u00f3n bilateral con el Director General de la\u2026 https://t.co/kFAvfRxvpV", "text_es": "Durante la 71 en , sostuve una reunin bilateral con el Director General de la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["AsambleaMundialDeLaSalud", "Ginebra"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/998960937607614464"], "tweet_date": {"$date": 1527004800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 998958225478299648, "tweet_text": "RT @DrTedros: Great to meet with my friend @JoseNarroR, the Minister of Health of #Mexico. I thanked him for his role in the high-level com\u2026", "text_en": "RT @DrTedros: Great to meet with my friend @JoseNarroR, the Minister of Health of . I thanked him for his role in the high-level com", "tweet_lang": "en", "country": "Mexico", "hashtags": ["Mexico"], "mentions": ["DrTedros", "JoseNarroR"], "tweet_date": {"$date": 1527004800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 998952117175021568, "tweet_text": "En la sesi\u00f3n plenaria de la 71a Asamblea Mundial de la Salud, ante ministros, viceministros y representantes de sal\u2026 https://t.co/fUQ1qVSq1E", "text_es": "En la sesin plenaria de la 71a Asamblea Mundial de la Salud, ante ministros, viceministros y representantes de sal", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/998952117175021568"], "tweet_date": {"$date": 1527004800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 998939297473552384, "tweet_text": "Hoy me encuentro en #Ginebra, #Suiza, con la representaci\u00f3n del @gobmx para participar en la 71\u00aa\u2026 https://t.co/4vL5J4WF8Z", "text_es": "Hoy me encuentro en , , con la representacin del @gobmx para participar en la 71", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Ginebra", "Suiza"], "mentions": ["gobmx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/998939297473552384"], "tweet_date": {"$date": 1527001200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 998680375231700992, "tweet_text": "Hoy en la #UniversidadDeSalamanca (@usal) tuve el honor de saludar a S.M. el Rey Felipe VI de #Espa\u00f1a (@CasaReal),\u2026 https://t.co/1U2o76RCUr", "text_es": "Hoy en la (@usal) tuve el honor de saludar a S.M. el Rey Felipe VI de (@CasaReal),", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["UniversidadDeSalamanca", "Espa\u00f1a"], "mentions": ["usal", "CasaReal"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/998680375231700992"], "tweet_date": {"$date": 1526940000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 998633975227830274, "tweet_text": "Fue un honor asistir a la inauguraci\u00f3n del IV Encuentro Internacional de Rectores #Universia2018, que estuvo a carg\u2026 https://t.co/P6FWp4s5bV", "text_es": "Fue un honor asistir a la inauguracin del IV Encuentro Internacional de Rectores , que estuvo a carg", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Universia2018"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/998633975227830274"], "tweet_date": {"$date": 1526929200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 998623222777155586, "tweet_text": "Como acad\u00e9mico de la #UniversidadDeSalamanca (@usal), participo en el IV Encuentro Internacional de Rectores\u2026 https://t.co/Wn0eoD57vW", "text_es": "Como acadmico de la (@usal), participo en el IV Encuentro Internacional de Rectores", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["UniversidadDeSalamanca"], "mentions": ["usal"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/998623222777155586"], "tweet_date": {"$date": 1526925600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 998615213694947334, "tweet_text": "#Sab\u00edasQue Este a\u00f1o la #UniversidadDeSalamanca (@usal) festeja 800 a\u00f1os de existencia. Esta casa de estudios es la\u2026 https://t.co/jLxJkiUAGV", "text_es": "Este ao la (@usal) festeja 800 aos de existencia. Esta casa de estudios es la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sab\u00edasQue", "UniversidadDeSalamanca"], "mentions": ["usal"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/998615213694947334"], "tweet_date": {"$date": 1526922000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 997648400848965632, "tweet_text": "Felicidades a todos los colaboradores de @LaRazon_mx por su 9\u00ba Aniversario. Sin duda, su labor y profesionalismo ha\u2026 https://t.co/cvDb2CBvtS", "text_es": "Felicidades a todos los colaboradores de @LaRazon_mx por su 9 Aniversario. Sin duda, su labor y profesionalismo ha", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["LaRazon_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/997648400848965632"], "tweet_date": {"$date": 1526691600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 997232710946082817, "tweet_text": "No bajaremos la guardia en la #inclusi\u00f3n y el respeto a los #DerechosHumanos. D\u00eda Internacional contra la Homofobia\u2026 https://t.co/v5qLXUa8FU", "text_es": "No bajaremos la guardia en la y el respeto a los . Da Internacional contra la Homofobia", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["inclusi\u00f3n", "DerechosHumanos"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/997232710946082817"], "tweet_date": {"$date": 1526594400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 997204288849014785, "tweet_text": "Conoce aqu\u00ed https://t.co/PS2ik4LBti los detalles del Protocolo para el Acceso #SinDiscriminaci\u00f3n a la Prestaci\u00f3n de\u2026 https://t.co/31GsC3ng0Z", "text_es": "Conoce aqu los detalles del Protocolo para el Acceso a la Prestacin de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SinDiscriminaci\u00f3n"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/2s0PM9r", "https://twitter.com/i/web/status/997204288849014785"], "tweet_date": {"$date": 1526587200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 997158255934758914, "tweet_text": "En la @SSalud_mx contamos con #Pol\u00edticasP\u00fablicas que favorecen la #NoDiscriminaci\u00f3n, la #inclusi\u00f3n y el trato digno\u2026 https://t.co/JDf52HN2kw", "text_es": "En la @SSalud_mx contamos con que favorecen la , la y el trato digno", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Pol\u00edticasP\u00fablicas", "NoDiscriminaci\u00f3n", "inclusi\u00f3n"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/997158255934758914"], "tweet_date": {"$date": 1526576400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 996446869923553281, "tweet_text": "Siempre digo que la #salud empieza en casa, en la #familia, desde donde debemos fomentar estilos de vida saludables\u2026 https://t.co/OamKYoxXme", "text_es": "Siempre digo que la empieza en casa, en la , desde donde debemos fomentar estilos de vida saludables", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["salud", "familia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/996446869923553281"], "tweet_date": {"$date": 1526407200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 996395737700294656, "tweet_text": "Hoy celebramos el #D\u00edaDelMaestro, para reconocer la noble labor de quienes comparten conocimientos, de formadores d\u2026 https://t.co/S3DsLg4Csa", "text_es": "Hoy celebramos el , para reconocer la noble labor de quienes comparten conocimientos, de formadores d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaDelMaestro"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/996395737700294656"], "tweet_date": {"$date": 1526392800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 996225366216921088, "tweet_text": "La Bandera Nacional \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd es la concreci\u00f3n de nuestra identidad, s\u00edmbolo de la mexicanidad, representaci\u00f3n de la patri\u2026 https://t.co/Bt3RL85Zjw", "text_es": "La Bandera Nacional es la concrecin de nuestra identidad, smbolo de la mexicanidad, representacin de la patri", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/996225366216921088"], "tweet_date": {"$date": 1526353200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 996163271555039232, "tweet_text": "A nuestros #soldados, #pilotos y #marinos \u00a1Muchas gracias por su #solidaridad con las causas nacionales, por trabaj\u2026 https://t.co/YMQMvkEo0L", "text_es": "A nuestros , y Muchas gracias por su con las causas nacionales, por trabaj", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["soldados", "pilotos", "marinos", "solidaridad"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/996163271555039232"], "tweet_date": {"$date": 1526338800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 996117538282131459, "tweet_text": "#J\u00f3venes, cultiven el orgullo de nuestra identidad y la ilusi\u00f3n de ser mejores. Aprendan a so\u00f1ar, a plantear utop\u00eda\u2026 https://t.co/EAojNCDAyw", "text_es": ", cultiven el orgullo de nuestra identidad y la ilusin de ser mejores. Aprendan a soar, a plantear utopa", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["J\u00f3venes"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/996117538282131459"], "tweet_date": {"$date": 1526328000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 996095878694887426, "tweet_text": "Hoy tuve la distinci\u00f3n y el orgullo de cumplir uno de los deberes que tenemos como mexicanos, en el #CampoMarte, co\u2026 https://t.co/3E9OrDyRru", "text_es": "Hoy tuve la distincin y el orgullo de cumplir uno de los deberes que tenemos como mexicanos, en el , co", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["CampoMarte"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/996095878694887426"], "tweet_date": {"$date": 1526324400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 995051062234112002, "tweet_text": "Hoy en el @INPer_mx la @SSalud_mx festej\u00f3 a todas las #mujeres que son #madres y que trabajan en favor de la salud\u2026 https://t.co/H7bRXPFuIp", "text_es": "Hoy en el @INPer_mx la @SSalud_mx festej a todas las que son y que trabajan en favor de la salud", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["mujeres", "madres"], "mentions": ["INPer_mx", "SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/995051062234112002"], "tweet_date": {"$date": 1526072400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 994641247880077313, "tweet_text": "Felicito a todas las mam\u00e1s en su d\u00eda, ustedes son el pilar fundamental y un ejemplo a seguir para sus familias.\u2026 https://t.co/8OcITMea2b", "text_es": "Felicito a todas las mams en su da, ustedes son el pilar fundamental y un ejemplo a seguir para sus familias.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/994641247880077313"], "tweet_date": {"$date": 1525975200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 994406772323610624, "tweet_text": "Hoy conmemoramos el D\u00eda Nacional de la #SaludMaternayPerinatal instituido en 2016 por el #CongresoDeLaUni\u00f3n para me\u2026 https://t.co/Qi5w2GDCtL", "text_es": "Hoy conmemoramos el Da Nacional de la instituido en 2016 por el para me", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SaludMaternayPerinatal", "CongresoDeLaUni\u00f3n"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/994406772323610624"], "tweet_date": {"$date": 1525921200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 994369968790786048, "tweet_text": "Durante la gesti\u00f3n del doctor Kumate en la @SSalud_mx, se consolidaron los programas de #vacunaci\u00f3n, la lucha contr\u2026 https://t.co/HxKKu5uOcU", "text_es": "Durante la gestin del doctor Kumate en la @SSalud_mx, se consolidaron los programas de , la lucha contr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["vacunaci\u00f3n"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/994369968790786048"], "tweet_date": {"$date": 1525910400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 994369252688846849, "tweet_text": "Millones de personas, en especial #ni\u00f1as y #ni\u00f1os, se han beneficiado con las acciones que dise\u00f1\u00f3 y puso en marcha\u2026 https://t.co/eRe7YxCedH", "text_es": "Millones de personas, en especial y , se han beneficiado con las acciones que dise y puso en marcha", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ni\u00f1as", "ni\u00f1os"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/994369252688846849"], "tweet_date": {"$date": 1525910400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 994367663576092672, "tweet_text": "El doctor Jes\u00fas Kumate Rodr\u00edguez protagoniz\u00f3 grandes historias de \u00e9xito en la #SaludP\u00fablica en #M\u00e9xico: enfrent\u00f3 la\u2026 https://t.co/PcFRIKnMK0", "text_es": "El doctor Jess Kumate Rodrguez protagoniz grandes historias de xito en la en : enfrent la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SaludP\u00fablica", "M\u00e9xico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/994367663576092672"], "tweet_date": {"$date": 1525910400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 994353664239263746, "tweet_text": "El doctor Jes\u00fas Kumate Rodr\u00edguez fue un hombre de convicciones pol\u00edticas, bueno, honesto y con la sencillez que le\u2026 https://t.co/L9gf6XASZf", "text_es": "El doctor Jess Kumate Rodrguez fue un hombre de convicciones polticas, bueno, honesto y con la sencillez que le", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/994353664239263746"], "tweet_date": {"$date": 1525906800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 994351950052413440, "tweet_text": "El Dr. Jes\u00fas Kumate Rodr\u00edguez forma parte de la galer\u00eda de h\u00e9roes de la #salud en #M\u00e9xico, su trabajo est\u00e1 inscrito\u2026 https://t.co/bgsiLDseY0", "text_es": "El Dr. Jess Kumate Rodrguez forma parte de la galera de hroes de la en , su trabajo est inscrito", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["salud", "M\u00e9xico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/994351950052413440"], "tweet_date": {"$date": 1525906800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 994292810143752193, "tweet_text": "Hoy en el #SectorSalud realizamos un merecido Homenaje In Memoriam al Dr. Jes\u00fas Kumate Rodr\u00edguez, ex Secretario de\u2026 https://t.co/7sYogiYcgf", "text_es": "Hoy en el realizamos un merecido Homenaje In Memoriam al Dr. Jess Kumate Rodrguez, ex Secretario de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SectorSalud"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/994292810143752193"], "tweet_date": {"$date": 1525892400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 993605120821743617, "tweet_text": "Hoy en #Ginebra con expertos de alto nivel representantes de gobiernos, agencias de @UN, organizaciones no gubernam\u2026 https://t.co/WUvf6hrNnO", "text_es": "Hoy en con expertos de alto nivel representantes de gobiernos, agencias de @UN, organizaciones no gubernam", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Ginebra"], "mentions": ["UN"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/993605120821743617"], "tweet_date": {"$date": 1525730400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 993486494370357248, "tweet_text": "Mis m\u00e1s sentidas condolencias a familiares y amigos del Dr. Jes\u00fas Kumate Rodr\u00edguez por su fallecimiento. \u00c9l fue un\u2026 https://t.co/T0Oct38HjI", "text_es": "Mis ms sentidas condolencias a familiares y amigos del Dr. Jess Kumate Rodrguez por su fallecimiento. l fue un", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/993486494370357248"], "tweet_date": {"$date": 1525701600000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 992087148068208640, "tweet_text": "La #LibertadDePrensa garantiza el acceso a informaci\u00f3n veraz, que empodera a la sociedad para la toma de decisiones\u2026 https://t.co/PFmSkcC61J", "text_es": "La garantiza el acceso a informacin veraz, que empodera a la sociedad para la toma de decisiones", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["LibertadDePrensa"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/992087148068208640"], "tweet_date": {"$date": 1525366800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 992045960787382273, "tweet_text": "Mi reconocimiento para las #mujeres y #hombres que ejercen el derecho a la #LibertadDeExpresi\u00f3n y contribuyen a ten\u2026 https://t.co/I68EhkStMS", "text_es": "Mi reconocimiento para las y que ejercen el derecho a la y contribuyen a ten", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["mujeres", "hombres", "LibertadDeExpresi\u00f3n"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/992045960787382273"], "tweet_date": {"$date": 1525356000000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 991103233107120128, "tweet_text": "La @SSalud_mx entreg\u00f3 a @BioCubaFarma el registro sanitario para comercializar en #M\u00e9xico un medicamento innovador\u2026 https://t.co/68S9s0SSix", "text_es": "La @SSalud_mx entreg a @BioCubaFarma el registro sanitario para comercializar en un medicamento innovador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico"], "mentions": ["SSalud_mx", "BioCubaFarma"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/991103233107120128"], "tweet_date": {"$date": 1525132800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 991092771829243904, "tweet_text": "El trabajo en unidad de la @SSalud_mx y la #IndustriaFarmac\u00e9utica ha facilitado el acceso a nuevos productos para e\u2026 https://t.co/NW4D8msDIC", "text_es": "El trabajo en unidad de la @SSalud_mx y la ha facilitado el acceso a nuevos productos para e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["IndustriaFarmac\u00e9utica"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/991092771829243904"], "tweet_date": {"$date": 1525129200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 991083642561712128, "tweet_text": "El 11\u00ba Paquete de Liberaci\u00f3n de #MedicamentosInnovadores incluye 26 nuevos registros sanitarios para antivirales, a\u2026 https://t.co/aUIFrmCrnY", "text_es": "El 11 Paquete de Liberacin de incluye 26 nuevos registros sanitarios para antivirales, a", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["MedicamentosInnovadores"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/991083642561712128"], "tweet_date": {"$date": 1525129200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 991047735380971525, "tweet_text": "En el marco de la celebraci\u00f3n del #D\u00edaDeLaNi\u00f1aYElNi\u00f1o, se realiz\u00f3 la Segunda Exposici\u00f3n de #Arte Infantil y Juvenil\u2026 https://t.co/2MEz5v9B2q", "text_es": "En el marco de la celebracin del , se realiz la Segunda Exposicin de Infantil y Juvenil", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["D\u00edaDeLaNi\u00f1aYElNi\u00f1o", "Arte"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/991047735380971525"], "tweet_date": {"$date": 1525118400000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 991022205524959232, "tweet_text": "El trabajo en equipo entre el #SectorSalud, asociaciones y fundaciones de la #SociedadCivil y los #PadresDeFamilia,\u2026 https://t.co/JW0McU7mCW", "text_es": "El trabajo en equipo entre el , asociaciones y fundaciones de la y los ,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SectorSalud", "SociedadCivil", "PadresDeFamilia"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/991022205524959232"], "tweet_date": {"$date": 1525114800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 990953135584743424, "tweet_text": "Todas las #ni\u00f1as, los #ni\u00f1os y los #j\u00f3venes mexicanos son el presente y el futuro de nuestro pa\u00eds, sigan esforz\u00e1ndo\u2026 https://t.co/ycuqccXcPN", "text_es": "Todas las , los y los mexicanos son el presente y el futuro de nuestro pas, sigan esforzndo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ni\u00f1as", "ni\u00f1os", "j\u00f3venes"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/990953135584743424"], "tweet_date": {"$date": 1525096800000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 990253416332001280, "tweet_text": "El D\u00eda Mundial de la #SeguridadYSaludEnElTrabajo promueve acciones que permitan alcanzar el\u2026 https://t.co/AdjO9eNTwt", "text_es": "El Da Mundial de la promueve acciones que permitan alcanzar el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SeguridadYSaludEnElTrabajo"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/990253416332001280"], "tweet_date": {"$date": 1524931200000}}, {"poi_id": 789152957124055040, "poi_name": "JoseNarroR", "verified": true, "id": 990212013983981569, "tweet_text": "Hoy es el D\u00eda Mundial de la #SeguridadYSaludEnElTrabajo, para promover entornos de trabajo seguros y saludables. https://t.co/boyOv3KeRO", "text_es": "Hoy es el Da Mundial de la , para promover entornos de trabajo seguros y saludables.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["SeguridadYSaludEnElTrabajo"], "tweet_date": {"$date": 1524920400000}}]