[{"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1440465868400431110, "tweet_text": "Al 20 de septiembre en el pa\u00eds se ha vacunado contra #COVID19 a 62 millones 466 mil 037 personas, que representan e\u2026 https://t.co/0dvy8WhO2C", "text_es": "Al 20 de septiembre en el pas se ha vacunado contra a 62 millones 466 mil 037 personas, que representan e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440465868400431110"], "tweet_date": {"$date": 1632268800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1440420576602906625, "tweet_text": "Cumplimos ocho semanas de reducci\u00f3n de la epidemia de #COVID19. Esta semana la iniciamos con una disminuci\u00f3n del 25\u2026 https://t.co/1bSivlv0IK", "text_es": "Cumplimos ocho semanas de reduccin de la epidemia de . Esta semana la iniciamos con una disminucin del 25", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440420576602906625"], "tweet_date": {"$date": 1632258000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1440353086183149574, "tweet_text": "RT @USAmbMex: \u00a1Gran noticia! Llegan a M\u00e9xico 1.75 millones de dosis de vacunas Moderna donadas por #EEUU. Este lote completa la entrega de\u2026", "text_es": "RT @USAmbMex: Gran noticia! Llegan a Mxico 1.75 millones de dosis de vacunas Moderna donadas por . Este lote completa la entrega de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EEUU"], "mentions": ["USAmbMex"], "tweet_date": {"$date": 1632243600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1440345091030224900, "tweet_text": "El virus SARS-CoV-2 seguir\u00e1 mutando y por lo tanto surgir\u00e1n nuevas variantes; algunas son de inter\u00e9s, pero no de pr\u2026 https://t.co/f4cZFBNUBY", "text_es": "El virus SARS-CoV-2 seguir mutando y por lo tanto surgirn nuevas variantes; algunas son de inters, pero no de pr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440345091030224900"], "tweet_date": {"$date": 1632240000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1440290899557187596, "tweet_text": "El 20 de septiembre se aplicaron 442 mil 011 dosis de vacunas contra #COVID19. Hasta este d\u00eda, en M\u00e9xico suman 96 m\u2026 https://t.co/tjCqz1xXsr", "text_es": "El 20 de septiembre se aplicaron 442 mil 011 dosis de vacunas contra . Hasta este da, en Mxico suman 96 m", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1440290899557187596"], "tweet_date": {"$date": 1632225600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1440288202821042185, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: El Programa Nacional de Vacunaci\u00f3n ha funcionado con eficacia y llegado a todos los pueblos de M\u00e9xico. Conferencia matut\u2026", "text_es": "RT @lopezobrador_: El Programa Nacional de Vacunacin ha funcionado con eficacia y llegado a todos los pueblos de Mxico. Conferencia matut", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1632225600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1439741095814918145, "tweet_text": "Al 18 de septiembre en el pa\u00eds se ha vacunado contra #COVID19 a 62 millones 089 mil 019 personas, que representan e\u2026 https://t.co/RBGRgRNpeX", "text_es": "Al 18 de septiembre en el pas se ha vacunado contra a 62 millones 089 mil 019 personas, que representan e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439741095814918145"], "tweet_date": {"$date": 1632096000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1439586026838659075, "tweet_text": "El 18 de septiembre se aplicaron 413 mil 331 dosis de vacunas contra #COVID19. Hasta este d\u00eda, en M\u00e9xico suman 95 m\u2026 https://t.co/91MwEnwdbb", "text_es": "El 18 de septiembre se aplicaron 413 mil 331 dosis de vacunas contra . Hasta este da, en Mxico suman 95 m", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1439586026838659075"], "tweet_date": {"$date": 1632060000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1438348954454822912, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: 211 Aniversario del Grito de Independencia, por la libertad y la justicia https://t.co/9BfEgd38tF", "text_es": "RT @lopezobrador_: 211 Aniversario del Grito de Independencia, por la libertad y la justicia", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1lDxLpBNajoxm"], "tweet_date": {"$date": 1631764800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1438292886265765888, "tweet_text": "Al 14 de septiembre en el pa\u00eds se ha vacunado contra #COVID19 a 61 millones 407 mil 799 personas, que representan e\u2026 https://t.co/7OxkJ0sqWt", "text_es": "Al 14 de septiembre en el pas se ha vacunado contra a 61 millones 407 mil 799 personas, que representan e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438292886265765888"], "tweet_date": {"$date": 1631750400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1438216580471603203, "tweet_text": "RT @SSalud_mx: ATENCI\u00d3N\n\nLa @SSalud_mx informa que la tarjeta y/o mica que se muestra abajo es FALSA; no es emitida por esta ni por ninguna\u2026", "text_es": "RT @SSalud_mx: ATENCIN La @SSalud_mx informa que la tarjeta y/o mica que se muestra abajo es FALSA; no es emitida por esta ni por ninguna", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx", "SSalud_mx"], "tweet_date": {"$date": 1631732400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1438164050454716421, "tweet_text": "El 14 de septiembre se aplicaron 827 mil 612 dosis de vacunas contra #COVID19. Hasta este d\u00eda, en M\u00e9xico suman 93 m\u2026 https://t.co/mmsFn5PuUR", "text_es": "El 14 de septiembre se aplicaron 827 mil 612 dosis de vacunas contra . Hasta este da, en Mxico suman 93 m", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1438164050454716421"], "tweet_date": {"$date": 1631721600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1437944254840586245, "tweet_text": "Al 13 de septiembre en el pa\u00eds se ha vacunado contra #COVID19 a 61 millones 175 mil 097 personas, que representan e\u2026 https://t.co/CuIcVC9daW", "text_es": "Al 13 de septiembre en el pas se ha vacunado contra a 61 millones 175 mil 097 personas, que representan e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437944254840586245"], "tweet_date": {"$date": 1631667600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1437929158538145792, "tweet_text": "La @WHO y agencias internacionales de salud han concluido que hasta el momento no se requiere aplicar terceras o se\u2026 https://t.co/lqc8WyJXQG", "text_es": "La @WHO y agencias internacionales de salud han concluido que hasta el momento no se requiere aplicar terceras o se", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["WHO"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437929158538145792"], "tweet_date": {"$date": 1631664000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1437883854807765004, "tweet_text": "De las personas hospitalizadas por #COVID19, arriba del 95% no se vacunaron. Llamamos a todas y todos a que se vacu\u2026 https://t.co/iiDAapKT2B", "text_es": "De las personas hospitalizadas por , arriba del 95% no se vacunaron. Llamamos a todas y todos a que se vacu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437883854807765004"], "tweet_date": {"$date": 1631653200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1437853663318319104, "tweet_text": "Contin\u00faa la reducci\u00f3n de la epidemia de #COVID19 a nivel nacional; las 32 entidades federativas presentan una clara\u2026 https://t.co/yN4VeC4iR6", "text_es": "Contina la reduccin de la epidemia de a nivel nacional; las 32 entidades federativas presentan una clara", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437853663318319104"], "tweet_date": {"$date": 1631646000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1437803482027679749, "tweet_text": "Desde que se reabrieron las escuelas hace dos semanas no ha repuntado la epidemia de #COVID19 en menores de edad. E\u2026 https://t.co/jy5aaM4ZQQ", "text_es": "Desde que se reabrieron las escuelas hace dos semanas no ha repuntado la epidemia de en menores de edad. E", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437803482027679749"], "tweet_date": {"$date": 1631635200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1437753958324375556, "tweet_text": "El 13 de septiembre se aplicaron 668 mil 700 dosis de vacunas contra #COVID19. Hasta este d\u00eda, en M\u00e9xico suman 92 m\u2026 https://t.co/3lhZujF7Fa", "text_es": "El 13 de septiembre se aplicaron 668 mil 700 dosis de vacunas contra . Hasta este da, en Mxico suman 92 m", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437753958324375556"], "tweet_date": {"$date": 1631620800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1437522823778652160, "tweet_text": "Hasta el momento, el consenso cient\u00edfico es que no se necesitan dosis de refuerzo de las vacunas contra #COVID19.\u2026 https://t.co/TFWcOmlfaT", "text_es": "Hasta el momento, el consenso cientfico es que no se necesitan dosis de refuerzo de las vacunas contra .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1437522823778652160"], "tweet_date": {"$date": 1631566800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1436479605582569472, "tweet_text": "Al 09 de septiembre en el pa\u00eds se ha vacunado contra #COVID19 a 60 millones 186 mil 714 personas, que representan e\u2026 https://t.co/h8kD4za2D5", "text_es": "Al 09 de septiembre en el pas se ha vacunado contra a 60 millones 186 mil 714 personas, que representan e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436479605582569472"], "tweet_date": {"$date": 1631318400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1436371332518846465, "tweet_text": "El 09 de septiembre se aplicaron 865 mil 661 dosis de vacunas contra #COVID19. Hasta este d\u00eda, en M\u00e9xico suman 90 m\u2026 https://t.co/KfdzgG48hG", "text_es": "El 09 de septiembre se aplicaron 865 mil 661 dosis de vacunas contra . Hasta este da, en Mxico suman 90 m", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436371332518846465"], "tweet_date": {"$date": 1631293200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1436117214248194052, "tweet_text": "Al 08 de septiembre en el pa\u00eds se ha vacunado contra #COVID19 a 59 millones 925 mil 105 personas, que representan e\u2026 https://t.co/tmsfAwoyGt", "text_es": "Al 08 de septiembre en el pas se ha vacunado contra a 59 millones 925 mil 105 personas, que representan e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1436117214248194052"], "tweet_date": {"$date": 1631232000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1435964597987684352, "tweet_text": "El 08 de septiembre se aplicaron 871 mil 836 dosis de vacunas contra #COVID19. Hasta este d\u00eda, en M\u00e9xico suman 89 m\u2026 https://t.co/KXuKKiWPpI", "text_es": "El 08 de septiembre se aplicaron 871 mil 836 dosis de vacunas contra . Hasta este da, en Mxico suman 89 m", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435964597987684352"], "tweet_date": {"$date": 1631196000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1435754832120348672, "tweet_text": "Al 07 de septiembre en el pa\u00eds se ha vacunado contra #COVID19 a 59 millones 614 mil 774 personas, que representan e\u2026 https://t.co/FupRxy0hej", "text_es": "Al 07 de septiembre en el pas se ha vacunado contra a 59 millones 614 mil 774 personas, que representan e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435754832120348672"], "tweet_date": {"$date": 1631145600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1435588733433118720, "tweet_text": "El 07 de septiembre se aplicaron 842 mil 848 dosis de vacunas contra #COVID19. Hasta este d\u00eda, en M\u00e9xico suman 88 m\u2026 https://t.co/YuaE2iPnkJ", "text_es": "El 07 de septiembre se aplicaron 842 mil 848 dosis de vacunas contra . Hasta este da, en Mxico suman 88 m", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435588733433118720"], "tweet_date": {"$date": 1631106000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1435444135205511169, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Informe sobre el sismo con epicentro en Guerrero. https://t.co/5VP0Kh47rL", "text_es": "RT @lopezobrador_: Informe sobre el sismo con epicentro en Guerrero.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1631070000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1435407542411141120, "tweet_text": "Al 06 de septiembre en el pa\u00eds se ha vacunado contra #COVID19 a 59 millones 334 mil 972 personas, que representan e\u2026 https://t.co/fMPC23fMjo", "text_es": "Al 06 de septiembre en el pas se ha vacunado contra a 59 millones 334 mil 972 personas, que representan e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435407542411141120"], "tweet_date": {"$date": 1631062800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1435377342432432128, "tweet_text": "No descartamos vacunar contra #COVID19 a j\u00f3venes de 16 a 18 a\u00f1os despu\u00e9s de cumplir el compromiso de proteger a tod\u2026 https://t.co/T4GNHPZ6gP", "text_es": "No descartamos vacunar contra a jvenes de 16 a 18 aos despus de cumplir el compromiso de proteger a tod", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435377342432432128"], "tweet_date": {"$date": 1631055600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1435316948066177025, "tweet_text": "Con base en el monitoreo que realizamos la @SSalud_mx y la @SEP_mx, no hay evidencia que demuestre que el regreso a\u2026 https://t.co/vCpvQoNXh1", "text_es": "Con base en el monitoreo que realizamos la @SSalud_mx y la @SEP_mx, no hay evidencia que demuestre que el regreso a", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx", "SEP_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435316948066177025"], "tweet_date": {"$date": 1631041200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1435269575386488834, "tweet_text": "La salud p\u00fablica piensa en las poblaciones y en la equidad. La @SCJN reconoci\u00f3 en 2019 el sentido colectivo como pr\u2026 https://t.co/OfY1hcWlQk", "text_es": "La salud pblica piensa en las poblaciones y en la equidad. La @SCJN reconoci en 2019 el sentido colectivo como pr", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SCJN"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435269575386488834"], "tweet_date": {"$date": 1631030400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1435245135655223296, "tweet_text": "Felicidades a mi amigo @jalomiaz por esta nueva encomienda que estoy seguro desempe\u00f1ar\u00e1 con mucho entusiasmo y visi\u2026 https://t.co/C5Ul0uw5Bj", "text_es": "Felicidades a mi amigo @jalomiaz por esta nueva encomienda que estoy seguro desempear con mucho entusiasmo y visi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["jalomiaz"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435245135655223296"], "tweet_date": {"$date": 1631023200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1435215862705840131, "tweet_text": "El 06 de septiembre se aplicaron 525 mil 667 dosis de vacunas contra #COVID19. Hasta este d\u00eda, en M\u00e9xico suman 87 m\u2026 https://t.co/nPHSr0VibN", "text_es": "El 06 de septiembre se aplicaron 525 mil 667 dosis de vacunas contra . Hasta este da, en Mxico suman 87 m", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1435215862705840131"], "tweet_date": {"$date": 1631016000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1435213835447660549, "tweet_text": "RT @delfinagomeza: Conferencia matutina, desde Palacio Nacional. https://t.co/aDGqiJU5VN", "text_es": "RT @delfinagomeza: Conferencia matutina, desde Palacio Nacional.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["delfinagomeza"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1MYxNmwyPYoJw"], "tweet_date": {"$date": 1631016000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1434593850253795328, "tweet_text": "RT @Tu_IMSS: \u00bfComer ajo ayuda a prevenir la #COVID19? No, pero la vacuna s\u00ed ayuda a evitar que enfermes de gravedad.\n\nConsejo #PREVENIMSS:\u2026", "text_es": "RT @Tu_IMSS: Comer ajo ayuda a prevenir la ? No, pero la vacuna s ayuda a evitar que enfermes de gravedad. Consejo :", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19", "PREVENIMSS"], "mentions": ["Tu_IMSS"], "tweet_date": {"$date": 1630868400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1433942887700615170, "tweet_text": "Al 02 de septiembre en el pa\u00eds se ha vacunado contra #COVID19 a 58 millones 472 mil 846 personas, que representan e\u2026 https://t.co/DKIxFi558J", "text_es": "Al 02 de septiembre en el pas se ha vacunado contra a 58 millones 472 mil 846 personas, que representan e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433942887700615170"], "tweet_date": {"$date": 1630713600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1433827121407795208, "replied_to_tweet_id": 1433827070920904711, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "El objetivo del Plan Nacional es reducir el riesgo de enfermedad grave y mortalidad. No descartamos vacunar a ni\u00f1as\u2026 https://t.co/4sKZjLzlpq", "text_es": "El objetivo del Plan Nacional es reducir el riesgo de enfermedad grave y mortalidad. No descartamos vacunar a nias", "reply_text": "El objetivo del Plan Nacional es reducir el riesgo de enfermedad grave y mortalidad. No descartamos vacunar a nias", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433827121407795208"], "tweet_date": {"$date": 1630684800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1433827070920904711, "tweet_text": "Como ya lo hemos declarado, el Gobierno de M\u00e9xico revisa continuamente la evidencia cient\u00edfica y las recomendacione\u2026 https://t.co/Sl9Bl119AL", "text_es": "Como ya lo hemos declarado, el Gobierno de Mxico revisa continuamente la evidencia cientfica y las recomendacione", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433827070920904711"], "tweet_date": {"$date": 1630684800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1433769243162599465, "tweet_text": "El 02 de septiembre se aplicaron 461 mil 794 dosis de vacunas contra #COVID19. Hasta este d\u00eda, en M\u00e9xico suman 86 m\u2026 https://t.co/sjVZQItZ7g", "text_es": "El 02 de septiembre se aplicaron 461 mil 794 dosis de vacunas contra . Hasta este da, en Mxico suman 86 m", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1433769243162599465"], "tweet_date": {"$date": 1630674000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1433213435286888450, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: De conformidad con lo establecido en la Constituci\u00f3n, el secretario de Gobernaci\u00f3n, Ad\u00e1n Augusto L\u00f3pez Hern\u00e1ndez, entreg\u2026", "text_es": "RT @lopezobrador_: De conformidad con lo establecido en la Constitucin, el secretario de Gobernacin, Adn Augusto Lpez Hernndez, entreg", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1630540800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1433100164038684672, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Tercer Informe de Gobierno https://t.co/WBrgj2W0sX", "text_es": "RT @lopezobrador_: Tercer Informe de Gobierno", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1mnGeagbyWYGX"], "tweet_date": {"$date": 1630512000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1432870823220727810, "tweet_text": "Al 30 de agosto, en el pa\u00eds se ha vacunado contra #COVID19 a 57 millones 798 mil 967 personas, que representan el 6\u2026 https://t.co/dCjif6G5c1", "text_es": "Al 30 de agosto, en el pas se ha vacunado contra a 57 millones 798 mil 967 personas, que representan el 6", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1432870823220727810"], "tweet_date": {"$date": 1630458000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1432840624269582337, "tweet_text": "Durante la epidemia de #COVID19, las personas menores de 18 a\u00f1os no tienen un riesgo elevado de padecer la enfermed\u2026 https://t.co/Me7SIPNh1j", "text_es": "Durante la epidemia de , las personas menores de 18 aos no tienen un riesgo elevado de padecer la enfermed", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1432840624269582337"], "tweet_date": {"$date": 1630450800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1432780231983644677, "tweet_text": "La curva epid\u00e9mica de casos estimados de #COVID19 empez\u00f3 a declinar hace un mes y anticipamos que se mantendr\u00e1 en r\u2026 https://t.co/fTYKNKb36l", "text_es": "La curva epidmica de casos estimados de empez a declinar hace un mes y anticipamos que se mantendr en r", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1432780231983644677"], "tweet_date": {"$date": 1630436400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1432716697002205188, "tweet_text": "Las variantes del virus SARS-CoV-2 seguir\u00e1n apareciendo. No est\u00e1 comprobado que Delta o Lambda causen mayor da\u00f1o o\u2026 https://t.co/4e4o3lGPHK", "text_es": "Las variantes del virus SARS-CoV-2 seguirn apareciendo. No est comprobado que Delta o Lambda causen mayor dao o", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1432716697002205188"], "tweet_date": {"$date": 1630422000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1432681196295753729, "tweet_text": "El 30 de agosto se aplicaron 397 mil 361 dosis de vacunas contra #COVID19. Hasta este d\u00eda, en M\u00e9xico suman 84 millo\u2026 https://t.co/4zULsrCAoJ", "text_es": "El 30 de agosto se aplicaron 397 mil 361 dosis de vacunas contra . Hasta este da, en Mxico suman 84 millo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1432681196295753729"], "tweet_date": {"$date": 1630411200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1432678912761413633, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Reconocemos el esfuerzo del pueblo ante la pandemia de #COVID19. Conferencia matutina. https://t.co/uTQdraQuga", "text_es": "RT @lopezobrador_: Reconocemos el esfuerzo del pueblo ante la pandemia de . Conferencia matutina.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1OdKrVDPbeAKX"], "tweet_date": {"$date": 1630411200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1432312317996421127, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: La educaci\u00f3n es fundamental para lograr el progreso con justicia. Conferencia matutina. https://t.co/nVs3BhAP1o", "text_es": "RT @lopezobrador_: La educacin es fundamental para lograr el progreso con justicia. Conferencia matutina.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1YqJDekZlbzxV"], "tweet_date": {"$date": 1630324800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1431406178509017089, "tweet_text": "Al 26 de agosto, en el pa\u00eds se ha vacunado contra #COVID19 a 57 millones 164 mil 235 personas, que representan el 6\u2026 https://t.co/xfgVQI0tXI", "text_es": "Al 26 de agosto, en el pas se ha vacunado contra a 57 millones 164 mil 235 personas, que representan el 6", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1431406178509017089"], "tweet_date": {"$date": 1630108800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1431244044202512385, "tweet_text": "El 26 de agosto se aplicaron 754 mil 860 dosis de vacunas contra #COVID19. Hasta este d\u00eda, en M\u00e9xico suman 83 millo\u2026 https://t.co/5nu8fe73PC", "text_es": "El 26 de agosto se aplicaron 754 mil 860 dosis de vacunas contra . Hasta este da, en Mxico suman 83 millo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1431244044202512385"], "tweet_date": {"$date": 1630069200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1431073987547697153, "tweet_text": "Habr\u00e1 m\u00e1s variantes del virus SARS-CoV-2. Es probable que siga la pandemia de #COVID19 en 2022, que la enfermedad s\u2026 https://t.co/3J6XIRrE20", "text_es": "Habr ms variantes del virus SARS-CoV-2. Es probable que siga la pandemia de en 2022, que la enfermedad s", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1431073987547697153"], "tweet_date": {"$date": 1630029600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1431058886803423237, "tweet_text": "Al 25 de agosto, en el pa\u00eds se ha vacunado contra #COVID19 a 56 millones 925 mil 095 personas, que representan el 6\u2026 https://t.co/cuZDObVZ82", "text_es": "Al 25 de agosto, en el pas se ha vacunado contra a 56 millones 925 mil 095 personas, que representan el 6", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1431058886803423237"], "tweet_date": {"$date": 1630026000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1431051582582497284, "tweet_text": "RT @COFEPRIS: Vacuna autorizada para uso de emergencia #Sinopharm\ud83d\udc89cumple los requisitos de calidad y seguridad: Cofepris. \u2705\n\n\ud83d\uddd2\ufe0f\ud83d\udc49https://t.c\u2026", "text_es": "RT @COFEPRIS: Vacuna autorizada para uso de emergencia los requisitos de calidad y seguridad: Cofepris.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc89", "\u2705", "\ud83d\uddd2\ufe0f", "\ud83d\udc49"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Sinopharm"], "mentions": ["COFEPRIS"], "tweet_date": {"$date": 1630026000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1431043785593655297, "tweet_text": "Afortunadamente es muy baja la probabilidad de enfermedad grave y p\u00e9rdida de vidas en ni\u00f1as, ni\u00f1os y j\u00f3venes a caus\u2026 https://t.co/7a6K2We6DX", "text_es": "Afortunadamente es muy baja la probabilidad de enfermedad grave y prdida de vidas en nias, nios y jvenes a caus", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1431043785593655297"], "tweet_date": {"$date": 1630022400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1431013588844519426, "tweet_text": "Comparto la pl\u00e1tica que tuve con @RompevientoTV y @PdPagina sobre vacunas contra #COVID19 y su efectividad.\n\nLa mej\u2026 https://t.co/hZOdQpNyzt", "text_es": "Comparto la pltica que tuve con @RompevientoTV y @PdPagina sobre vacunas contra y su efectividad. La mej", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["RompevientoTV", "PdPagina"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1431013588844519426"], "tweet_date": {"$date": 1630015200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1430877698096828416, "tweet_text": "El 25 de agosto se aplicaron 755 mil 015 dosis de vacunas contra #COVID19. Hasta este d\u00eda, en M\u00e9xico suman 82 millo\u2026 https://t.co/XTbITwEKAF", "text_es": "El 25 de agosto se aplicaron 755 mil 015 dosis de vacunas contra . Hasta este da, en Mxico suman 82 millo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1430877698096828416"], "tweet_date": {"$date": 1629982800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1430681404371730434, "tweet_text": "Al 24 de agosto, en el pa\u00eds se ha vacunado contra #COVID19 a 56 millones 742 mil 139 personas, que representan el 6\u2026 https://t.co/KuJULcHmA2", "text_es": "Al 24 de agosto, en el pas se ha vacunado contra a 56 millones 742 mil 139 personas, que representan el 6", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1430681404371730434"], "tweet_date": {"$date": 1629936000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1430523541338820613, "tweet_text": "El 24 de agosto se aplicaron 648 mil 942 dosis de vacunas contra #COVID19. Hasta este d\u00eda, en M\u00e9xico suman 81 millo\u2026 https://t.co/8ZJ8fGQFPa", "text_es": "El 24 de agosto se aplicaron 648 mil 942 dosis de vacunas contra . Hasta este da, en Mxico suman 81 millo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1430523541338820613"], "tweet_date": {"$date": 1629900000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1430319011598721030, "tweet_text": "Al 23 de agosto, en el pa\u00eds se ha vacunado contra #COVID19 a 56 millones 575 mil 083 personas, que representan el 6\u2026 https://t.co/LHXzkYUE91", "text_es": "Al 23 de agosto, en el pas se ha vacunado contra a 56 millones 575 mil 083 personas, que representan el 6", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1430319011598721030"], "tweet_date": {"$date": 1629849600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1430307669823348740, "tweet_text": "RT @CNEGySR: \ud83d\udce2Participa en la #Convocatoria \"Vinculaci\u00f3n con Organizaciones de la Sociedad Civil 2021\", para establecer mecanismos que cont\u2026", "text_es": "RT @CNEGySR: Participa en la \"Vinculacin con Organizaciones de la Sociedad Civil 2021\", para establecer mecanismos que cont", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udce2"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Convocatoria"], "mentions": ["CNEGySR"], "tweet_date": {"$date": 1629846000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1430288816695300097, "tweet_text": "La poblaci\u00f3n menor de 18 a\u00f1os de edad tiene un menor riesgo de tener #COVID19; la probabilidad de enfermar gravemen\u2026 https://t.co/WWCvMsqn65", "text_es": "La poblacin menor de 18 aos de edad tiene un menor riesgo de tener ; la probabilidad de enfermar gravemen", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1430288816695300097"], "tweet_date": {"$date": 1629842400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1430243516106428421, "tweet_text": "Todav\u00eda pueden vacunarse las personas mayores de 18 a\u00f1os que por alguna raz\u00f3n no lo hicieron cuando les correspond\u00ed\u2026 https://t.co/J3sqG26WgO", "text_es": "Todava pueden vacunarse las personas mayores de 18 aos que por alguna razn no lo hicieron cuando les correspond", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1430243516106428421"], "tweet_date": {"$date": 1629831600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1430198215303966720, "tweet_text": "La tercera ola de la epidemia de #COVID19 en M\u00e9xico muestra una tendencia de descenso debido a la reducci\u00f3n de caso\u2026 https://t.co/tP05qaoH0x", "text_es": "La tercera ola de la epidemia de en Mxico muestra una tendencia de descenso debido a la reduccin de caso", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1430198215303966720"], "tweet_date": {"$date": 1629820800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1430142964760784896, "tweet_text": "El 23 de agosto se aplicaron 388 mil 148 dosis de vacunas contra #COVID19. Hasta este d\u00eda, en M\u00e9xico suman 81 millo\u2026 https://t.co/O9VGJtDsAC", "text_es": "El 23 de agosto se aplicaron 388 mil 148 dosis de vacunas contra . Hasta este da, en Mxico suman 81 millo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1430142964760784896"], "tweet_date": {"$date": 1629806400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1430138602537857025, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Agradecemos a los gobiernos que apoyan a M\u00e9xico en el Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n contra #COVID19. Conferencia matutina.\u2026", "text_es": "RT @lopezobrador_: Agradecemos a los gobiernos que apoyan a Mxico en el Plan Nacional de Vacunacin contra . Conferencia matutina.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1629806400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1429932581902946306, "tweet_text": "La vacuna Sinopharm recibe opini\u00f3n favorable un\u00e1nime por parte del Comit\u00e9 de Mol\u00e9culas Nuevas, \u00a1gran avance hacia l\u2026 https://t.co/2xPPY6n5dy", "text_es": "La vacuna Sinopharm recibe opinin favorable unnime por parte del Comit de Molculas Nuevas, gran avance hacia l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1429932581902946306"], "tweet_date": {"$date": 1629756000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1428869460652433413, "tweet_text": "Al 19 de agosto, en el pa\u00eds se ha vacunado contra #COVID19 a 55 millones 928 mil 566 personas, que representan el 6\u2026 https://t.co/l8Gc5Vr5X2", "text_es": "Al 19 de agosto, en el pas se ha vacunado contra a 55 millones 928 mil 566 personas, que representan el 6", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1428869460652433413"], "tweet_date": {"$date": 1629504000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1428703371498725377, "tweet_text": "El 19 de agosto se aplicaron 534 mil 364 dosis de vacunas contra #COVID19. Hasta este d\u00eda, en M\u00e9xico suman 79 millo\u2026 https://t.co/Ce01ZitMII", "text_es": "El 19 de agosto se aplicaron 534 mil 364 dosis de vacunas contra . Hasta este da, en Mxico suman 79 millo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1428703371498725377"], "tweet_date": {"$date": 1629464400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1428507072279183369, "tweet_text": "Al 18 de agosto, en el pa\u00eds se ha vacunado contra #COVID19 a 55 millones 643 mil 238 personas, que representan el 6\u2026 https://t.co/nSytdaGIsx", "text_es": "Al 18 de agosto, en el pas se ha vacunado contra a 55 millones 643 mil 238 personas, que representan el 6", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1428507072279183369"], "tweet_date": {"$date": 1629417600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1428385800807452673, "tweet_text": "RT @UNICEFMexico: El cierre prolongado de las escuelas, la dificultad para acceder a la educaci\u00f3n a distancia y la crisis econ\u00f3mica derivad\u2026", "text_es": "RT @UNICEFMexico: El cierre prolongado de las escuelas, la dificultad para acceder a la educacin a distancia y la crisis econmica derivad", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["UNICEFMexico"], "tweet_date": {"$date": 1629388800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1428349321544704007, "tweet_text": "El 18 de agosto se aplicaron 634 mil 325 dosis de vacunas contra #COVID19. Hasta este d\u00eda, en M\u00e9xico suman 79 millo\u2026 https://t.co/gusxrTv8fP", "text_es": "El 18 de agosto se aplicaron 634 mil 325 dosis de vacunas contra . Hasta este da, en Mxico suman 79 millo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1428349321544704007"], "tweet_date": {"$date": 1629381600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1428144681137807361, "tweet_text": "Al 17 de agosto, en el pa\u00eds se ha vacunado contra #COVID19 a 55 millones 307 mil 523 personas, que representan el 6\u2026 https://t.co/HZpNjigITR", "text_es": "Al 17 de agosto, en el pas se ha vacunado contra a 55 millones 307 mil 523 personas, que representan el 6", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1428144681137807361"], "tweet_date": {"$date": 1629331200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1428120211715239937, "tweet_text": "RT @UNICEFMexico: Irritabilidad, ansiedad y falta de concentraci\u00f3n son afectaciones que ha causado el confinamiento en la ni\u00f1ez y adolescen\u2026", "text_es": "RT @UNICEFMexico: Irritabilidad, ansiedad y falta de concentracin son afectaciones que ha causado el confinamiento en la niez y adolescen", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["UNICEFMexico"], "tweet_date": {"$date": 1629324000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1427998608738107400, "tweet_text": "\u00a1Excelente noticia! @Cofepris emiti\u00f3 la autorizaci\u00f3n para uso de emergencia de la vacuna Moderna.\n\nCon esta, contam\u2026 https://t.co/9IApgSHnmQ", "text_es": "Excelente noticia! @Cofepris emiti la autorizacin para uso de emergencia de la vacuna Moderna. Con esta, contam", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["COFEPRIS"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1427998608738107400"], "tweet_date": {"$date": 1629295200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1427978586821074951, "tweet_text": "El 17 de agosto se aplicaron 656 mil 489 dosis de vacunas contra #COVID19. Hasta este d\u00eda, en M\u00e9xico suman 78 millo\u2026 https://t.co/56zwTgnUMp", "text_es": "El 17 de agosto se aplicaron 656 mil 489 dosis de vacunas contra . Hasta este da, en Mxico suman 78 millo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1427978586821074951"], "tweet_date": {"$date": 1629291600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1427797393710399494, "tweet_text": "Al 16 de agosto, en el pa\u00eds se ha vacunado contra #COVID19 a 54 millones 872 mil 594 personas, que representan el 6\u2026 https://t.co/w1mM0nvJar", "text_es": "Al 16 de agosto, en el pas se ha vacunado contra a 54 millones 872 mil 594 personas, que representan el 6", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1427797393710399494"], "tweet_date": {"$date": 1629248400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1427767201004539913, "tweet_text": "En M\u00e9xico, menos del 1.6 por ciento de las personas hospitalizadas son menores de 18 a\u00f1os. Las ni\u00f1as, ni\u00f1os y j\u00f3ven\u2026 https://t.co/zltoYJQgWj", "text_es": "En Mxico, menos del 1.6 por ciento de las personas hospitalizadas son menores de 18 aos. Las nias, nios y jven", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1427767201004539913"], "tweet_date": {"$date": 1629241200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1427736995086831616, "tweet_text": "Las personas vacunadas s\u00ed pueden infectarse y transmitir la enfermedad #COVID19. Las vacunas sirven para reducir el\u2026 https://t.co/yGT2RiUkQQ", "text_es": "Las personas vacunadas s pueden infectarse y transmitir la enfermedad . Las vacunas sirven para reducir el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1427736995086831616"], "tweet_date": {"$date": 1629234000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1427699247923830793, "tweet_text": "En M\u00e9xico y el mundo se necesita evidencia cient\u00edfica para demostrar que son necesarias segundas o terceras dosis d\u2026 https://t.co/x5CIXcHRex", "text_es": "En Mxico y el mundo se necesita evidencia cientfica para demostrar que son necesarias segundas o terceras dosis d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1427699247923830793"], "tweet_date": {"$date": 1629226800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1427661539377664006, "replied_to_tweet_id": 1427661537842434049, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "En cuanto a las defunciones en el mismo periodo:\n\n- 95.5% eran personas no vacunadas.\n- 2% contaban con esquema com\u2026 https://t.co/XP9Z7hGJA4", "text_es": "En cuanto a las defunciones en el mismo periodo: - 95.5% eran personas no vacunadas. - 2% contaban con esquema com", "reply_text": "En cuanto a las defunciones en el mismo periodo: - 95.5% eran personas no vacunadas. - 2% contaban con esquema com", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1427661539377664006"], "tweet_date": {"$date": 1629216000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1427661537842434049, "tweet_text": "Del total de hospitalizaciones por #COVID19 ocurridas desde el 1 de enero de 2021 hasta la fecha:\n\n- 93% de las per\u2026 https://t.co/zGfdsdF4g9", "text_es": "Del total de hospitalizaciones por ocurridas desde el 1 de enero de 2021 hasta la fecha: - 93% de las per", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1427661537842434049"], "tweet_date": {"$date": 1629216000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1427609405793648642, "tweet_text": "El 16 de agosto se aplicaron 525 mil 523 dosis de vacunas contra #COVID19. Hasta este d\u00eda, en M\u00e9xico suman 78 millo\u2026 https://t.co/FdqFA6iwLa", "text_es": "El 16 de agosto se aplicaron 525 mil 523 dosis de vacunas contra . Hasta este da, en Mxico suman 78 millo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1427609405793648642"], "tweet_date": {"$date": 1629205200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1427603390989836299, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: La vacuna contra #COVID19 salva vidas. Conferencia matutina. https://t.co/nO1hf0bxW1", "text_es": "RT @lopezobrador_: La vacuna contra salva vidas. Conferencia matutina.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1BRJjBPBjpRJw"], "tweet_date": {"$date": 1629201600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1427387350989037571, "tweet_text": "Esto nos permitir\u00e1 utilizar las dosis que el gobierno de Estados Unidos enviar\u00e1 a nuestro pa\u00eds y as\u00ed acelerar el Pl\u2026 https://t.co/zE5sBQ1eUU", "text_es": "Esto nos permitir utilizar las dosis que el gobierno de Estados Unidos enviar a nuestro pas y as acelerar el Pl", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1427387350989037571"], "tweet_date": {"$date": 1629151200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1427333937119039488, "tweet_text": "RT @UNICEFenEspanol: Las aulas no pueden seguir luciendo as\u00ed.\n\nMillones de ni\u00f1os todav\u00eda est\u00e1n afectados por el cierre de las escuelas debi\u2026", "text_es": "RT @UNICEFenEspanol: Las aulas no pueden seguir luciendo as. Millones de nios todava estn afectados por el cierre de las escuelas debi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["UNICEFenEspanol"], "tweet_date": {"$date": 1629136800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1426332742384504834, "tweet_text": "Al 12 de agosto, en el pa\u00eds se ha vacunado contra #COVID19 a 53 millones 298 mil 457 personas, que representan el 5\u2026 https://t.co/evOIHDhKaN", "text_es": "Al 12 de agosto, en el pas se ha vacunado contra a 53 millones 298 mil 457 personas, que representan el 5", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1426332742384504834"], "tweet_date": {"$date": 1628899200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1426170714743263238, "tweet_text": "El 12 de agosto se aplicaron 977 mil 450 dosis de vacunas contra #COVID19. Hasta este d\u00eda, en M\u00e9xico suman 75 millo\u2026 https://t.co/brbqZAazjp", "text_es": "El 12 de agosto se aplicaron 977 mil 450 dosis de vacunas contra . Hasta este da, en Mxico suman 75 millo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1426170714743263238"], "tweet_date": {"$date": 1628859600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1425986330866065413, "tweet_text": "Les invito a ver esta entrevista en la @laoctavadigital. Platiqu\u00e9 con Hern\u00e1n G\u00f3mez sobre el abasto de medicamentos\u2026 https://t.co/oKu91vHirU", "text_es": "Les invito a ver esta entrevista en la @laoctavadigital. Platiqu con Hernn Gmez sobre el abasto de medicamentos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["laoctavadigital"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1425986330866065413"], "tweet_date": {"$date": 1628816400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1425970357333278729, "tweet_text": "Al 11 de agosto, en el pa\u00eds se ha vacunado contra #COVID19 a 52 millones 624 mil 341 personas, que representan el 5\u2026 https://t.co/47uLzVIu2H", "text_es": "Al 11 de agosto, en el pas se ha vacunado contra a 52 millones 624 mil 341 personas, que representan el 5", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1425970357333278729"], "tweet_date": {"$date": 1628812800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1425857111011971073, "tweet_text": "Las vacunas contra #COVID19 son la intervenci\u00f3n de salud p\u00fablica m\u00e1s importante en esta pandemia; disminuyen el rie\u2026 https://t.co/7SPzLfGfO6", "text_es": "Las vacunas contra son la intervencin de salud pblica ms importante en esta pandemia; disminuyen el rie", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1425857111011971073"], "tweet_date": {"$date": 1628787600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1425804261271605253, "tweet_text": "El 11 de agosto se aplicaron un mill\u00f3n 31 mil 029 dosis de vacunas contra #COVID19. Hasta este d\u00eda, en M\u00e9xico suman\u2026 https://t.co/WNDwXYEPGX", "text_es": "El 11 de agosto se aplicaron un milln 31 mil 029 dosis de vacunas contra . Hasta este da, en Mxico suman", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1425804261271605253"], "tweet_date": {"$date": 1628773200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1425609164173283328, "tweet_text": "Al 10 de agosto, en el pa\u00eds se ha vacunado contra #COVID19 a 51 millones 914 mil 599 personas, que representan el 5\u2026 https://t.co/QfyNlvvMF4", "text_es": "Al 10 de agosto, en el pas se ha vacunado contra a 51 millones 914 mil 599 personas, que representan el 5", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1425609164173283328"], "tweet_date": {"$date": 1628726400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1425444957444321282, "tweet_text": "El 10 de agosto se aplicaron 781 mil 021 dosis de vacunas contra #COVID19. Hasta este d\u00eda, en M\u00e9xico suman 73 millo\u2026 https://t.co/LAlKu4tEjD", "text_es": "El 10 de agosto se aplicaron 781 mil 021 dosis de vacunas contra . Hasta este da, en Mxico suman 73 millo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1425444957444321282"], "tweet_date": {"$date": 1628686800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1425245580247420930, "tweet_text": "Al 09 de agosto, en el pa\u00eds se ha vacunado contra #COVID19 a 51 millones 404 mil 453 personas, que representan el 5\u2026 https://t.co/bRwTe53IOV", "text_es": "Al 09 de agosto, en el pas se ha vacunado contra a 51 millones 404 mil 453 personas, que representan el 5", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1425245580247420930"], "tweet_date": {"$date": 1628640000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1425170082167234565, "tweet_text": "Las vacunas contra #COVID19 son seguras para personas embarazadas y sus hijas e hijos en formaci\u00f3n. Llamamos a que\u2026 https://t.co/MK5M4FOdLo", "text_es": "Las vacunas contra son seguras para personas embarazadas y sus hijas e hijos en formacin. Llamamos a que", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1425170082167234565"], "tweet_date": {"$date": 1628622000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1425124789769805825, "tweet_text": "El efecto de la vacunaci\u00f3n se demuestra en la disminuci\u00f3n de las defunciones durante la tercera ola de la pandemia\u2026 https://t.co/ZwANkkq2Dz", "text_es": "El efecto de la vacunacin se demuestra en la disminucin de las defunciones durante la tercera ola de la pandemia", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1425124789769805825"], "tweet_date": {"$date": 1628611200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1425074804491698176, "tweet_text": "El 09 de agosto se aplicaron 497 mil 930 dosis de vacunas contra #COVID19. Hasta este d\u00eda, en M\u00e9xico suman 72 millo\u2026 https://t.co/Mxmitz7OLJ", "text_es": "El 09 de agosto se aplicaron 497 mil 930 dosis de vacunas contra . Hasta este da, en Mxico suman 72 millo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1425074804491698176"], "tweet_date": {"$date": 1628600400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1425067831197061123, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Las vacunas\u00a0nos protegen; invitamos a todas y todos a vacunarse. Conferencia matutina. https://t.co/YJXDrmloGR", "text_es": "RT @lopezobrador_: Las vacunasnos protegen; invitamos a todas y todos a vacunarse. Conferencia matutina.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1MnxnlMblmwGO"], "tweet_date": {"$date": 1628596800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1424830515509612544, "tweet_text": "RT @UNICEFMexico: En M\u00e9xico, miles de ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes han tenido dificultad para seguir su educaci\u00f3n a distancia durante la pan\u2026", "text_es": "RT @UNICEFMexico: En Mxico, miles de nias, nios y adolescentes han tenido dificultad para seguir su educacin a distancia durante la pan", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["UNICEFMexico"], "tweet_date": {"$date": 1628542800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1424052720768483332, "tweet_text": "Antes de iniciar la aplicaci\u00f3n de vacunas, en el pa\u00eds perd\u00edan la vida 40 de cada 100 personas y actualmente, solo 8\u2026 https://t.co/QiKVGm2gXo", "text_es": "Antes de iniciar la aplicacin de vacunas, en el pas perdan la vida 40 de cada 100 personas y actualmente, solo 8", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1424052720768483332"], "tweet_date": {"$date": 1628355600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1423796026368954369, "tweet_text": "Al 05 de agosto, en el pa\u00eds se han vacunado contra #COVID19 49 millones 994 mil 722 personas, que representan el 56\u2026 https://t.co/P9ncciVR7K", "text_es": "Al 05 de agosto, en el pas se han vacunado contra 49 millones 994 mil 722 personas, que representan el 56", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1423796026368954369"], "tweet_date": {"$date": 1628294400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1423647881865596932, "tweet_text": "El 05 de agosto se aplicaron 988 mil 155 dosis de vacunas contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han aplicado 70 millo\u2026 https://t.co/nzAcpmeB8f", "text_es": "El 05 de agosto se aplicaron 988 mil 155 dosis de vacunas contra . En todo el pas se han aplicado 70 millo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1423647881865596932"], "tweet_date": {"$date": 1628258400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1423442364388057098, "tweet_text": "Al 04 de agosto, en el pa\u00eds se han vacunado contra #COVID19 49 millones 299 mil 175 personas, que representan el 55\u2026 https://t.co/CpPDOBuocD", "text_es": "Al 04 de agosto, en el pas se han vacunado contra 49 millones 299 mil 175 personas, que representan el 55", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1423442364388057098"], "tweet_date": {"$date": 1628211600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1423272068632694784, "tweet_text": "El 04 de agosto se aplicaron 975 mil 304 dosis de vacunas contra #COVID19. Hasta este d\u00eda, en M\u00e9xico suman 69 millo\u2026 https://t.co/UQphAePk5C", "text_es": "El 04 de agosto se aplicaron 975 mil 304 dosis de vacunas contra . Hasta este da, en Mxico suman 69 millo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1423272068632694784"], "tweet_date": {"$date": 1628168400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1423071253502464001, "tweet_text": "Al 03 de agosto, en el pa\u00eds se han vacunado contra #COVID19 48 millones 616 mil 734 personas, que representan el 54\u2026 https://t.co/vGC3M48gQO", "text_es": "Al 03 de agosto, en el pas se han vacunado contra 48 millones 616 mil 734 personas, que representan el 54", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1423071253502464001"], "tweet_date": {"$date": 1628121600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1422905158841868295, "tweet_text": "El 03 de agosto se aplicaron 708 mil 476 dosis de vacunas contra #COVID19. Hasta este d\u00eda, en M\u00e9xico suman 68 millo\u2026 https://t.co/s18IzrKfIt", "text_es": "El 03 de agosto se aplicaron 708 mil 476 dosis de vacunas contra . Hasta este da, en Mxico suman 68 millo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1422905158841868295"], "tweet_date": {"$date": 1628082000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1422708863141224451, "tweet_text": "Al 02 de agosto, en el pa\u00eds se han vacunado contra #COVID19 48 millones 95 mil 458 personas, que representan el 53\u2026 https://t.co/gzD9yzRFmu", "text_es": "Al 02 de agosto, en el pas se han vacunado contra 48 millones 95 mil 458 personas, que representan el 53", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1422708863141224451"], "tweet_date": {"$date": 1628035200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1422666687170686976, "tweet_text": "RT @SSalud_mx: M\u00e9xico contin\u00faa con el abasto de #Medicamentos para garantizar la salud de la poblaci\u00f3n. Hemos adquirido 262 millones 231 mi\u2026", "text_es": "RT @SSalud_mx: Mxico contina con el abasto de para garantizar la salud de la poblacin. Hemos adquirido 262 millones 231 mi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Medicamentos"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_date": {"$date": 1628024400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1422604048889438213, "tweet_text": "RT @rosaicela_: En 45 d\u00edas logramos vacunar\ud83d\udc89contra #COVID19\ud83e\udda0 al 85.7% de la poblaci\u00f3n objetivo de la frontera norte. Gracias al apoyo de la\u2026", "text_es": "RT @rosaicela_: En 45 das logramos vacunarcontra al 85.7% de la poblacin objetivo de la frontera norte. Gracias al apoyo de la", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc89", "\ud83e\udda0"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["rosaicela_"], "tweet_date": {"$date": 1628010000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1422588487983828999, "tweet_text": "Las vacunas contra #COVID19 tienen un efecto muy importante en la reducci\u00f3n de las formas m\u00e1s graves de la enfermed\u2026 https://t.co/N1UAvXCt9n", "text_es": "Las vacunas contra tienen un efecto muy importante en la reduccin de las formas ms graves de la enfermed", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1422588487983828999"], "tweet_date": {"$date": 1628006400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1422542775975915521, "tweet_text": "El 02 de agosto se aplicaron 481 mil 099 dosis de vacunas contra #COVID19. Hasta este d\u00eda, en M\u00e9xico suman 68 millo\u2026 https://t.co/tkZhoX9ozK", "text_es": "El 02 de agosto se aplicaron 481 mil 099 dosis de vacunas contra . Hasta este da, en Mxico suman 68 millo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1422542775975915521"], "tweet_date": {"$date": 1627995600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1422531170361876508, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: No titubeamos en destinar recursos a la atenci\u00f3n de la epidemia de #COVID19. Conferencia matutina. https://t.co/RDb5do3o\u2026", "text_es": "RT @lopezobrador_: No titubeamos en destinar recursos a la atencin de la epidemia de . Conferencia matutina.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1627992000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1421847383554600960, "tweet_text": "Del lunes al s\u00e1bado, esta semana hemos aplicado 6 millones 469 mil 652 dosis de vacunas contra #COVID19, un promedi\u2026 https://t.co/YWt7tYUb3T", "text_es": "Del lunes al sbado, esta semana hemos aplicado 6 millones 469 mil 652 dosis de vacunas contra , un promedi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1421847383554600960"], "tweet_date": {"$date": 1627830000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1421259563647516679, "tweet_text": "Al 29 de julio, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 45 millones 952 mil 314 personas que representan el 51 p\u2026 https://t.co/QIlejKZrMv", "text_es": "Al 29 de julio, en Mxico se ha vacunado contra a 45 millones 952 mil 314 personas que representan el 51 p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1421259563647516679"], "tweet_date": {"$date": 1627689600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1421093349021388806, "tweet_text": "El 29 de julio fue el tercer d\u00eda consecutivo con m\u00e1s de un mill\u00f3n de dosis aplicadas: se registraron un mill\u00f3n 120\u2026 https://t.co/6cqRNJoBCn", "text_es": "El 29 de julio fue el tercer da consecutivo con ms de un milln de dosis aplicadas: se registraron un milln 120", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1421093349021388806"], "tweet_date": {"$date": 1627650000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1420851633576026113, "tweet_text": "El 28 de julio se aplicaron un mill\u00f3n 176 mil 387 dosis de vacunas. En todo el pa\u00eds se han suministrado 64 millones\u2026 https://t.co/QDwhjQQdHh", "text_es": "El 28 de julio se aplicaron un milln 176 mil 387 dosis de vacunas. En todo el pas se han suministrado 64 millones", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1420851633576026113"], "tweet_date": {"$date": 1627592400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1420731395668852737, "tweet_text": "En M\u00e9xico, la mitad de la poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os ya est\u00e1 vacunada contra #COVID19. Al 28 de julio se ha inmuniz\u2026 https://t.co/OMMoUTkpPl", "text_es": "En Mxico, la mitad de la poblacin mayor de 18 aos ya est vacunada contra . Al 28 de julio se ha inmuniz", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1420731395668852737"], "tweet_date": {"$date": 1627563600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1420534536908075013, "tweet_text": "Al 27 de julio, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 44 millones 188 mil 943 personas que representan el 49 p\u2026 https://t.co/3TXNWFNH6E", "text_es": "Al 27 de julio, en Mxico se ha vacunado contra a 44 millones 188 mil 943 personas que representan el 49 p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1420534536908075013"], "tweet_date": {"$date": 1627516800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1420443946195374084, "tweet_text": "Hoy recibimos 2 millones de dosis de SinoVac y 585 mil de Pfizer BioNTech. En total nuestro pa\u00eds suma una disponibi\u2026 https://t.co/W4oR8tsqsR", "text_es": "Hoy recibimos 2 millones de dosis de SinoVac y 585 mil de Pfizer BioNTech. En total nuestro pas suma una disponibi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1420443946195374084"], "tweet_date": {"$date": 1627495200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1420380305526038529, "tweet_text": "La vacunaci\u00f3n contra #COVID19 avanza y se fortalece. El 27 de julio alcanzamos un nuevo r\u00e9cord con la aplicaci\u00f3n de\u2026 https://t.co/NvZ4raiz3u", "text_es": "La vacunacin contra avanza y se fortalece. El 27 de julio alcanzamos un nuevo rcord con la aplicacin de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1420380305526038529"], "tweet_date": {"$date": 1627480800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1420172151701721089, "tweet_text": "Al 26 de julio, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 43 millones 089 mil 310 personas que representan el 48 p\u2026 https://t.co/BEUjG5HOFQ", "text_es": "Al 26 de julio, en Mxico se ha vacunado contra a 43 millones 089 mil 310 personas que representan el 48 p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1420172151701721089"], "tweet_date": {"$date": 1627430400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1420066454133567493, "tweet_text": "La probabilidad de enfermar gravemente o fallecer por #COVID19 se ha reducido sustancialmente gracias a la vacunaci\u2026 https://t.co/zq6Y6qvLbg", "text_es": "La probabilidad de enfermar gravemente o fallecer por se ha reducido sustancialmente gracias a la vacunaci", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1420066454133567493"], "tweet_date": {"$date": 1627405200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1420045278757801993, "tweet_text": "RT @PROFEDET: \u00bfTe pueden hacer laborar horas extras en compensaci\u00f3n por el tiempo que te ausentaste para ir a vacunarte? https://t.co/HgklC\u2026", "text_es": "RT @PROFEDET: Te pueden hacer laborar horas extras en compensacin por el tiempo que te ausentaste para ir a vacunarte?", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["PROFEDET"], "tweet_date": {"$date": 1627401600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1420031078916628487, "tweet_text": "Se est\u00e1 cumpliendo con el abasto de medicamentos; el suministro est\u00e1 garantizado. Gracias a todas las instancias na\u2026 https://t.co/UhdWXEH2Xn", "text_es": "Se est cumpliendo con el abasto de medicamentos; el suministro est garantizado. Gracias a todas las instancias na", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1420031078916628487"], "tweet_date": {"$date": 1627398000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1419999258737053705, "tweet_text": "El 26 de julio se aplicaron 972 mil 941 dosis de vacunas contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han suministrado 61 mi\u2026 https://t.co/BG0UqYnAWI", "text_es": "El 26 de julio se aplicaron 972 mil 941 dosis de vacunas contra . En todo el pas se han suministrado 61 mi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1419999258737053705"], "tweet_date": {"$date": 1627390800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1419994438877712386, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: El abasto de medicamentos est\u00e1 garantizado. Conferencia matutina. https://t.co/BYj0fm7Olh", "text_es": "RT @lopezobrador_: El abasto de medicamentos est garantizado. Conferencia matutina.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1djGXqlDVNPJZ"], "tweet_date": {"$date": 1627387200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1418722598939148288, "tweet_text": "Al 22 de julio, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 40 millones 632 mil 434 personas que representan el 45 p\u2026 https://t.co/sS2E29smzW", "text_es": "Al 22 de julio, en Mxico se ha vacunado contra a 40 millones 632 mil 434 personas que representan el 45 p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1418722598939148288"], "tweet_date": {"$date": 1627084800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1418589263512408064, "tweet_text": "RT @inspmx: Entre agosto y noviembre de 2020, el equipo de la #ENSANUT20202 obtuvo informaci\u00f3n m\u00e1s de 10 mil hogares, m\u00e1s de 9 mil muestras\u2026", "text_es": "RT @inspmx: Entre agosto y noviembre de 2020, el equipo de la obtuvo informacin ms de 10 mil hogares, ms de 9 mil muestras", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ENSANUT20202"], "mentions": ["inspmx"], "tweet_date": {"$date": 1627052400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1418556504806813696, "tweet_text": "El 22 de julio alcanzamos una nueva cifra r\u00e9cord en la vacunaci\u00f3n contra #COVID19; se aplicaron un mill\u00f3n 376 mil 2\u2026 https://t.co/pwLHIajtbk", "text_es": "El 22 de julio alcanzamos una nueva cifra rcord en la vacunacin contra ; se aplicaron un milln 376 mil 2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1418556504806813696"], "tweet_date": {"$date": 1627045200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1418360209475457025, "tweet_text": "Al 21 de julio, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 39 millones 687 mil 935 personas que representan el 44 p\u2026 https://t.co/tJJSXoBSzi", "text_es": "Al 21 de julio, en Mxico se ha vacunado contra a 39 millones 687 mil 935 personas que representan el 44 p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1418360209475457025"], "tweet_date": {"$date": 1626998400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1418194126806425600, "tweet_text": "El 21 de julio se aplicaron 899 mil 552 dosis de vacunas contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han aplicado 56 millon\u2026 https://t.co/F2f7Xv9OcD", "text_es": "El 21 de julio se aplicaron 899 mil 552 dosis de vacunas contra . En todo el pas se han aplicado 56 millon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1418194126806425600"], "tweet_date": {"$date": 1626958800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1417997828081602560, "tweet_text": "Al 20 de julio, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 39 millones 028 mil 336 personas que representan el 44 p\u2026 https://t.co/6rVdXEJzAW", "text_es": "Al 20 de julio, en Mxico se ha vacunado contra a 39 millones 028 mil 336 personas que representan el 44 p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1417997828081602560"], "tweet_date": {"$date": 1626912000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1417841987051573249, "tweet_text": "El 20 de julio se aplicaron 783 mil 883 dosis de vacunas contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han aplicado 55 millon\u2026 https://t.co/6ckTUkXNb8", "text_es": "El 20 de julio se aplicaron 783 mil 883 dosis de vacunas contra . En todo el pas se han aplicado 55 millon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1417841987051573249"], "tweet_date": {"$date": 1626876000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1417635433383534603, "tweet_text": "Al 19 de julio, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 38 millones 507 mil 285 personas que representan el 43 p\u2026 https://t.co/v3u3zdxwsU", "text_es": "Al 19 de julio, en Mxico se ha vacunado contra a 38 millones 507 mil 285 personas que representan el 43 p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1417635433383534603"], "tweet_date": {"$date": 1626825600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1417559941666201602, "tweet_text": "Las y los j\u00f3venes tambi\u00e9n pueden resultar afectados por la epidemia de #COVID19. Los invitamos a vacunarse para pre\u2026 https://t.co/Xn6HTjzQEi", "text_es": "Las y los jvenes tambin pueden resultar afectados por la epidemia de . Los invitamos a vacunarse para pre", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1417559941666201602"], "tweet_date": {"$date": 1626807600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1417522187129470976, "tweet_text": "En la conferencia con el presidente @lopezobrador_ aclaramos rumores sobre la epidemia y la vacunaci\u00f3n contra\u2026 https://t.co/dSKzHfjZNV", "text_es": "En la conferencia con el presidente @lopezobrador_ aclaramos rumores sobre la epidemia y la vacunacin contra", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1417522187129470976"], "tweet_date": {"$date": 1626800400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1417503108398305280, "tweet_text": "Insistimos: no hay p\u00e9rdida de vacunas; todas est\u00e1n identificadas, distribuidas y sabemos en qu\u00e9 momento se aplican.\u2026 https://t.co/H45NOtBTMH", "text_es": "Insistimos: no hay prdida de vacunas; todas estn identificadas, distribuidas y sabemos en qu momento se aplican.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1417503108398305280"], "tweet_date": {"$date": 1626793200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1417484438527778819, "tweet_text": "M\u00e9xico recibi\u00f3 este martes 446 mil 940 dosis de la vacuna Pfizer con las que ya suman 74 millones 731 mil 115 dosis\u2026 https://t.co/UPqI6M8hF3", "text_es": "Mxico recibi este martes 446 mil 940 dosis de la vacuna Pfizer con las que ya suman 74 millones 731 mil 115 dosis", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1417484438527778819"], "tweet_date": {"$date": 1626789600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1417469339637207041, "tweet_text": "El 19 de julio se aplicaron 565 mil 173 dosis de vacunas contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han aplicado 55 millon\u2026 https://t.co/TKYZCK4F1i", "text_es": "El 19 de julio se aplicaron 565 mil 173 dosis de vacunas contra . En todo el pas se han aplicado 55 millon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1417469339637207041"], "tweet_date": {"$date": 1626786000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1417455849015025682, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Resolveremos de fondo el abasto de medicamentos. Conferencia matutina. https://t.co/jMINbi4tLh", "text_es": "RT @lopezobrador_: Resolveremos de fondo el abasto de medicamentos. Conferencia matutina.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1zqKVXBBZjdJB"], "tweet_date": {"$date": 1626782400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1417137165394350081, "tweet_text": "Hoy llegaron 585 mil dosis de Pfizer BioNTech a la Ciudad de M\u00e9xico. Con este embarque, el pa\u00eds suma una disponibil\u2026 https://t.co/T6AjJ5MpFn", "text_es": "Hoy llegaron 585 mil dosis de Pfizer BioNTech a la Ciudad de Mxico. Con este embarque, el pas suma una disponibil", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1417137165394350081"], "tweet_date": {"$date": 1626706800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1416550695860195331, "tweet_text": "Al 16 de julio, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 37 millones 759 mil 104 personas que representan el 42 p\u2026 https://t.co/YzEG0uMJVv", "text_es": "Al 16 de julio, en Mxico se ha vacunado contra a 37 millones 759 mil 104 personas que representan el 42 p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1416550695860195331"], "tweet_date": {"$date": 1626566400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1416471326470991872, "tweet_text": "El 16 de julio se aplicaron 561 mil 983 dosis de vacunas contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han aplicado 53 millon\u2026 https://t.co/ee02sUcnPa", "text_es": "El 16 de julio se aplicaron 561 mil 983 dosis de vacunas contra . En todo el pas se han aplicado 53 millon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1416471326470991872"], "tweet_date": {"$date": 1626548400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1416415739402203137, "tweet_text": "La llegada de vacunas contin\u00faa. Hoy arrib\u00f3 un mill\u00f3n de dosis de SinoVac a la Ciudad de M\u00e9xico, con las que el pa\u00eds\u2026 https://t.co/uSzjHSl04j", "text_es": "La llegada de vacunas contina. Hoy arrib un milln de dosis de SinoVac a la Ciudad de Mxico, con las que el pas", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1416415739402203137"], "tweet_date": {"$date": 1626534000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1416185885406552065, "tweet_text": "Al 15 de julio, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 37 millones 307 mil 725 personas que representan el 42 p\u2026 https://t.co/Zufae0JEuP", "text_es": "Al 15 de julio, en Mxico se ha vacunado contra a 37 millones 307 mil 725 personas que representan el 42 p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1416185885406552065"], "tweet_date": {"$date": 1626480000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1416049994231021571, "tweet_text": "Hoy lleg\u00f3 un mill\u00f3n 148 mil 900 dosis de la vacuna AstraZeneca a la Ciudad de M\u00e9xico. El pa\u00eds ha tenido disponibles\u2026 https://t.co/aRppfeAEsM", "text_es": "Hoy lleg un milln 148 mil 900 dosis de la vacuna AstraZeneca a la Ciudad de Mxico. El pas ha tenido disponibles", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1416049994231021571"], "tweet_date": {"$date": 1626447600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1416043789173420034, "tweet_text": "RT @inspmx: \u26a0\ufe0f \u00a1ALERTA\u00a1\n\nEste mensaje que circula en WhatsApp no fue emitido por el INSP.\n\nAlgunos mensajes falsos suplantan la identidad d\u2026", "text_es": "RT @inspmx: ALERTA Este mensaje que circula en WhatsApp no fue emitido por el INSP. Algunos mensajes falsos suplantan la identidad d", "tweet_emoticons": ["\u26a0\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["inspmx"], "tweet_date": {"$date": 1626447600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1416019790750158848, "tweet_text": "El 15 de julio se aplicaron 637 mil 713 dosis de vacunas contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han aplicado 53 millon\u2026 https://t.co/kK2Njd3FF0", "text_es": "El 15 de julio se aplicaron 637 mil 713 dosis de vacunas contra . En todo el pas se han aplicado 53 millon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1416019790750158848"], "tweet_date": {"$date": 1626440400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1415823499646603270, "tweet_text": "Al 14 de julio, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 36 millones 789 mil 100 personas que representan el 41 p\u2026 https://t.co/0Et6P4XXv2", "text_es": "Al 14 de julio, en Mxico se ha vacunado contra a 36 millones 789 mil 100 personas que representan el 41 p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1415823499646603270"], "tweet_date": {"$date": 1626393600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1415672498490839040, "tweet_text": "Este jueves lleg\u00f3 un embarque de segundas dosis de la vacuna Sputnik V con 300 mil biol\u00f3gicos. M\u00e9xico suma 69 millo\u2026 https://t.co/8jrEvUBGXD", "text_es": "Este jueves lleg un embarque de segundas dosis de la vacuna Sputnik V con 300 mil biolgicos. Mxico suma 69 millo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1415672498490839040"], "tweet_date": {"$date": 1626357600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1415657405988409344, "tweet_text": "El 14 de julio se aplicaron 698 mil 554 dosis de vacunas contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han aplicado 52 millon\u2026 https://t.co/qPY4beCM2G", "text_es": "El 14 de julio se aplicaron 698 mil 554 dosis de vacunas contra . En todo el pas se han aplicado 52 millon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1415657405988409344"], "tweet_date": {"$date": 1626354000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1415461114821758976, "tweet_text": "Al 13 de julio, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 36 millones 230 mil 549 personas que representan el 40 p\u2026 https://t.co/RMTVBrlf5M", "text_es": "Al 13 de julio, en Mxico se ha vacunado contra a 36 millones 230 mil 549 personas que representan el 40 p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1415461114821758976"], "tweet_date": {"$date": 1626307200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1415354094538039297, "tweet_text": "Hoy lleg\u00f3 a la Ciudad de M\u00e9xico un embarque con un mill\u00f3n de dosis de la vacuna SinoVac. Ya suman 68 millones 200 m\u2026 https://t.co/xlby6xXXMw", "text_es": "Hoy lleg a la Ciudad de Mxico un embarque con un milln de dosis de la vacuna SinoVac. Ya suman 68 millones 200 m", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1415354094538039297"], "tweet_date": {"$date": 1626282000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1415296857979465728, "tweet_text": "El 13 de julio se aplicaron 654 mil 835 dosis de vacunas contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han aplicado 51 millon\u2026 https://t.co/TpiIvy2urd", "text_es": "El 13 de julio se aplicaron 654 mil 835 dosis de vacunas contra . En todo el pas se han aplicado 51 millon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1415296857979465728"], "tweet_date": {"$date": 1626267600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1415098719826063368, "tweet_text": "Al 12 de julio, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 35 millones 728 mil 222 personas que representan el 40 p\u2026 https://t.co/kj6JWOKAaw", "text_es": "Al 12 de julio, en Mxico se ha vacunado contra a 35 millones 728 mil 222 personas que representan el 40 p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1415098719826063368"], "tweet_date": {"$date": 1626220800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1414996457934016514, "tweet_text": "Con la llegada de 296 mil 010 dosis de la vacuna de Pfizer BioNTech, inici\u00f3 la recepci\u00f3n de embarques programados p\u2026 https://t.co/1sWYbfCz8j", "text_es": "Con la llegada de 296 mil 010 dosis de la vacuna de Pfizer BioNTech, inici la recepcin de embarques programados p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1414996457934016514"], "tweet_date": {"$date": 1626195600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1414977171152588806, "tweet_text": "A diferencia de la primera y la segunda ola de la epidemia de #COVID19, la tercera transcurre con una reducci\u00f3n de\u2026 https://t.co/dcca77krbQ", "text_es": "A diferencia de la primera y la segunda ola de la epidemia de , la tercera transcurre con una reduccin de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1414977171152588806"], "tweet_date": {"$date": 1626192000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1414934881444974595, "tweet_text": "El 12 de julio se aplicaron 513 mil 599 dosis de vacunas contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han aplicado 51 millon\u2026 https://t.co/Gj2nciJhkL", "text_es": "El 12 de julio se aplicaron 513 mil 599 dosis de vacunas contra . En todo el pas se han aplicado 51 millon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1414934881444974595"], "tweet_date": {"$date": 1626181200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1414920108414312452, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Llamamos a la poblaci\u00f3n a que se proteja con las vacunas contra #COVID19. Conferencia matutina. https://t.co/l2wC22XJG7", "text_es": "RT @lopezobrador_: Llamamos a la poblacin a que se proteja con las vacunas contra . Conferencia matutina.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1RDxlPgwzLNxL"], "tweet_date": {"$date": 1626177600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1414748589608235022, "tweet_text": "RT @CNEGySR: \ud83d\udce2 Te invitamos a participar en la \"Convocatoria para la vinculaci\u00f3n con Organizaciones de la Sociedad Civil 2021\"\n\nCon\u00f3cela y\u2026", "text_es": "RT @CNEGySR: Te invitamos a participar en la \"Convocatoria para la vinculacin con Organizaciones de la Sociedad Civil 2021\" Concela y", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udce2"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CNEGySR"], "tweet_date": {"$date": 1626138000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1414385255394340864, "tweet_text": "Al 10 de julio, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 35 millones 287 mil 821 personas que representan el 39 p\u2026 https://t.co/rAp99GQUlv", "text_es": "Al 10 de julio, en Mxico se ha vacunado contra a 35 millones 287 mil 821 personas que representan el 39 p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1414385255394340864"], "tweet_date": {"$date": 1626051600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1414236953373904898, "tweet_text": "El 10 de julio se aplicaron 336 mil 300 dosis de vacunas contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han aplicado 50 millon\u2026 https://t.co/bRjUeOArc8", "text_es": "El 10 de julio se aplicaron 336 mil 300 dosis de vacunas contra . En todo el pas se han aplicado 50 millon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1414236953373904898"], "tweet_date": {"$date": 1626015600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1414012166923898880, "tweet_text": "Al 09 de julio, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 35 millones 065 mil 569 personas que representan el 39 p\u2026 https://t.co/xAaLxxe9XE", "text_es": "Al 09 de julio, en Mxico se ha vacunado contra a 35 millones 065 mil 569 personas que representan el 39 p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1414012166923898880"], "tweet_date": {"$date": 1625961600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1413885759879319553, "tweet_text": "El 09 de julio se aplicaron 499 mil 775 dosis de vacunas contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han aplicado 50 millon\u2026 https://t.co/5hxPI2n9db", "text_es": "El 09 de julio se aplicaron 499 mil 775 dosis de vacunas contra . En todo el pas se han aplicado 50 millon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1413885759879319553"], "tweet_date": {"$date": 1625932800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1413649169198116865, "tweet_text": "Al 08 de julio, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 34 millones 627 mil 540 personas que representan el 39 p\u2026 https://t.co/vrVj91OLQh", "text_es": "Al 08 de julio, en Mxico se ha vacunado contra a 34 millones 627 mil 540 personas que representan el 39 p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1413649169198116865"], "tweet_date": {"$date": 1625875200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1413483082003349511, "tweet_text": "El 08 de julio se aplicaron 649 mil 100 dosis de vacunas contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han aplicado 49 millon\u2026 https://t.co/MrrvByDpu0", "text_es": "El 08 de julio se aplicaron 649 mil 100 dosis de vacunas contra . En todo el pas se han aplicado 49 millon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1413483082003349511"], "tweet_date": {"$date": 1625835600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1413286780703449089, "tweet_text": "Al 07 de julio, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 34 millones 155 mil 903 personas que representan el 38 p\u2026 https://t.co/K9OF7QbMJt", "text_es": "Al 07 de julio, en Mxico se ha vacunado contra a 34 millones 155 mil 903 personas que representan el 38 p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1413286780703449089"], "tweet_date": {"$date": 1625788800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1413149431449276447, "tweet_text": "RT @rosaicela_: En la #ConferenciaMa\u00f1anera, encabezada por el #PresidenteDeM\u00e9xico, @lopezobrador_, presentamos el avance en la jornada de v\u2026", "text_es": "RT @rosaicela_: En la , encabezada por el , @lopezobrador_, presentamos el avance en la jornada de v", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ConferenciaMa\u00f1anera", "PresidenteDeM\u00e9xico"], "mentions": ["rosaicela_", "lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1625756400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1413120686411980801, "tweet_text": "El 07 de julio se aplicaron 640 mil 404 dosis de vacunas contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han aplicado 49 millon\u2026 https://t.co/DQ4yKtFE79", "text_es": "El 07 de julio se aplicaron 640 mil 404 dosis de vacunas contra . En todo el pas se han aplicado 49 millon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1413120686411980801"], "tweet_date": {"$date": 1625749200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1412924393664040964, "tweet_text": "Al 06 de julio, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 33 millones 691 mil 170 personas que representan el 38 p\u2026 https://t.co/xYkQWGcTcP", "text_es": "Al 06 de julio, en Mxico se ha vacunado contra a 33 millones 691 mil 170 personas que representan el 38 p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1412924393664040964"], "tweet_date": {"$date": 1625702400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1412800840474243073, "tweet_text": "Hoy arribaron al pa\u00eds dos embarques de vacunas: un mill\u00f3n de dosis de SinoVac y 232 mil 830 dosis de Pfizer BioNTec\u2026 https://t.co/cFFGzCR9tJ", "text_es": "Hoy arribaron al pas dos embarques de vacunas: un milln de dosis de SinoVac y 232 mil 830 dosis de Pfizer BioNTec", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1412800840474243073"], "tweet_date": {"$date": 1625673600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1412770787162005511, "tweet_text": "El 06 de julio se aplicaron 759 mil 541 dosis de vacunas contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han aplicado 48 millon\u2026 https://t.co/DwCxEYl4Qm", "text_es": "El 06 de julio se aplicaron 759 mil 541 dosis de vacunas contra . En todo el pas se han aplicado 48 millon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1412770787162005511"], "tweet_date": {"$date": 1625666400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1412539340882841601, "tweet_text": "Esta es una gran noticia para M\u00e9xico. La actuaci\u00f3n anticipada de las diferentes \u00e1reas del gobierno federal fortalec\u2026 https://t.co/JtEGVbVDHd", "text_es": "Esta es una gran noticia para Mxico. La actuacin anticipada de las diferentes reas del gobierno federal fortalec", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1412539340882841601"], "tweet_date": {"$date": 1625608800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1412494285254111241, "tweet_text": "RT @LuisaAlcalde: El certificado de vacunaci\u00f3n contra COVID-19 no puede ni debe ser utilizado como condicionante para contratar o para perm\u2026", "text_es": "RT @LuisaAlcalde: El certificado de vacunacin contra COVID-19 no puede ni debe ser utilizado como condicionante para contratar o para perm", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["LuisaAlcalde"], "tweet_date": {"$date": 1625601600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1412431295414681603, "tweet_text": "Para comprobar que ha sido vacunado o vacunada contra #COVID19 ya est\u00e1 disponible el certificado de vacunaci\u00f3n que\u2026 https://t.co/tJD13XGAkT", "text_es": "Para comprobar que ha sido vacunado o vacunada contra ya est disponible el certificado de vacunacin que", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1412431295414681603"], "tweet_date": {"$date": 1625583600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1412390689640435714, "tweet_text": "A partir de hoy se abre el registro a todas las personas mayores de 18 a\u00f1os para la vacunaci\u00f3n contra #COVID19. La\u2026 https://t.co/84nG5YMKDR", "text_es": "A partir de hoy se abre el registro a todas las personas mayores de 18 aos para la vacunacin contra . La", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1412390689640435714"], "tweet_date": {"$date": 1625576400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1412382521375879172, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: El Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n ha funcionado con eficacia y llega a todos los pueblos de M\u00e9xico. Conferencia matutina. h\u2026", "text_es": "RT @lopezobrador_: El Plan Nacional de Vacunacin ha funcionado con eficacia y llega a todos los pueblos de Mxico. Conferencia matutina. h", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1625572800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1412123931599773706, "tweet_text": "RT @COFEPRIS: Para celebrar la inauguraci\u00f3n de este simposio, y los 20 a\u00f1os de Cofepris, nos acompa\u00f1a, el Dr. @HLGatell, Subsecretario de P\u2026", "text_es": "RT @COFEPRIS: Para celebrar la inauguracin de este simposio, y los 20 aos de Cofepris, nos acompaa, el Dr. @HLGatell, Subsecretario de P", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["COFEPRIS", "HLGatell"], "tweet_date": {"$date": 1625511600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1411347562687189001, "tweet_text": "El 2 de julio se aplicaron 492 mil 571 dosis de vacunas contra #COVID19. Hasta este d\u00eda suman 46 millones 945 mil 5\u2026 https://t.co/2gGbxORMV7", "text_es": "El 2 de julio se aplicaron 492 mil 571 dosis de vacunas contra . Hasta este da suman 46 millones 945 mil 5", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1411347562687189001"], "tweet_date": {"$date": 1625328000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1410969474690392065, "tweet_text": "El abasto de vacunas se mantiene y con ello el Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n contra #COVID19. Seguimos trabajando en\u2026 https://t.co/cc0BKTz2VP", "text_es": "El abasto de vacunas se mantiene y con ello el Plan Nacional de Vacunacin contra . Seguimos trabajando en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1410969474690392065"], "tweet_date": {"$date": 1625238000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1410946367409704961, "tweet_text": "El 1 de julio se aplicaron 551 mil 751 dosis de vacunas contra #COVID19 y en total se han suministrado 46 millones\u2026 https://t.co/Q1tSd39rA0", "text_es": "El 1 de julio se aplicaron 551 mil 751 dosis de vacunas contra y en total se han suministrado 46 millones", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1410946367409704961"], "tweet_date": {"$date": 1625230800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1410762110317961219, "tweet_text": "RT @SSalud_mx: #ComunicadoSalud \n\nM\u00e1s 700 mil #Vacunas contra #COVID19 aplicadas durante la jornada del mi\u00e9rcoles\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/M1AjerFh\u2026", "text_es": "RT @SSalud_mx: Ms 700 mil contra aplicadas durante la jornada del mircoles", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ComunicadoSalud", "Vacunas", "COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_date": {"$date": 1625187600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1410035516523696128, "tweet_text": "RT @Birmex: Lleg\u00f3 a M\u00e9xico sustancia activa para envasar vacuna Sputnik V.\n\nhttps://t.co/fjYiXyXHAs https://t.co/VdwduKrcd4", "text_es": "RT @Birmex: Lleg a Mxico sustancia activa para envasar vacuna Sputnik V.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Birmex"], "tweet_urls": ["https://birmex.gob.mx/news/llego-a-mexico-sustancia-activa-para-envasar-vacuna-sputnik-v/"], "tweet_date": {"$date": 1625014800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1410025290512879621, "tweet_text": "Al 28 de junio, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 30 millones 385 mil 823 personas que representan el 34 p\u2026 https://t.co/qysKJ3Aeku", "text_es": "Al 28 de junio, en Mxico se ha vacunado contra a 30 millones 385 mil 823 personas que representan el 34 p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1410025290512879621"], "tweet_date": {"$date": 1625011200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1409901223369662471, "tweet_text": "En general se ha encontrado que las vacunas existentes son capaces de producir inmunidad ante las variantes del vir\u2026 https://t.co/WUDY6opzld", "text_es": "En general se ha encontrado que las vacunas existentes son capaces de producir inmunidad ante las variantes del vir", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1409901223369662471"], "tweet_date": {"$date": 1624982400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1409851452084924417, "tweet_text": "El 28 de junio se aplicaron 463 mil 718 dosis de vacunas contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han aplicado 44 millon\u2026 https://t.co/wPupuBP0qo", "text_es": "El 28 de junio se aplicaron 463 mil 718 dosis de vacunas contra . En todo el pas se han aplicado 44 millon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1409851452084924417"], "tweet_date": {"$date": 1624968000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1409846645328601088, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Avanza el Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n contra #COVID19; se atender\u00e1 a todos los grupos de la poblaci\u00f3n. Conferencia matut\u2026", "text_es": "RT @lopezobrador_: Avanza el Plan Nacional de Vacunacin contra ; se atender a todos los grupos de la poblacin. Conferencia matut", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1624968000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1409551025757904901, "tweet_text": "Agradezco a @monerorape, @monerohernandez y @fisgonmonero la oportunidad de conversar en @El_Chamuco sobre #COVID19\u2026 https://t.co/ACGD4xYCVE", "text_es": "Agradezco a @monerorape, @monerohernandez y @fisgonmonero la oportunidad de conversar en @El_Chamuco sobre", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["monerorape", "monerohernandez", "fisgonmonero", "El_Chamuco"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1409551025757904901"], "tweet_date": {"$date": 1624899600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1409340141471211522, "tweet_text": "RT @CNEGySR: En #M\u00e9xico, la interrupci\u00f3n del embarazo despu\u00e9s de una violaci\u00f3n sexual es tu derecho.\n\n\u00bfQu\u00e9 hacer, a d\u00f3nde acudir, buscar so\u2026", "text_es": "RT @CNEGySR: En , la interrupcin del embarazo despus de una violacin sexual es tu derecho. Qu hacer, a dnde acudir, buscar so", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico"], "mentions": ["CNEGySR"], "tweet_date": {"$date": 1624849200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1409316135850242048, "tweet_text": "Al 26 de junio, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 30 millones 009 mil 547 personas que representan el 33 p\u2026 https://t.co/jvv5KRy7Q7", "text_es": "Al 26 de junio, en Mxico se ha vacunado contra a 30 millones 009 mil 547 personas que representan el 33 p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1409316135850242048"], "tweet_date": {"$date": 1624842000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1409187972935716868, "tweet_text": "RT @CansinoBio: La  @WHO conoce y est\u00e1 en proceso de aprobaci\u00f3n de la vacuna Cansino.  La OMS no es un ente regulatorio, emite recomendacio\u2026", "text_es": "RT @CansinoBio: La @WHO conoce y est en proceso de aprobacin de la vacuna Cansino. La OMS no es un ente regulatorio, emite recomendacio", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CansinoBio", "WHO"], "tweet_date": {"$date": 1624813200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1409171645923614722, "tweet_text": "El 26 de junio se aplicaron 372 mil 031 dosis de vacunas contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han aplicado 43 millon\u2026 https://t.co/1eEDC91NEg", "text_es": "El 26 de junio se aplicaron 372 mil 031 dosis de vacunas contra . En todo el pas se han aplicado 43 millon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1409171645923614722"], "tweet_date": {"$date": 1624806000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1408821509678899202, "tweet_text": "El 25 de junio se aplicaron 577 mil 629 dosis de vacunas contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han aplicado 43 millon\u2026 https://t.co/AaztN8MyaW", "text_es": "El 25 de junio se aplicaron 577 mil 629 dosis de vacunas contra . En todo el pas se han aplicado 43 millon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1408821509678899202"], "tweet_date": {"$date": 1624723200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1408632658855436289, "tweet_text": "Lamento la partida del gran @ahelguera. A sus familiares, amigos y compa\u00f1eros, mi m\u00e1s sentido p\u00e9same.", "text_es": "Lamento la partida del gran @ahelguera. A sus familiares, amigos y compaeros, mi ms sentido psame.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["ahelguera"], "tweet_date": {"$date": 1624680000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1408571325346578434, "tweet_text": "La transformaci\u00f3n de @COFEPRIS da resultados positivos. Felicidades al comisionado @AlexSvarch y a su equipo, quien\u2026 https://t.co/XBShs8PEKC", "text_es": "La transformacin de @COFEPRIS da resultados positivos. Felicidades al comisionado @AlexSvarch y a su equipo, quien", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["COFEPRIS", "AlexSvarch"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1408571325346578434"], "tweet_date": {"$date": 1624665600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1408420750357377025, "tweet_text": "El 24 de junio se aplicaron 629 mil 439 dosis de vacunas contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han aplicado 42 millon\u2026 https://t.co/QlCaCQwIBO", "text_es": "El 24 de junio se aplicaron 629 mil 439 dosis de vacunas contra . En todo el pas se han aplicado 42 millon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1408420750357377025"], "tweet_date": {"$date": 1624629600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1408215421371641862, "tweet_text": "RT @ComunicacionSV: Aterriza en el Aeropuerto Internacional de El Salvador, avi\u00f3n de la Fuerza A\u00e9rea Mexicana con vacunas contra el #COVID1\u2026", "text_es": "RT @ComunicacionSV: Aterriza en el Aeropuerto Internacional de El Salvador, avin de la Fuerza Area Mexicana con vacunas contra el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["ComunicacionSV"], "tweet_date": {"$date": 1624579200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1408187011329150977, "tweet_text": "RT @GuatemalaGob: Como parte de los acuerdos alcanzados durante la reciente visita del presidente @DrGiammattei a M\u00e9xico, hoy arribaron a G\u2026", "text_es": "RT @GuatemalaGob: Como parte de los acuerdos alcanzados durante la reciente visita del presidente @DrGiammattei a Mxico, hoy arribaron a G", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["GuatemalaGob", "DrGiammattei"], "tweet_date": {"$date": 1624572000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1408171980549939207, "tweet_text": "Con gusto informo que @COFEPRIS ha autorizado la ampliaci\u00f3n de la indicaci\u00f3n de la vacuna Pfizer para mayores de 12\u2026 https://t.co/PxIdI4BPvI", "text_es": "Con gusto informo que @COFEPRIS ha autorizado la ampliacin de la indicacin de la vacuna Pfizer para mayores de 12", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["COFEPRIS"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1408171980549939207"], "tweet_date": {"$date": 1624568400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1408112669341765634, "tweet_text": "El abasto de vacunas no se detiene. Hoy recibimos 585 mil dosis de Pfizer; han llegado al pa\u00eds 47 millones 202 mil\u2026 https://t.co/aI2PbW1FdU", "text_es": "El abasto de vacunas no se detiene. Hoy recibimos 585 mil dosis de Pfizer; han llegado al pas 47 millones 202 mil", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1408112669341765634"], "tweet_date": {"$date": 1624554000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1408050744276697097, "tweet_text": "La vacunaci\u00f3n contra #COVID19 mantiene un ritmo constante. El 23 de junio se aplicaron 787 mil 773 dosis y en total\u2026 https://t.co/RDLms8ti1a", "text_es": "La vacunacin contra mantiene un ritmo constante. El 23 de junio se aplicaron 787 mil 773 dosis y en total", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1408050744276697097"], "tweet_date": {"$date": 1624539600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1407748987596193792, "tweet_text": "El Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n contra #COVID19 se fortalece con la llegada de vacunas. Hoy llegaron 585 mil dosis d\u2026 https://t.co/i1LgpO8IlF", "text_es": "El Plan Nacional de Vacunacin contra se fortalece con la llegada de vacunas. Hoy llegaron 585 mil dosis d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1407748987596193792"], "tweet_date": {"$date": 1624467600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1407684872618004485, "tweet_text": "El 22 de junio se aplicaron 663 mil 870 dosis de vacunas contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han aplicado 41 millon\u2026 https://t.co/TeM0FOEbqu", "text_es": "El 22 de junio se aplicaron 663 mil 870 dosis de vacunas contra . En todo el pas se han aplicado 41 millon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1407684872618004485"], "tweet_date": {"$date": 1624453200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1407356232986411009, "tweet_text": "Hoy lleg\u00f3 al pa\u00eds un embarque de la vacuna Pfizer con 290 mil 160 dosis procedentes de Cincinnati, Estados Unidos.\u2026 https://t.co/yZwaif4NX8", "text_es": "Hoy lleg al pas un embarque de la vacuna Pfizer con 290 mil 160 dosis procedentes de Cincinnati, Estados Unidos.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1407356232986411009"], "tweet_date": {"$date": 1624374000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1407330312032452608, "tweet_text": "El 21 de junio se aplicaron 470 mil 564 dosis de vacunas contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han aplicado 40 millon\u2026 https://t.co/wGIHvNUSWT", "text_es": "El 21 de junio se aplicaron 470 mil 564 dosis de vacunas contra . En todo el pas se han aplicado 40 millon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1407330312032452608"], "tweet_date": {"$date": 1624370400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1407314984653279237, "tweet_text": "Anunciamos el inicio del registro de personas de 30 a 39 a\u00f1os para la vacunaci\u00f3n contra #COVID19; est\u00e1 disponible e\u2026 https://t.co/AE1pa6tn1a", "text_es": "Anunciamos el inicio del registro de personas de 30 a 39 aos para la vacunacin contra ; est disponible e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1407314984653279237"], "tweet_date": {"$date": 1624366800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1407307420939001860, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Cumpliremos la meta de vacunar contra #COVID19 a toda la poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os. Conferencia matutina. https://t.co/\u2026", "text_es": "RT @lopezobrador_: Cumpliremos la meta de vacunar contra a toda la poblacin mayor de 18 aos. Conferencia matutina.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1624363200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1406613036945731590, "tweet_text": "El 19 de junio se aplicaron 400 mil 151 dosis de vacunas contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han aplicado 40 millon\u2026 https://t.co/78lqZwVIYH", "text_es": "El 19 de junio se aplicaron 400 mil 151 dosis de vacunas contra . En todo el pas se han aplicado 40 millon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1406613036945731590"], "tweet_date": {"$date": 1624197600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1406037959514628101, "replied_to_tweet_id": 1406037957111386113, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "\ud83d\udfe0En sem\u00e1foro NARANJA, Baja California Sur, Quintana Roo, Tabasco, Tamaulipas y Yucat\u00e1n. 3/3 https://t.co/eFExU9oE0x", "text_es": "En semforo NARANJA, Baja California Sur, Quintana Roo, Tabasco, Tamaulipas y Yucatn. 3/3", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udfe0"], "reply_text": "En semforo NARANJA, Baja California Sur, Quintana Roo, Tabasco, Tamaulipas y Yucatn. 3/3", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1624060800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1406037957111386113, "replied_to_tweet_id": 1406037955731333123, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "\ud83d\udfe1En sem\u00e1foro AMARILLO: Campeche, Chihuahua, Ciudad de M\u00e9xico, Colima, Nuevo Le\u00f3n, Sinaloa, Sonora y Veracruz. 2/3", "text_es": "En semforo AMARILLO: Campeche, Chihuahua, Ciudad de Mxico, Colima, Nuevo Len, Sinaloa, Sonora y Veracruz. 2/3", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udfe1"], "reply_text": "En semforo AMARILLO: Campeche, Chihuahua, Ciudad de Mxico, Colima, Nuevo Len, Sinaloa, Sonora y Veracruz. 2/3", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1624060800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1406037955731333123, "tweet_text": "\ud83d\udfe2A partir del 21 de junio se encuentran en sem\u00e1foro VERDE: Aguascalientes, Baja California, Coahuila, Chiapas, Dura\u2026 https://t.co/Edhd26Oc1D", "text_es": "A partir del 21 de junio se encuentran en semforo VERDE: Aguascalientes, Baja California, Coahuila, Chiapas, Dura", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udfe2"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1406037955731333123"], "tweet_date": {"$date": 1624060800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1405874085893132289, "tweet_text": "El 17 de junio se aplicaron 519 mil 874 dosis de vacunas contra #COVID19; de estas, 117 mil 622 corresponden a las\u2026 https://t.co/l1dPKPAXhS", "text_es": "El 17 de junio se aplicaron 519 mil 874 dosis de vacunas contra ; de estas, 117 mil 622 corresponden a las", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1405874085893132289"], "tweet_date": {"$date": 1624021200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1405636756008058886, "tweet_text": "RT @SSalud_mx: Autoridades de Salud participaron en reuni\u00f3n virtual organizada por @SEGOB_mx con gobernadora y gobernadores para dar seguim\u2026", "text_es": "RT @SSalud_mx: Autoridades de Salud participaron en reunin virtual organizada por @SEGOB_mx con gobernadora y gobernadores para dar seguim", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx", "SEGOB_mx"], "tweet_date": {"$date": 1623963600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1405542564724297737, "tweet_text": "Hoy arribaron 585 mil dosis de la vacuna de Pfizer. M\u00e9xico ha recibido hasta este d\u00eda un total de 44 millones 521 m\u2026 https://t.co/K2FSn7GpS2", "text_es": "Hoy arribaron 585 mil dosis de la vacuna de Pfizer. Mxico ha recibido hasta este da un total de 44 millones 521 m", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1405542564724297737"], "tweet_date": {"$date": 1623942000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1405511336918986752, "tweet_text": "El 16 de junio se aplicaron 384 mil 900 dosis de vacunas contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han aplicado 38 millon\u2026 https://t.co/8YVvHjGZl9", "text_es": "El 16 de junio se aplicaron 384 mil 900 dosis de vacunas contra . En todo el pas se han aplicado 38 millon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1405511336918986752"], "tweet_date": {"$date": 1623934800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1405323377867362305, "tweet_text": "RT @SEP_mx: S\u00e9 parte del #RegresoAClasesSeguro.\n\nEn este curso conocer\u00e1s estrategias que contribuyan a reducir el riesgo de infecciones por\u2026", "text_es": "RT @SEP_mx: S parte del . En este curso conocers estrategias que contribuyan a reducir el riesgo de infecciones por", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["RegresoAClasesSeguro"], "mentions": ["SEP_mx"], "tweet_date": {"$date": 1623891600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1405148155033706497, "tweet_text": "El 15 de junio se aplicaron 441 mil 040 dosis de vacunas contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han aplicado 38 millon\u2026 https://t.co/MK3cY255ug", "text_es": "El 15 de junio se aplicaron 441 mil 040 dosis de vacunas contra . En todo el pas se han aplicado 38 millon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1405148155033706497"], "tweet_date": {"$date": 1623848400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1404829321936752640, "tweet_text": "Sigue la llegada de vacunas a nuestro pa\u00eds. El director general de Birmex, Pedro Zenteno, recibi\u00f3 290 mil 160 dosis\u2026 https://t.co/jjpbWRrMOc", "text_es": "Sigue la llegada de vacunas a nuestro pas. El director general de Birmex, Pedro Zenteno, recibi 290 mil 160 dosis", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1404829321936752640"], "tweet_date": {"$date": 1623772800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1404800449656545289, "tweet_text": "Recibimos el embarque de un mill\u00f3n 350 mil dosis de la vacuna de Johnson &amp; Johnson donadas por el gobierno de Estad\u2026 https://t.co/VLGFhWMA5B", "text_es": "Recibimos el embarque de un milln 350 mil dosis de la vacuna de Johnson &amp; Johnson donadas por el gobierno de Estad", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1404800449656545289"], "tweet_date": {"$date": 1623765600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1404780582249377802, "tweet_text": "El 14 de junio se aplicaron 280 mil 400 dosis de vacunas contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han aplicado 37 millon\u2026 https://t.co/2xEN0PoOD1", "text_es": "El 14 de junio se aplicaron 280 mil 400 dosis de vacunas contra . En todo el pas se han aplicado 37 millon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1404780582249377802"], "tweet_date": {"$date": 1623762000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1404773813104095239, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Cumpliremos la meta de vacunar contra #COVID19 a toda la poblaci\u00f3n. Conferencia matutina. https://t.co/e5L4hJQm6r", "text_es": "RT @lopezobrador_: Cumpliremos la meta de vacunar contra a toda la poblacin. Conferencia matutina.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1lPKqXLqNjZxb"], "tweet_date": {"$date": 1623758400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1404592228119441413, "tweet_text": "Al 13 de junio, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 26 millones 251 mil 224 personas, que representan el 29\u2026 https://t.co/tUbxU9MTxU", "text_es": "Al 13 de junio, en Mxico se ha vacunado contra a 26 millones 251 mil 224 personas, que representan el 29", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1404592228119441413"], "tweet_date": {"$date": 1623715200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1404566261003063296, "tweet_text": "RT @CNEGySR: El d\u00eda de hoy presentamos el Lineamiento T\u00e9cnico para la atenci\u00f3n del Aborto Seguro en M\u00e9xico. \nAgradecemos la colaboraci\u00f3n de\u2026", "text_es": "RT @CNEGySR: El da de hoy presentamos el Lineamiento Tcnico para la atencin del Aborto Seguro en Mxico. Agradecemos la colaboracin de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CNEGySR"], "tweet_date": {"$date": 1623708000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1404517144130469895, "tweet_text": "RT @SSalud_mx: 14 de junio |\u00a0D\u00eda Mundial del #DonanteDeSangre\n\n\"Dona sangre para que el mundo siga latiendo\"\n\nConoce m\u00e1s en \u27a1\ufe0f https://t.co\u2026", "text_es": "RT @SSalud_mx: 14 de junio |Da Mundial del \"Dona sangre para que el mundo siga latiendo\" Conoce ms en", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["DonanteDeSangre"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_date": {"$date": 1623697200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1404438484576735232, "tweet_text": "El 13 de junio se aplicaron 206 mil 691 dosis de vacunas contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han aplicado 37 millon\u2026 https://t.co/f5317McBUY", "text_es": "El 13 de junio se aplicaron 206 mil 691 dosis de vacunas contra . En todo el pas se han aplicado 37 millon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1404438484576735232"], "tweet_date": {"$date": 1623679200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1404433204703023111, "tweet_text": "RT @evoespueblo: Al hermano presidente de #M\u00e9xico, @lopezobrador_ nuestro respeto y admiraci\u00f3n por su humanidad y solidaridad.\nLe agradecem\u2026", "text_es": "RT @evoespueblo: Al hermano presidente de , @lopezobrador_ nuestro respeto y admiracin por su humanidad y solidaridad. Le agradecem", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico"], "mentions": ["evoespueblo", "lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1623679200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1404251488340348930, "tweet_text": "Al 12 de junio, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 26 millones 081 mil 614 personas, que representan el 29\u2026 https://t.co/8PAHTmcQj1", "text_es": "Al 12 de junio, en Mxico se ha vacunado contra a 26 millones 081 mil 614 personas, que representan el 29", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1404251488340348930"], "tweet_date": {"$date": 1623636000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1404247069683027971, "tweet_text": "RT @SSalud_mx: Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 13 de junio de 2021\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/5dKcEayOWm https://\u2026", "text_es": "RT @SSalud_mx: Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 13 de junio de 2021 https://", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/3gkGcWD"], "tweet_date": {"$date": 1623632400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1404095364144283652, "tweet_text": "El 12 de junio se aplicaron 284 mil 925 dosis de vacunas contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han aplicado 37 millon\u2026 https://t.co/G6zfjG3CJl", "text_es": "El 12 de junio se aplicaron 284 mil 925 dosis de vacunas contra . En todo el pas se han aplicado 37 millon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1404095364144283652"], "tweet_date": {"$date": 1623596400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1403886927061950466, "tweet_text": "RT @SSalud_mx: Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 12 de junio de 2021\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/bsK8PObPOH https://\u2026", "text_es": "RT @SSalud_mx: Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 12 de junio de 2021 https://", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/3weJIat"], "tweet_date": {"$date": 1623546000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1403782726348595201, "tweet_text": "RT @LuchoXBolivia: (Hilo)Agradecemos la donaci\u00f3n del hermano pueblo de #M\u00e9xico y del presidente @lopezobrador_ por las 150 mil dosis de la\u2026", "text_es": "RT @LuchoXBolivia: (Hilo)Agradecemos la donacin del hermano pueblo de y del presidente @lopezobrador_ por las 150 mil dosis de la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico"], "mentions": ["LuchoXBolivia", "lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1623524400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1403754162584625153, "tweet_text": "RT @MaritoAbdo: Ma\u00f1ana arriban al pa\u00eds 150.000 dosis de la vacuna AstraZeneca contra el Covid-19, provenientes de M\u00e9xico.\nLa Rep\u00fablica del\u2026", "text_es": "RT @MaritoAbdo: Maana arriban al pas 150.000 dosis de la vacuna AstraZeneca contra el Covid-19, provenientes de Mxico. La Repblica del", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["MaritoAbdo"], "tweet_date": {"$date": 1623517200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1403742534661201927, "tweet_text": "RT @Fund_CarlosSlim: Ceremonia de cierre de la Unidad Temporal COVID-19 https://t.co/d6OXycFGqt", "text_es": "RT @Fund_CarlosSlim: Ceremonia de cierre de la Unidad Temporal COVID-19", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Fund_CarlosSlim"], "tweet_date": {"$date": 1623513600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1403537756786237440, "tweet_text": "Hoy concluimos el ciclo de conferencias vespertinas. Seguiremos trabajando por el bien de M\u00e9xico, monitoreando y re\u2026 https://t.co/wcjrbiSmsj", "text_es": "Hoy concluimos el ciclo de conferencias vespertinas. Seguiremos trabajando por el bien de Mxico, monitoreando y re", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1403537756786237440"], "tweet_date": {"$date": 1623463200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1403514174085365763, "tweet_text": "Al 10 de junio, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 25 millones 465 mil 992 personas, que representan el 28\u2026 https://t.co/CAx8v69Nrt", "text_es": "Al 10 de junio, en Mxico se ha vacunado contra a 25 millones 465 mil 992 personas, que representan el 28", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1403514174085365763"], "tweet_date": {"$date": 1623459600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1403502336975147008, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Viernes 11 de junio de 2021. https://t.co/bYr5UB7Rpz", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Viernes 11 de junio de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1OwxWVLRrdnJQ"], "tweet_date": {"$date": 1623456000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1403482268866383888, "tweet_text": "El Comit\u00e9 de Mol\u00e9culas Nuevas de @COFEPRIS evalu\u00f3 la propuesta de Pfizer y recomend\u00f3 autorizar el uso de su vacuna\u2026 https://t.co/Hy7pWIuFic", "text_es": "El Comit de Molculas Nuevas de @COFEPRIS evalu la propuesta de Pfizer y recomend autorizar el uso de su vacuna", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["COFEPRIS"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1403482268866383888"], "tweet_date": {"$date": 1623452400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1403421076076392450, "replied_to_tweet_id": 1403165163411415046, "replied_to_user_id": 1304130315791691776, "tweet_text": "@intervencionyc1 Agradezco infinitamente su apoyo. Mantengo firme mi compromiso de servir a la naci\u00f3n.", "text_es": "@intervencionyc1 Agradezco infinitamente su apoyo. Mantengo firme mi compromiso de servir a la nacin.", "reply_text": "@intervencionyc1 Agradezco infinitamente su apoyo. Mantengo firme mi compromiso de servir a la nacin.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["intervencionyc1"], "tweet_date": {"$date": 1623438000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1403348265530187778, "replied_to_tweet_id": 1403165316138602497, "replied_to_user_id": 93467410, "tweet_text": "@rocionahle Agradezco tu apoyo, Roc\u00edo. Seguiremos trabajando con empe\u00f1o.", "text_es": "@rocionahle Agradezco tu apoyo, Roco. Seguiremos trabajando con empeo.", "reply_text": "@rocionahle Agradezco tu apoyo, Roco. Seguiremos trabajando con empeo.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["rocionahle"], "tweet_date": {"$date": 1623420000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1403336211758870529, "tweet_text": "El 10 de junio se aplicaron 611 mil 994 dosis de vacunas contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han aplicado 36 millon\u2026 https://t.co/jJqSib29Yx", "text_es": "El 10 de junio se aplicaron 611 mil 994 dosis de vacunas contra . En todo el pas se han aplicado 36 millon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1403336211758870529"], "tweet_date": {"$date": 1623416400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1403167591615578114, "replied_to_tweet_id": 1403160637979639822, "replied_to_user_id": 87976010, "tweet_text": "@monerorape Gracias a ti por la confianza.", "text_es": "@monerorape Gracias a ti por la confianza.", "reply_text": "@monerorape Gracias a ti por la confianza.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["monerorape"], "tweet_date": {"$date": 1623376800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1403165167358144512, "replied_to_tweet_id": 1403160651309228033, "replied_to_user_id": 143210793, "tweet_text": "@MeyerFalcon Muchas gracias por tu apoyo. La colaboraci\u00f3n del gabinete con la @SSalud_mx es clave.", "text_es": "@MeyerFalcon Muchas gracias por tu apoyo. La colaboracin del gabinete con la @SSalud_mx es clave.", "reply_text": "@MeyerFalcon Muchas gracias por tu apoyo. La colaboracin del gabinete con la @SSalud_mx es clave.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["MeyerFalcon", "SSalud_mx"], "tweet_date": {"$date": 1623376800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1403161649649905666, "replied_to_tweet_id": 1403150683025596419, "replied_to_user_id": 208699970, "tweet_text": "@LuisaAlcalde Agradezco tu respaldo y cooperaci\u00f3n a lo largo de todos estos meses. Las conferencias vespertinas ter\u2026 https://t.co/iwBEFMuWdN", "text_es": "@LuisaAlcalde Agradezco tu respaldo y cooperacin a lo largo de todos estos meses. Las conferencias vespertinas ter", "reply_text": "@LuisaAlcalde Agradezco tu respaldo y cooperacin a lo largo de todos estos meses. Las conferencias vespertinas ter", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["LuisaAlcalde"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1403161649649905666"], "tweet_date": {"$date": 1623373200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1403159242316541952, "replied_to_tweet_id": 1402836918073794569, "replied_to_user_id": 54649261, "tweet_text": "@epigmenioibarra Agradezco su respaldo y confianza. Es un honor servir a la naci\u00f3n.", "text_es": "@epigmenioibarra Agradezco su respaldo y confianza. Es un honor servir a la nacin.", "reply_text": "@epigmenioibarra Agradezco su respaldo y confianza. Es un honor servir a la nacin.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["epigmenioibarra"], "tweet_date": {"$date": 1623373200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1403159099177508867, "replied_to_tweet_id": 1402958257325592576, "replied_to_user_id": 218162682, "tweet_text": "@fisgonmonero Muchas gracias por el apoyo.", "text_es": "@fisgonmonero Muchas gracias por el apoyo.", "reply_text": "@fisgonmonero Muchas gracias por el apoyo.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["fisgonmonero"], "tweet_date": {"$date": 1623373200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1403158887927222277, "replied_to_tweet_id": 1402832765742161920, "replied_to_user_id": 76141225, "tweet_text": "@fabriziomejia @RicardoDGPS Ha sido una grata experiencia ser parte de este ejercicio de transparencia. De la misma\u2026 https://t.co/NTuvUKQ36i", "text_es": "@fabriziomejia @RicardoDGPS Ha sido una grata experiencia ser parte de este ejercicio de transparencia. De la misma", "reply_text": "@fabriziomejia @RicardoDGPS Ha sido una grata experiencia ser parte de este ejercicio de transparencia. De la misma", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["fabriziomejia", "RicardoDGPS"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1403158887927222277"], "tweet_date": {"$date": 1623373200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1403158508191719425, "replied_to_tweet_id": 1403017827553099776, "replied_to_user_id": 85697134, "tweet_text": "@Navegaciones Gracias por la confianza en el equipo; ha sido fundamental para asumir entre todas y todos el control de la epidemia.", "text_es": "@Navegaciones Gracias por la confianza en el equipo; ha sido fundamental para asumir entre todas y todos el control de la epidemia.", "reply_text": "@Navegaciones Gracias por la confianza en el equipo; ha sido fundamental para asumir entre todas y todos el control de la epidemia.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Navegaciones"], "tweet_date": {"$date": 1623373200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1403158390835011585, "replied_to_tweet_id": 1402850013030621186, "replied_to_user_id": 82942396, "tweet_text": "@alefrausto Agradezco el apoyo, querida Alejandra. Seguiremos trabajando con vocaci\u00f3n de servicio en el encargo que se nos ha confiado.", "text_es": "@alefrausto Agradezco el apoyo, querida Alejandra. Seguiremos trabajando con vocacin de servicio en el encargo que se nos ha confiado.", "reply_text": "@alefrausto Agradezco el apoyo, querida Alejandra. Seguiremos trabajando con vocacin de servicio en el encargo que se nos ha confiado.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["alefrausto"], "tweet_date": {"$date": 1623373200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1403150092492701700, "tweet_text": "Al 10 de junio, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 25 millones 306 mil 211 personas, que representan el 28\u2026 https://t.co/65KyS2urXa", "text_es": "Al 10 de junio, en Mxico se ha vacunado contra a 25 millones 306 mil 211 personas, que representan el 28", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1403150092492701700"], "tweet_date": {"$date": 1623373200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1403140190764367873, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Jueves 10 de junio de 2021. https://t.co/H1AFxA1ZND", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Jueves 10 de junio de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1BRJjBQgQZgJw"], "tweet_date": {"$date": 1623369600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1402974282477678594, "tweet_text": "El 09 de junio se aplicaron 652 mil 711 dosis de vacuna contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han aplicado 35 millone\u2026 https://t.co/z86GVKZbF7", "text_es": "El 09 de junio se aplicaron 652 mil 711 dosis de vacuna contra . En todo el pas se han aplicado 35 millone", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1402974282477678594"], "tweet_date": {"$date": 1623330000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1402806291160989696, "tweet_text": "Anunciamos el final de la conferencia de prensa vespertina para informar sobre la pandemia de #COVID19. Dedicaremos\u2026 https://t.co/Ce36talexV", "text_es": "Anunciamos el final de la conferencia de prensa vespertina para informar sobre la pandemia de . Dedicaremos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1402806291160989696"], "tweet_date": {"$date": 1623290400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1402783297013309447, "tweet_text": "Al 08 de junio, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 24 millones 570 mil 319 personas. https://t.co/frqvLjjifs", "text_es": "Al 08 de junio, en Mxico se ha vacunado contra a 24 millones 570 mil 319 personas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1623283200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1402777834309836803, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Mi\u00e9rcoles 9 de junio de 2021. https://t.co/FSh2WSMFS3", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Mircoles 9 de junio de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1zqKVXlYokDJB"], "tweet_date": {"$date": 1623283200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1402647899301892098, "tweet_text": "Hoy lleg\u00f3 a la Ciudad de M\u00e9xico un nuevo embarque de Pfizer con 585 mil dosis. En total el pa\u00eds ha recibido 44 mill\u2026 https://t.co/b5FQnEk6S1", "text_es": "Hoy lleg a la Ciudad de Mxico un nuevo embarque de Pfizer con 585 mil dosis. En total el pas ha recibido 44 mill", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1402647899301892098"], "tweet_date": {"$date": 1623250800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1402632511423909892, "tweet_text": "El 08 de junio se aplicaron 507 mil 703 dosis de vacuna contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han aplicado 35 millone\u2026 https://t.co/4W1T0E4QQw", "text_es": "El 08 de junio se aplicaron 507 mil 703 dosis de vacuna contra . En todo el pas se han aplicado 35 millone", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1402632511423909892"], "tweet_date": {"$date": 1623247200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1402460530556559369, "tweet_text": "RT @SSalud_mx: Trabajamos en diferentes estrategias de manera que los m\u00f3dulos de #Vacunaci\u00f3n cuenten con condiciones f\u00edsicas especiales par\u2026", "text_es": "RT @SSalud_mx: Trabajamos en diferentes estrategias de manera que los mdulos de cuenten con condiciones fsicas especiales par", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunaci\u00f3n"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_date": {"$date": 1623207600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1402456666323316737, "tweet_text": "Con seguridad y fundamentos t\u00e9cnicos, en M\u00e9xico se aprovecha cada vial de la vacuna Pfizer-BioNTech; con las jering\u2026 https://t.co/HHKpYX5Nd7", "text_es": "Con seguridad y fundamentos tcnicos, en Mxico se aprovecha cada vial de la vacuna Pfizer-BioNTech; con las jering", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1402456666323316737"], "tweet_date": {"$date": 1623207600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1402446740695896068, "tweet_text": "Las vacunas contra #COVID19 que se utilizan en el mundo cuentan con autorizaci\u00f3n de uso de emergencias, que se otor\u2026 https://t.co/ujTn3GyMSp", "text_es": "Las vacunas contra que se utilizan en el mundo cuentan con autorizacin de uso de emergencias, que se otor", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1402446740695896068"], "tweet_date": {"$date": 1623204000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1402423249263226880, "tweet_text": "Al 07 de junio, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 24 millones 224 mil 273 personas. https://t.co/5eiy788jWp", "text_es": "Al 07 de junio, en Mxico se ha vacunado contra a 24 millones 224 mil 273 personas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1623200400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1402415484578844677, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Martes 8 de junio de 2021. https://t.co/zhUddgFidi", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Martes 8 de junio de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1dRKZNQldjAKB"], "tweet_date": {"$date": 1623196800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1402249264277954560, "tweet_text": "El 07 de junio se aplicaron 193 mil 084 dosis de vacunas contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han aplicado 34 millon\u2026 https://t.co/0G8bAMe1Wa", "text_es": "El 07 de junio se aplicaron 193 mil 084 dosis de vacunas contra . En todo el pas se han aplicado 34 millon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1402249264277954560"], "tweet_date": {"$date": 1623157200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1402238675497463810, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: La epidemia sigue activa, es responsabilidad de todas y todos cuidarnos. Conferencia matutina. https://t.co/I8ZaGVKeIP", "text_es": "RT @lopezobrador_: La epidemia sigue activa, es responsabilidad de todas y todos cuidarnos. Conferencia matutina.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1DXxyReRXagKM"], "tweet_date": {"$date": 1623153600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1402093020011446272, "tweet_text": "El dato correcto de la cifra de defunciones confirmadas hasta este d\u00eda es 228 mil 838. El domingo se registraron 50\u2026 https://t.co/xdPLIQDtT3", "text_es": "El dato correcto de la cifra de defunciones confirmadas hasta este da es 228 mil 838. El domingo se registraron 50", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1402093020011446272"], "tweet_date": {"$date": 1623121200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1402085004914487300, "tweet_text": "La mucormicosis no est\u00e1 relacionada con #COVID19. Se presenta con mayor frecuencia en personas con c\u00e1nceres sangu\u00edn\u2026 https://t.co/OGK1tc9WpB", "text_es": "La mucormicosis no est relacionada con . Se presenta con mayor frecuencia en personas con cnceres sangun", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1402085004914487300"], "tweet_date": {"$date": 1623117600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1402060305979478032, "tweet_text": "Al 06 de junio, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 24 millones 186 mil 838 personas. https://t.co/i4JEzwCpnT", "text_es": "Al 06 de junio, en Mxico se ha vacunado contra a 24 millones 186 mil 838 personas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1623114000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1402053063070781469, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Lunes 7 de junio de 2021. https://t.co/ZHQzGF0XkV", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Lunes 7 de junio de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1MnxnlQdQEyGO"], "tweet_date": {"$date": 1623110400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1401726832416854023, "replied_to_tweet_id": 1401726831678705668, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "En sem\u00e1foro NARANJA: Baja California Sur, Quintana Roo, Tabasco y Yucat\u00e1n. 3/3", "text_es": "En semforo NARANJA: Baja California Sur, Quintana Roo, Tabasco y Yucatn. 3/3", "reply_text": "En semforo NARANJA: Baja California Sur, Quintana Roo, Tabasco y Yucatn. 3/3", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1623031200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1401726831678705668, "replied_to_tweet_id": 1401726830055510018, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "En sem\u00e1foro AMARILLO: Baja California, Campeche, Chihuahua, Colima, Nuevo Le\u00f3n, Sinaloa, Sonora, Tamaulipas y Veracruz. 2/3", "text_es": "En semforo AMARILLO: Baja California, Campeche, Chihuahua, Colima, Nuevo Len, Sinaloa, Sonora, Tamaulipas y Veracruz. 2/3", "reply_text": "En semforo AMARILLO: Baja California, Campeche, Chihuahua, Colima, Nuevo Len, Sinaloa, Sonora, Tamaulipas y Veracruz. 2/3", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1623031200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1401726830055510018, "tweet_text": "A partir del 07 de junio se encuentran en sem\u00e1foro VERDE: Aguascalientes, Ciudad de M\u00e9xico, Coahuila, Chiapas, Dura\u2026 https://t.co/FrLN1LC8Y0", "text_es": "A partir del 07 de junio se encuentran en semforo VERDE: Aguascalientes, Ciudad de Mxico, Coahuila, Chiapas, Dura", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1401726830055510018"], "tweet_date": {"$date": 1623031200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1401717482696675330, "tweet_text": "RT @SSalud_mx: Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 6 de junio de 2021\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/AXYd7Oa99G https://t\u2026", "text_es": "RT @SSalud_mx: Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 6 de junio de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/3gb5JAk"], "tweet_date": {"$date": 1623031200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1401660167960203264, "tweet_text": "El 05 de junio se aplicaron 109 mil 389 dosis de vacunas contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han aplicado 34 millon\u2026 https://t.co/0scCz4e2Re", "text_es": "El 05 de junio se aplicaron 109 mil 389 dosis de vacunas contra . En todo el pas se han aplicado 34 millon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1401660167960203264"], "tweet_date": {"$date": 1623016800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1401596181533184000, "tweet_text": "Vot\u00e9 convencido de que el sufragio es un derecho individual pero tambi\u00e9n una responsabilidad colectiva.\n\nAcudan a l\u2026 https://t.co/EjVQEFWB7w", "text_es": "Vot convencido de que el sufragio es un derecho individual pero tambin una responsabilidad colectiva. Acudan a l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1401596181533184000"], "tweet_date": {"$date": 1623002400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1401346669917081607, "tweet_text": "RT @SSalud_mx: Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 5 de junio de 2021\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/G2gmQBrNxI https://t\u2026", "text_es": "RT @SSalud_mx: Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 5 de junio de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/2SZZ9ob"], "tweet_date": {"$date": 1622941200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1401187326940827649, "tweet_text": "El 04 de junio se aplicaron 553 mil 792 dosis de vacunas contra #COVID19. En todo el pa\u00eds se han aplicado 34 millon\u2026 https://t.co/c8dFB96oXV", "text_es": "El 04 de junio se aplicaron 553 mil 792 dosis de vacunas contra . En todo el pas se han aplicado 34 millon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1401187326940827649"], "tweet_date": {"$date": 1622905200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1400999564790935555, "tweet_text": "El descenso de la epidemia de #COVID19 y el cambio de color en el sem\u00e1foro no debe llevarnos a pensar que el riesgo\u2026 https://t.co/JA8ynkGO7e", "text_es": "El descenso de la epidemia de y el cambio de color en el semforo no debe llevarnos a pensar que el riesgo", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1400999564790935555"], "tweet_date": {"$date": 1622858400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1400988524371927042, "tweet_text": "Este s\u00e1bado 5 y domingo 6 de junio no habr\u00e1 conferencia vespertina sobre la epidemia de #COVID19 y el avance del Pl\u2026 https://t.co/P5l47W8kpb", "text_es": "Este sbado 5 y domingo 6 de junio no habr conferencia vespertina sobre la epidemia de y el avance del Pl", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1400988524371927042"], "tweet_date": {"$date": 1622858400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1400973140864471040, "tweet_text": "Al 03 de junio, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 23 millones 730 mil 336 personas. https://t.co/OQPg6ycJPo", "text_es": "Al 03 de junio, en Mxico se ha vacunado contra a 23 millones 730 mil 336 personas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1622854800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1400966241834045440, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Viernes 4 de junio de 2021. https://t.co/YoCjY8n3qs", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Viernes 4 de junio de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1djxXqQMlavKZ"], "tweet_date": {"$date": 1622851200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1400862467375386630, "tweet_text": "RT @Claudiashein: #EnVivo \ud83d\udd34\ud83d\udcf9 Gracias al esfuerzo de todas y todos, la Ciudad pasar\u00e1 a sem\u00e1foro verde la pr\u00f3xima semana. No bajemos la guard\u2026", "text_es": "RT @Claudiashein: Gracias al esfuerzo de todas y todos, la Ciudad pasar a semforo verde la prxima semana. No bajemos la guard", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udd34", "\ud83d\udcf9"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["EnVivo"], "mentions": ["Claudiashein"], "tweet_date": {"$date": 1622826000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1400792912674398217, "tweet_text": "El 03 de junio se aplicaron 901 mil 231 dosis de vacunas contra #COVID19. Alcanzar esta cobertura ha sido un enorme\u2026 https://t.co/PsezVsjUZv", "text_es": "El 03 de junio se aplicaron 901 mil 231 dosis de vacunas contra . Alcanzar esta cobertura ha sido un enorme", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1400792912674398217"], "tweet_date": {"$date": 1622811600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1400630977827770373, "tweet_text": "La pr\u00f3xima semana daremos a conocer mecanismos de vacunaci\u00f3n para las personas mayores de 18 a\u00f1os en condiciones de\u2026 https://t.co/e8vsPtnYtv", "text_es": "La prxima semana daremos a conocer mecanismos de vacunacin para las personas mayores de 18 aos en condiciones de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1400630977827770373"], "tweet_date": {"$date": 1622772000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1400610882539900929, "tweet_text": "Al 02 de junio, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 23 millones 200 mil 887 personas. https://t.co/auIvVNE6yT", "text_es": "Al 02 de junio, en Mxico se ha vacunado contra a 23 millones 200 mil 887 personas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1622768400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1400607097746771971, "tweet_text": "A nivel nacional, 87% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 13% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/qKRcWIP5LE", "text_es": "A nivel nacional, 87% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 13% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1400607097746771971"], "tweet_date": {"$date": 1622764800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1400604162102943746, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Jueves 3 de junio de 2021. https://t.co/Hkqe0YOZGp", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Jueves 3 de junio de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1DXxyReylQWKM"], "tweet_date": {"$date": 1622764800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1400514611003207687, "replied_to_tweet_id": 1400514543504211982, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "El #COVID19 no necesariamente aumenta el riesgo de mucormicosis, pero el uso excesivo de esteroides para el tratami\u2026 https://t.co/yR50NfneC4", "text_es": "El no necesariamente aumenta el riesgo de mucormicosis, pero el uso excesivo de esteroides para el tratami", "reply_text": "El no necesariamente aumenta el riesgo de mucormicosis, pero el uso excesivo de esteroides para el tratami", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1400514611003207687"], "tweet_date": {"$date": 1622743200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1400514543504211982, "tweet_text": "El hongo negro o mucormicosis es una infecci\u00f3n agresiva y oportunista en personas con inmunosupresi\u00f3n grave; t\u00edpica\u2026 https://t.co/z2r9BHgxL4", "text_es": "El hongo negro o mucormicosis es una infeccin agresiva y oportunista en personas con inmunosupresin grave; tpica", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1400514543504211982"], "tweet_date": {"$date": 1622743200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1400470850705444866, "tweet_text": "Hoy llegaron dos embarques a la Ciudad de M\u00e9xico con un mill\u00f3n de dosis de SinoVac y 585 mil dosis de Pfizer. \n\nEn\u2026 https://t.co/ygQU14tlui", "text_es": "Hoy llegaron dos embarques a la Ciudad de Mxico con un milln de dosis de SinoVac y 585 mil dosis de Pfizer. En", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1400470850705444866"], "tweet_date": {"$date": 1622732400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1400427195496075269, "tweet_text": "Superamos el mill\u00f3n de dosis aplicadas en un d\u00eda; el 2 de junio se registraron un mill\u00f3n 61 mil 962. \n\nCon esta cif\u2026 https://t.co/y9VPrZoRyv", "text_es": "Superamos el milln de dosis aplicadas en un da; el 2 de junio se registraron un milln 61 mil 962. Con esta cif", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1400427195496075269"], "tweet_date": {"$date": 1622721600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1400276644028354560, "tweet_text": "La epidemia va a la baja desde hace 20 semanas; estamos atentos al aumento de contagios en Colima y Quintana Roo. E\u2026 https://t.co/yZtBeB4A4p", "text_es": "La epidemia va a la baja desde hace 20 semanas; estamos atentos al aumento de contagios en Colima y Quintana Roo. E", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1400276644028354560"], "tweet_date": {"$date": 1622685600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1400265158111367173, "tweet_text": "Tal como inform\u00f3 el presidente @lopezobrador_ confirmamos que el 6 de junio la vacunaci\u00f3n contra #COVID19 se pausar\u2026 https://t.co/cMNkTROcnm", "text_es": "Tal como inform el presidente @lopezobrador_ confirmamos que el 6 de junio la vacunacin contra se pausar", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1400265158111367173"], "tweet_date": {"$date": 1622685600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1400248365296742400, "tweet_text": "Al 01 de junio, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 22 millones 633 mil 460 personas, que representan el 25\u2026 https://t.co/R2HcWwfdfk", "text_es": "Al 01 de junio, en Mxico se ha vacunado contra a 22 millones 633 mil 460 personas, que representan el 25", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1400248365296742400"], "tweet_date": {"$date": 1622682000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1400242783634354182, "tweet_text": "A nivel nacional, 87% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 13% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/Pfsa7bPoEy", "text_es": "A nivel nacional, 87% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 13% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1400242783634354182"], "tweet_date": {"$date": 1622678400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1400240965403627521, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Mi\u00e9rcoles 2 de junio de 2021. https://t.co/rMv4t61QWS", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Mircoles 2 de junio de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1vAGRwBdnZRJl"], "tweet_date": {"$date": 1622678400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1400063973916033028, "tweet_text": "Iniciamos junio con un nuevo r\u00e9cord de dosis aplicadas: 816 mil 380. Nos acercamos a la meta de suministrar entre 8\u2026 https://t.co/JO52ZRdL32", "text_es": "Iniciamos junio con un nuevo rcord de dosis aplicadas: 816 mil 380. Nos acercamos a la meta de suministrar entre 8", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1400063973916033028"], "tweet_date": {"$date": 1622635200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1399886014907183106, "tweet_text": "Al 31 de mayo, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 22 millones 043 mil 213 personas, que representan el 25 p\u2026 https://t.co/al3cI2uKu4", "text_es": "Al 31 de mayo, en Mxico se ha vacunado contra a 22 millones 043 mil 213 personas, que representan el 25 p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1399886014907183106"], "tweet_date": {"$date": 1622595600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1399883933265719297, "tweet_text": "A nivel nacional, 87% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 13% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/mF1jx3oFKY", "text_es": "A nivel nacional, 87% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 13% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1399883933265719297"], "tweet_date": {"$date": 1622592000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1399878719221624832, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Martes 1 de junio de 2021. https://t.co/0iEo65rjDM", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Martes 1 de junio de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1lDxLpgQVYbxm"], "tweet_date": {"$date": 1622592000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1399746767227428864, "tweet_text": "Hoy llegaron a la Ciudad de M\u00e9xico 288 mil 990 dosis de la vacuna Pfizer. Esta semana recibiremos en total 2 millon\u2026 https://t.co/6i2ZhWQzdp", "text_es": "Hoy llegaron a la Ciudad de Mxico 288 mil 990 dosis de la vacuna Pfizer. Esta semana recibiremos en total 2 millon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1399746767227428864"], "tweet_date": {"$date": 1622559600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1399712430188531712, "tweet_text": "El 31 de mayo se aplicaron 511 mil 334 dosis de vacunas de #COVID19. En M\u00e9xico se han aplicado 30 millones 990 mil\u2026 https://t.co/HMVh18Qq3L", "text_es": "El 31 de mayo se aplicaron 511 mil 334 dosis de vacunas de . En Mxico se han aplicado 30 millones 990 mil", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1399712430188531712"], "tweet_date": {"$date": 1622552400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1399700585155383296, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Conferencia de prensa matutina, desde Palacio Nacional. https://t.co/XcCCKGBMRU", "text_es": "RT @lopezobrador_: Conferencia de prensa matutina, desde Palacio Nacional.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1gqxvoEAjAWKB"], "tweet_date": {"$date": 1622548800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1399553788990664712, "tweet_text": "Celebro la designaci\u00f3n del Palacio Nacional, de la sede de la @SSalud_mx, del @Banxico y de las oficinas centrales\u2026 https://t.co/RP4je3pHIc", "text_es": "Celebro la designacin del Palacio Nacional, de la sede de la @SSalud_mx, del @Banxico y de las oficinas centrales", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx", "Banxico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1399553788990664712"], "tweet_date": {"$date": 1622516400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1399546491400691712, "tweet_text": "A las personas que fueron vacunadas con AstraZeneca en marzo, esta misma semana se les aplicar\u00e1 la segunda dosis an\u2026 https://t.co/GBVrD9Puis", "text_es": "A las personas que fueron vacunadas con AstraZeneca en marzo, esta misma semana se les aplicar la segunda dosis an", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1399546491400691712"], "tweet_date": {"$date": 1622512800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1399523590597345287, "tweet_text": "Al 30 de mayo, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 21 millones 796 mil 967 personas, que representan el 24 p\u2026 https://t.co/fKzFpf5UYA", "text_es": "Al 30 de mayo, en Mxico se ha vacunado contra a 21 millones 796 mil 967 personas, que representan el 24 p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1399523590597345287"], "tweet_date": {"$date": 1622509200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1399520815943602176, "tweet_text": "A nivel nacional, 88% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 12% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/OgsUheZWyw", "text_es": "A nivel nacional, 88% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 12% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1399520815943602176"], "tweet_date": {"$date": 1622505600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1399516428068298754, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Lunes 31 de mayo de 2021. https://t.co/mNuD5crEsu", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Lunes 31 de mayo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1vAGRwBRoWPJl"], "tweet_date": {"$date": 1622505600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1399447251139940359, "tweet_text": "RT @SSalud_mx: M\u00e9xico fue uno de los primeros pa\u00edses que legisl\u00f3 y promulg\u00f3 una ley para el #ControlDelTabaco y para buscar espacios 100% l\u2026", "text_es": "RT @SSalud_mx: Mxico fue uno de los primeros pases que legisl y promulg una ley para el y para buscar espacios 100% l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["ControlDelTabaco"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_date": {"$date": 1622487600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1399402788594106369, "tweet_text": "Trabajamos en un esfuerzo global por eliminar uno de los m\u00e1s peligrosos agentes destructores de la salud: el tabaco\u2026 https://t.co/ODGLe1WrpF", "text_es": "Trabajamos en un esfuerzo global por eliminar uno de los ms peligrosos agentes destructores de la salud: el tabaco", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1399402788594106369"], "tweet_date": {"$date": 1622476800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1399341892136022018, "tweet_text": "El 30 de mayo se aplicaron 165 mil 975 dosis de vacunas de #COVID19. En M\u00e9xico se han aplicado 30 millones 477 mil\u2026 https://t.co/teVAffuYRW", "text_es": "El 30 de mayo se aplicaron 165 mil 975 dosis de vacunas de . En Mxico se han aplicado 30 millones 477 mil", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1399341892136022018"], "tweet_date": {"$date": 1622462400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1399161558681407491, "tweet_text": "Al 29 de mayo, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 21 millones 636 mil 247 personas, que representan el 24 p\u2026 https://t.co/pb17G9Pf74", "text_es": "Al 29 de mayo, en Mxico se ha vacunado contra a 21 millones 636 mil 247 personas, que representan el 24 p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1399161558681407491"], "tweet_date": {"$date": 1622422800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1399159012281683969, "tweet_text": "A nivel nacional, 88% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 12% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/v4eKaeLrjZ", "text_es": "A nivel nacional, 88% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 12% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1399159012281683969"], "tweet_date": {"$date": 1622419200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1399047682899857418, "tweet_text": "El 29 de mayo se aplicaron 432 mil 351 dosis de vacunas de #COVID19. En M\u00e9xico se han aplicado 30 millones 293 mil\u2026 https://t.co/pauSbSGTw7", "text_es": "El 29 de mayo se aplicaron 432 mil 351 dosis de vacunas de . En Mxico se han aplicado 30 millones 293 mil", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1399047682899857418"], "tweet_date": {"$date": 1622394000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1398798813775622145, "tweet_text": "Al 28 de mayo, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 21 millones 259 mil 657 personas. https://t.co/lyHeAZ6ijc", "text_es": "Al 28 de mayo, en Mxico se ha vacunado contra a 21 millones 259 mil 657 personas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1622336400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1398794844546363395, "tweet_text": "A nivel nacional, 88% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 12% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/Nukc7Op0mo", "text_es": "A nivel nacional, 88% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 12% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1398794844546363395"], "tweet_date": {"$date": 1622332800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1398657229625217031, "tweet_text": "El 28 de mayo se aplicaron 614 mil 832 dosis de vacunas de #COVID19; en todo el pa\u00eds se han aplicado 29 millones 86\u2026 https://t.co/2IABfVzMwu", "text_es": "El 28 de mayo se aplicaron 614 mil 832 dosis de vacunas de ; en todo el pas se han aplicado 29 millones 86", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1398657229625217031"], "tweet_date": {"$date": 1622300400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1398436426971193345, "tweet_text": "Al 27 de mayo, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 20 millones 721 mil 248 personas. \n\nEn el grupo de las pe\u2026 https://t.co/xcSTt7Uk10", "text_es": "Al 27 de mayo, en Mxico se ha vacunado contra a 20 millones 721 mil 248 personas. En el grupo de las pe", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1398436426971193345"], "tweet_date": {"$date": 1622250000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1398432059702452224, "tweet_text": "A nivel nacional, 87% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 13% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/w8rx1ZNLil", "text_es": "A nivel nacional, 87% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 13% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1398432059702452224"], "tweet_date": {"$date": 1622246400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1398429173635444737, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Viernes 28 de mayo de 2021. https://t.co/x3Hsx0PSTr", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Viernes 28 de mayo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1djGXqQbgaEJZ"], "tweet_date": {"$date": 1622246400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1398407926688124935, "tweet_text": "RT @CNEGySR: Si est\u00e1s embarazada\ud83e\udd30, tienes 18 a\u00f1os de edad o m\u00e1s, tienes derecho a recibir la vacuna contra la COVID-19 a partir de la noven\u2026", "text_es": "RT @CNEGySR: Si ests embarazada, tienes 18 aos de edad o ms, tienes derecho a recibir la vacuna contra la COVID-19 a partir de la noven", "tweet_emoticons": ["\ud83e\udd30"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CNEGySR"], "tweet_date": {"$date": 1622242800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1398283037843075079, "tweet_text": "El 27 de mayo se aplicaron 732 mil una dosis de vacuna contra #COVID19 y el acumulado es de 27 millones 239 mil 997\u2026 https://t.co/7uCoQ6HjU2", "text_es": "El 27 de mayo se aplicaron 732 mil una dosis de vacuna contra y el acumulado es de 27 millones 239 mil 997", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1398283037843075079"], "tweet_date": {"$date": 1622210400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1398254885129363457, "tweet_text": "Con el presidente @lopezobrador_ anunciamos que el 1 de junio iniciar\u00e1 la vacunaci\u00f3n a personas de 40 a 49 a\u00f1os. Se\u2026 https://t.co/POqEM5qKHT", "text_es": "Con el presidente @lopezobrador_ anunciamos que el 1 de junio iniciar la vacunacin a personas de 40 a 49 aos. Se", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1398254885129363457"], "tweet_date": {"$date": 1622203200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1398100462025416704, "tweet_text": "No hay evidencia t\u00e9cnica que muestre un cambio en el comportamiento epid\u00e9mico en Campeche tras la reactivaci\u00f3n de l\u2026 https://t.co/LhyWMeTluh", "text_es": "No hay evidencia tcnica que muestre un cambio en el comportamiento epidmico en Campeche tras la reactivacin de l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1398100462025416704"], "tweet_date": {"$date": 1622167200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1398074039105695744, "tweet_text": "Al 26 de mayo, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 20 millones 082 mil 038 personas, que representan el 22 p\u2026 https://t.co/TTfNxDrdeM", "text_es": "Al 26 de mayo, en Mxico se ha vacunado contra a 20 millones 082 mil 038 personas, que representan el 22 p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1398074039105695744"], "tweet_date": {"$date": 1622163600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1398068949586046977, "tweet_text": "A nivel nacional, 87% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 13% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/HV91x4dmLn", "text_es": "A nivel nacional, 87% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 13% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1398068949586046977"], "tweet_date": {"$date": 1622160000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1398066806368063488, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Jueves 27 de mayo de 2021. https://t.co/cPT7IKaXE0", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Jueves 27 de mayo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1eaKbnQbmZkKX"], "tweet_date": {"$date": 1622160000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1398035638897762305, "replied_to_tweet_id": 1398035637513723906, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "Adem\u00e1s de la dictaminaci\u00f3n por personal de @Cofepris fue analizada por expertas y expertos del Comit\u00e9 de Mol\u00e9culas\u2026 https://t.co/2bc1XJZqHP", "text_es": "Adems de la dictaminacin por personal de @Cofepris fue analizada por expertas y expertos del Comit de Molculas", "reply_text": "Adems de la dictaminacin por personal de @Cofepris fue analizada por expertas y expertos del Comit de Molculas", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["COFEPRIS"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1398035638897762305"], "tweet_date": {"$date": 1622152800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1398035637513723906, "tweet_text": "Hoy se emiti\u00f3 la autorizaci\u00f3n para uso de emergencia de la vacuna Ad26.CoV2.S de Janssen (Johnson &amp; Johnson). 1/2", "text_es": "Hoy se emiti la autorizacin para uso de emergencia de la vacuna Ad26.CoV2.S de Janssen (Johnson &amp; Johnson). 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1622152800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1397938350410055684, "tweet_text": "Hoy llegaron a la Ciudad de M\u00e9xico 585 mil dosis de la vacuna de Pfizer. Este d\u00eda tambi\u00e9n recibiremos 2 millones 22\u2026 https://t.co/unAxyexI85", "text_es": "Hoy llegaron a la Ciudad de Mxico 585 mil dosis de la vacuna de Pfizer. Este da tambin recibiremos 2 millones 22", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1397938350410055684"], "tweet_date": {"$date": 1622131200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1397900393305231360, "tweet_text": "El 26 de mayo se aplicaron 738 mil 544 vacunas contra #COVID19; es el segundo d\u00eda consecutivo en el que se suminist\u2026 https://t.co/dbXjtafFs2", "text_es": "El 26 de mayo se aplicaron 738 mil 544 vacunas contra ; es el segundo da consecutivo en el que se suminist", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1397900393305231360"], "tweet_date": {"$date": 1622120400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1397887536157057032, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Garantizamos el derecho a la salud. Conferencia matutina. https://t.co/MphILtqL9F", "text_es": "RT @lopezobrador_: Garantizamos el derecho a la salud. Conferencia matutina.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1mrxmwrBpzvGy"], "tweet_date": {"$date": 1622116800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1397711651525251074, "tweet_text": "Al 25 de mayo, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 19 millones 327 mil 543 personas, que representan el 22 p\u2026 https://t.co/2pElDdoqel", "text_es": "Al 25 de mayo, en Mxico se ha vacunado contra a 19 millones 327 mil 543 personas, que representan el 22 p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1397711651525251074"], "tweet_date": {"$date": 1622077200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1397706904718114818, "tweet_text": "A nivel nacional, 87% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 13% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/2yeBZOWWwE", "text_es": "A nivel nacional, 87% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 13% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1397706904718114818"], "tweet_date": {"$date": 1622073600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1397704926201929731, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Mi\u00e9rcoles 26 de mayo de 2021. https://t.co/EENEyNAYKE", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Mircoles 26 de mayo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1OwGWVdXRYAKQ"], "tweet_date": {"$date": 1622073600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1397538015250206721, "tweet_text": "El 25 de mayo alcanzamos un nuevo r\u00e9cord en vacunas aplicadas en un solo d\u00eda: 753 mil 808. \n\nEn todo el pa\u00eds se han\u2026 https://t.co/9RARfYY2Io", "text_es": "El 25 de mayo alcanzamos un nuevo rcord en vacunas aplicadas en un solo da: 753 mil 808. En todo el pas se han", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1397538015250206721"], "tweet_date": {"$date": 1622034000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1397379704856846338, "replied_to_tweet_id": 1397379702663221253, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "Agradecemos la visita de la ministra de Salud, @carlavizzotti y de la asesora presidencial, @cecilianicolini; con e\u2026 https://t.co/N22YNaNY2T", "text_es": "Agradecemos la visita de la ministra de Salud, @carlavizzotti y de la asesora presidencial, @cecilianicolini; con e", "reply_text": "Agradecemos la visita de la ministra de Salud, @carlavizzotti y de la asesora presidencial, @cecilianicolini; con e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["carlavizzotti", "cecilianicolini"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1397379704856846338"], "tweet_date": {"$date": 1621998000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1397379702663221253, "tweet_text": "Los gobiernos de M\u00e9xico y Argentina establecieron un acuerdo de buena voluntad para facilitar el acceso oportuno a\u2026 https://t.co/u6oSYaE7UW", "text_es": "Los gobiernos de Mxico y Argentina establecieron un acuerdo de buena voluntad para facilitar el acceso oportuno a", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1397379702663221253"], "tweet_date": {"$date": 1621998000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1397371941619572738, "tweet_text": "No existe evidencia cient\u00edfica publicada que demuestre el decaimiento de la inmunidad de la vacuna CanSino despu\u00e9s\u2026 https://t.co/rFkcDxKH21", "text_es": "No existe evidencia cientfica publicada que demuestre el decaimiento de la inmunidad de la vacuna CanSino despus", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1397371941619572738"], "tweet_date": {"$date": 1621994400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1397351376045314049, "tweet_text": "Al 24 de mayo, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 18 millones 610 mil 667 personas. Suman 66 mil 134 dosis\u2026 https://t.co/9ijfODshvK", "text_es": "Al 24 de mayo, en Mxico se ha vacunado contra a 18 millones 610 mil 667 personas. Suman 66 mil 134 dosis", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1397351376045314049"], "tweet_date": {"$date": 1621990800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1397344635672879105, "tweet_text": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/0GMbVSCqtu", "text_es": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1397344635672879105"], "tweet_date": {"$date": 1621987200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1397342019530334209, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Martes 25 de mayo de 2021. https://t.co/J9VM0Ga744", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Martes 25 de mayo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1rmxPzXkXdbGN"], "tweet_date": {"$date": 1621987200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1397212593845116942, "tweet_text": "Hoy lleg\u00f3 a la Ciudad de M\u00e9xico un embarque con 114,660 dosis de la vacuna de Pfizer contra #COVID19. Hasta este d\u00ed\u2026 https://t.co/qnGDlDCeX8", "text_es": "Hoy lleg a la Ciudad de Mxico un embarque con 114,660 dosis de la vacuna de Pfizer contra . Hasta este d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1397212593845116942"], "tweet_date": {"$date": 1621954800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1397173433344172036, "tweet_text": "RT @INSABI_mx: M\u00e9xico ha recibido un total de 34 millones 179 mil 015 #vacunas contra #COVID19 de #PfizerBioNTech; #AstraZeneca que se est\u00e1\u2026", "text_es": "RT @INSABI_mx: Mxico ha recibido un total de 34 millones 179 mil 015 contra de ; que se est", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["vacunas", "COVID19", "PfizerBioNTech", "AstraZeneca"], "mentions": ["INSABI_mx"], "tweet_date": {"$date": 1621947600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1397164224560893956, "tweet_text": "El 24 de mayo se aplicaron 251,713 dosis de vacunas contra #COVID19; en todo el pa\u00eds se han aplicado 26,911,421 dos\u2026 https://t.co/PnKJSUUDoA", "text_es": "El 24 de mayo se aplicaron 251,713 dosis de vacunas contra ; en todo el pas se han aplicado 26,911,421 dos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1397164224560893956"], "tweet_date": {"$date": 1621944000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1397163022766981122, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Hacemos un llamado respetuoso a las naciones del mundo para evitar el acaparamiento de vacunas contra #COVID19. Conferen\u2026", "text_es": "RT @lopezobrador_: Hacemos un llamado respetuoso a las naciones del mundo para evitar el acaparamiento de vacunas contra . Conferen", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1621944000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1397012040187740163, "tweet_text": "Nuestra prioridad es que el regreso a clases presenciales sea seguro; necesitamos la colaboraci\u00f3n de las autoridade\u2026 https://t.co/yIzAdhrzxP", "text_es": "Nuestra prioridad es que el regreso a clases presenciales sea seguro; necesitamos la colaboracin de las autoridade", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1397012040187740163"], "tweet_date": {"$date": 1621908000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1396989423825276928, "tweet_text": "Al 23 de mayo, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 18,338,034 personas. https://t.co/SyL2S3Oj00", "text_es": "Al 23 de mayo, en Mxico se ha vacunado contra a 18,338,034 personas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1621904400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1396980911065890817, "tweet_text": "A nivel nacional, 90% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 10% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/lnRMhWga9g", "text_es": "A nivel nacional, 90% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 10% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1396980911065890817"], "tweet_date": {"$date": 1621900800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1396979621048901634, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Lunes 24 de mayo de 2021. https://t.co/COy4FhYpf7", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Lunes 24 de mayo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1eaKbnAnBXaKX"], "tweet_date": {"$date": 1621900800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1396905099759390723, "replied_to_tweet_id": 1396905094508122114, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "Fue una reuni\u00f3n muy productiva. Agradecemos a las personas funcionarias del @msalnacion por sus interesantes presen\u2026 https://t.co/nVvo5fgLTX", "text_es": "Fue una reunin muy productiva. Agradecemos a las personas funcionarias del @msalnacion por sus interesantes presen", "reply_text": "Fue una reunin muy productiva. Agradecemos a las personas funcionarias del @msalnacion por sus interesantes presen", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["msalnacion"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1396905099759390723"], "tweet_date": {"$date": 1621882800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1396905094508122114, "tweet_text": "Acompa\u00f1amos al secretario de Salud, Jorge Alcocer, en su encuentro con la ministra de Salud de Argentina\u2026 https://t.co/AfzcTcOLIb", "text_es": "Acompaamos al secretario de Salud, Jorge Alcocer, en su encuentro con la ministra de Salud de Argentina", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1396905094508122114"], "tweet_date": {"$date": 1621882800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1396804770002870277, "tweet_text": "El 23 de mayo se aplicaron 175,747 dosis de vacunas contra #COVID19; en todo el pa\u00eds se han aplicado 26,655,760 dos\u2026 https://t.co/5flbSrtHF0", "text_es": "El 23 de mayo se aplicaron 175,747 dosis de vacunas contra ; en todo el pas se han aplicado 26,655,760 dos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1396804770002870277"], "tweet_date": {"$date": 1621857600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1396638530177146880, "replied_to_tweet_id": 1396638528381939713, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "En sem\u00e1foro NARANJA, Quintana Roo. Con esta entidad trabajamos para controlar la epidemia, que a nivel nacional ya\u2026 https://t.co/zDTmX0aRaX", "text_es": "En semforo NARANJA, Quintana Roo. Con esta entidad trabajamos para controlar la epidemia, que a nivel nacional ya", "reply_text": "En semforo NARANJA, Quintana Roo. Con esta entidad trabajamos para controlar la epidemia, que a nivel nacional ya", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1396638530177146880"], "tweet_date": {"$date": 1621818000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1396638528381939713, "replied_to_tweet_id": 1396638526255468545, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "En sem\u00e1foro AMARILLO:, Baja California, Baja California Sur, Campeche, Ciudad de M\u00e9xico, Colima, Chihuahua, Estado\u2026 https://t.co/wRSjIApu0r", "text_es": "En semforo AMARILLO:, Baja California, Baja California Sur, Campeche, Ciudad de Mxico, Colima, Chihuahua, Estado", "reply_text": "En semforo AMARILLO:, Baja California, Baja California Sur, Campeche, Ciudad de Mxico, Colima, Chihuahua, Estado", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1396638528381939713"], "tweet_date": {"$date": 1621818000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1396638526255468545, "tweet_text": "A partir del 24 de mayo se encuentran en sem\u00e1foro VERDE: Aguascalientes, Coahuila, Chiapas, Durango, Guanajuato, Gu\u2026 https://t.co/p2GGYDpiyN", "text_es": "A partir del 24 de mayo se encuentran en semforo VERDE: Aguascalientes, Coahuila, Chiapas, Durango, Guanajuato, Gu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1396638526255468545"], "tweet_date": {"$date": 1621818000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1396624487378866182, "tweet_text": "Al 22 de mayo, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 18,170,321 personas. https://t.co/LW0NHsoBZ7", "text_es": "Al 22 de mayo, en Mxico se ha vacunado contra a 18,170,321 personas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1621818000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1396620726501744641, "tweet_text": "A nivel nacional, 90% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 10% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/UmsCDp7Xqh", "text_es": "A nivel nacional, 90% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 10% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1396620726501744641"], "tweet_date": {"$date": 1621814400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1396618108983418880, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Domingo 23 de mayo de 2021. https://t.co/GU8NlO8ow6", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Domingo 23 de mayo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1gqxvoggrEnKB"], "tweet_date": {"$date": 1621814400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1396499357164257281, "tweet_text": "El 22 de mayo se aplicaron 323,429 dosis de vacunas contra #COVID19; en todo el pa\u00eds se han aplicado 26,478,866 dos\u2026 https://t.co/yuCT2thbAW", "text_es": "El 22 de mayo se aplicaron 323,429 dosis de vacunas contra ; en todo el pas se han aplicado 26,478,866 dos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1396499357164257281"], "tweet_date": {"$date": 1621785600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1396265873229467648, "tweet_text": "El 21 de mayo se aplicaron 516,563 dosis de vacunas contra #COVID19, en todo el pa\u00eds se han aplicado 26,148,948 dos\u2026 https://t.co/pbQrmcV5iX", "text_es": "El 21 de mayo se aplicaron 516,563 dosis de vacunas contra , en todo el pas se han aplicado 26,148,948 dos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1396265873229467648"], "tweet_date": {"$date": 1621731600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1396262098674593794, "tweet_text": "Al 21 de mayo, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 17,858,127 personas. https://t.co/hNlUUNnMFl", "text_es": "Al 21 de mayo, en Mxico se ha vacunado contra a 17,858,127 personas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1621731600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1396258815796940801, "tweet_text": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/pQ4ZVc0A2q", "text_es": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1396258815796940801"], "tweet_date": {"$date": 1621728000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1396254677461704710, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. S\u00e1bado 22 de mayo de 2021. https://t.co/qL7aj0F4Bc", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Sbado 22 de mayo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1YqKDenyXnAGV"], "tweet_date": {"$date": 1621728000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1395922913480495104, "tweet_text": "La @SSalud_mx trabaja en coordinaci\u00f3n con el @INEMexico en la elaboraci\u00f3n de los protocolos de seguridad sanitaria\u2026 https://t.co/ZpCZf4Cu2N", "text_es": "La @SSalud_mx trabaja en coordinacin con el @INEMexico en la elaboracin de los protocolos de seguridad sanitaria", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["SSalud_mx", "INEMexico"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1395922913480495104"], "tweet_date": {"$date": 1621648800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1395899711639457793, "tweet_text": "Al 20 de mayo, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 17,386,061 personas. https://t.co/vqOrJQfzGu", "text_es": "Al 20 de mayo, en Mxico se ha vacunado contra a 17,386,061 personas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1621645200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1395896900860080130, "tweet_text": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/ovIwqiknww", "text_es": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1395896900860080130"], "tweet_date": {"$date": 1621641600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1395892488364171264, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Viernes 21 de mayo de 2021. https://t.co/1z3Vy7QfSw", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Viernes 21 de mayo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1mrGmwrZEBnxy"], "tweet_date": {"$date": 1621641600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1395726237776109571, "tweet_text": "El 20 de mayo se aplicaron 634,916 dosis de vacunas contra #COVID19; en todo el pa\u00eds se han aplicado 25,626,413 dos\u2026 https://t.co/NVtDGGRUrC", "text_es": "El 20 de mayo se aplicaron 634,916 dosis de vacunas contra ; en todo el pas se han aplicado 25,626,413 dos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1395726237776109571"], "tweet_date": {"$date": 1621602000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1395567521877659650, "tweet_text": "Los eventos masivos representan un mayor riesgo de propagaci\u00f3n epid\u00e9mica y por esa raz\u00f3n su reactivaci\u00f3n se dej\u00f3 ha\u2026 https://t.co/6sZtnCjcKD", "text_es": "Los eventos masivos representan un mayor riesgo de propagacin epidmica y por esa razn su reactivacin se dej ha", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1395567521877659650"], "tweet_date": {"$date": 1621566000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1395558740007428098, "tweet_text": "Todas y todos podemos contribuir a acercar las Brigadas Correcaminos a los domicilios de personas con movilidad lim\u2026 https://t.co/cokp2ys6uu", "text_es": "Todas y todos podemos contribuir a acercar las Brigadas Correcaminos a los domicilios de personas con movilidad lim", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1395558740007428098"], "tweet_date": {"$date": 1621562400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1395537324289794050, "tweet_text": "Al 19 de mayo, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 16,819,083 personas. https://t.co/NXaAR4Fx0F", "text_es": "Al 19 de mayo, en Mxico se ha vacunado contra a 16,819,083 personas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1621558800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1395533331710681090, "tweet_text": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/jkr0p12ImS", "text_es": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1395533331710681090"], "tweet_date": {"$date": 1621555200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1395530660643631106, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Jueves 20 de mayo de 2021. https://t.co/kclYB9b88w", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Jueves 20 de mayo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1lDxLpojWRkxm"], "tweet_date": {"$date": 1621555200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1395472861297582085, "tweet_text": "RT @SSalud_mx: Para evitar contagios de #COVID19 en esta Jornada Electoral se limitar\u00e1 el contacto en la entrega de la #CredencialDeElector\u2026", "text_es": "RT @SSalud_mx: Para evitar contagios de en esta Jornada Electoral se limitar el contacto en la entrega de la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19", "CredencialDeElector"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_date": {"$date": 1621540800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1395401524029820934, "tweet_text": "Celebro la llegada a la Ciudad de M\u00e9xico de 1,000,000 de dosis de vacunas SinoVac contra #COVID19 y 699,660 de Pfiz\u2026 https://t.co/gOopfKLnot", "text_es": "Celebro la llegada a la Ciudad de Mxico de 1,000,000 de dosis de vacunas SinoVac contra y 699,660 de Pfiz", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1395401524029820934"], "tweet_date": {"$date": 1621526400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1395359739106713606, "tweet_text": "El 19 de mayo se aplicaron 710,005 dosis de vacunas contra #COVID19, con las que alcanzamos una nueva cifra r\u00e9cord\u2026 https://t.co/VHsdiJR8aV", "text_es": "El 19 de mayo se aplicaron 710,005 dosis de vacunas contra , con las que alcanzamos una nueva cifra rcord", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1395359739106713606"], "tweet_date": {"$date": 1621515600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1395194640656183306, "tweet_text": "Durante el proceso de vacunaci\u00f3n contra #COVID19 las dosis se aplican a todas y todos, seg\u00fan la etapa que correspon\u2026 https://t.co/q09Opdrjgv", "text_es": "Durante el proceso de vacunacin contra las dosis se aplican a todas y todos, segn la etapa que correspon", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1395194640656183306"], "tweet_date": {"$date": 1621476000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1395183472793341954, "tweet_text": "Llamamos a no comprar o recibir vacunas contra #COVID19 ofrecidas por entidades ajenas al Gobierno de M\u00e9xico. La l\u00ed\u2026 https://t.co/wppVtWcv6r", "text_es": "Llamamos a no comprar o recibir vacunas contra ofrecidas por entidades ajenas al Gobierno de Mxico. La l", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1395183472793341954"], "tweet_date": {"$date": 1621472400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1395174937061597185, "tweet_text": "Al 18 de mayo, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 16,173,646 personas. https://t.co/9OuxA4e6yD", "text_es": "Al 18 de mayo, en Mxico se ha vacunado contra a 16,173,646 personas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1621472400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1395169720215687172, "tweet_text": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/viE94qsxAj", "text_es": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1395169720215687172"], "tweet_date": {"$date": 1621468800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1395167740520919041, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Mi\u00e9rcoles 19 de mayo de 2021. https://t.co/goGJFqho08", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Mircoles 19 de mayo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1OyJAEeOBQrJb"], "tweet_date": {"$date": 1621468800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1395027715347021826, "tweet_text": "El 18 de mayo se aplicaron 575,139 dosis de vacunas contra #COVID19; en todo el pa\u00eds se han aplicado 24,223,297 dos\u2026 https://t.co/kSrmfFX6kd", "text_es": "El 18 de mayo se aplicaron 575,139 dosis de vacunas contra ; en todo el pas se han aplicado 24,223,297 dos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1395027715347021826"], "tweet_date": {"$date": 1621436400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1395018426352128006, "tweet_text": "Hoy llegaron 585 mil dosis de vacunas de Pfizer contra #COVID19; con este arribo M\u00e9xico llega a las 30,252,595 dosi\u2026 https://t.co/MyXVhjxF1s", "text_es": "Hoy llegaron 585 mil dosis de vacunas de Pfizer contra ; con este arribo Mxico llega a las 30,252,595 dosi", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1395018426352128006"], "tweet_date": {"$date": 1621432800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1394832142589325314, "tweet_text": "Ninguna persona puede ser discriminada o cuestionada por su identidad de g\u00e9nero al momento de la vacunaci\u00f3n contra\u2026 https://t.co/gmmrJNh8Gi", "text_es": "Ninguna persona puede ser discriminada o cuestionada por su identidad de gnero al momento de la vacunacin contra", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1394832142589325314"], "tweet_date": {"$date": 1621389600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1394812548659126273, "tweet_text": "Al 17 de mayo, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 15,754,442 personas. https://t.co/qX4bRuYEXS", "text_es": "Al 17 de mayo, en Mxico se ha vacunado contra a 15,754,442 personas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1621386000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1394807416672251908, "tweet_text": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/GqyPpEdWmT", "text_es": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1394807416672251908"], "tweet_date": {"$date": 1621382400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1394805324457025540, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Martes 18 de mayo de 2021. https://t.co/J5RzsbZ7L5", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Martes 18 de mayo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1mrxmwrbVNNGy"], "tweet_date": {"$date": 1621382400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1394645609907372032, "tweet_text": "Esta semana tendremos la cifra m\u00e1s alta de arribo de vacunas en M\u00e9xico: 5,014,050 que ser\u00e1n distribuidas inmediatam\u2026 https://t.co/iYqTx8ogQy", "text_es": "Esta semana tendremos la cifra ms alta de arribo de vacunas en Mxico: 5,014,050 que sern distribuidas inmediatam", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1394645609907372032"], "tweet_date": {"$date": 1621342800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1394632693078450180, "tweet_text": "El 17 de mayo se aplicaron 338,442 dosis de vacunas contra #COVID19; en todo el pa\u00eds se han aplicado 23,646,106 dos\u2026 https://t.co/67ehhMqPYl", "text_es": "El 17 de mayo se aplicaron 338,442 dosis de vacunas contra ; en todo el pas se han aplicado 23,646,106 dos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1394632693078450180"], "tweet_date": {"$date": 1621342800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1394625916425449475, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Continuamos con el Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n contra #COVID19. Conferencia matutina. https://t.co/GuS7rqtGxR", "text_es": "RT @lopezobrador_: Continuamos con el Plan Nacional de Vacunacin contra . Conferencia matutina.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1vOxwEaBVeNGB"], "tweet_date": {"$date": 1621339200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1394473997203435520, "tweet_text": "Hoy, en el D\u00eda Internacional contra la homofobia, la bifobia, la transfobia y la lesbofobia, recordamos la importan\u2026 https://t.co/71drHCyCop", "text_es": "Hoy, en el Da Internacional contra la homofobia, la bifobia, la transfobia y la lesbofobia, recordamos la importan", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1394473997203435520"], "tweet_date": {"$date": 1621303200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1394470204453707781, "tweet_text": "Llamamos a empleadores de los sectores p\u00fablico y privado a no limitar la posibilidad de acudir a vacunarse contra\u2026 https://t.co/XsmLpaQk4U", "text_es": "Llamamos a empleadores de los sectores pblico y privado a no limitar la posibilidad de acudir a vacunarse contra", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1394470204453707781"], "tweet_date": {"$date": 1621303200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1394447642709606404, "tweet_text": "Al 16 de mayo, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 15,544,106 personas. https://t.co/IUuZH7eVV2", "text_es": "Al 16 de mayo, en Mxico se ha vacunado contra a 15,544,106 personas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1621296000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1394445668807184386, "tweet_text": "A nivel nacional, 90% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 10% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/cFSbhGY1l5", "text_es": "A nivel nacional, 90% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 10% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1394445668807184386"], "tweet_date": {"$date": 1621296000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1394442956547837953, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Lunes 17 de mayo de 2021. https://t.co/Gglju74gKe", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Lunes 17 de mayo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1RDxlPNpvkoxL"], "tweet_date": {"$date": 1621296000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1394378919864844289, "tweet_text": "La implementaci\u00f3n del Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n se fortalece con la llegada continua de vacunas. Celebro el arrib\u2026 https://t.co/aDAEzds1ya", "text_es": "La implementacin del Plan Nacional de Vacunacin se fortalece con la llegada continua de vacunas. Celebro el arrib", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1394378919864844289"], "tweet_date": {"$date": 1621281600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1394277101973512193, "tweet_text": "El 16 de mayo se aplicaron 133,422 dosis de vacunas contra #COVID19; en todo el pa\u00eds se han aplicado 23,301,884 dos\u2026 https://t.co/Mi6sJJ4D8D", "text_es": "El 16 de mayo se aplicaron 133,422 dosis de vacunas contra ; en todo el pas se han aplicado 23,301,884 dos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1394277101973512193"], "tweet_date": {"$date": 1621256400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1394087771828998144, "tweet_text": "Al 15 de mayo, en M\u00e9xico se ha vacunado a 15,454,195 personas contra #COVID19. https://t.co/RSBsCxH8mH", "text_es": "Al 15 de mayo, en Mxico se ha vacunado a 15,454,195 personas contra .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1621213200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1394083440773926912, "tweet_text": "A nivel nacional, 90% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 10% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/9t8SJJVEGO", "text_es": "A nivel nacional, 90% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 10% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1394083440773926912"], "tweet_date": {"$date": 1621209600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1394080429888606208, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Domingo 16 de mayo de 2021. https://t.co/EcJQ7G6tdm", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Domingo 16 de mayo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1YpKkzYaqryxj"], "tweet_date": {"$date": 1621209600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1393987187620917253, "tweet_text": "El 15 de mayo se aplicaron 298,037 dosis de vacunas contra #COVID19; en todo el pa\u00eds se han aplicado 23,168,462 dos\u2026 https://t.co/9L37UAM6TJ", "text_es": "El 15 de mayo se aplicaron 298,037 dosis de vacunas contra ; en todo el pas se han aplicado 23,168,462 dos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1393987187620917253"], "tweet_date": {"$date": 1621188000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1393725383581732866, "tweet_text": "Al 14 de mayo, en M\u00e9xico se ha vacunado a 15,261,062 personas contra #COVID19. https://t.co/VWp5rZkr5X", "text_es": "Al 14 de mayo, en Mxico se ha vacunado a 15,261,062 personas contra .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1621126800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1393720440837660674, "tweet_text": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/7BPmtg8xo6", "text_es": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1393720440837660674"], "tweet_date": {"$date": 1621123200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1393718118380314626, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. S\u00e1bado 15 de mayo de 2021. https://t.co/XzIoaFkbgS", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Sbado 15 de mayo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1dRKZNLWMnAKB"], "tweet_date": {"$date": 1621123200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1393626257573752832, "tweet_text": "El 14 de mayo se aplicaron 435,586 dosis de vacunas contra #COVID19; en todo el pa\u00eds se han aplicado 22,869,482 dos\u2026 https://t.co/2uKv0g101W", "text_es": "El 14 de mayo se aplicaron 435,586 dosis de vacunas contra ; en todo el pas se han aplicado 22,869,482 dos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1393626257573752832"], "tweet_date": {"$date": 1621101600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1393362995867262976, "tweet_text": "Al 13 de mayo, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 14,996,844 personas. https://t.co/F11jCZSSAZ", "text_es": "Al 13 de mayo, en Mxico se ha vacunado contra a 14,996,844 personas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1621040400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1393357733206790147, "tweet_text": "A nivel nacional, 90% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 10% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/Kyozkrj2vM", "text_es": "A nivel nacional, 90% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 10% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1393357733206790147"], "tweet_date": {"$date": 1621036800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1393355796520394752, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Viernes 14 de mayo de 2021. https://t.co/bjKm3Kyaec", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Viernes 14 de mayo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1BRJjBqbDaWJw"], "tweet_date": {"$date": 1621036800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1393192532713091073, "tweet_text": "El 13 de mayo se aplicaron 451,764 dosis de vacunas contra #COVID19; en todo el pa\u00eds se han aplicado 22,413,285 dos\u2026 https://t.co/wdgiIXg2x5", "text_es": "El 13 de mayo se aplicaron 451,764 dosis de vacunas contra ; en todo el pas se han aplicado 22,413,285 dos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1393192532713091073"], "tweet_date": {"$date": 1620997200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1393025773578055680, "tweet_text": "La evidencia cient\u00edfica en M\u00e9xico y el mundo demuestra que las vacunas contra #COVID19 son seguras para las mujeres\u2026 https://t.co/AoyJKV5CY7", "text_es": "La evidencia cientfica en Mxico y el mundo demuestra que las vacunas contra son seguras para las mujeres", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1393025773578055680"], "tweet_date": {"$date": 1620957600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1393001687367909376, "tweet_text": "Al 12 de mayo, en M\u00e9xico se ha vacunado contra #COVID19 a 14,673,682 personas. https://t.co/aqtFXcPmJ8", "text_es": "Al 12 de mayo, en Mxico se ha vacunado contra a 14,673,682 personas.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1620954000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1392995020140007428, "tweet_text": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/uYXVqb0eLA", "text_es": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1392995020140007428"], "tweet_date": {"$date": 1620950400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1392993393995698181, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Jueves 13 de mayo de 2021. https://t.co/AD1RMTYcFZ", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Jueves 13 de mayo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1gqxvoVrDbzKB"], "tweet_date": {"$date": 1620950400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1392895151308120069, "tweet_text": "Arrib\u00f3 al Aeropuerto Internacional de la Ciudad de M\u00e9xico un embarque de Pfizer con 585 mil dosis de vacunas proced\u2026 https://t.co/sqj34bbc7n", "text_es": "Arrib al Aeropuerto Internacional de la Ciudad de Mxico un embarque de Pfizer con 585 mil dosis de vacunas proced", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1392895151308120069"], "tweet_date": {"$date": 1620928800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1392849467070578694, "tweet_text": "Hoy me aplicaron la primera dosis de la vacuna contra #COVID19. Agradezco la calidad de la atenci\u00f3n de todo el pers\u2026 https://t.co/4y68tDami2", "text_es": "Hoy me aplicaron la primera dosis de la vacuna contra . Agradezco la calidad de la atencin de todo el pers", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1392849467070578694"], "tweet_date": {"$date": 1620914400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1392826973726994433, "tweet_text": "El 12 de mayo se aplicaron 375,831 dosis de vacunas contra #COVID19; en todo el pa\u00eds se han aplicado 21,986,456 dos\u2026 https://t.co/gbzZNyZ63o", "text_es": "El 12 de mayo se aplicaron 375,831 dosis de vacunas contra ; en todo el pas se han aplicado 21,986,456 dos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1392826973726994433"], "tweet_date": {"$date": 1620910800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1392660932896067587, "tweet_text": "El gobierno federal conf\u00eda en el pueblo de M\u00e9xico. Llamamos a actuar de manera responsable y solidaria durante la v\u2026 https://t.co/2tgTyD0e4P", "text_es": "El gobierno federal confa en el pueblo de Mxico. Llamamos a actuar de manera responsable y solidaria durante la v", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1392660932896067587"], "tweet_date": {"$date": 1620871200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1392638220274446337, "tweet_text": "Al 11 de mayo, en M\u00e9xico se reportan 14,368,460 personas vacunadas contra #COVID19. https://t.co/j6NUuug3PE", "text_es": "Al 11 de mayo, en Mxico se reportan 14,368,460 personas vacunadas contra .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1620867600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1392635151956385796, "tweet_text": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/yofBn54NvJ", "text_es": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1392635151956385796"], "tweet_date": {"$date": 1620864000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1392631415242592256, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Mi\u00e9rcoles 12 de mayo de 2021. https://t.co/3rCKdg8scU", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Mircoles 12 de mayo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1djGXqpNRqkJZ"], "tweet_date": {"$date": 1620864000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1392593774186930176, "tweet_text": "El registro para la vacunaci\u00f3n contra #COVID19 solo est\u00e1 abierto para embarazadas a partir de 18 a\u00f1os y personas de\u2026 https://t.co/WR5ze4GKU2", "text_es": "El registro para la vacunacin contra solo est abierto para embarazadas a partir de 18 aos y personas de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1392593774186930176"], "tweet_date": {"$date": 1620856800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1392509898756435972, "tweet_text": "Hoy lleg\u00f3 a la Ciudad de M\u00e9xico un embarque con 250,380 dosis de Pfizer. \n\nEl pa\u00eds suma 27,929,065 dosis recibidas\u2026 https://t.co/jolmBRsWTy", "text_es": "Hoy lleg a la Ciudad de Mxico un embarque con 250,380 dosis de Pfizer. El pas suma 27,929,065 dosis recibidas", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1392509898756435972"], "tweet_date": {"$date": 1620835200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1392483520371732486, "tweet_text": "El 11 de mayo se aplicaron 230,301 dosis de vacunas contra #COVID19; en todo el pa\u00eds se han aplicado 21,589,272 dos\u2026 https://t.co/ZARFshU92R", "text_es": "El 11 de mayo se aplicaron 230,301 dosis de vacunas contra ; en todo el pas se han aplicado 21,589,272 dos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1392483520371732486"], "tweet_date": {"$date": 1620828000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1392452733517635584, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: D\u00eda Nacional de la Enfermer\u00eda. Conferencia matutina. https://t.co/fLUfn6isJu", "text_es": "RT @lopezobrador_: Da Nacional de la Enfermera. Conferencia matutina.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1kvKpoOmNwLxE"], "tweet_date": {"$date": 1620820800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1392271642412208128, "tweet_text": "Al 10 de mayo la cifra de personas vacunadas contra #COVID19 en M\u00e9xico asciende a 14,220,401. https://t.co/PoGczVRBnr", "text_es": "Al 10 de mayo la cifra de personas vacunadas contra en Mxico asciende a 14,220,401.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1620777600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1392268609552977929, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Martes 11 de mayo de 2021. https://t.co/j220gEhj1R", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Martes 11 de mayo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1OyKAEpELnwKb"], "tweet_date": {"$date": 1620777600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1392155112588648451, "tweet_text": "Las mujeres embarazadas son un nuevo grupo prioritario para la vacunaci\u00f3n contra #COVID19. A partir de los 18 a\u00f1os\u2026 https://t.co/Wj4dW3el1E", "text_es": "Las mujeres embarazadas son un nuevo grupo prioritario para la vacunacin contra . A partir de los 18 aos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1392155112588648451"], "tweet_date": {"$date": 1620752400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1392148858864652289, "tweet_text": "Hoy llegaron 585 mil dosis de Pfizer a la Ciudad de M\u00e9xico procedentes de Michigan, Estados Unidos. Con este embarq\u2026 https://t.co/6M4vVfEVZF", "text_es": "Hoy llegaron 585 mil dosis de Pfizer a la Ciudad de Mxico procedentes de Michigan, Estados Unidos. Con este embarq", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1392148858864652289"], "tweet_date": {"$date": 1620748800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1392089764157919233, "tweet_text": "El 10 de mayo se aplicaron 58,572 dosis de vacunas contra #COVID19; ya suman 21,358,971 dosis aplicadas en todo el\u2026 https://t.co/W4jz4dvqjU", "text_es": "El 10 de mayo se aplicaron 58,572 dosis de vacunas contra ; ya suman 21,358,971 dosis aplicadas en todo el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1392089764157919233"], "tweet_date": {"$date": 1620734400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1392086557285396488, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: El abasto de vacunas est\u00e1 garantizado. Conferencia matutina. https://t.co/ohRqdDU5b9", "text_es": "RT @lopezobrador_: El abasto de vacunas est garantizado. Conferencia matutina.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1mnGeavlnLYGX"], "tweet_date": {"$date": 1620734400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1391947417956794368, "tweet_text": "La enfermedad causada por hongos llamada mucormicosis afecta de manera casi exclusiva a personas que tienen inmunos\u2026 https://t.co/dPHKy99q6x", "text_es": "La enfermedad causada por hongos llamada mucormicosis afecta de manera casi exclusiva a personas que tienen inmunos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1391947417956794368"], "tweet_date": {"$date": 1620702000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1391936449298124804, "replied_to_tweet_id": 1391936447117029376, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "En la Rep\u00fablica, 31 de 32 entidades federativas tienen tendencia en descenso, mientras que en Quintana Roo los caso\u2026 https://t.co/f78ugH62og", "text_es": "En la Repblica, 31 de 32 entidades federativas tienen tendencia en descenso, mientras que en Quintana Roo los caso", "reply_text": "En la Repblica, 31 de 32 entidades federativas tienen tendencia en descenso, mientras que en Quintana Roo los caso", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1391936449298124804"], "tweet_date": {"$date": 1620698400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1391936447117029376, "tweet_text": "La epidemia de #COVID19 tiene 16 semanas de reducci\u00f3n. Cada d\u00eda es menor la cantidad de personas que enferman y hay\u2026 https://t.co/b67TIILNXt", "text_es": "La epidemia de tiene 16 semanas de reduccin. Cada da es menor la cantidad de personas que enferman y hay", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1391936447117029376"], "tweet_date": {"$date": 1620698400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1391908359897448448, "replied_to_tweet_id": 1391908356177022980, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 90% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 10% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/TfqdUXxs2K", "text_es": "A nivel nacional, 90% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 10% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 90% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 10% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1391908359897448448"], "tweet_date": {"$date": 1620691200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1391908356177022980, "tweet_text": "Al 10 de mayo de 2021 hay 1,888,638 personas recuperadas de #COVID19 y 219,089 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/Dk0LSkqMqA", "text_es": "Al 10 de mayo de 2021 hay 1,888,638 personas recuperadas de y 219,089 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1620691200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1391906240729534464, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Lunes 10 de mayo de 2021. https://t.co/jUn6It53e1", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Lunes 10 de mayo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1zqKVXalnrLJB"], "tweet_date": {"$date": 1620691200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1391771239698550785, "tweet_text": "El 09 de mayo se aplicaron 72,055 dosis de vacunas contra #COVID19; ya suman 21,300,414 dosis aplicadas en todo el\u2026 https://t.co/L37XIr9ZES", "text_es": "El 09 de mayo se aplicaron 72,055 dosis de vacunas contra ; ya suman 21,300,414 dosis aplicadas en todo el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1391771239698550785"], "tweet_date": {"$date": 1620658800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1391564511157440513, "replied_to_tweet_id": 1391564509823700996, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "En sem\u00e1foro VERDE, Campeche, Coahuila, Chiapas, Durango, Guanajuato, Jalisco, Nayarit, Nuevo Le\u00f3n, Oaxaca, San Luis\u2026 https://t.co/D889NEvuON", "text_es": "En semforo VERDE, Campeche, Coahuila, Chiapas, Durango, Guanajuato, Jalisco, Nayarit, Nuevo Len, Oaxaca, San Luis", "reply_text": "En semforo VERDE, Campeche, Coahuila, Chiapas, Durango, Guanajuato, Jalisco, Nayarit, Nuevo Len, Oaxaca, San Luis", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1391564511157440513"], "tweet_date": {"$date": 1620608400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1391564509823700996, "replied_to_tweet_id": 1391564507852333057, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "En sem\u00e1foro AMARILLO: Aguascalientes, Baja California, Baja California Sur, Ciudad de M\u00e9xico, Colima, Estado de M\u00e9x\u2026 https://t.co/mIWmnrLLze", "text_es": "En semforo AMARILLO: Aguascalientes, Baja California, Baja California Sur, Ciudad de Mxico, Colima, Estado de Mx", "reply_text": "En semforo AMARILLO: Aguascalientes, Baja California, Baja California Sur, Ciudad de Mxico, Colima, Estado de Mx", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1391564509823700996"], "tweet_date": {"$date": 1620608400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1391564507852333057, "tweet_text": "A partir del 10 de mayo se encuentran en sem\u00e1foro NARANJA: Chihuahua, Quintana Roo y Tabasco. 1/3 https://t.co/75TRPavBKW", "text_es": "A partir del 10 de mayo se encuentran en semforo NARANJA: Chihuahua, Quintana Roo y Tabasco. 1/3", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1620608400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1391546741904711681, "replied_to_tweet_id": 1391546737978863616, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 90% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 10% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/7lGVj6Noko", "text_es": "A nivel nacional, 90% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 10% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 90% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 10% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1391546741904711681"], "tweet_date": {"$date": 1620604800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1391546737978863616, "tweet_text": "Al 09 de mayo de 2021 hay 1,886,233 personas recuperadas de #COVID19 y 218,985 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/UuzxdcsW6v", "text_es": "Al 09 de mayo de 2021 hay 1,886,233 personas recuperadas de y 218,985 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1620604800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1391543982367285251, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Domingo 9 de mayo de 2021. https://t.co/iept3U9WUa", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Domingo 9 de mayo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1ZkJzerkyoZGv"], "tweet_date": {"$date": 1620604800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1391448986322624517, "tweet_text": "El 08 de mayo se aplicaron 198,480 dosis de vacunas contra #COVID19. En M\u00e9xico suman 21,228,359 dosis aplicadas. La\u2026 https://t.co/KhHEgnMZ6c", "text_es": "El 08 de mayo se aplicaron 198,480 dosis de vacunas contra . En Mxico suman 21,228,359 dosis aplicadas. La", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1391448986322624517"], "tweet_date": {"$date": 1620583200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1391186504005783554, "replied_to_tweet_id": 1391186499626930177, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/3GZaH17Smo", "text_es": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1391186504005783554"], "tweet_date": {"$date": 1620518400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1391186499626930177, "tweet_text": "Al 08 de mayo de 2021 hay 1,884,008 personas recuperadas de #COVID19 y 218,928 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/gF7Sxi5yyo", "text_es": "Al 08 de mayo de 2021 hay 1,884,008 personas recuperadas de y 218,928 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1620518400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1391181532069462018, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. S\u00e1bado 8 de mayo de 2021. https://t.co/9pLQcla0Z0", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Sbado 8 de mayo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1DXxyRNEYNVKM"], "tweet_date": {"$date": 1620518400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1391047068597227522, "tweet_text": "El 07 de mayo se aplicaron 467,788 dosis de vacunas contra #COVID19 y hasta este d\u00eda hay 21,008,618 dosis aplicadas\u2026 https://t.co/m5pK9wL0ji", "text_es": "El 07 de mayo se aplicaron 467,788 dosis de vacunas contra y hasta este da hay 21,008,618 dosis aplicadas", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1391047068597227522"], "tweet_date": {"$date": 1620486000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1390825917061156869, "replied_to_tweet_id": 1390825912858411012, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/5OXSGeSn61", "text_es": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1390825917061156869"], "tweet_date": {"$date": 1620432000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1390825912858411012, "tweet_text": "Al 07 de mayo de 2021 hay 1,881,818 personas recuperadas de #COVID19 y 218,657 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/oeMRDsLOPi", "text_es": "Al 07 de mayo de 2021 hay 1,881,818 personas recuperadas de y 218,657 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1620432000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1390819066311430147, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Viernes 7 de mayo de 2021. https://t.co/S4vFsmyGWh", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Viernes 7 de mayo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1YqKDeBXwewGV"], "tweet_date": {"$date": 1620432000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1390726460504219651, "tweet_text": "Seguimos contestando dudas de la poblaci\u00f3n sobre la epidemia y la vacunaci\u00f3n. Las vacunas protegen contra la enferm\u2026 https://t.co/PrrL4Jk6Hm", "text_es": "Seguimos contestando dudas de la poblacin sobre la epidemia y la vacunacin. Las vacunas protegen contra la enferm", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1390726460504219651"], "tweet_date": {"$date": 1620410400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1390650031921844226, "tweet_text": "El 06 de mayo se aplicaron 589,712 dosis de vacunas contra #COVID19 y ya suman 20,540,830 dosis aplicadas en todo e\u2026 https://t.co/4KYeaT29fL", "text_es": "El 06 de mayo se aplicaron 589,712 dosis de vacunas contra y ya suman 20,540,830 dosis aplicadas en todo e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1390650031921844226"], "tweet_date": {"$date": 1620392400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1390496537126440968, "tweet_text": "Celebramos la invitaci\u00f3n al director de Birmex, Pedro Zenteno, por parte del Fondo Ruso de Inversi\u00f3n Directa para v\u2026 https://t.co/nHfYerLcTW", "text_es": "Celebramos la invitacin al director de Birmex, Pedro Zenteno, por parte del Fondo Ruso de Inversin Directa para v", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1390496537126440968"], "tweet_date": {"$date": 1620356400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1390458712121217031, "replied_to_tweet_id": 1390458704638595078, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/dBOU9EHwo6", "text_es": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1390458712121217031"], "tweet_date": {"$date": 1620345600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1390458704638595078, "tweet_text": "Al 06 de mayo de 2021 hay 1,879,713 personas recuperadas de #COVID19 y 218,173 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/Z7iywnikri", "text_es": "Al 06 de mayo de 2021 hay 1,879,713 personas recuperadas de y 218,173 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1620345600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1390456801460559880, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Jueves 6 de mayo de 2021. https://t.co/JdYGrDIXsL", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Jueves 6 de mayo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1OyJAEpvqoLJb"], "tweet_date": {"$date": 1620345600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1390435251466420226, "tweet_text": "No se ha cerrado la posibilidad de que una persona de 60 a\u00f1os o m\u00e1s sea vacunada si en su momento no recibi\u00f3 las do\u2026 https://t.co/PIWs557ooJ", "text_es": "No se ha cerrado la posibilidad de que una persona de 60 aos o ms sea vacunada si en su momento no recibi las do", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1390435251466420226"], "tweet_date": {"$date": 1620342000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1390307604564484099, "tweet_text": "Hoy lleg\u00f3 a la Ciudad de M\u00e9xico un embarque de un mill\u00f3n de dosis de la vacuna SinoVac contra #COVID19.\n\nCon este e\u2026 https://t.co/ynqw3kYevT", "text_es": "Hoy lleg a la Ciudad de Mxico un embarque de un milln de dosis de la vacuna SinoVac contra . Con este e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1390307604564484099"], "tweet_date": {"$date": 1620309600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1390283688957648896, "tweet_text": "El 05 de mayo fue d\u00eda r\u00e9cord en vacunaci\u00f3n con 604,065 dosis aplicadas de vacunas contra #COVID19; se trata de la c\u2026 https://t.co/KxsQxwTZyJ", "text_es": "El 05 de mayo fue da rcord en vacunacin con 604,065 dosis aplicadas de vacunas contra ; se trata de la c", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1390283688957648896"], "tweet_date": {"$date": 1620306000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1390277589638520832, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Conferencia de prensa matutina, desde Palacio Nacional. https://t.co/j4K13bE733", "text_es": "RT @lopezobrador_: Conferencia de prensa matutina, desde Palacio Nacional.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1rmGPzepEnyxN"], "tweet_date": {"$date": 1620302400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1390132736933892106, "tweet_text": "RT @SSalud_mx: Hoy la @COFEPRIS liber\u00f3 un lote con 198 mil 840 dosis de #Vacuna #CanSino, envasadas en la planta de #Drugmex en Quer\u00e9taro.\u2026", "text_es": "RT @SSalud_mx: Hoy la @COFEPRIS liber un lote con 198 mil 840 dosis de , envasadas en la planta de en Quertaro.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacuna", "CanSino", "Drugmex"], "mentions": ["SSalud_mx", "COFEPRIS"], "tweet_date": {"$date": 1620270000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1390097111648137219, "replied_to_tweet_id": 1390097106770169857, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/bANXZ01Otx", "text_es": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1390097111648137219"], "tweet_date": {"$date": 1620259200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1390097106770169857, "tweet_text": "Al 05 de mayo de 2021 hay 1,877,347 personas recuperadas de #COVID19 y 218,007 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/eyDxzA31rJ", "text_es": "Al 05 de mayo de 2021 hay 1,877,347 personas recuperadas de y 218,007 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1620259200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1390094251464151041, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Mi\u00e9rcoles 5 de mayo de 2021. https://t.co/ETIHMP1MXx", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Mircoles 5 de mayo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1lDxLprOlNaxm"], "tweet_date": {"$date": 1620259200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1389927861541249027, "tweet_text": "El 04 de mayo se registraron 512,611 dosis aplicadas de vacunas contra #COVID19; hasta este d\u00eda se han aplicado en\u2026 https://t.co/F7Rme3v6Oo", "text_es": "El 04 de mayo se registraron 512,611 dosis aplicadas de vacunas contra ; hasta este da se han aplicado en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1389927861541249027"], "tweet_date": {"$date": 1620219600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1389769317588275200, "tweet_text": "La disposici\u00f3n para que las y los trabajadores no esenciales de la administraci\u00f3n p\u00fablica federal no acudan a las o\u2026 https://t.co/K6qWNPB1Q5", "text_es": "La disposicin para que las y los trabajadores no esenciales de la administracin pblica federal no acudan a las o", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1389769317588275200"], "tweet_date": {"$date": 1620183600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1389761817660985344, "tweet_text": "Presentamos el avance de la vacunaci\u00f3n contra #COVID19 al personal educativo y a personas de 50 a 59 a\u00f1os. El prop\u00f3\u2026 https://t.co/XqRXfs39OE", "text_es": "Presentamos el avance de la vacunacin contra al personal educativo y a personas de 50 a 59 aos. El prop", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1389761817660985344"], "tweet_date": {"$date": 1620180000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1389735139131854849, "replied_to_tweet_id": 1389735134790701058, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/URhjF56rd3", "text_es": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1389735139131854849"], "tweet_date": {"$date": 1620172800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1389735134790701058, "tweet_text": "Al 04 de mayo de 2021 hay 1,875,211 personas recuperadas de #COVID19 y 217,740 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/fa97QMwb4r", "text_es": "Al 04 de mayo de 2021 hay 1,875,211 personas recuperadas de y 217,740 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1620172800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1389732065130598402, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Martes 4 de mayo de 2021. https://t.co/l9L4omY4RF", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Martes 4 de mayo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1YqJDeBYrmDxV"], "tweet_date": {"$date": 1620172800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1389565473415733248, "tweet_text": "El 03 de mayo se registraron 354,566 dosis aplicadas de vacunas contra #COVID19; en M\u00e9xico se han aplicado 18,827,6\u2026 https://t.co/6OWWFVULgE", "text_es": "El 03 de mayo se registraron 354,566 dosis aplicadas de vacunas contra ; en Mxico se han aplicado 18,827,6", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1389565473415733248"], "tweet_date": {"$date": 1620133200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1389551212912074754, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: En la distribuci\u00f3n de vacunas debe prevalecer la fraternidad universal. Conferencia matutina. https://t.co/EEqenaCc1M", "text_es": "RT @lopezobrador_: En la distribucin de vacunas debe prevalecer la fraternidad universal. Conferencia matutina.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1YqKDeBWZPLGV"], "tweet_date": {"$date": 1620129600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1389413219404587008, "tweet_text": "Terminando el primer trimestre de 2022 esperamos cubrir a todas las personas aptas para vacunarse contra #COVID19.\u2026 https://t.co/9ENX9I8hUn", "text_es": "Terminando el primer trimestre de 2022 esperamos cubrir a todas las personas aptas para vacunarse contra .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1389413219404587008"], "tweet_date": {"$date": 1620097200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1389405669745254403, "tweet_text": "M\u00e9xico suma 15 semanas consecutivas de reducci\u00f3n de la epidemia de #COVID19; hay hospitales que no han tenido pacie\u2026 https://t.co/erURWUi5eZ", "text_es": "Mxico suma 15 semanas consecutivas de reduccin de la epidemia de ; hay hospitales que no han tenido pacie", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1389405669745254403"], "tweet_date": {"$date": 1620093600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1389398103556431873, "tweet_text": "La aparici\u00f3n de la variante del virus SARS-CoV-2 de India no cambia la perspectiva del riesgo y de lo que ocurre co\u2026 https://t.co/RMcbVhPOS2", "text_es": "La aparicin de la variante del virus SARS-CoV-2 de India no cambia la perspectiva del riesgo y de lo que ocurre co", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1389398103556431873"], "tweet_date": {"$date": 1620093600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1389373051620397059, "replied_to_tweet_id": 1389373047514165248, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 88% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 12% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/tcxO3TMtNv", "text_es": "A nivel nacional, 88% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 12% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 88% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 12% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1389373051620397059"], "tweet_date": {"$date": 1620086400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1389373047514165248, "tweet_text": "Al 03 de mayo de 2021 hay 1,872,375 personas recuperadas de #COVID19 y 217,345 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/xrjQD1RDww", "text_es": "Al 03 de mayo de 2021 hay 1,872,375 personas recuperadas de y 217,345 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1620086400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1389369363153653760, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Lunes 3 de mayo de 2021. https://t.co/3vn4N0Y9SV", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Lunes 3 de mayo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1ypKdgvRnbnxW"], "tweet_date": {"$date": 1620086400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1389271580782387203, "tweet_text": "El 02 de mayo se registraron 139,158 dosis aplicadas de vacunas contra #COVID19; en M\u00e9xico se han aplicado 18,471,6\u2026 https://t.co/Zi4K2x8Har", "text_es": "El 02 de mayo se registraron 139,158 dosis aplicadas de vacunas contra ; en Mxico se han aplicado 18,471,6", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1389271580782387203"], "tweet_date": {"$date": 1620064800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1389219574092951553, "tweet_text": "Las recomendaciones del @CDCgov sobre el uso de cubrebocas en personas vacunadas son aplicables a EE.UU. y por dive\u2026 https://t.co/rUrNpEGSUR", "text_es": "Las recomendaciones del @CDCgov sobre el uso de cubrebocas en personas vacunadas son aplicables a EE.UU. y por dive", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CDCgov"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1389219574092951553"], "tweet_date": {"$date": 1620050400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1389012836613951488, "replied_to_tweet_id": 1389012829315866626, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/N9RC1gVxws", "text_es": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 89% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 11% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1389012836613951488"], "tweet_date": {"$date": 1620000000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1389012829315866626, "tweet_text": "Al 02 de mayo de 2021 hay 1,869,529 personas recuperadas de #COVID19 y 217,233 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/DVGwzpqERJ", "text_es": "Al 02 de mayo de 2021 hay 1,869,529 personas recuperadas de y 217,233 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1620000000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1389007149624303618, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Domingo 2 de mayo de 2021. https://t.co/3PmSq42wAD", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Domingo 2 de mayo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1lDGLpMzZdPGm"], "tweet_date": {"$date": 1620000000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1388870784978804740, "tweet_text": "El 01 de mayo se reportaron 211,647 dosis aplicadas de vacunas contra #COVID19; en M\u00e9xico se han aplicado 18,326,72\u2026 https://t.co/gEovAaSbPE", "text_es": "El 01 de mayo se reportaron 211,647 dosis aplicadas de vacunas contra ; en Mxico se han aplicado 18,326,72", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1388870784978804740"], "tweet_date": {"$date": 1619967600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1388651866431524864, "replied_to_tweet_id": 1388651862413352963, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 88% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 12% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/gXCJlIzZ2L", "text_es": "A nivel nacional, 88% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 12% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 88% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 12% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1388651866431524864"], "tweet_date": {"$date": 1619913600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1388651862413352963, "tweet_text": "Al 01 de mayo de 2021 hay 1,867,191 personas recuperadas de #COVID19 y 217,168 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/sHiWqlyUfN", "text_es": "Al 01 de mayo de 2021 hay 1,867,191 personas recuperadas de y 217,168 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1619913600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1388644693534072832, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. S\u00e1bado 1 de mayo de 2021. https://t.co/iLBnzlSrg0", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Sbado 1 de mayo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1MnxnlNkQrmGO"], "tweet_date": {"$date": 1619913600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1388511627176259585, "tweet_text": "El 30 de abril se aplicaron 361,199 dosis de vacunas contra #COVID19; en M\u00e9xico se han aplicado 18,080,005 dosis. S\u2026 https://t.co/VX0afHRrOg", "text_es": "El 30 de abril se aplicaron 361,199 dosis de vacunas contra ; en Mxico se han aplicado 18,080,005 dosis. S", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1388511627176259585"], "tweet_date": {"$date": 1619881200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1388323831903932422, "replied_to_tweet_id": 1388323826329661440, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 88% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 12% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/CAtXsqlx7F", "text_es": "A nivel nacional, 88% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 12% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 88% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 12% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1388323831903932422"], "tweet_date": {"$date": 1619838000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1388323826329661440, "tweet_text": "Al 30 de abril de 2021 hay 1,864,914 personas recuperadas de #COVID19 y 216,907 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/5T1pBHg6DB", "text_es": "Al 30 de abril de 2021 hay 1,864,914 personas recuperadas de y 216,907 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1619838000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1388282334286209027, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Viernes 30 de abril de 2021. https://t.co/WBYv1dpiLO", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Viernes 30 de abril de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1rmGPzQALqdxN"], "tweet_date": {"$date": 1619827200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1388159341308661760, "tweet_text": "RT @SSalud_mx: A las 8:58 h M\u00e9xico recibi\u00f3 el vig\u00e9simo s\u00e9ptimo cargamento de #PfizerBioNTech con 374 mil 400 #Vacunas envasadas contra #COV\u2026", "text_es": "RT @SSalud_mx: A las 8:58 h Mxico recibi el vigsimo sptimo cargamento de con 374 mil 400 envasadas contra", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["PfizerBioNTech", "Vacunas"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_date": {"$date": 1619798400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1388115922888663044, "tweet_text": "Este viernes lleg\u00f3 a la Ciudad de M\u00e9xico un nuevo embarque de Pfizer con 563 mil 940 dosis de vacunas contra\u2026 https://t.co/HXjv4fJPqI", "text_es": "Este viernes lleg a la Ciudad de Mxico un nuevo embarque de Pfizer con 563 mil 940 dosis de vacunas contra", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1388115922888663044"], "tweet_date": {"$date": 1619787600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1388109250023493633, "tweet_text": "El 29 de abril se aplicaron 360,815 dosis y hasta este d\u00eda M\u00e9xico acumula un total de 17,718,806 dosis aplicadas de\u2026 https://t.co/AHSE7el0rM", "text_es": "El 29 de abril se aplicaron 360,815 dosis y hasta este da Mxico acumula un total de 17,718,806 dosis aplicadas de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1388109250023493633"], "tweet_date": {"$date": 1619787600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1387946422700367878, "tweet_text": "La vacunaci\u00f3n est\u00e1 garantizada en las zonas rurales y comunidades ind\u00edgenas. El registro en la plataforma ayuda a p\u2026 https://t.co/2gFKRyQaTm", "text_es": "La vacunacin est garantizada en las zonas rurales y comunidades indgenas. El registro en la plataforma ayuda a p", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1387946422700367878"], "tweet_date": {"$date": 1619748000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1387923171572023299, "replied_to_tweet_id": 1387923167235043331, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 87% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 13% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/yZSY7lNwqZ", "text_es": "A nivel nacional, 87% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 13% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 87% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 13% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1387923171572023299"], "tweet_date": {"$date": 1619740800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1387923167235043331, "tweet_text": "Al 29 de abril de 2021 hay 1,861,861 personas recuperadas de #COVID19 y 216,447 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/3BVYUNsbUl", "text_es": "Al 29 de abril de 2021 hay 1,861,861 personas recuperadas de y 216,447 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1619740800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1387920988583587842, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Jueves 29 de abril de 2021. https://t.co/lW942uaWnx", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Jueves 29 de abril de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1lDGLpMXdEyGm"], "tweet_date": {"$date": 1619740800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1387840879046635524, "replied_to_tweet_id": 1387840873241645060, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A\u00fan falta camino por recorrer para realizar otras modificaciones, como las relacionadas con el empaquetado neutro y\u2026 https://t.co/xVxXGMl8jP", "text_es": "An falta camino por recorrer para realizar otras modificaciones, como las relacionadas con el empaquetado neutro y", "reply_text": "An falta camino por recorrer para realizar otras modificaciones, como las relacionadas con el empaquetado neutro y", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1387840879046635524"], "tweet_date": {"$date": 1619722800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1387840873241645060, "replied_to_tweet_id": 1387840872046284803, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "Conf\u00edo en que las y los senadores coincidir\u00e1n en estos cambios a la legislaci\u00f3n en beneficio del inter\u00e9s superior d\u2026 https://t.co/SlLHGHrLdy", "text_es": "Confo en que las y los senadores coincidirn en estos cambios a la legislacin en beneficio del inters superior d", "reply_text": "Confo en que las y los senadores coincidirn en estos cambios a la legislacin en beneficio del inters superior d", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1387840873241645060"], "tweet_date": {"$date": 1619722800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1387840872046284803, "tweet_text": "Felicito a las y los diputados por la aprobaci\u00f3n de las reformas a la Ley General para el Control del Tabaco que pe\u2026 https://t.co/SJp37w8s36", "text_es": "Felicito a las y los diputados por la aprobacin de las reformas a la Ley General para el Control del Tabaco que pe", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1387840872046284803"], "tweet_date": {"$date": 1619722800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1387789110597885952, "tweet_text": "Hoy lleg\u00f3 un embarque con 585 mil dosis de la vacuna de Pfizer. Tambi\u00e9n se espera a las 13:00 horas completar la en\u2026 https://t.co/7qOCpRA8aN", "text_es": "Hoy lleg un embarque con 585 mil dosis de la vacuna de Pfizer. Tambin se espera a las 13:00 horas completar la en", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1387789110597885952"], "tweet_date": {"$date": 1619708400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1387753931896500234, "tweet_text": "El 28 de abril se registraron 369,760 dosis aplicadas de vacunas contra #COVID19. En M\u00e9xico, el total de dosis apli\u2026 https://t.co/UojztmXF0c", "text_es": "El 28 de abril se registraron 369,760 dosis aplicadas de vacunas contra . En Mxico, el total de dosis apli", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1387753931896500234"], "tweet_date": {"$date": 1619701200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1387560212207341570, "replied_to_tweet_id": 1387560208335990786, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 87% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 13% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/L4VAtcruSY", "text_es": "A nivel nacional, 87% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 13% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 87% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 13% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1387560212207341570"], "tweet_date": {"$date": 1619654400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1387560208335990786, "tweet_text": "Al 28 de abril de 2021 hay 1,858,844 personas recuperadas de #COVID19 y 215,918 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/kRVg3v4SG1", "text_es": "Al 28 de abril de 2021 hay 1,858,844 personas recuperadas de y 215,918 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1619654400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1387557688200994816, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Mi\u00e9rcoles 28 de abril de 2021. https://t.co/x6l7BKrsCc", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Mircoles 28 de abril de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1vAxRwybAQyKl"], "tweet_date": {"$date": 1619654400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1387476277494431744, "tweet_text": "En redes sociales y grupos de mensajer\u00eda instant\u00e1nea circulan mensajes FALSOS sobre fallas en el registro para la v\u2026 https://t.co/OsrShu1PH9", "text_es": "En redes sociales y grupos de mensajera instantnea circulan mensajes FALSOS sobre fallas en el registro para la v", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1387476277494431744"], "tweet_date": {"$date": 1619636400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1387421783096180737, "tweet_text": "En M\u00e9xico hemos recibido 22,598,385 dosis de vacunas contra #COVID19. Esta semana tendremos el embarque m\u00e1s grande\u2026 https://t.co/l7t2ubwQPz", "text_es": "En Mxico hemos recibido 22,598,385 dosis de vacunas contra . Esta semana tendremos el embarque ms grande", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1387421783096180737"], "tweet_date": {"$date": 1619622000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1387399830536921089, "tweet_text": "Est\u00e1 abierto el registro de personas de 50 a 59 a\u00f1os para vacunarse contra #COVID19 en la p\u00e1gina\u2026 https://t.co/U1Nj11iek2", "text_es": "Est abierto el registro de personas de 50 a 59 aos para vacunarse contra en la pgina", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1387399830536921089"], "tweet_date": {"$date": 1619618400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1387385920341544964, "tweet_text": "El 27 de abril se registraron 292,988 dosis aplicadas de vacunas contra #COVID19. Desde el inicio del Plan Nacional\u2026 https://t.co/PcRlE0VVxC", "text_es": "El 27 de abril se registraron 292,988 dosis aplicadas de vacunas contra . Desde el inicio del Plan Nacional", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1387385920341544964"], "tweet_date": {"$date": 1619614800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1387380300582473731, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: El mejor m\u00e9todo para resolver las diferencias es la democracia. Conferencia matutina. https://t.co/RfU7L4knzB", "text_es": "RT @lopezobrador_: El mejor mtodo para resolver las diferencias es la democracia. Conferencia matutina.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1ynJOBOWdAVGR"], "tweet_date": {"$date": 1619611200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1387206176899751947, "tweet_text": "Cada d\u00eda aumenta el n\u00famero de personas protegidas contra #COVID19 en M\u00e9xico. Al 26 de abril se reportaban 16,687,18\u2026 https://t.co/mnhmfaQmss", "text_es": "Cada da aumenta el nmero de personas protegidas contra en Mxico. Al 26 de abril se reportaban 16,687,18", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1387206176899751947"], "tweet_date": {"$date": 1619571600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1387197231782977538, "replied_to_tweet_id": 1387197227521613829, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 87% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 13% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/ZOz8GAy38h", "text_es": "A nivel nacional, 87% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 13% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 87% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 13% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1387197231782977538"], "tweet_date": {"$date": 1619568000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1387197227521613829, "tweet_text": "Al 27 de abril de 2021 hay 1,856,543 personas recuperadas de #COVID19 y 215,547 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/UJzEA33ZL0", "text_es": "Al 27 de abril de 2021 hay 1,856,543 personas recuperadas de y 215,547 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1619568000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1387195150015754243, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Martes 27 de abril de 2021. https://t.co/2iOFd65tqq", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Martes 27 de abril de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1PlKQPyEzLzxE"], "tweet_date": {"$date": 1619568000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1387039456541102082, "tweet_text": "El 26 de abril se registraron 161,711 dosis aplicadas de vacunas contra #COVID19. La vacunaci\u00f3n est\u00e1 garantizada, e\u2026 https://t.co/P48qxgorUh", "text_es": "El 26 de abril se registraron 161,711 dosis aplicadas de vacunas contra . La vacunacin est garantizada, e", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1387039456541102082"], "tweet_date": {"$date": 1619532000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1387022700284162056, "tweet_text": "En la primera semana de mayo iniciar\u00e1 la vacunaci\u00f3n a personas de 50 a 59 a\u00f1os. Tenemos la meta de vacunar a 9,128,\u2026 https://t.co/4FUn5ylwxK", "text_es": "En la primera semana de mayo iniciar la vacunacin a personas de 50 a 59 aos. Tenemos la meta de vacunar a 9,128,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1387022700284162056"], "tweet_date": {"$date": 1619528400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1387016407544700930, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: Reafirmamos el prop\u00f3sito de regresar a la normalidad educativa. Conferencia matutina. https://t.co/32P7Opu8lR", "text_es": "RT @lopezobrador_: Reafirmamos el propsito de regresar a la normalidad educativa. Conferencia matutina.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1yNGaWOnWRDxj"], "tweet_date": {"$date": 1619524800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1386894546814963712, "tweet_text": "En junio, @Birmex empezar\u00e1 a envasar la vacuna Sputnik V. Esto es producto de la colaboraci\u00f3n de esa empresa, el\u2026 https://t.co/wq64K6KLYl", "text_es": "En junio, @Birmex empezar a envasar la vacuna Sputnik V. Esto es producto de la colaboracin de esa empresa, el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Birmex"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1386894546814963712"], "tweet_date": {"$date": 1619496000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1386866548300664834, "tweet_text": "Abrimos la semana n\u00famero 17 con un descenso importante en la curva epid\u00e9mica, sin embargo el riesgo de una tercera\u2026 https://t.co/rayoEOhgyF", "text_es": "Abrimos la semana nmero 17 con un descenso importante en la curva epidmica, sin embargo el riesgo de una tercera", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1386866548300664834"], "tweet_date": {"$date": 1619488800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1386847569309958150, "tweet_text": "En M\u00e9xico se han aplicado 16,501,739 dosis de vacunas contra #COVID19. Avanza el Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n; est\u00e1\u2026 https://t.co/lg58LNyG5L", "text_es": "En Mxico se han aplicado 16,501,739 dosis de vacunas contra . Avanza el Plan Nacional de Vacunacin; est", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1386847569309958150"], "tweet_date": {"$date": 1619485200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1386844355445411843, "replied_to_tweet_id": 1386844351536386051, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 87% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 13% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/fo6UMVq4vh", "text_es": "A nivel nacional, 87% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 13% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 87% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 13% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1386844355445411843"], "tweet_date": {"$date": 1619485200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1386844351536386051, "tweet_text": "Al 26 de abril de 2021 hay 1,853,789 personas recuperadas de #COVID19 y 215,113 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/I2KZ2SLYPV", "text_es": "Al 26 de abril de 2021 hay 1,853,789 personas recuperadas de y 215,113 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1619485200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1386832802541309955, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Lunes 26 de abril de 2021. https://t.co/dq8b86BEqk", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Lunes 26 de abril de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1eaKbnOLOLdKX"], "tweet_date": {"$date": 1619481600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1386666376593481729, "tweet_text": "El domingo 25 de abril se aplicaron 91,705 dosis de vacunas contra #COVID19. Avanzamos hacia el final de la vacunac\u2026 https://t.co/17dRNu1qSG", "text_es": "El domingo 25 de abril se aplicaron 91,705 dosis de vacunas contra . Avanzamos hacia el final de la vacunac", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1386666376593481729"], "tweet_date": {"$date": 1619442000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1386492740054261765, "replied_to_tweet_id": 1386492739026628609, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "En sem\u00e1foro VERDE, Campeche, Coahuila, Chiapas, Guanajuato, Jalisco y Veracruz. 3/3", "text_es": "En semforo VERDE, Campeche, Coahuila, Chiapas, Guanajuato, Jalisco y Veracruz. 3/3", "reply_text": "En semforo VERDE, Campeche, Coahuila, Chiapas, Guanajuato, Jalisco y Veracruz. 3/3", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1619402400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1386492739026628609, "replied_to_tweet_id": 1386492736937893888, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "En sem\u00e1foro AMARILLO: Aguascalientes, Baja California, Colima, Durango, Estado de M\u00e9xico, Guerrero, Michoac\u00e1n, More\u2026 https://t.co/ZcLhwsVHFY", "text_es": "En semforo AMARILLO: Aguascalientes, Baja California, Colima, Durango, Estado de Mxico, Guerrero, Michoacn, More", "reply_text": "En semforo AMARILLO: Aguascalientes, Baja California, Colima, Durango, Estado de Mxico, Guerrero, Michoacn, More", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1386492739026628609"], "tweet_date": {"$date": 1619402400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1386492736937893888, "tweet_text": "A partir del 26 de abril se encuentran en sem\u00e1foro NARANJA: Baja California Sur, Chihuahua, Ciudad de M\u00e9xico, Hidal\u2026 https://t.co/FfjxQ1LXYK", "text_es": "A partir del 26 de abril se encuentran en semforo NARANJA: Baja California Sur, Chihuahua, Ciudad de Mxico, Hidal", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1386492736937893888"], "tweet_date": {"$date": 1619402400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1386485181972946946, "tweet_text": "El 24 de abril se registraron 192,320 dosis aplicadas de vacunas contra #COVID19.\n\nAl d\u00eda de hoy, en M\u00e9xico se han\u2026 https://t.co/rGCgxdy2pU", "text_es": "El 24 de abril se registraron 192,320 dosis aplicadas de vacunas contra . Al da de hoy, en Mxico se han", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1386485181972946946"], "tweet_date": {"$date": 1619398800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1386479774479048706, "replied_to_tweet_id": 1386479770116968449, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 88% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 12% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/BXImbGe6Ni", "text_es": "A nivel nacional, 88% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 12% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 88% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 12% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1386479774479048706"], "tweet_date": {"$date": 1619398800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1386479770116968449, "tweet_text": "Al 25 de abril de 2021 hay 1,850,680 personas recuperadas de #COVID19 y 214,947 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/wbMpvQBs4m", "text_es": "Al 25 de abril de 2021 hay 1,850,680 personas recuperadas de y 214,947 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1619398800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1386470395193135106, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Domingo 25 de abril de 2021. https://t.co/NGFLvYIe45", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Domingo 25 de abril de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1eaKbnOBYenKX"], "tweet_date": {"$date": 1619395200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1386119013147811852, "tweet_text": "La vacunaci\u00f3n en M\u00e9xico ha alcanzado 16,214,484 dosis aplicadas. Contin\u00faa sin contratiempos el Plan Nacional de Vac\u2026 https://t.co/5wyjJZojmz", "text_es": "La vacunacin en Mxico ha alcanzado 16,214,484 dosis aplicadas. Contina sin contratiempos el Plan Nacional de Vac", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1386119013147811852"], "tweet_date": {"$date": 1619312400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1386111448330301440, "replied_to_tweet_id": 1386111444580663304, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 87% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 13% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/KXlpCA99y4", "text_es": "A nivel nacional, 87% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 13% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 87% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 13% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1386111448330301440"], "tweet_date": {"$date": 1619308800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1386111444580663304, "tweet_text": "Al 24 de abril de 2021 hay 1,848,177 personas recuperadas de #COVID19 y 214,853 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/GIAq5AHdNI", "text_es": "Al 24 de abril de 2021 hay 1,848,177 personas recuperadas de y 214,853 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1619308800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1386107883574624257, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. S\u00e1bado 24 de abril de 2021. https://t.co/LAvjh9eqhT", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Sbado 24 de abril de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1djGXqOzgMBJZ"], "tweet_date": {"$date": 1619308800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1385975729544781828, "tweet_text": "El 23 de abril se registraron 307,625 dosis aplicadas de vacunas contra #COVID19. \n\nContin\u00faa la vacunaci\u00f3n a person\u2026 https://t.co/mDMA4IyNmC", "text_es": "El 23 de abril se registraron 307,625 dosis aplicadas de vacunas contra . Contina la vacunacin a person", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1385975729544781828"], "tweet_date": {"$date": 1619276400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1385771724705202177, "tweet_text": "Las 2.7 millones de dosis de vacunas de AstraZeneca que llegaron al pa\u00eds provenientes de Estados Unidos fueron enva\u2026 https://t.co/Ux5qJoqvuA", "text_es": "Las 2.7 millones de dosis de vacunas de AstraZeneca que llegaron al pas provenientes de Estados Unidos fueron enva", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1385771724705202177"], "tweet_date": {"$date": 1619229600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1385756625106096132, "tweet_text": "Hasta este viernes 23 de abril, en M\u00e9xico se tiene registro de 15,874,809 dosis aplicadas de vacunas contra\u2026 https://t.co/jTJtGueleW", "text_es": "Hasta este viernes 23 de abril, en Mxico se tiene registro de 15,874,809 dosis aplicadas de vacunas contra", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1385756625106096132"], "tweet_date": {"$date": 1619226000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1385749010049208323, "replied_to_tweet_id": 1385749005645221888, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 86% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 14% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/BEZbMKNaaO", "text_es": "A nivel nacional, 86% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 14% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 86% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 14% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1385749010049208323"], "tweet_date": {"$date": 1619222400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1385749005645221888, "tweet_text": "Al 23 de abril de 2021 hay 1,845,008 personas recuperadas de #COVID19 y 214,504 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/kbLBzlXTOc", "text_es": "Al 23 de abril de 2021 hay 1,845,008 personas recuperadas de y 214,504 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1619222400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1385746148686589955, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Viernes 23 de abril de 2021. https://t.co/mkQF9odJQe", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Viernes 23 de abril de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1ypJdgODvnpGW"], "tweet_date": {"$date": 1619222400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1385661586396770304, "tweet_text": "Esta semana platiqu\u00e9 con La Jornada sobre la limpieza que estamos haciendo en el gobierno federal, desde la\u2026 https://t.co/HNihiYnwq9", "text_es": "Esta semana platiqu con La Jornada sobre la limpieza que estamos haciendo en el gobierno federal, desde la", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1385661586396770304"], "tweet_date": {"$date": 1619200800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1385579207112105985, "tweet_text": "El 22 de abril se registraron 397,292 dosis aplicadas de vacunas contra #COVID19. Hemos avanzado de manera expedita\u2026 https://t.co/Rj9LzaCmXl", "text_es": "El 22 de abril se registraron 397,292 dosis aplicadas de vacunas contra . Hemos avanzado de manera expedita", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1385579207112105985"], "tweet_date": {"$date": 1619182800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1385394237341118468, "tweet_text": "Al d\u00eda de hoy, en M\u00e9xico hemos alcanzado las 15,477,517 dosis aplicadas como parte del Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n\u2026 https://t.co/e8QSzmf4Ko", "text_es": "Al da de hoy, en Mxico hemos alcanzado las 15,477,517 dosis aplicadas como parte del Plan Nacional de Vacunacin", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1385394237341118468"], "tweet_date": {"$date": 1619139600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1385385746270285825, "replied_to_tweet_id": 1385385742503858176, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 86% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 14% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/jsbp9Vagr1", "text_es": "A nivel nacional, 86% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 14% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 86% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 14% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1385385746270285825"], "tweet_date": {"$date": 1619136000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1385385742503858176, "tweet_text": "Al 22 de abril de 2021 hay 1,841,964 personas recuperadas de #COVID19 y 214,095 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/2sMnDQIvrv", "text_es": "Al 22 de abril de 2021 hay 1,841,964 personas recuperadas de y 214,095 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1619136000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1385383208519311361, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Jueves 22 de abril de 2021. https://t.co/SIdtouycJ3", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Jueves 22 de abril de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1lDxLpMdYEYxm"], "tweet_date": {"$date": 1619136000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1385352717980291073, "tweet_text": "En el di\u00e1logo con el presidente del Grupo Asesor Estrat\u00e9gico de Expertos sobre Inmunizaci\u00f3n de la @WHO, Alejandro C\u2026 https://t.co/rgGCgwWVLx", "text_es": "En el dilogo con el presidente del Grupo Asesor Estratgico de Expertos sobre Inmunizacin de la @WHO, Alejandro C", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["WHO"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1385352717980291073"], "tweet_date": {"$date": 1619128800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1385293021508296708, "tweet_text": "Firma del Convenio de colaboraci\u00f3n entre CONACYT y BIRMEX https://t.co/YKMciIKBd3", "text_es": "Firma del Convenio de colaboracin entre CONACYT y BIRMEX", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1lDxLpMvMzkxm"], "tweet_date": {"$date": 1619114400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1385278403205492736, "tweet_text": "El 21 de abril se aplicaron 473,907 dosis contra #COVID19. \n\nHoy llegaron a M\u00e9xico 374,400 dosis de Pfizer y 1,075,\u2026 https://t.co/1OXkEQODuV", "text_es": "El 21 de abril se aplicaron 473,907 dosis contra . Hoy llegaron a Mxico 374,400 dosis de Pfizer y 1,075,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1385278403205492736"], "tweet_date": {"$date": 1619110800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1385052361018679302, "tweet_text": "La vacunaci\u00f3n contra #COVID19 en M\u00e9xico es gratuita, universal y ajena a cualquier partido pol\u00edtico. Ning\u00fan particu\u2026 https://t.co/k9LHiRqllm", "text_es": "La vacunacin contra en Mxico es gratuita, universal y ajena a cualquier partido poltico. Ningn particu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1385052361018679302"], "tweet_date": {"$date": 1619056800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1385036767133192193, "tweet_text": "Hoy recibimos un embarque de 200 mil dosis de la vacuna Sputnik V que se utilizar\u00e1n como segundas aplicaciones. El\u2026 https://t.co/c4u6m5onfY", "text_es": "Hoy recibimos un embarque de 200 mil dosis de la vacuna Sputnik V que se utilizarn como segundas aplicaciones. El", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1385036767133192193"], "tweet_date": {"$date": 1619053200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1385031849563496449, "tweet_text": "El acumulado de dosis de vacunas contra #COVID19 aplicadas al 21 de abril es de 15,003,610. Avanza la protecci\u00f3n a\u2026 https://t.co/gSr5dcTnGn", "text_es": "El acumulado de dosis de vacunas contra aplicadas al 21 de abril es de 15,003,610. Avanza la proteccin a", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1385031849563496449"], "tweet_date": {"$date": 1619053200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1385023549807595526, "replied_to_tweet_id": 1385023545617502208, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 86% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 14% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/VECfTn6eD7", "text_es": "A nivel nacional, 86% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 14% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 86% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 14% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1385023549807595526"], "tweet_date": {"$date": 1619049600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1385023545617502208, "tweet_text": "Al 21 de abril de 2021 hay 1,839,381 personas recuperadas de #COVID19 y 213,597 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/ewPskBxGWy", "text_es": "Al 21 de abril de 2021 hay 1,839,381 personas recuperadas de y 213,597 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1619049600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1385020824348815373, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Mi\u00e9rcoles 21 de abril de 2021. https://t.co/DkVTivyLV9", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Mircoles 21 de abril de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1zqKVXLdODXJB"], "tweet_date": {"$date": 1619049600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1384990997747159041, "tweet_text": "Conversatorio sobre vacunas y #COVID19 con el Dr. Alejandro Cravioto, presidente del SAGE de la OMS https://t.co/uCI9FrJbEj", "text_es": "Conversatorio sobre vacunas y con el Dr. Alejandro Cravioto, presidente del SAGE de la OMS", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1BRJjBegWpoJw"], "tweet_date": {"$date": 1619042400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1384977703355310081, "tweet_text": "En la conversaci\u00f3n con Pie de P\u00e1gina destaqu\u00e9 la importancia de reactivar el sector educativo a partir de la vacuna\u2026 https://t.co/GmUmBmVeDC", "text_es": "En la conversacin con Pie de Pgina destaqu la importancia de reactivar el sector educativo a partir de la vacuna", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1384977703355310081"], "tweet_date": {"$date": 1619038800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1384899962518056963, "tweet_text": "Con @PdPagina platiqu\u00e9 sobre lo que hasta ahora se conoce cient\u00edficamente del #COVID19 y los indicadores que nos al\u2026 https://t.co/FPeQOxqDev", "text_es": "Con @PdPagina platiqu sobre lo que hasta ahora se conoce cientficamente del y los indicadores que nos al", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["PdPagina"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1384899962518056963"], "tweet_date": {"$date": 1619020800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1384854480118849539, "tweet_text": "El martes 20 de abril se aplicaron 432,101 dosis de vacunas contra #COVID19. La vacunaci\u00f3n es para todas y todos, g\u2026 https://t.co/lxuFF70hPT", "text_es": "El martes 20 de abril se aplicaron 432,101 dosis de vacunas contra . La vacunacin es para todas y todos, g", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1384854480118849539"], "tweet_date": {"$date": 1619010000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1384669461911851009, "tweet_text": "Sigue la vacunaci\u00f3n contra #COVID19; hoy comenz\u00f3 la aplicaci\u00f3n de vacunas a personal educativo de cinco estados par\u2026 https://t.co/dGzgYwFGuF", "text_es": "Sigue la vacunacin contra ; hoy comenz la aplicacin de vacunas a personal educativo de cinco estados par", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1384669461911851009"], "tweet_date": {"$date": 1618966800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1384661152676810752, "replied_to_tweet_id": 1384661147748421633, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 85% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 15% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/RG1ZPOJVJU", "text_es": "A nivel nacional, 85% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 15% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 85% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 15% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1384661152676810752"], "tweet_date": {"$date": 1618963200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1384661147748421633, "tweet_text": "Al 20 de abril de 2021 hay 1,836,377 personas recuperadas de #COVID19 y 213,048 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/MrpbjK2EUU", "text_es": "Al 20 de abril de 2021 hay 1,836,377 personas recuperadas de y 213,048 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1618963200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1384658387888001025, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Martes 20 de abril de 2021. https://t.co/WQMy7lytIx", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Martes 20 de abril de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1ypKdgYZWkNxW"], "tweet_date": {"$date": 1618963200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1384567563137392653, "tweet_text": "RT @CNEGySR: \u00bfDurante la contingencia se ha incrementado la violencia que vives?\n\nConsulta el directorio de Servicios Especializados de Ate\u2026", "text_es": "RT @CNEGySR: Durante la contingencia se ha incrementado la violencia que vives? Consulta el directorio de Servicios Especializados de Ate", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["CNEGySR"], "tweet_date": {"$date": 1618941600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1384487439272529926, "tweet_text": "El lunes 19 de abril se registraron 203,435 dosis aplicadas de vacunas contra #COVID19. Est\u00e1 por concluir la vacuna\u2026 https://t.co/L87wch8iUX", "text_es": "El lunes 19 de abril se registraron 203,435 dosis aplicadas de vacunas contra . Est por concluir la vacuna", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1384487439272529926"], "tweet_date": {"$date": 1618923600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1384482867288281091, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: No faltar\u00e1n vacunas contra #COVID19 para todas y todos, en condiciones de igualdad y sin abusos de poder. Conferencia ma\u2026", "text_es": "RT @lopezobrador_: No faltarn vacunas contra para todas y todos, en condiciones de igualdad y sin abusos de poder. Conferencia ma", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1618920000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1384336014387425286, "tweet_text": "Llamamos a las y los habitantes de Baja California Sur, Chihuahua, Ciudad de M\u00e9xico, Colima, Durango, Estado de M\u00e9x\u2026 https://t.co/70kdQbQukl", "text_es": "Llamamos a las y los habitantes de Baja California Sur, Chihuahua, Ciudad de Mxico, Colima, Durango, Estado de Mx", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1384336014387425286"], "tweet_date": {"$date": 1618887600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1384321419664781316, "tweet_text": "Todo el personal educativo de las instituciones de educaci\u00f3n aut\u00f3nomas y las que tienen reconocimiento de validez o\u2026 https://t.co/5NkSb4BSU0", "text_es": "Todo el personal educativo de las instituciones de educacin autnomas y las que tienen reconocimiento de validez o", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1384321419664781316"], "tweet_date": {"$date": 1618884000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1384300503060811781, "replied_to_tweet_id": 1384300498430218247, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 85% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 15% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/pB0PVRFPBb", "text_es": "A nivel nacional, 85% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 15% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 85% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 15% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1384300503060811781"], "tweet_date": {"$date": 1618876800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1384300498430218247, "tweet_text": "Al 19 de abril de 2021 hay 1,833,132 personas recuperadas de #COVID19 y 212,466 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/yj7WooWTjx", "text_es": "Al 19 de abril de 2021 hay 1,833,132 personas recuperadas de y 212,466 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1618876800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1384296191488270338, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Lunes 19 de abril de 2021. https://t.co/3RpZ2XH6J3", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Lunes 19 de abril de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1kvJpoavXlaGE"], "tweet_date": {"$date": 1618876800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1384138481010544649, "tweet_text": "Este domingo, 18 de abril, se aplicaron 127,244 dosis de vacunas contra #COVID19; el acumulado en M\u00e9xico es de 14,3\u2026 https://t.co/UUsSr55xbr", "text_es": "Este domingo, 18 de abril, se aplicaron 127,244 dosis de vacunas contra ; el acumulado en Mxico es de 14,3", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1384138481010544649"], "tweet_date": {"$date": 1618840800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1383944812022304769, "tweet_text": "Hasta este d\u00eda suman 14,240,830 dosis de vacunas contra #COVID19 aplicadas en M\u00e9xico. https://t.co/PpAynqFxO0", "text_es": "Hasta este da suman 14,240,830 dosis de vacunas contra aplicadas en Mxico.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1618794000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1383936698120237056, "replied_to_tweet_id": 1383936693812666385, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 85% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 15% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/XrHsepRROL", "text_es": "A nivel nacional, 85% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 15% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 85% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 15% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1383936698120237056"], "tweet_date": {"$date": 1618790400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1383936693812666385, "tweet_text": "Al 18 de abril de 2021 hay 1,829,480 personas recuperadas de #COVID19 y 212,339 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/35w5ElcrJB", "text_es": "Al 18 de abril de 2021 hay 1,829,480 personas recuperadas de y 212,339 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1618790400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1383933714124529678, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Domingo 18 de abril de 2021. https://t.co/jj1aPh8PnC", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Domingo 18 de abril de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1YpKkzLgDEoxj"], "tweet_date": {"$date": 1618790400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1383818175343517696, "tweet_text": "El s\u00e1bado 17 de abril se aplicaron 214,223 dosis de las vacunas contra #COVID19; el acumulado hasta este d\u00eda es de\u2026 https://t.co/2o0oLLN7e6", "text_es": "El sbado 17 de abril se aplicaron 214,223 dosis de las vacunas contra ; el acumulado hasta este da es de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1383818175343517696"], "tweet_date": {"$date": 1618761600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1383582424286695426, "tweet_text": "Hasta este d\u00eda el acumulado de vacunas contra #COVID19 aplicadas en M\u00e9xico es de 13,978,181 dosis. https://t.co/isGS711Pnc", "text_es": "Hasta este da el acumulado de vacunas contra aplicadas en Mxico es de 13,978,181 dosis.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1618707600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1383574520829661184, "replied_to_tweet_id": 1383574515775541254, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 85% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 15% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/Xpz2mXzdaT", "text_es": "A nivel nacional, 85% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 15% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 85% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 15% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1383574520829661184"], "tweet_date": {"$date": 1618704000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1383574515775541254, "tweet_text": "Al 17 de abril de 2021 hay 1,826,646 personas recuperadas de #COVID19 y 212,228 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/1zhfpec9xx", "text_es": "Al 17 de abril de 2021 hay 1,826,646 personas recuperadas de y 212,228 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1618704000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1383571299893534720, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. S\u00e1bado 17 de abril de 2021. https://t.co/1hbedB53Sk", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Sbado 17 de abril de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1MnxnlZleaBGO"], "tweet_date": {"$date": 1618704000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1383427505403547656, "tweet_text": "Ayer se alcanz\u00f3 un nuevo r\u00e9cord en la vacunaci\u00f3n contra #COVID19 en nuestro pa\u00eds con 556,473 dosis aplicadas en un\u2026 https://t.co/bV3auuVniB", "text_es": "Ayer se alcanz un nuevo rcord en la vacunacin contra en nuestro pas con 556,473 dosis aplicadas en un", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1383427505403547656"], "tweet_date": {"$date": 1618668000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1383219936772849664, "tweet_text": "Hasta este d\u00eda el acumulado de vacunas contra #COVID19 aplicadas en M\u00e9xico es de 13,421,708 dosis. https://t.co/qVvUNk0y0c", "text_es": "Hasta este da el acumulado de vacunas contra aplicadas en Mxico es de 13,421,708 dosis.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1618621200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1383214719897464835, "replied_to_tweet_id": 1383214713840889857, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 85% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 15% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/rcolONZOJo", "text_es": "A nivel nacional, 85% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 15% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 85% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 15% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1383214719897464835"], "tweet_date": {"$date": 1618617600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1383214713840889857, "tweet_text": "Al 16 de abril de 2021 hay 1,823,732 personas recuperadas de #COVID19 y 211,693 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/YHXHeAQLR5", "text_es": "Al 16 de abril de 2021 hay 1,823,732 personas recuperadas de y 211,693 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1618617600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1383208876250591233, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Viernes 16 de abril de 2021. https://t.co/gJ6Ynxtgv0", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Viernes 16 de abril de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1dRKZNgZjOQKB"], "tweet_date": {"$date": 1618617600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1383166986524393475, "tweet_text": "Avanzamos hacia el regreso a clases presenciales. As\u00ed se organizar\u00e1 la vacunaci\u00f3n contra #COVID19 al personal educa\u2026 https://t.co/F2091ysLex", "text_es": "Avanzamos hacia el regreso a clases presenciales. As se organizar la vacunacin contra al personal educa", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1383166986524393475"], "tweet_date": {"$date": 1618606800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1383102899027333129, "tweet_text": "Presentamos el calendario de vacunaci\u00f3n al personal educativo de las 31 entidades federativas, despu\u00e9s de la aplica\u2026 https://t.co/ofZTOa784X", "text_es": "Presentamos el calendario de vacunacin al personal educativo de las 31 entidades federativas, despus de la aplica", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1383102899027333129"], "tweet_date": {"$date": 1618592400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1383062805310443520, "tweet_text": "Siguen llegando embarques de vacunas contra #COVID19; hoy recibimos 328,575 dosis de Pfizer BioNTech. El avance de\u2026 https://t.co/TtMV8Wf2vn", "text_es": "Siguen llegando embarques de vacunas contra ; hoy recibimos 328,575 dosis de Pfizer BioNTech. El avance de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1383062805310443520"], "tweet_date": {"$date": 1618581600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1383034701728735242, "tweet_text": "Ayer, 15 de abril, logramos 508,745 aplicaciones de dosis de las vacunas contra #COVID19. Es el tercer d\u00eda consecut\u2026 https://t.co/ETlA4BQnpH", "text_es": "Ayer, 15 de abril, logramos 508,745 aplicaciones de dosis de las vacunas contra . Es el tercer da consecut", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1383034701728735242"], "tweet_date": {"$date": 1618574400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1382871387505774593, "tweet_text": "El comportamiento de la pandemia de #COVID19 y las olas son variables entre los pa\u00edses. Estamos atentos a un posibl\u2026 https://t.co/P96BRbnhuw", "text_es": "El comportamiento de la pandemia de y las olas son variables entre los pases. Estamos atentos a un posibl", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1382871387505774593"], "tweet_date": {"$date": 1618538400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1382857522663583744, "tweet_text": "Avanza la vacunaci\u00f3n a un ritmo estable. Hasta este d\u00eda suman 12,912,963 dosis aplicadas en M\u00e9xico. https://t.co/0EUkr6srFU", "text_es": "Avanza la vacunacin a un ritmo estable. Hasta este da suman 12,912,963 dosis aplicadas en Mxico.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1618534800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1382850511120965637, "replied_to_tweet_id": 1382850507023085568, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 84% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 16% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/NlputTjKsk", "text_es": "A nivel nacional, 84% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 16% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 84% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 16% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1382850511120965637"], "tweet_date": {"$date": 1618531200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1382850507023085568, "tweet_text": "Al 15 de abril de 2021 hay 1,820,959 personas recuperadas de #COVID19 y 211,213 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/9ZtTL8p9ZF", "text_es": "Al 15 de abril de 2021 hay 1,820,959 personas recuperadas de y 211,213 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1618531200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1382846469128945667, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Jueves 15 de abril de 2021. https://t.co/GgH8oNSlhf", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Jueves 15 de abril de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1lPKqXkerDWxb"], "tweet_date": {"$date": 1618531200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1382706560489697298, "tweet_text": "Hoy llegaron a la Ciudad de M\u00e9xico 500 mil dosis de la vacuna Sinovac y 487,500 de Pfizer. Con estas 987,500 ya sum\u2026 https://t.co/JE4zwZbU5w", "text_es": "Hoy llegaron a la Ciudad de Mxico 500 mil dosis de la vacuna Sinovac y 487,500 de Pfizer. Con estas 987,500 ya sum", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1382706560489697298"], "tweet_date": {"$date": 1618498800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1382669148963020800, "tweet_text": "Al corte de las 21:00 horas de ayer, 14 de abril, se registraron 505,338 dosis aplicadas de las vacunas contra\u2026 https://t.co/9YKFB3dRb7", "text_es": "Al corte de las 21:00 horas de ayer, 14 de abril, se registraron 505,338 dosis aplicadas de las vacunas contra", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1382669148963020800"], "tweet_date": {"$date": 1618488000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1382508912646057987, "tweet_text": "Agradecemos las recomendaciones emitidas por los especialistas que integran el grupo de asesor\u00eda, reflexi\u00f3n y an\u00e1li\u2026 https://t.co/Wj8LGpDqiE", "text_es": "Agradecemos las recomendaciones emitidas por los especialistas que integran el grupo de asesora, reflexin y anli", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1382508912646057987"], "tweet_date": {"$date": 1618452000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1382495134487482368, "tweet_text": "Hasta este d\u00eda suman 12,407,625 dosis aplicadas en M\u00e9xico de las diferentes vacunas contra #COVID19. https://t.co/HmVHZKIJTP", "text_es": "Hasta este da suman 12,407,625 dosis aplicadas en Mxico de las diferentes vacunas contra .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1618448400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1382486275060563970, "replied_to_tweet_id": 1382486270891335682, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 83% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 17% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/lVrrfupOCd", "text_es": "A nivel nacional, 83% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 17% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 83% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 17% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1382486275060563970"], "tweet_date": {"$date": 1618444800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1382486270891335682, "tweet_text": "Al 14 de abril de 2021 hay 1,817,866 personas recuperadas de #COVID19 y 210,812 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/Xc4BFGjjs4", "text_es": "Al 14 de abril de 2021 hay 1,817,866 personas recuperadas de y 210,812 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1618444800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1382484058626617347, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Mi\u00e9rcoles 14 de abril de 2021. https://t.co/TE2r9LgpqX", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Mircoles 14 de abril de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1vOxwEVZvmDGB"], "tweet_date": {"$date": 1618444800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1382303678288306181, "tweet_text": "Ayer alcanzamos un nuevo r\u00e9cord en dosis aplicadas: 553,926 al corte de las 21:00 horas.\n\nA partir de hoy, presenta\u2026 https://t.co/k0TlOcEyHD", "text_es": "Ayer alcanzamos un nuevo rcord en dosis aplicadas: 553,926 al corte de las 21:00 horas. A partir de hoy, presenta", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1382303678288306181"], "tweet_date": {"$date": 1618401600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1382154695913861123, "tweet_text": "Desde el inicio de la epidemia de #COVID19 la @SSalud_mx y la @SEP_mx trabajan de manera conjunta en las medidas de\u2026 https://t.co/W2Gb1ZTL6d", "text_es": "Desde el inicio de la epidemia de la @SSalud_mx y la @SEP_mx trabajan de manera conjunta en las medidas de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx", "SEP_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1382154695913861123"], "tweet_date": {"$date": 1618365600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1382132746651381763, "tweet_text": "Este 13 de abril, al corte de las 16:00 horas, se reportaron 399,070 dosis aplicadas de la vacuna contra #COVID19.\u2026 https://t.co/PCzcPhK1sw", "text_es": "Este 13 de abril, al corte de las 16:00 horas, se reportaron 399,070 dosis aplicadas de la vacuna contra .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1382132746651381763"], "tweet_date": {"$date": 1618362000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1382128606025973761, "replied_to_tweet_id": 1382128601416421377, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 83% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 17% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/lVXlObyuxU", "text_es": "A nivel nacional, 83% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 17% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 83% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 17% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1382128606025973761"], "tweet_date": {"$date": 1618358400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1382128601416421377, "tweet_text": "Al 13 de abril de 2021 hay 1,815,237 personas recuperadas de #COVID19 y 210,294 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/Rcbiuefa0B", "text_es": "Al 13 de abril de 2021 hay 1,815,237 personas recuperadas de y 210,294 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1618358400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1382121796384690178, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Martes 13 de abril de 2021. https://t.co/lyOx17wJ9h", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Martes 13 de abril de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1LyxBdQrqEMGN"], "tweet_date": {"$date": 1618358400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1381976069801193472, "tweet_text": "La vacunaci\u00f3n a personas de 50 a 59 a\u00f1os, alrededor de 12 millones, se realizar\u00e1 a partir de la \u00faltima semana de ab\u2026 https://t.co/AHj7Eu0ngD", "text_es": "La vacunacin a personas de 50 a 59 aos, alrededor de 12 millones, se realizar a partir de la ltima semana de ab", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1381976069801193472"], "tweet_date": {"$date": 1618322400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1381965891118710786, "tweet_text": "RT @Conacyt_MX: M\u00e9xico es capaz de tener su propia vacuna contra la Covid-19.El presidente @lopezobrador_ y la titular del Conacyt,Dra. @el\u2026", "text_es": "RT @Conacyt_MX: Mxico es capaz de tener su propia vacuna contra la Covid-19.El presidente @lopezobrador_ y la titular del Conacyt,Dra. @el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["Conacyt_MX", "lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1618322400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1381942127454748677, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: El desarrollo de la vacuna contra #COVID19 es una prioridad para nuestro pa\u00eds. Conferencia matutina. https://t.co/jXtfi2\u2026", "text_es": "RT @lopezobrador_: El desarrollo de la vacuna contra es una prioridad para nuestro pas. Conferencia matutina.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1618315200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1381770358827651073, "tweet_text": "Este 12 de abril, al corte de las 16:00 horas, se reportaron 277,537 dosis aplicadas de la vacuna contra #COVID19.\u2026 https://t.co/842dYl8fX1", "text_es": "Este 12 de abril, al corte de las 16:00 horas, se reportaron 277,537 dosis aplicadas de la vacuna contra .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1381770358827651073"], "tweet_date": {"$date": 1618275600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1381764226444746754, "replied_to_tweet_id": 1381764222229520384, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 84% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 16% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/ZmZSh7hbLZ", "text_es": "A nivel nacional, 84% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 16% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 84% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 16% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1381764226444746754"], "tweet_date": {"$date": 1618272000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1381764222229520384, "tweet_text": "Al 12 de abril de 2021 hay 1,812,694 personas recuperadas de #COVID19 y 209,702 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/PlozLTKswv", "text_es": "Al 12 de abril de 2021 hay 1,812,694 personas recuperadas de y 209,702 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1618272000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1381759472062763012, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Lunes 12 de abril de 2021. https://t.co/N5dXaiv1cL", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Lunes 12 de abril de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1BdGYYoMNaYGX"], "tweet_date": {"$date": 1618272000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1381595268261552134, "tweet_text": "RT @SSalud_mx: Hoy 12 de abril M\u00e9xico recibi\u00f3 el 19\u00b0 embarque de #Vacunas envasadas contra #COVID19 de @pfizer, con 487 mil 500 dosis de va\u2026", "text_es": "RT @SSalud_mx: Hoy 12 de abril Mxico recibi el 19 embarque de envasadas contra de @pfizer, con 487 mil 500 dosis de va", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx", "pfizer"], "tweet_date": {"$date": 1618232400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1381419447630499841, "replied_to_tweet_id": 1381419446380601346, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "En sem\u00e1foro VERDE, Campeche, Coahuila, Chiapas, Nayarit, Nuevo Le\u00f3n, Oaxaca, Tamaulipas y Veracruz. 3/3", "text_es": "En semforo VERDE, Campeche, Coahuila, Chiapas, Nayarit, Nuevo Len, Oaxaca, Tamaulipas y Veracruz. 3/3", "reply_text": "En semforo VERDE, Campeche, Coahuila, Chiapas, Nayarit, Nuevo Len, Oaxaca, Tamaulipas y Veracruz. 3/3", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_date": {"$date": 1618192800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1381419446380601346, "replied_to_tweet_id": 1381419443490721793, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "En sem\u00e1foro AMARILLO: Aguascalientes, Baja California, Colima, Durango, Guanajuato, Guerrero, Hidalgo, Jalisco, Mic\u2026 https://t.co/e2ZG1MKPEG", "text_es": "En semforo AMARILLO: Aguascalientes, Baja California, Colima, Durango, Guanajuato, Guerrero, Hidalgo, Jalisco, Mic", "reply_text": "En semforo AMARILLO: Aguascalientes, Baja California, Colima, Durango, Guanajuato, Guerrero, Hidalgo, Jalisco, Mic", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1381419446380601346"], "tweet_date": {"$date": 1618192800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1381419443490721793, "tweet_text": "A partir del 12 de abril se encuentran en sem\u00e1foro NARANJA: Baja California Sur, Chihuahua, Ciudad de M\u00e9xico, Estad\u2026 https://t.co/SniqjlGVai", "text_es": "A partir del 12 de abril se encuentran en semforo NARANJA: Baja California Sur, Chihuahua, Ciudad de Mxico, Estad", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1381419443490721793"], "tweet_date": {"$date": 1618192800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1381407970811121668, "tweet_text": "Este 11 de abril, al corte de las 16:00 horas, se reportaron 126,095 dosis aplicadas de la vacuna contra #COVID19.\u2026 https://t.co/ZOTbmrcrTp", "text_es": "Este 11 de abril, al corte de las 16:00 horas, se reportaron 126,095 dosis aplicadas de la vacuna contra .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1381407970811121668"], "tweet_date": {"$date": 1618189200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1381400346132549633, "replied_to_tweet_id": 1381400341934043136, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 84% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 16% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/gVlzNNzmXF", "text_es": "A nivel nacional, 84% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 16% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 84% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 16% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1381400346132549633"], "tweet_date": {"$date": 1618185600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1381400341934043136, "tweet_text": "Al 11 de abril de 2021 hay 1,809,921 personas recuperadas de #COVID19 y 209,338 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/yDwS6nleEl", "text_es": "Al 11 de abril de 2021 hay 1,809,921 personas recuperadas de y 209,338 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1618185600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1381396803988324354, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Domingo 11 de abril de 2021. https://t.co/OZzSdZwwzx", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Domingo 11 de abril de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1ypKdgYrEVqxW"], "tweet_date": {"$date": 1618185600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1381045582819512323, "tweet_text": "Este 10 de abril, al corte de las 16:00 horas, se reportaron 130,344 dosis aplicadas de la vacuna contra #COVID19.\u2026 https://t.co/CxBN4oODkd", "text_es": "Este 10 de abril, al corte de las 16:00 horas, se reportaron 130,344 dosis aplicadas de la vacuna contra .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1381045582819512323"], "tweet_date": {"$date": 1618102800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1381038608874840065, "replied_to_tweet_id": 1381038604625928193, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 83% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 17% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/fz1ZwSwqDt", "text_es": "A nivel nacional, 83% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 17% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 83% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 17% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1381038608874840065"], "tweet_date": {"$date": 1618099200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1381038604625928193, "tweet_text": "Al 10 de abril de 2021 hay 1,807,676 personas recuperadas de #COVID19 y 209,212 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/NHm8ppJ3JX", "text_es": "Al 10 de abril de 2021 hay 1,807,676 personas recuperadas de y 209,212 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1618099200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1381034441590497282, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. S\u00e1bado 10 de abril de 2021. https://t.co/8K7phdqTs8", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Sbado 10 de abril de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1yoJMAVeNjoJQ"], "tweet_date": {"$date": 1618099200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1380709620528771078, "tweet_text": "Estamos atentos a los efectos de la movilidad de personas en las recientes vacaciones. Considerando los periodos de\u2026 https://t.co/oLjLFKUumU", "text_es": "Estamos atentos a los efectos de la movilidad de personas en las recientes vacaciones. Considerando los periodos de", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1380709620528771078"], "tweet_date": {"$date": 1618023600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1380702379234889731, "tweet_text": "Es importante que todas y todos nos vacunemos contra #COVID19 cuando sea nuestro turno. Al vacunarse, las personas\u2026 https://t.co/vvjkUdPzYW", "text_es": "Es importante que todas y todos nos vacunemos contra cuando sea nuestro turno. Al vacunarse, las personas", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1380702379234889731"], "tweet_date": {"$date": 1618020000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1380683195042123779, "tweet_text": "Este 09 de abril, al corte de las 16:00 horas, se reportaron 185,651 dosis aplicadas de la vacuna contra #COVID19.\u2026 https://t.co/jgQ0feLr8e", "text_es": "Este 09 de abril, al corte de las 16:00 horas, se reportaron 185,651 dosis aplicadas de la vacuna contra .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1380683195042123779"], "tweet_date": {"$date": 1618016400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1380675956122087424, "replied_to_tweet_id": 1380675951206440961, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 83% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 17% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/1wDsQXi1Xi", "text_es": "A nivel nacional, 83% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 17% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 83% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 17% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1380675956122087424"], "tweet_date": {"$date": 1618012800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1380675951206440961, "tweet_text": "Al 09 de abril de 2021 hay 1,804,913 personas recuperadas de #COVID19 y 207,020 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/CceHpJLBiz", "text_es": "Al 09 de abril de 2021 hay 1,804,913 personas recuperadas de y 207,020 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1618012800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1380672263905665026, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Viernes 9 de abril de 2021. https://t.co/4hNMJKS0G6", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Viernes 9 de abril de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1YqKDeQjOmeGV"], "tweet_date": {"$date": 1618012800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1380534999850565637, "tweet_text": "Lleg\u00f3 a la Ciudad de M\u00e9xico el embarque n\u00famero 30 de vacunas de Pfizer con 327,600 dosis. De este laboratorio nos h\u2026 https://t.co/c3kgEK09Nl", "text_es": "Lleg a la Ciudad de Mxico el embarque nmero 30 de vacunas de Pfizer con 327,600 dosis. De este laboratorio nos h", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1380534999850565637"], "tweet_date": {"$date": 1617980400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1380320807180775428, "tweet_text": "Este 08 de abril, al corte de las 16:00 horas, se reportaron 334,359 dosis aplicadas de la vacuna contra #COVID19.\u2026 https://t.co/G0Nji0WUcS", "text_es": "Este 08 de abril, al corte de las 16:00 horas, se reportaron 334,359 dosis aplicadas de la vacuna contra .", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1380320807180775428"], "tweet_date": {"$date": 1617930000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1380313641153523721, "replied_to_tweet_id": 1380313636619526144, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 83% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 17% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/ElK0X7QRwd", "text_es": "A nivel nacional, 83% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 17% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 83% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 17% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1380313641153523721"], "tweet_date": {"$date": 1617926400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1380313636619526144, "tweet_text": "Al 08 de abril de 2021 hay 1,802,033 personas recuperadas de #COVID19 y 206,146 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/8SiuRe1bxf", "text_es": "Al 08 de abril de 2021 hay 1,802,033 personas recuperadas de y 206,146 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1617926400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1380309846306607106, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Jueves 8 de abril de 2021. https://t.co/FEffV4ziWd", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Jueves 8 de abril de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1DXxyRYlkXeKM"], "tweet_date": {"$date": 1617926400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1380170231168045058, "tweet_text": "Hoy arrib\u00f3 a la Ciudad de M\u00e9xico un embarque de 487,500 dosis de Pfizer BioNTech. De esta farmac\u00e9utica ya suman 6,1\u2026 https://t.co/UWExSQrn06", "text_es": "Hoy arrib a la Ciudad de Mxico un embarque de 487,500 dosis de Pfizer BioNTech. De esta farmacutica ya suman 6,1", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1380170231168045058"], "tweet_date": {"$date": 1617894000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1380139176239194117, "tweet_text": "Ya pasamos la barrera de las 500 mil dosis aplicadas por d\u00eda. Ayer, al corte de las 21 horas, se registraron 530,17\u2026 https://t.co/pKoLQjXcQt", "text_es": "Ya pasamos la barrera de las 500 mil dosis aplicadas por da. Ayer, al corte de las 21 horas, se registraron 530,17", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1380139176239194117"], "tweet_date": {"$date": 1617886800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1379987360046149637, "tweet_text": "El \u00faltimo d\u00eda de abril terminaremos de vacunar a personas adultas mayores y en seguida a las de 50 a 59 a\u00f1os. Compl\u2026 https://t.co/KQuCaakThz", "text_es": "El ltimo da de abril terminaremos de vacunar a personas adultas mayores y en seguida a las de 50 a 59 aos. Compl", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1379987360046149637"], "tweet_date": {"$date": 1617850800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1379977956764774400, "tweet_text": "Hoy resaltamos el pronunciamiento de la @EMA_News y la @WHO sobre la seguridad y eficacia de la vacuna de AstraZene\u2026 https://t.co/kDxtuJyJp6", "text_es": "Hoy resaltamos el pronunciamiento de la @EMA_News y la @WHO sobre la seguridad y eficacia de la vacuna de AstraZene", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["EMA_News", "WHO"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1379977956764774400"], "tweet_date": {"$date": 1617847200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1379958419562586113, "tweet_text": "Este 07 de abril se reportaron 314,666 dosis aplicadas de la vacuna contra #COVID19.\n\nHasta este d\u00eda suman 10,089,4\u2026 https://t.co/igCcQY2AEY", "text_es": "Este 07 de abril se reportaron 314,666 dosis aplicadas de la vacuna contra . Hasta este da suman 10,089,4", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1379958419562586113"], "tweet_date": {"$date": 1617843600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1379949941846515718, "replied_to_tweet_id": 1379949937698381824, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 82% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 18% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/3ihNRPnP36", "text_es": "A nivel nacional, 82% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 18% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 82% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 18% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1379949941846515718"], "tweet_date": {"$date": 1617840000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1379949937698381824, "tweet_text": "Al 07 de abril de 2021 hay 1,798,657 personas recuperadas de #COVID19 y 205,598 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/d8CDhUJPar", "text_es": "Al 07 de abril de 2021 hay 1,798,657 personas recuperadas de y 205,598 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1617840000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1379947282712330240, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Mi\u00e9rcoles 7 de abril de 2021. https://t.co/E1ONWmdzuy", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Mircoles 7 de abril de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1YqKDeQlvOOGV"], "tweet_date": {"$date": 1617840000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1379770169824796680, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: D\u00eda Mundial de la Salud. Conferencia de prensa matutina. https://t.co/AGa7MKTvnK", "text_es": "RT @lopezobrador_: Da Mundial de la Salud. Conferencia de prensa matutina.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1BdGYYoDaVXGX"], "tweet_date": {"$date": 1617796800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1379616654095572992, "tweet_text": "Ampliamos el di\u00e1logo con la poblaci\u00f3n sobre la epidemia de #COVID19. Invitamos a todas y todos a enviarnos sus preg\u2026 https://t.co/McsT00ms0G", "text_es": "Ampliamos el dilogo con la poblacin sobre la epidemia de . Invitamos a todas y todos a enviarnos sus preg", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1379616654095572992"], "tweet_date": {"$date": 1617760800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1379596031894171648, "tweet_text": "Este 06 de abril se reportaron 308,524 dosis aplicadas de la vacuna contra #COVID19.\n\nHasta este d\u00eda suman 9,675,51\u2026 https://t.co/9sGdiIqQI6", "text_es": "Este 06 de abril se reportaron 308,524 dosis aplicadas de la vacuna contra . Hasta este da suman 9,675,51", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1379596031894171648"], "tweet_date": {"$date": 1617757200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1379595385237168128, "tweet_text": "RT @COFEPRIS: Cofepris emite autorizaci\u00f3n para uso de emergencia a Vacuna contra COVID-19 COVAXIN.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/sEZ6mleR2M https://t.co/\u2026", "text_es": "RT @COFEPRIS: Cofepris emite autorizacin para uso de emergencia a Vacuna contra COVID-19 COVAXIN.", "tweet_emoticons": ["\ud83d\udc49"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["COFEPRIS"], "tweet_urls": ["https://bit.ly/3rTCdTd"], "tweet_date": {"$date": 1617757200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1379588855741829121, "replied_to_tweet_id": 1379588850582872066, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 83% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 17% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/30RqnVQZHr", "text_es": "A nivel nacional, 83% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 17% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 83% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 17% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1379588855741829121"], "tweet_date": {"$date": 1617753600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1379588850582872066, "tweet_text": "Al 06 de abril de 2021 hay 1,795,213 personas recuperadas de #COVID19 y 205,002 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/SkjKSAzks7", "text_es": "Al 06 de abril de 2021 hay 1,795,213 personas recuperadas de y 205,002 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1617753600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1379584932209520643, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Martes 6 de abril de 2021. https://t.co/OIZBK9S5bD", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Martes 6 de abril de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1LyGBdQYlBLxN"], "tweet_date": {"$date": 1617753600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1379406857392025602, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: La aplicaci\u00f3n de la vacuna contra #COVID19 ayuda con el objetivo de controlar la pandemia. Conferencia matutina. https:/\u2026", "text_es": "RT @lopezobrador_: La aplicacin de la vacuna contra ayuda con el objetivo de controlar la pandemia. Conferencia matutina. https:/", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1617710400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1379252518132273153, "tweet_text": "La epidemia de #COVID19 suma 10 semanas en descenso pero no ha terminado y permanece el riesgo de repunte de los co\u2026 https://t.co/K0FDEorKLf", "text_es": "La epidemia de suma 10 semanas en descenso pero no ha terminado y permanece el riesgo de repunte de los co", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1379252518132273153"], "tweet_date": {"$date": 1617674400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1379233643533643784, "tweet_text": "Este 05 de abril se reportaron 213,267 dosis aplicadas de la vacuna contra #COVID19.\n\nHasta este d\u00eda suman 9,287,40\u2026 https://t.co/wBDf1ZiyWp", "text_es": "Este 05 de abril se reportaron 213,267 dosis aplicadas de la vacuna contra . Hasta este da suman 9,287,40", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1379233643533643784"], "tweet_date": {"$date": 1617670800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1379224987073056768, "replied_to_tweet_id": 1379224982484475904, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 83% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 17% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/TZKCaa709Q", "text_es": "A nivel nacional, 83% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 17% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 83% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 17% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1379224987073056768"], "tweet_date": {"$date": 1617667200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1379224982484475904, "tweet_text": "Al 05 de abril de 2021 hay 1,791,894 personas recuperadas de #COVID19 y 204,399 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/gaQQXIL1HH", "text_es": "Al 05 de abril de 2021 hay 1,791,894 personas recuperadas de y 204,399 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1617667200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1379222528674168844, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Lunes 5 de abril de 2021. https://t.co/bVjpkOLBRM", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Lunes 5 de abril de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1BdxYYomMoExX"], "tweet_date": {"$date": 1617667200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1379213850386518017, "tweet_text": "RT @SSalud_mx: Hoy M\u00e9xico recibi\u00f3 el 15\u00ba embarque de la farmac\u00e9utica #Pfizer con 487 mil 500 #Vacunas envasadas para continuar con el #Plan\u2026", "text_es": "RT @SSalud_mx: Hoy Mxico recibi el 15 embarque de la farmacutica con 487 mil 500 envasadas para continuar con el", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Pfizer", "Vacunas"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_date": {"$date": 1617663600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1378868607715831810, "tweet_text": "RT @SSalud_mx: Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 4 de abril de 2021\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/9nXxmLksZ6 https://t\u2026", "text_es": "RT @SSalud_mx: Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 4 de abril de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/39DJWP6"], "tweet_date": {"$date": 1617584400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1378531540645330944, "tweet_text": "RT @SSalud_mx: Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 3 de abril de 2021\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/V8x4IGo9d5 https://t\u2026", "text_es": "RT @SSalud_mx: Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 3 de abril de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/31NkqTj"], "tweet_date": {"$date": 1617501600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1378168797941616641, "tweet_text": "RT @SSalud_mx: Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 2 de abril de 2021\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/kNl2BxfJSQ https://t\u2026", "text_es": "RT @SSalud_mx: Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 2 de abril de 2021", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/3sMBxjL"], "tweet_date": {"$date": 1617415200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1377801133058633728, "tweet_text": "RT @SSalud_mx: Comunicado T\u00e9cnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo #COVID19 | 1\u00b0 de abril de 2021\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/bFMm3SKBGE https://\u2026", "text_es": "RT @SSalud_mx: Comunicado Tcnico Diario: Nuevo Coronavirus en el Mundo | 1 de abril de 2021 https://", "tweet_emoticons": ["\u27a1\ufe0f"], "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["http://bit.ly/3sLaaqz"], "tweet_date": {"$date": 1617328800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1377459453054742529, "tweet_text": "La epidemia de #COVID19 suma casi 9 semanas consecutivas en descenso. Todas y todos podemos contribuir a que as\u00ed se\u2026 https://t.co/2RGTY7qBSx", "text_es": "La epidemia de suma casi 9 semanas consecutivas en descenso. Todas y todos podemos contribuir a que as se", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1377459453054742529"], "tweet_date": {"$date": 1617246000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1377449503565905920, "tweet_text": "No habr\u00e1 conferencia vespertina este jueves, viernes, s\u00e1bado y domingo. El informe t\u00e9cnico diario estar\u00e1 disponible\u2026 https://t.co/AbM8C0bH85", "text_es": "No habr conferencia vespertina este jueves, viernes, sbado y domingo. El informe tcnico diario estar disponible", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1377449503565905920"], "tweet_date": {"$date": 1617246000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1377436803867664386, "tweet_text": "Este 31 de marzo se reportaron 349,258 dosis aplicadas de la vacuna contra #COVID19.\n\nHasta este d\u00eda suman 7,851,05\u2026 https://t.co/1Z98Q0ux1p", "text_es": "Este 31 de marzo se reportaron 349,258 dosis aplicadas de la vacuna contra . Hasta este da suman 7,851,05", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1377436803867664386"], "tweet_date": {"$date": 1617242400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1377432559500423168, "replied_to_tweet_id": 1377432555369078784, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 82% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 18% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/imdjhNgA9B", "text_es": "A nivel nacional, 82% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 18% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 82% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 18% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1377432559500423168"], "tweet_date": {"$date": 1617238800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1377432555369078784, "tweet_text": "Al 31 de marzo de 2021 hay 1,773,236 personas recuperadas de #COVID19 y  203,210 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/thQ37LdZ8v", "text_es": "Al 31 de marzo de 2021 hay 1,773,236 personas recuperadas de y 203,210 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1617238800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1377425718829719552, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Mi\u00e9rcoles 31 de marzo de 2021. https://t.co/00e5r8XHL0", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Mircoles 31 de marzo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1OyJAENZRRWJb"], "tweet_date": {"$date": 1617238800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1377292168381992967, "tweet_text": "RT @SSalud_mx: Hoy, por primera vez, M\u00e9xico recibi\u00f3 dos embarques de #Vacunas contra #COVID19 de #Pfizer y del Centro Nacional de Investiga\u2026", "text_es": "RT @SSalud_mx: Hoy, por primera vez, Mxico recibi dos embarques de contra de y del Centro Nacional de Investiga", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["Vacunas", "COVID19", "Pfizer"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_date": {"$date": 1617206400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1377074416052367361, "tweet_text": "Este 30 de marzo se reportaron 254,821 dosis aplicadas de la vacuna contra #COVID19.\n\nHasta este d\u00eda suman 7,404,91\u2026 https://t.co/2mynJft7fJ", "text_es": "Este 30 de marzo se reportaron 254,821 dosis aplicadas de la vacuna contra . Hasta este da suman 7,404,91", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1377074416052367361"], "tweet_date": {"$date": 1617156000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1377065578544852992, "replied_to_tweet_id": 1377065575474634753, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 81% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 19% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/pS8LwbZquK", "text_es": "A nivel nacional, 81% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 19% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 81% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 19% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1377065578544852992"], "tweet_date": {"$date": 1617152400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1377065575474634753, "tweet_text": "Al 30 de marzo de 2021 hay 1,769,256 personas recuperadas de #COVID19 y 202,633 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/Onid9d8WF6", "text_es": "Al 30 de marzo de 2021 hay 1,769,256 personas recuperadas de y 202,633 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1617152400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1377063228795142144, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Martes 30 de marzo de 2021. https://t.co/DBIAEd4gjL", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Martes 30 de marzo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1ypJdgmwdYpGW"], "tweet_date": {"$date": 1617152400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1376945790963302402, "tweet_text": "RT @SSalud_mx: Este martes arrib\u00f3 a #M\u00e9xico el d\u00e9cimo cuarto embarque de #Vacunas #PfizerBioNTech contra #COVID19 proveniente de Bruselas,\u2026", "text_es": "RT @SSalud_mx: Este martes arrib a el dcimo cuarto embarque de contra proveniente de Bruselas,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["M\u00e9xico", "Vacunas", "PfizerBioNTech", "COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_date": {"$date": 1617123600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1376886255179476997, "tweet_text": "RT @lopezobrador_: No relajemos las medidas de prevenci\u00f3n. La vacuna ayuda mucho, pero la epidemia contin\u00faa. Conferencia matutina. https://\u2026", "text_es": "RT @lopezobrador_: No relajemos las medidas de prevencin. La vacuna ayuda mucho, pero la epidemia contina. Conferencia matutina. https://", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "mentions": ["lopezobrador_"], "tweet_date": {"$date": 1617109200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1376738444601290756, "tweet_text": "El portal https://t.co/55Bb9ROqPv concentra los datos sobre #COVID19 y los pone al alcance de la poblaci\u00f3n de forma\u2026 https://t.co/yeQpXLIMug", "text_es": "El portal concentra los datos sobre y los pone al alcance de la poblacin de forma", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["http://coronavirus.gob.mx", "https://twitter.com/i/web/status/1376738444601290756"], "tweet_date": {"$date": 1617073200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1376726667326939136, "tweet_text": "Hoy salieron 3 millones de vacunas hacia los estados de la megal\u00f3polis como parte de la decisi\u00f3n t\u00e1ctica de fortale\u2026 https://t.co/9sQRcHXAZR", "text_es": "Hoy salieron 3 millones de vacunas hacia los estados de la megalpolis como parte de la decisin tctica de fortale", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1376726667326939136"], "tweet_date": {"$date": 1617073200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1376712028128219136, "tweet_text": "Este 29 de marzo se reportaron 171,787 dosis aplicadas de la vacuna contra #COVID19.\n\nHasta este d\u00eda suman 7,018,44\u2026 https://t.co/pXO1igK1vO", "text_es": "Este 29 de marzo se reportaron 171,787 dosis aplicadas de la vacuna contra . Hasta este da suman 7,018,44", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1376712028128219136"], "tweet_date": {"$date": 1617069600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1376705463434153987, "replied_to_tweet_id": 1376705458426232832, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 82% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 18% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/rFjebvClcK", "text_es": "A nivel nacional, 82% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 18% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 82% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 18% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1376705463434153987"], "tweet_date": {"$date": 1617066000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1376705458426232832, "tweet_text": "Al 29 de marzo de 2021 hay 1,765,244 personas recuperadas de #COVID19 y 201,826 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/Bwg63jiIX1", "text_es": "Al 29 de marzo de 2021 hay 1,765,244 personas recuperadas de y 201,826 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1617066000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1376700935473299460, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Lunes 29 de marzo de 2021. https://t.co/SuMNuftO2U", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Lunes 29 de marzo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1YpKkzEVWAExj"], "tweet_date": {"$date": 1617066000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1376353701615476738, "replied_to_tweet_id": 1376353700323622912, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "Campeche, Chiapas, Coahuila, Jalisco, Nayarit, Tamaulipas y Veracruz, en sem\u00e1foro VERDE. Si todas y todos nos cuida\u2026 https://t.co/EznMqfLz4R", "text_es": "Campeche, Chiapas, Coahuila, Jalisco, Nayarit, Tamaulipas y Veracruz, en semforo VERDE. Si todas y todos nos cuida", "reply_text": "Campeche, Chiapas, Coahuila, Jalisco, Nayarit, Tamaulipas y Veracruz, en semforo VERDE. Si todas y todos nos cuida", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1376353701615476738"], "tweet_date": {"$date": 1616983200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1376353700323622912, "replied_to_tweet_id": 1376353698029346821, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "En sem\u00e1foro AMARILLO: Aguascalientes, Baja California, Baja California Sur, Colima, Durango, Guanajuato, Guerrero,\u2026 https://t.co/WSWNEVQlMI", "text_es": "En semforo AMARILLO: Aguascalientes, Baja California, Baja California Sur, Colima, Durango, Guanajuato, Guerrero,", "reply_text": "En semforo AMARILLO: Aguascalientes, Baja California, Baja California Sur, Colima, Durango, Guanajuato, Guerrero,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1376353700323622912"], "tweet_date": {"$date": 1616983200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1376353698029346821, "tweet_text": "A partir del 29 de marzo se encuentran en sem\u00e1foro NARANJA: Ciudad de M\u00e9xico, Chihuahua, Estado de M\u00e9xico, Hidalgo,\u2026 https://t.co/AmWdpRYSms", "text_es": "A partir del 29 de marzo se encuentran en semforo NARANJA: Ciudad de Mxico, Chihuahua, Estado de Mxico, Hidalgo,", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1376353698029346821"], "tweet_date": {"$date": 1616983200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1376349640115724289, "tweet_text": "Este 28 de marzo se reportaron 123,624 dosis aplicadas de la vacuna contra #COVID19.\n\nHasta este d\u00eda suman 6,852,59\u2026 https://t.co/8psUbMJBa1", "text_es": "Este 28 de marzo se reportaron 123,624 dosis aplicadas de la vacuna contra . Hasta este da suman 6,852,59", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1376349640115724289"], "tweet_date": {"$date": 1616983200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1376340814645760000, "replied_to_tweet_id": 1376340809541283843, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 82% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 18% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/Ga8aIif0gr", "text_es": "A nivel nacional, 82% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 18% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 82% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 18% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1376340814645760000"], "tweet_date": {"$date": 1616979600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1376340809541283843, "tweet_text": "Al 28 de marzo de 2021 hay 1,761,786 personas recuperadas de #COVID19 y 201,623 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/wuBC8qsluM", "text_es": "Al 28 de marzo de 2021 hay 1,761,786 personas recuperadas de y 201,623 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1616979600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1376338532386500608, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. Domingo 28 de marzo de 2021. https://t.co/m9hKL6iN0g", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Domingo 28 de marzo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1kvKpoWjaoQxE"], "tweet_date": {"$date": 1616979600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1375987252397019138, "tweet_text": "Este 27 de marzo se reportaron 173,665 dosis aplicadas de la vacuna contra #COVID19.\n\nHasta este d\u00eda suman 6,724,78\u2026 https://t.co/8W95xH37eW", "text_es": "Este 27 de marzo se reportaron 173,665 dosis aplicadas de la vacuna contra . Hasta este da suman 6,724,78", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1375987252397019138"], "tweet_date": {"$date": 1616896800000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1375978448942850050, "replied_to_tweet_id": 1375978445751025665, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 80% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 20% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/8KOymuikQL", "text_es": "A nivel nacional, 80% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 20% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 80% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 20% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1375978448942850050"], "tweet_date": {"$date": 1616893200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1375978445751025665, "tweet_text": "Al 27 de marzo de 2021 hay 1,759,123 personas recuperadas de #COVID19 y 201,429 defunciones confirmadas. 1/2 https://t.co/ICSlAs2vUF", "text_es": "Al 27 de marzo de 2021 hay 1,759,123 personas recuperadas de y 201,429 defunciones confirmadas. 1/2", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_date": {"$date": 1616893200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1375976174262751233, "tweet_text": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizaci\u00f3n del #COVID19 en M\u00e9xico. S\u00e1bado 27 de marzo de 2021. https://t.co/MfvOdC10o3", "text_es": "Conferencia de prensa de la @SSalud_mx. Actualizacin del en Mxico. Sbado 27 de marzo de 2021.", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "mentions": ["SSalud_mx"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/broadcasts/1LyGBdrOOnaxN"], "tweet_date": {"$date": 1616893200000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1375651289816784896, "tweet_text": "Considerando la densidad poblacional y la movilidad en la megal\u00f3polis, en los siguientes d\u00edas se presentar\u00e1 el plan\u2026 https://t.co/7abLScFHOk", "text_es": "Considerando la densidad poblacional y la movilidad en la megalpolis, en los siguientes das se presentar el plan", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1375651289816784896"], "tweet_date": {"$date": 1616817600000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1375643745358516227, "tweet_text": "La vacuna contra #COVID19 no protege inmediatamente; en promedio deben pasar entre 3 y 4 semanas despu\u00e9s de la segu\u2026 https://t.co/1v5nCh7kMb", "text_es": "La vacuna contra no protege inmediatamente; en promedio deben pasar entre 3 y 4 semanas despus de la segu", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1375643745358516227"], "tweet_date": {"$date": 1616814000000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1375634110866022401, "tweet_text": "En el pr\u00f3ximo periodo vacacional recomendamos restringir la movilidad y reducir al m\u00ednimo los encuentros con grupos\u2026 https://t.co/hvhQJ4S6XZ", "text_es": "En el prximo periodo vacacional recomendamos restringir la movilidad y reducir al mnimo los encuentros con grupos", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1375634110866022401"], "tweet_date": {"$date": 1616810400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1375624864501956612, "tweet_text": "Este 26 de marzo se reportaron 172,855 dosis aplicadas de la vacuna contra #COVID19.\n\nHasta este d\u00eda suman 6,487,17\u2026 https://t.co/jx2HNvQWhe", "text_es": "Este 26 de marzo se reportaron 172,855 dosis aplicadas de la vacuna contra . Hasta este da suman 6,487,17", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "hashtags": ["COVID19"], "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1375624864501956612"], "tweet_date": {"$date": 1616810400000}}, {"poi_id": 1154180084078501889, "poi_name": "HLGatell", "verified": true, "id": 1375617836102524936, "replied_to_tweet_id": 1375617832084381699, "replied_to_user_id": 1154180084078501889, "tweet_text": "A nivel nacional, 80% de camas de hospitalizaci\u00f3n general est\u00e1n disponibles y 20% ocupadas. En camas con ventilador\u2026 https://t.co/u6bmQ9Ulkm", "text_es": "A nivel nacional, 80% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 20% ocupadas. En camas con ventilador", "reply_text": "A nivel nacional, 80% de camas de hospitalizacin general estn disponibles y 20% ocupadas. En camas con ventilador", "tweet_lang": "es", "country": "Mexico", "tweet_urls": ["https://twitter.com/i/web/status/1375617836102524936"], "tweet_date": {"$date": 1616806800000}}]